{
    "title": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha (0000-0002-2699-2509) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Mar\u00eda",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Fern\u00e1ndez-Flecha",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Graduate in Hispanic Linguistics from Pontifical Catholic University of Peru and PhD in Language Intervention from Complutense University in Madrid. I am currently a member of the Research Group on Language Acquisition (GRIAL, in Spanish) and the Interdisciplinary Research Group Mind and Language, both at PUCP. My areas of specialization include the acquisition of Spanish as a first language, early cognitive development, and the development of literacy in the context of Quechua-Spanish bilingualism in Peru. // Licenciada en Ling\u00fc\u00edstica Hisp\u00e1nica por la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa y doctora en Intervenci\u00f3n en el Lenguaje por la Universidad Complutense de Madrid. Actualmente soy miembro del Grupo de Investigaci\u00f3n en Adquisici\u00f3n del Lenguaje (GRIAL) y del Grupo Interdisciplinario de Investigaci\u00f3n Mente y Lenguaje, ambos de la PUCP. Mis \u00e1reas de especializaci\u00f3n incluyen la adquisici\u00f3n del castellano como lengua materna, el desarrollo cognitivo temprano y el desarrollo de la lectoescritura en el contexto de biling\u00fcismo quechua-castellano en el Per\u00fa.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Fern\u00e1ndez-Flecha",
                "putCode": "1334456",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-2699-2509",
                "sourceName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "1457858",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-2699-2509",
                "sourceName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1436514",
                "content": "language acquisition, early communication, gestures, bilingualism",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-2699-2509",
                "sourceName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "mfernandez@pucp.edu.pe",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-2699-2509",
                "sourceName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "2",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "30",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "56330772000",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=56330772000&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "1100712",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "2",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "2",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-2699-2509",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://www.pucp.edu.pe/profesor/maria-fernandez-flecha",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "University web page",
                "putCode": "1905972",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "8",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-2699-2509",
                "sourceName": "Mar\u00eda Fern\u00e1ndez-Flecha",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1693405042034
}