{
    "title": "Werther Fern\u00e1ndez R (0000-0001-7485-9641) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Werther Fern\u00e1ndez R",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "WERTHER FERNANDO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "FERNANDEZ RENGIFO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Werther Fern\u00e1ndez R",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Bi\u00f3logo, Mag\u00edster en Gesti\u00f3n P\u00fablica, con estudios de especializaci\u00f3n en gobernabilidad, gerencia social y pol\u00edtica, gesti\u00f3n y auditor\u00eda ambiental, gesti\u00f3n y conservaci\u00f3n de recursos naturales, evaluaci\u00f3n del impacto ambiental y cambio clim\u00e1tico, gesti\u00f3n de la salud p\u00fablica, gerencia de proyectos de inversi\u00f3n p\u00fablica y privada, gesti\u00f3n sostenible, responsabilidad social, calidad total e investigaci\u00f3n. \nCon amplia experiencia en gesti\u00f3n p\u00fablica, gesti\u00f3n ambiental, salud, gerencia social, desarrollo e interculturalidad, liderando equipos de alto rendimiento y trabajando bajo presi\u00f3n. Consultor, docente e investigador en temas de salud, medio ambiente, recursos naturales, cambio clim\u00e1tico, agua, saneamiento y sostenibilidad. Gerente P\u00fablico en Asuntos Ambientales y de Salud, con habilidades para la resoluci\u00f3n de conflictos. Manejo de sistemas de gesti\u00f3n de la calidad y certificaci\u00f3n (HACCP y BPM en alimentos), ingl\u00e9s y comprensi\u00f3n del portugu\u00e9s.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "25635142400",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=25635142400&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2759704",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "7",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "7",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0001-7485-9641",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Werther Fern\u00e1ndez R"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1692829888096
}