{
    "title": "Daniela Medina Coronado (0000-0002-9180-7613) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Daniela Medina Coronado",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Daniela",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Medina Coronado",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Docente de formaci\u00f3n, egresada de la carrera de Ingenier\u00eda de Sistemas. Mag\u00edster en Educaci\u00f3n en la menci\u00f3n de Aprendizaje y Desarrollo Humano, Mag\u00edster en Psicolog\u00eda de la Educaci\u00f3n y Desarrollo Humano en contextos interculturales y Magister en Gesti\u00f3n de la Ciencia y la Innovaci\u00f3n. Doctorando en Educaci\u00f3n. Con experiencia en gesti\u00f3n de la investigaci\u00f3n, investigaci\u00f3n formativa y de fin de carrera, gesti\u00f3n de proyectos de e-learning, dise\u00f1o y desarrollo de recursos para la educaci\u00f3n virtual. Docente investigador reconocido por Concytec, los temas de inter\u00e9s en investigaci\u00f3n fueron inicialmente ligados a la antropolog\u00eda cultural (folklore) y actualmente al aprendizaje en entornos virtuales, pedagog\u00eda digital, la participaci\u00f3n y empoderamiento haciendo uso de la tecnolog\u00eda en el \u00e1mbito educativo, habilidades vinculadas con la competencia investigativa y la I+D+I en las universidad peruanas.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "3306151",
                "content": "Tecnolog\u00edas para el aprendizaje, el empoderamiento y la participaci\u00f3n,",
                "displayIndex": 4,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9180-7613",
                "sourceName": "Daniela Medina Coronado",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "3306150",
                "content": "Variables relacionadas al aprendizaje en entornos virtuales",
                "displayIndex": 3,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9180-7613",
                "sourceName": "Daniela Medina Coronado",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "3306149",
                "content": "Habilidades relacionadas con la competencia investigativa",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9180-7613",
                "sourceName": "Daniela Medina Coronado",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "3306148",
                "content": "La investigaci\u00f3n en el Per\u00fa",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9180-7613",
                "sourceName": "Daniela Medina Coronado",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57553286600",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57553286600&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "3121876",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "7",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-9180-7613",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Daniela Medina Coronado"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1699304235923
}