{
    "title": "LAURA FAUSTA VILLANUEVA  BLAS (0000-0001-5862-2660) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "LAURA FAUSTA VILLANUEVA  BLAS",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "LAURA FAUSTA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "VILLANUEVA  BLAS",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Licenciada en psicolog\u00eda, Magister en Psicolog\u00eda del ni\u00f1o y Adolescente. Doctor en Medio Ambiente y Desarrollo sostenible. Coordinadora del \u00c1rea Acad\u00e9mica de formaci\u00f3n Especifica, Especialidad, Proyecci\u00f3n, Responsabilidad social y seguimiento del Egresado. Docente de la C\u00e1tedra de Psicolog\u00eda de grupo y t\u00e9cnicas grupales, evaluaci\u00f3n y monitoreo de proyectos sociales, programa de atenci\u00f3n comunitaria, asesor\u00eda de internado. Miembro de la ONG Jes\u00fas el Divino Redentor cuya misi\u00f3n es la protecci\u00f3n, asesoramiento y el desarrollo de las habilidades y potencialidades de los ni\u00f1os y mujeres en situaci\u00f3n de abandono con extrema pobreza.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "1341957",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "20",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "20",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5862-2660",
                "sourceName": "LAURA FAUSTA VILLANUEVA  BLAS",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1336112",
                "content": "psicologia, medio ambiente, desarrollo sostenible",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "20",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "20",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5862-2660",
                "sourceName": "LAURA FAUSTA VILLANUEVA  BLAS",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1698115011741
}