{
    "title": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda (0000-0003-4864-9768) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Carlos Enrique",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Docente investigador Renacyt, mag\u00edster en Educaci\u00f3n y comunicador experto en tecnolog\u00edas emergentes y realidad aumentada aplicadas al periodismo, comunicaci\u00f3n organizacional y dise\u00f1o profesional. Pertenece a MEDIALAB, grupo de investigaci\u00f3n sanmarquino, categor\u00eda A. Curs\u00f3 estudios en \u201cInmmersive Journalism: Virtual Reality & 360 video\u201d en Knight Center to Journalism in the Americas. Se desempe\u00f1a como docente tiempo completo de pregrado de Comunicaci\u00f3n Social y posgrado de la Facultad de Letras de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos (UNMSM); asimismo, labora como docente tiempo parcial de la Universidad Privada del Norte (UPN) y Universidad Privada de Ciencias Aplicadas (UPC). Actualmente es jefe encargado de la Oficina de Comunicaci\u00f3n e Imagen Institucional de la Facultad de Letras y Ciencias Humanas de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos.\n\nLibros: Es autor de \"7 Ensayos de la Interpretaci\u00f3n de la Realidad Aumentada\" editado por la Universidad Privada del Norte (Per\u00fa,2020); y, coautor de: \u00a8Paradigmas da nova educa\u00e7\u00e3o\u00a8 de Editorial R\u00eda (Portugal, 2021); \u00a8Comunica\u00e7\u00e3o, sa\u00fade e acessibilidade\u00a8 de Editorial R\u00eda (Portugal, 2021); \u00a8Ecosistema Jornal\u00edstico\u00a8 de Editorial R\u00eda (Portugal, 2021); \u00a8Nuevas tendencias en la comunicaci\u00f3n digital\u00a8 de Editorial Fragua (Espa\u00f1a, 2021); \"Experiencias, reflexiones y acciones de docentes en la comunidad educativa internacional\", editado por la Red Educativa Mundial (Per\u00fa, 2020); y, \"Recursos Educativos Aumentados. Una Oportunidad para la inclusi\u00f3n\" de Aumenta.me (Colombia, 2017). \n\nRevistas indexadas. Public\u00f3 art\u00edculos cient\u00edficos en las revistas The Electronic Journal of Information Systems in Developing Countries [Scopus] (China, 2020); Actas de Dise\u00f1o [Dialnet] (Argentina, 2022); Actas de Dise\u00f1o [Dialnet] (Argentina, 2021), EVUlution (Colombia, 2019); Comunif\u00e9 [Latindex] (Per\u00fa, 2019), D\u00eda Treinta (Per\u00fa 2019) y Tem\u00e1tica Psicol\u00f3gica [Latindex] (Lima, 2019).\n\nCongresos internacionales: En su calidad de ponente particip\u00f3 en varios congresos internacionales realizados en Per\u00fa: Eductinova 2014, 2015, 2016 y 2017 (Lima, Per\u00fa); Congreso Internacional de Neurociencias aplicadas a la Educaci\u00f3n (Lima, 2014); Congreso Internacional de Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n, Investigaci\u00f3n y Desarrollo para la Generaci\u00f3n de Valor \u2013 CITI 2016 (Chiclayo, Per\u00fa); el Congreso Pedag\u00f3gico Internacional \u201cLa Educaci\u00f3n que queremos y nos merecemos\u201d, Ministerio de Educaci\u00f3n del Per\u00fa (Lima, 2016); y, II Congreso Latinoamericano de Investigaci\u00f3n y Educaci\u00f3n Superior Interdisciplinaria (IEI), organizado por la PUCP (Lima, 2018).\n\nRepresent\u00f3 como ponente al Per\u00fa, durante la realizaci\u00f3n de los siguientes congresos internacionales realizados en el extranjero: Espiral Edu Am\u00e9rica - Cartagena 2016 (Colombia, 2016); I, II y III Congreso Virtual Argentino e Iberoamericano de Tecnolog\u00eda de la Educaci\u00f3n Covaite (Buenos Aires, 2016, 2019 y 2020); VIII, IX y XI Congreso Latinoamericano de Ense\u00f1anza del Dise\u00f1o (Buenos Aires, 2017, 2018 y 2020); II Congreso Internacional Virtual sobre las Tecnolog\u00edas del Aprendizaje y del Conocimiento (CIVTAC), Miami (EE.UU., 2019); Encuentro Virtual UninP\u00fablica \u201cInnovaci\u00f3n p\u00fablica desde las Universidades\u201d, Universidad de Granada (Espa\u00f1a, 2020), el XII Congreso Internacional Latina de Comunicaci\u00f3n Social (Espa\u00f1a, 2020) 8\u00ba Congreso Internacional de Innovaci\u00f3n Educativa (M\u00e9xico, 2021) y 4\u00ba Congresso Internacional Media Ecology and Image Studies - Reflex\u00f5es sobre o ecossistema midi\u00e1tico p\u00f3s pandemia (Brasil, 2021).\n\nConsultor. Es consultor tecnol\u00f3gico de Virtual 360, Proyecto Pilares, Teo Estudio y la Red Educativa Mundial REDEM Per\u00fa. Se desempe\u00f1a tambi\u00e9n como Augmented Reality Trainer de Pasi\u00f3n Creativa Latinoam\u00e9rica, consultora especializada en la gesti\u00f3n inteligente e innovadora de las marcas; y, desarrollador de proyectos de Realidad Aumentada.\n\nConferenciante. Ha impartido conferencias para compa\u00f1\u00edas e instituciones p\u00fablicas y privadas del Per\u00fa y Latinoam\u00e9rica: Universidad Mayor de San Marcos, Universidad San Mart\u00edn de Porres, Universidad Ricardo Palma, Universidad Federico Villarreal, Universidad Privada del Norte, Universidad Sim\u00f3n Bol\u00edvar, UTP, Toolose Lautrec, IDC, Instituto Ra\u00fal Porras Barrenechea, Universidad C\u00e9sar Vallejo, Universidad Jaime Bausate y Meza, entre otras instituciones. \n\nEditor. Editor pionero de publicaciones interactivas, en su pa\u00eds como la revista \"Verbum\" (reconocida por una revista virtual de Avangraf por ser la primera revista interactiva en el Per\u00fa) y el primer libro con realidad aumentada publicado en el Per\u00fa, por la editorial Casa Tomada. Cre\u00f3 el portal \u201cT\u00f3came que soy Realidad Aumentada\u201d, el blog especializado en realidad aumentada (diario La Rep\u00fablica 2013-2019 y Medialab UNMSM 2020-Actualidad). \n\nDocencia y gesti\u00f3n. Se desempe\u00f1\u00f3 como docente universitario UNMSM,UPN, Universidad Jaime Bausate y Meza, UCV y UPC. Como acad\u00e9mico ejerci\u00f3 labores como Director Acad\u00e9mico del Instituto Charles Chaplin y como coordinador acad\u00e9mico en CEPEA, ISP, ICD.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "660062",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "24",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "24",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "663005",
                "content": "realidad aumentada, periodismo en realidad aumentada, periodismo inmersivo, realidad virtual",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "24",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "24",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1743374",
                "content": " entornos virtuales",
                "displayIndex": 0,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1743375",
                "content": " realidad extrema",
                "displayIndex": 0,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1743376",
                "content": " tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n",
                "displayIndex": 0,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1743377",
                "content": " comunicaciones",
                "displayIndex": 0,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "carlosenrique.fernandez@unmsm.edu.pe",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "10",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "9",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "carlos_fernandezg@hotmail.com",
                "primary": false,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "23",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "26",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "CTI Vitae",
                "reference": "54246",
                "url": "http://directorio.concytec.gob.pe/appDirectorioCTI/VerDatosInvestigador.do?id_investigador=54246",
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "displayIndex": 2,
                "putCode": "1842050",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57221388593",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57221388593&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 1,
                "putCode": "1937959",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0003-4864-9768",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://medialab.unmsm.edu.pe/category/blog/realidad-aumentada/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "t\u00f3came que soy realidad aumentada",
                "putCode": "1089754",
                "displayIndex": 6,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "24",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://siis.unmsm.edu.pe/es/persons/carlos-enrique-fernandez-garcia",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "perfil unmsm",
                "putCode": "2263527",
                "displayIndex": 5,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://vrip.unmsm.edu.pe/medialab/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "grupo investigaci\u00f3n",
                "putCode": "2263528",
                "displayIndex": 4,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://scholar.google.com/citations?user=7vonvkcaaaaj",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "google scholar",
                "putCode": "2263529",
                "displayIndex": 3,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "18",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "APP-1U5UQ75986YPFELY",
                "sourceName": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://ctivitae.concytec.gob.pe/appDirectorioCTI/VerDatosInvestigador.do?id_investigador=54246",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "CTI Vitae",
                "putCode": "2820363",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://orcid.org/0000-0003-4864-9768",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Publons",
                "putCode": "2820362",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "2",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-4864-9768",
                "sourceName": "Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1694209428314
}