{
    "title": "JOS\u00c9 ANTONIO AR\u00c9VALO TUESTA (0000-0003-0341-7234) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "JOS\u00c9 ANTONIO AR\u00c9VALO TUESTA",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "JOS\u00c9 ANTONIO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "AR\u00c9VALO TUESTA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "PROFESIONAL EN ECONOM\u00cdA, CON ESTUDIOS DE MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N EDUCATIVA. DOCTORADO EN ECONOM\u00cdA Y EDUCACI\u00d3N.\nCON EXPERIENCIA EN GESTI\u00d3N EMPRESARIAL, PLANIFICACI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICA DE INSTITUCIONES P\u00daBLICAS Y PRIVADAS, DISE\u00d1O, PLANIFICACI\u00d3N, EJECUCI\u00d3N Y EVALUACI\u00d3N DE PROYECTOS ESTRAT\u00c9GICOS PRIVADOS Y SOCIALES.\nLABORA EN EL SISTEMA UNIVERSITARIO, LOGRANDO HACER CARRERA DOCENTE UNIVERSITARIA EN LA UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL, ASCENDIENDO HASTA LA CATEGOR\u00cdA DE PROFESOR PRINCIPAL. INVESTIGADOR CERTIFICADO POR EL RENACYT - SINACYT - CONCYTEC CODIGO: 17718.\nOCUPANDO DISTINTOS CARGOS, ENTRE ELLOS, DIRECTOR DEL INSTITUTO DE INVESTIGACIONES ECON\u00d3MICAS, PRESIDENTE DEL DIRECTORIO Y DIRECTOR DEL CENTRO PRE UNIVERSITARIO, DECANO DE LA FACULTAD DE CIENCIAS ECON\u00d3MICAS PERIODO (2007- 2010). PERIODO (2015 - 2019).\nEN EL \u00c1MBITO DE LA ADMINISTRACI\u00d3N P\u00daBLICA LABOR\u00d3 EN EL SECTOR DE TRABAJO Y PROMOCI\u00d3N SOCIAL, COMO DIRECTOR GENERAL DE PLANIFICACI\u00d3N, Y SUB DIRECTOR EJECUTIVO DE LA DIRECCI\u00d3N GENERAL DE ADMINISTRACI\u00d3N. TAMBI\u00c9N COMO MIEMBRO DEL DIRECTORIO DE LA EMPRESA MERCADO MAYORISTA S.A. (EMMSA). DIRECTOR DEL INSTITUTO TECNOL\u00d3GICO PUBLICO MANUEL SEOANE CORRALES. \nCATEDR\u00c1TICO A NIVEL DE MAESTR\u00cdA EN PLANEAMIENTO ESTRAT\u00c9GICO, PROYECTOS Y PROGRAMAS DE INVERSI\u00d3N, ECONOM\u00cdA PUBLICA - METODOLOG\u00cdA DE LA INVESTIGACI\u00d3N, EPISTEMOLOGIA, DESARROLLO TERRITORIAL  EN DIFERENTES INSTITUCIONES.\n ACTUALMENTE   MIEMBRO DEL CONSEJO DIRECTIVO DEL CENTRO  NACIONAL DE PLANEAMIENTO ESTRAT\u00c9GICO.  CEPLAN Y JEFE DE LA UNIDAD DE POSTGRADO DE LA FACULTAD DE CIENCIAS ECON\u00d3MICAS DE LA UNFV.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "ResearcherID",
                "reference": "Y-7817-2018",
                "url": "http://www.researcherid.com/rid/Y-7817-2018",
                "source": "0000-0003-1377-5676",
                "sourceName": "ResearcherID",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "1251050",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "22",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "22",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0003-0341-7234",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "JOS\u00c9 ANTONIO AR\u00c9VALO TUESTA"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1698171892033
}