{
    "title": "Ricardo Cuenca (0000-0002-9459-6559) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Ricardo Cuenca",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Ricardo",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Cuenca",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Ricardo Cuenca es especialista en el estudio de reformas y pol\u00edticas comparadas, en pol\u00edticas de educaci\u00f3n superior y en temas docentes, as\u00ed como en las relaciones entre educaci\u00f3n y pol\u00edtica, con perspectiva hist\u00f3rica. Adicionalmente, trabaja en temas vinculados con la construcci\u00f3n de imaginarios sociales, democracia y ciudadan\u00eda.\n\nEs profesor principal de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos e investigador principal del Instituto de Estudios Peruanos. Es miembro del Consejo Asesor de la Organizaci\u00f3n de Estados Iberoamericanos para la Educaci\u00f3n, la Ciencia y la Cultura (OEI), miembro de Comit\u00e9 Externo Acad\u00e9mico de FLACSO M\u00e9xico y miembro del jurado del premio UNESCO-Hamdan para el desarrollo docente. \n\nEs miembro de varios grupos de investigaci\u00f3n en Europa y Am\u00e9rica Latina y de varios comit\u00e9s cient\u00edficos y editoriales de revistas educativas. Es profesor invitado en la Universidad Federal de Minas Gerais y en la FLACSO-Argentina. Ha asesorado varios ministerios de educaci\u00f3n en Am\u00e9rica Latina y el Caribe, y ha dirigido varios proyectos de investigaci\u00f3n. Sus art\u00edculos y libros han sido publicados en Argentina, Brasil, Chile, Colombia, Ecuador, Estados Unidos, Espa\u00f1a, Francia, M\u00e9xico y Per\u00fa. Ha sido conferencista y panelista en \u00c1frica, As\u00eda, Europa, Norteam\u00e9rica y Am\u00e9rica Latina.\n\nHa sido ministro de educaci\u00f3n del Per\u00fa durante el gobierno de transici\u00f3n (noviembre de 2020 \u2013 julio de 2021). Ha sido consejero del Consejo Nacional de Educaci\u00f3n, director general del Instituto de Estudios Peruanos (IEP), presidente de la Sociedad de Investigaci\u00f3n Educativa Peruana (SIEP) y presidente de Foro Educativo. \n\nEs psic\u00f3logo social y doctor en filosof\u00eda de la educaci\u00f3n por la Universidad Aut\u00f3noma de Madrid.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "566548",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9459-6559",
                "sourceName": "Ricardo Cuenca",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "563736",
                "content": "Pol\u00edticas y reformas educativas, Educaci\u00f3n superior, Historia de la educaci\u00f3n, Cuestiones docentes",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9459-6559",
                "sourceName": "Ricardo Cuenca",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "rcuenca@iep.org.pe",
                "primary": false,
                "current": false,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-9459-6559",
                "sourceName": "Ricardo Cuenca",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "6",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "rcuencap@unmsm.edu.pe",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-9459-6559",
                "sourceName": "Ricardo Cuenca",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "11",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "6",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57194105736",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57194105736&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "716925",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "27",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "27",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-9459-6559",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Ricardo Cuenca"
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "ResearcherID",
                "reference": "O-3098-2019",
                "url": "https://publons.com/researcher/O-3098-2019",
                "source": "APP-1DSJAQCZ1PW1VN5X",
                "sourceName": "Web of Science",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "1380202",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "28",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "27",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57211653625",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57211653625&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2667768",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-9459-6559",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Ricardo Cuenca"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://ricardocuenca.lamula.pe/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Blog",
                "putCode": "876850",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9459-6559",
                "sourceName": "Ricardo Cuenca",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "http://iep.org.pe/investigadores/ricardo-cuenca/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Institucional",
                "putCode": "876851",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "3",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-9459-6559",
                "sourceName": "Ricardo Cuenca",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1701194050504
}