{
    "title": "Carlos Valderrama-Zapata (0000-0002-7390-011X) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Carlos Valderrama-Zapata",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Carlos Alberto",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Valderrama Zapata",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Carlos Valderrama-Zapata",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Estudiante de doctorado en Educaci\u00f3n. Mag\u00edster en Educaci\u00f3n con menci\u00f3n en Inform\u00e1tica y Tecnolog\u00eda Educativa por la Universidad de San Mart\u00edn de Porres. Microsoft Office Specialist Master y Proctor para Certiport Latinoam\u00e9rica. Diplomado en Uso Pedag\u00f3gico de las Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n para la Docencia por la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Diplomado en TIC Aplicadas a la Educaci\u00f3n por Telef\u00f3nica Educaci\u00f3n Digital y la Universidad San Ignacio de Loyola - (USIL). T\u00edtulo de Licenciado en Educaci\u00f3n con especialidad en Ciencia y Tecnolog\u00eda por la USIL. Bachiller en Ingenier\u00eda Empresarial y de Sistemas por la USIL. T\u00edtulo profesional t\u00e9cnico en Computaci\u00f3n e Inform\u00e1tica por el instituto San Agust\u00edn. Actualmente, ocupa el cargo de coordinador de carreras en la Facultad de Educaci\u00f3n de la USIL. Cuenta con el reconocimiento al mejor docente USIL en los a\u00f1os 2019, 2020 y 2021, tambi\u00e9n es miembro del grupo de investigaci\u00f3n Educaci\u00f3n y Sociedad en el Per\u00fa y Am\u00e9rica Latina - (ESPAL); y del grupo de investigaci\u00f3n Did\u00e1ctica, Innovaci\u00f3n y Tecnolog\u00eda - (DIT)",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://www.linkedin.com/in/cvalderramaz/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Perfil Linkedin",
                "putCode": "2995687",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-7390-011X",
                "sourceName": "Carlos Valderrama-Zapata",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1691166311301
}