{
    "title": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz  (0000-0002-7542-2254) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Jos\u00e9 Gabriel ",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Seijas D\u00edaz ",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Licenciado administrativo colegiado con registro del Colegio de Administradores del Callao N\u00b0 06687 y en el Colegio Regional de Licenciados en turismo de la regi\u00f3n San Martin con N\u00b0 10-026, con 10 a\u00f1os de experiencia laboral en el sector p\u00fablico y privado, en el campo administrativo, asimismo en planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de acciones de formaci\u00f3n y asistencia t\u00e9cnica, organizaci\u00f3n y liderazgo, dise\u00f1o, monitoreo y seguimiento de programas administrativos orientado a contribuir al mejor desenvolvimiento personal, profesional e institucional para dirigir equipos de trabajo y concretizar objetivos y metas en los trabajos asignados; asimismo cuento con conocimiento en ejecuci\u00f3n e implementaci\u00f3n de proyectos sociales en el \u00e1rea de capacitaci\u00f3n para el fortalecimiento organizacional e institucional, tambi\u00e9n cuento con conocimiento en monitoreo de programas o proyectos sociales , aportando as\u00ed, a mejorar las capacidades e interrelaci\u00f3n al interior de la instituci\u00f3n, de igual manera nivel interinstitucional, permitiendo una articulaci\u00f3n entre los/as autoridades locales, representantes de instituciones y l\u00edderes de las organizaciones sociales de base y otros, que permita identificar las expectativas y necesidades de los/as actores directos e indirectos en las acciones planificadas que se realizan en el marco de los proyectos o programas, logrando as\u00ed concretar los objetivos y metas que se buscan en los trabajos asignados de acuerdo a los TDR.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "2478326",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-7542-2254",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "2400106",
                "content": "Turismo, Administraci\u00f3n, Gesti\u00f3n P\u00fablica",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-7542-2254",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "gstravelperu@gmail.com",
                "primary": false,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-7542-2254",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "16",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "jseijas@unaaa.edu.pe",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-7542-2254",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "6",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "6",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "gstravel175@gmail.com",
                "primary": false,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-7542-2254",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "16",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://ctivitae.concytec.gob.pe/appDirectorioCTI/VerDatosInvestigador.do?id_investigador=111109",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "CTI Vitae - Concytec",
                "putCode": "3056778",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-7542-2254",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Gabriel  Seijas D\u00edaz ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1701161715388
}