{
    "title": "RAFAEL DAMI\u00c1N VILL\u00d3N PRIETO (0000-0002-5248-4858) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "RAFAEL DAMI\u00c1N VILL\u00d3N PRIETO",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "RAFAELDAMI\u00c1N",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "VILL\u00d3N PRIETO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "RAFAEL DAMI\u00c1N VILL\u00d3N PRIETO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": null,
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Rafael Dami\u00e1n Vill\u00f3n Prieto",
                "putCode": "1641152",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "24",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "24",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-5248-4858",
                "sourceName": "RAFAEL DAMI\u00c1N VILL\u00d3N PRIETO",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1698146508657
}