{
    "title": "Mayda Alvina Nieva Villegas (0000-0002-6958-5268) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Mayda Alvina Nieva Villegas",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Mayda Alvina",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Nieva Villegas",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Doctorando en Medio Ambiente y Desarrollo Sostenible, Maestra en Construcci\u00f3n Menci\u00f3n: Gesti\u00f3n y Organizaci\u00f3n de la Construcci\u00f3n, Arquitecta por la Universidad Nacional del Centro del Per\u00fa CAP 11949, Inspector T\u00e9cnico de Seguridad en Edificaciones, acreditada por el Ministerio de Vivienda Construcci\u00f3n y Saneamiento RITSE N\u00b01636, Verificador Superintendencia Nacional de Registros P\u00fablicos, con estudios de diplomado en Proyectos de Inversi\u00f3n P\u00fablica, Docencia Universitaria, Gerencia Municipal, Contrataciones con el Estado, Supervisi\u00f3n de Obras Privadas y P\u00fablicas, Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y Estad\u00edstica, Tecnolog\u00edas Digitales para la Educaci\u00f3n Universitaria. Con registro Nacional de Proveedores OSCE, como proveedor de Bienes, Servicios y Consultor\u00eda de Obra categor\u00eda B, con experiencia profesional como Gerente de Desarrollo Urbano y Obras en la Municipalidad Distrital de Huanc\u00e1n, Sub Gerente de Catastro y Titulaci\u00f3n en la Municipalidad Provincial de Tarma, amplia experiencia en gerencia y ejecuci\u00f3n de obras p\u00fablicas y privadas, como Residente, Supervisor, Consultor de Obras. Responsable T\u00e9cnico de la Empresa Constructora y Consultora Tedicons EIRL. Actualmente desempe\u00f1o labores profesionales de la carrera, asimismo como Docente Ordinaria en la Universidad Nacional Aut\u00f3noma de Tayacaja Daniel Hern\u00e1ndez Morillo, en la Escuela Profesional de Ingenier\u00eda Civil en las asignaturas de Dibujo de Ingenier\u00eda, Geometr\u00eda Descriptiva, Arquitectura, Planeamiento Urbano Regional, Programaci\u00f3n de Obras, iniciando en la investigaci\u00f3n dentro de las L\u00edneas de: Desarrollo territorial, gesti\u00f3n de proyectos, tecnolog\u00eda constructiva y docencia universitaria.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "2090481",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "15",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "15",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-6958-5268",
                "sourceName": "Mayda Alvina Nieva Villegas",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1947157",
                "content": "Arquitectura - Construcci\u00f3n - Urbanismo - Ordenamiento del territorio - Formaci\u00f3n profesional",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "15",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "15",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-6958-5268",
                "sourceName": "Mayda Alvina Nieva Villegas",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "SciProfiles",
                "reference": "1969789",
                "url": "https://sciprofiles.com/profile/1969789",
                "source": "APP-WRQOUAK78G5F7GMD",
                "sourceName": "Multidisciplinary Digital Publishing Institute",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2285349",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "15",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "15",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57562382200",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57562382200&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2669821",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "4",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-6958-5268",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Mayda Alvina Nieva Villegas"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1695592387679
}