{
    "title": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero (0000-0002-3157-8935) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "JOSE ANTONIO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "SANCHEZ CHERO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Ingeniero industrial con maestria en Gesti\u00f3n P\u00fablica\nDocente ordinario de la Universidad Nacional de Frontera, Sullana\nMiembro de la Iglesia Cristiana \"Tabernaculo Plenitud\", Pallatanga, Ecuador.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "JOSCH",
                "putCode": "936304",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "17",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "17",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-3157-8935",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "682170",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "17",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "17",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-3157-8935",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "681860",
                "content": "Investigaci\u00f3n, Desarrollo e Innovaci\u00f3n (I+D+i)",
                "displayIndex": 3,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "17",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "17",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-3157-8935",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "2890742",
                "content": "Desarrollo Econ\u00f3mico, Social y Cultural",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "17",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "17",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-3157-8935",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "2890741",
                "content": "Fortalecimiento de la vida espiritual con CRISTO",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "17",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "17",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-3157-8935",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://www.facebook.com/jose.sanchezchero",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Redes Sociales",
                "putCode": "1230877",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "29",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "11",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-3157-8935",
                "sourceName": "Jos\u00e9 Antonio S\u00e1nchez Chero",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1700360214628
}