{
    "title": "Aristides Alfonso Tejada Arana (0000-0002-8905-3082) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Aristides Alfonso Tejada Arana",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "ARISTIDES ALFONSO",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "TEJADA  ARANA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Aristides Alfonso Tejada Arana",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Soy el Dr. Aristides Alfonso Tejada Arana, \nInvestigador RENACYT - CONCYTEC - PERU C\u00f3digo: P0065173\nNac\u00ed en Cartavio-Trujillo-La Libertad-Per\u00fa, estudie la primaria en la Escuela Fiscalizada de Varones N\u00ba 800 Cartavio, la secundaria en el Seminario San Carlos y San Marcelo-Trujillo, luego ingres\u00e9 al Instituto Superior de Ciencias Econ\u00f3micas y Comerciales de Trujillo ISCET, obteniendo mi primer Bachillerato e inicio mi vida profesional en el a\u00f1o 1975 y migro a la ciudad de Lima testimoniando que, cuando un provinciano decide vivir en la gran capital y no cuenta con el apoyo que se requiere para lograr una oportunidad laboral, solo hay un solo camino el estudio y la perseverancia de salir adelante por el bien de la familia y demostrarse a uno mismo que es capaz. \n\nMi Hoja de vida  \na) 1975-1985 Marina de Guerra del Per\u00fa-Grado de Alf\u00e9rez de Fragata en Administraci\u00f3n, trabaje en la Direcci\u00f3n de Abastecimiento-Marina de Guerra del Per\u00fa \nb) Gerencia Log\u00edstica-Servicio Industrial de la Marina-SIMA PERU, hasta 1985, Mi desarrollo profesional se enfoca a la innovaci\u00f3n y  mejoramiento de la Gesti\u00f3n P\u00fablica y Gobernabilidad y paralelamente en acciones Metodol\u00f3gicas de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica en la Docencia Universitaria. \nc) Ingrese al Ministerio P\u00fablico: Director de Racionalizaci\u00f3n\nd) INIA Instituto Nacional de Investigaci\u00f3n Agraria: Director Sistema Administrativo II; \ne) SENATI, Sub Gerente de Administraci\u00f3n,  \nf) IPAE Instituto Peruano de Administraci\u00f3n de empresas: Gerente de Programas de educaci\u00f3n a distancia, \ng) Banco Financiero del Per\u00fa: Sub gerente de Personal \nh) Corporaci\u00f3n Nacional de Desarrollo CONADE (CONAFE): Sectorista de evaluaci\u00f3n y gesti\u00f3n de empresas de saneamiento del Sector Municipal a nivel nacional. \nDesde 1997 inicio experiencias en desarrollo de Proyectos de Inversi\u00f3n P\u00fablica en Modernizaci\u00f3n del Estado con financiamiento de organismos de la Cooperaci\u00f3n Internacional como son BID, Banco Mundial, AID/USA, en proyectos en el sector Agrario, Educaci\u00f3n, Salud, Justicia, Contralor\u00eda General. \ni) COORDINADOR ADMINISTRADOR del Programa Modernizaci\u00f3n de los servicios de administraci\u00f3n de Justicia Banco Interamericano de Desarrollo BID en el Poder Judicial del Estado Peruano 2012-2019 \nj) DIRECTOR GENERAL del Instituto Superior de Educaci\u00f3n Tecnol\u00f3gico ELA. 2018 a la fecha. \nk) RECTOR de la Universidad Alas Peruanas 2021-2022 \nl) Docente Investigador en Postgrado y Asesor de Tesis en varias universidades p\u00fablicas y privadas. \n\nSuman a mi experiencia el haber postulado:     \na) Contralor General de la Republica-2017, \nb) como miembro al Consejo Nacional de la Magistratura-2015, \nc) Ocupar el 3\u00ba puesto en el Concurso Nacional para Jefe del RENIEC-2020. \n\nHe sido reconocido como Doctor Honoris Causa por entidades extrajeras, como: \na)  Univ. del Golfo de M\u00e9xico. Veracruz\u2013Xalapa\u2013M\u00e9xico; \nb) University of North Am\u00e9rica-USA; \nc) Univ. Aut\u00f3noma de Tlaxcala\u2013M\u00e9xico, \nd) Univ. T\u00e9cnica de Cotopaxi-Quito-Ecuador. \ne) Entre otros he recibido DISTINCI\u00d3N HONORIFICA y MEDALLA DE HONOR, por el Decanato Nacional del Colegio de Ingenieros del Per\u00fa  \nNo registro ning\u00fan aspecto contrario a la \u00e9tica y moral durante toda mi trayectoria personal y profesional. \n\nMis Grados y T\u00edtulos un resumen: \n1) Investigador RENACYT - CONCYTEC - PERU C\u00f3digo: P0065173\n2) Doctor en Administraci\u00f3n. Univ. Nacional Federico Villarreal, Lima Per\u00fa\n3) Doctor en Econom\u00eda. Univ. Nacional Federico Villarreal, Lima Per\u00fa \n4) Doctorando en Administraci\u00f3n, Univ. de Celaya Guanajuato - M\u00e9xico\n5) Doctorando Ciencias de la Educaci\u00f3n Univ. Nac. Educaci\u00f3n Enrique Guzm\u00e1n y Valle \n6) Post Doctorado Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Cient\u00edfica, Univ. de Oriente Canc\u00fan-M\u00e9xico\n7) PhD. \u00c9tica, Responsabilidad Social y DDHH. Menci\u00f3n: Finanzas Internacionales Proyectos de Desarrollo y Gesti\u00f3n P\u00fablica. Universitat Abat Oliba Barcelona-Espa\u00f1a.\n8) Post Doctorado Seguridad y Tecnolog\u00eda Integral, CAEN Centro de Altos Estudios Nacionales, Lima-Per\u00fa\n9) PhD. \u00c9tica, Responsabilidad Social y Derechos Humanos. Univ. Abat Oliba, Espa\u00f1a\n10) Doctor HONORIS CAUSA, Univ. de Golfo de M\u00e9xico Veracruz\u2013Xalapa\u2013M\u00c9XICO\n11) Doctor HONORIS CAUSA, USA. University of North Am\u00e9rica - Washington DC. USA\n12) Magister: Ciencias Econ\u00f3micas Gesti\u00f3n Empresarial Univ. Nac. Santiago Ant\u00fanez de Mayolo Ancash-Per\u00fa\n13) M\u00e1ster: Gesti\u00f3n y Comunicaci\u00f3n de Entidades Sociales y Solidarias, Univ. Abat Oliba, Barcelona Espa\u00f1a\n14) Ingeniero Administrativo, Universidad Inca Garcilaso de la Vega, Lima Per\u00fa\n15) Miembro del Colegio de Ingenieros del Per\u00fa: Colegiatura Nro. 69102\n16) AUTOR de cap\u00edtulos y art\u00edculos en revistas cient\u00edficas indexadas DIALNET, LATINDEX,REDALYC, CIELO Y SCOPUS\n\nMis Direcciones\na) https://scholar.google.com/citations?user=mGNWmhQAAAAJ&hl=es\nb) https://dialnet.unirioja.es/buscar/documentos?querysDismax.DOCUMENTAL_TODO=aristides+alfonso+tejada+arana\nc) www.linkedin.com/in/aristides-alfonso-t-364b6215\nd) https://orcid.org/0000-0002-8905-3082\ne) Scopus Autor ID: 57216464725\nf) atexada@gmail.com",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "1847708",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "25",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "25",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8905-3082",
                "sourceName": "Aristides Alfonso Tejada Arana",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57216464725",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57216464725&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2242541",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "5",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "5",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-8905-3082",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Aristides Alfonso Tejada Arana"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://orcid.org/0000-0002-8905-3082",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Aristides Alfonso Tejada Arana",
                "putCode": "2298952",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "8",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "8",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8905-3082",
                "sourceName": "Aristides Alfonso Tejada Arana",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1699652331736
}