[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 232862,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN FISICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 232863,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN FISICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 232864,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN GESTION AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288566,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores-Blanco, Luis",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Reconstructing the sequence of an Inca Period (1470-1532 CE) camelid sacrifice at El Pacifico, Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.jasrep.2021.103247",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2352-409X",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1662067066216,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 5.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200940,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Universidad de Ingenier\u00eda y Tecnolog\u00eda - TECSUP",
                    "numeroRegistro": "736",
                    "pts": null,
                    "titulo": "Accesorio de conversi\u00f3n para motores diesel para que funcionen con combustible diesel y etanol",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11718/20161005133031-2016RegistroPatenteetanol.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1469577600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11718/20161005133031-2016RegistroPatenteetanol.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1662067539272,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200941,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Universidad de Ingenier\u00eda y Tecnolog\u00eda - TECSUP",
                    "numeroRegistro": "737",
                    "pts": null,
                    "titulo": "Motor con un aparato pre tratante de combustible modificado",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11718/20161005133055-2016Registropatenteacuagas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1469577600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11718/20161005133055-2016Registropatenteacuagas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1662067539272,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243449,
                    "cargo": "DOCENTE CONTRATADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD ESAN",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente contratado curso F\u00edsica, termodin\u00e1mica aplicada",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1501563600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 385,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243450,
                    "cargo": "PROFESOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE INGENIERIA Y TECNOLOGIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Profesor",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1325394000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 15,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243451,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DEL AMBIENTE - MINAM",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Consultor. Elaboraci\u00f3n de planes y proyectos a solicitud",
                    "emailLaboral": "mllosad@yahoo.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1277960400000,
                    "fechaInicio": 1259643600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 8521,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243452,
                    "cargo": "DOCENTE ASOCIADO PERMANENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente Asociado nombrado TP 20 horas",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1233464400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243453,
                    "cargo": "DOCENTE CONTRATADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Docente contratado por concurso p\u00fablico, ejecuci\u00f3n de cursos encargados",
                    "emailLaboral": "mllosad@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1133413200000,
                    "fechaInicio": 1091336400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243454,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SANTA ANITA",
                    "descInstitucionLaboral": "TECSUP N\u00b0 1",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Docente responsable de los cursos de f\u00edsica, readaccion de las pr\u00e1cticaas, manueales, examenes y amterial educativo. Responsable de la implementaci\u00f3n del laboratorio de f\u00edsica con sensores en el 2004",
                    "emailLaboral": "mllosa@tecsup.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1322715600000,
                    "fechaInicio": 1062392400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1105,
                    "idInstitucionLaboral": 125,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243455,
                    "cargo": "JEFE DE PR\u00c1CTICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUEBLO LIBRE",
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Jefe de pr\u00e1ctica. Ejecuci\u00f3n de praticas de laboratorio seg\u00fan disponibilidad",
                    "emailLaboral": "mllosa@pucp.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1025499600000,
                    "fechaInicio": 920264400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1111,
                    "idInstitucionLaboral": 382,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 265040,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "fechaAceptacionTesis": 1530421200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Elizabeth Angelica Valencia Curro",
                    "urlRepositorio": "https://cybertesis.unmsm.edu.pe/handle/20.500.12672/8972",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1662067689318,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 203516,
                    "apellidoMaterno": "DEMARTINI",
                    "apellidoPaterno": "LLOSA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "mllosad@yahoo.com",
                    "idInvestigador": "11718",
                    "idOrcid": "0000-0002-4493-0918",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "MELCHOR NICOLAS",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "07266845",
                    "fechaNacimiento": 96094800000,
                    "direccion": "PATAZ 1426 3 SANTA PETRONILA",
                    "telefonoFijo": "  999 011 ",
                    "telefonoCelular": " 999 011 107",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1088,
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "accessToken": "{\"name\": \"Melchor Nicol\u00e1s Llosa Demartini\", \"access_token\": \"0f9aa827-afaa-409f-8e07-070ce65e0f72\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"48e660c4-4925-4986-81b5-545dcd8f7f75\", \"expires_in\": 586293113, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0002-4493-0918\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "Reconstructing the sequence of an Inca Period (1470-1532 CE) camelid sacrifice at El Pacifico, Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]