[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276362,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "ECONOMISTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276363,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRA EN GERENCIA EN PROYECTOS DE INGENIERIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276364,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN ECONOMIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276365,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN GERENCIA EN PROYECTOS DE INGENIERIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276366,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS ECONOMICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 379175,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Vargas Bernuy J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q1",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1680325200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Sustainability (Switzerland)",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "COVID-19 and Its Effects on the Management of the Basic Quality Conditions in Universities of Peru, 2022",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85156093291",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/SU15086523",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1690338289154,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 379176,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Carla Tamagno",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1467349200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 0,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "migraci\u00f3n y desarrollo",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Din\u00e1micas de las asociaciones chinas en Per\u00fa: hacia una caracterizaci\u00f3n y tipolog\u00eda",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20160712203637-REVMIGRAYDES26(2016-06-29)Integrado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20160712203637-REVMIGRAYDES26(2016-06-29)Integrado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1690338289154,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 379177,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NORMA CONSTANZA VELASQUEZ RODRIGUEZ",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": null,
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": null,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "COLECCI\u00d3N\r\nUNI\u00d3N GLOBAL",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Gesti\u00f3n del Conocimiento. Perspectiva Multidisciplinaria, Volumen 48",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20230418162707-3275CERPUBLIBDIGGCV48SamM.EspinozaVidaurre(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://www.unesur.edu.ve/libros",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20230418162707-3275CERPUBLIBDIGGCV48SamM.EspinozaVidaurre(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-980-6516-53-3",
                    "editorial": "Fondo Editorial Universitario  de la Universidad Nacional Experimental del Sur del Lago de Maracaibo",
                    "idPais": 224,
                    "descPais": "VENEZUELA",
                    "fechaActualizacion": 1690338381023,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 2.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297826,
                    "cargo": "COLABORADORA EXTERNA-COLEX",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ORGANIZACION INTERNACIONAL DEL TRABAJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Colaboradora Externa Proyecto Migrandina. Encargada del desarrollo de Consultor\u00edas en el Marco de Desarrollo de la creaci\u00f3n de Pol\u00edticas e Instrumentos en el marco de la Migraci\u00f3n Laboral",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1333256400000,
                    "fechaInicio": 1199163600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1411,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085120-OITConstancia_N._Velsquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085120-OITConstancia_N._Velsquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297820,
                    "cargo": "CONSULTOR ESPECIALISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD\u00cdSTICA E INFOM\u00c1TICA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Elaboraci\u00f3n de una Nueva Medici\u00f3n de la Econom\u00eda Informal: empleo informal que permita identificar su incidencia y los efectos que genera en  el empleo, en el marco de las cuentas nacionales y las \u00faltimas recomendaciones internacionales de la OIT y SCN",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1669870800000,
                    "fechaInicio": 1662008400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1126,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20230215231900-0103_VELASQUEZ_RODRIGUEZ_NORMA_CONSTANZA[R][R](2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20230215231900-0103_VELASQUEZ_RODRIGUEZ_NORMA_CONSTANZA[R][R](2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297821,
                    "cargo": "DIRECTORA FORMACI\u00d3N CONTINUA. ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Como Directora de Formaci\u00f3n Continua me encargo de fomentar valor en la FCEC a trav\u00e9s de nuestra III Misi\u00f3n. Area dinamica que se encarga de la gesti\u00f3n de la investigaci\u00f3n de la FCEC ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1357016400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3085,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715105606-FC_Velasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715105606-FC_Velasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297822,
                    "cargo": "CONSULTORA INTERNACIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ORGANIZACION INTERNACIONAL PARA LAS MIGRACIONES (OIM)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Desarrollo de Talleres Regionales en Migraci\u00f3n Laboral: \u0093Gesti\u00f3n de la Migraci\u00f3n Laboral: la migraci\u00f3n en el centro de las pol\u00edticas de empleo nacional\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1359694800000,
                    "fechaInicio": 1354338000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 23482,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085440-NV_Recomendacin.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085440-NV_Recomendacin.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297823,
                    "cargo": "RESPONSABLE DE LA CARRERA PROFESIONAL DE ECONOM\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Responsable de dirigir y coordinar con los docentes y autoridades el desarrollo de la malla curricular de la carrera profesional de econom\u00eda ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1456808400000,
                    "fechaInicio": 1333256400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3085,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715112542-CoordFCEC_Velasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715112542-CoordFCEC_Velasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297824,
                    "cargo": "RESEARCH",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROYECTO ELOISE- TORINO ITALIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Analisis e Investigadora principal the Proyecto ELOISE- Enhance Labour Opportunities to Improve Social Environment  fundado by the European Commission Programme \"Investing in People\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1333256400000,
                    "fechaInicio": 1262322000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3108,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715122026-researcher_ELOISEPROJVELASQUEZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715122026-researcher_ELOISEPROJVELASQUEZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297825,
                    "cargo": "INVESTIGADORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "ORGANIZACI\u00d3N INTERNACIONAL PARA LAS MIGRACIONES-IOM",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Colaboradora Externa- Proyectos de Gesti\u00f3n Migratoria Laboral (Juventud, Empleo, Migraci\u00f3n)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1333256400000,
                    "fechaInicio": 1230786000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 32588,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085607-NV_Recomendacin.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085617-OIMNvelasquez_Constancia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085607-NV_Recomendacin.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085617-OIMNvelasquez_Constancia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297827,
                    "cargo": "INVESTIGADORA-ANALISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "ORGANIZACION INTERNACIONAL PARA LAS MIGRACIONES (OIM)",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Colaboradora Externa. Investigadora en el Proyecto Juventud, Empleo y Migraci\u00f3n del Programa Conjunto de Naciones Unidas",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1333256400000,
                    "fechaInicio": 1136091600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 23482,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085314-OIMNvelasquez_Constancia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715085314-OIMNvelasquez_Constancia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297828,
                    "cargo": "VISITING PROFESSOR -RESEARCH",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente visitante  desarrollando y trabajando en equipos de investigaci\u00f3n internacional en el campo del mercado de trabajo y migraciones ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1125550800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715125520-Trento2006_Velasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715125506-Trento2015-2020VisitingVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715125520-Trento2006_Velasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715125506-Trento2015-2020VisitingVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297829,
                    "cargo": "INVESTIGADORA / DIRECCI\u00d3N DE PROYECTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Directora del Departamento de Proyectos de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas y Comerciales- Investigadora. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1104555600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3085,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715090947-UCSSdocInvestigadoraVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715084839-VelasquezExperienciaUCSSeInternacional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715112333-CoordProyVELASQUEZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715090611-EloiseUCSSVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715090947-UCSSdocInvestigadoraVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715084839-VelasquezExperienciaUCSSeInternacional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715112333-CoordProyVELASQUEZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715090611-EloiseUCSSVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297830,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente de los Cursos de Especializaci\u00f3n de la Facultad de Ciencias e Ingenier\u00eda. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1028178000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 382,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715090349-PUCPVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11781/20200715090349-PUCPVelasquez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355719,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1380567600000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Edwin Esquivias Astete",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/128",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774919,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355704,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1680325200000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Campos Lizarzaburu, William Britaldo",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upt.edu.pe/handle/20.500.12969/2879",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774912,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355705,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1606798800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Candamo Pajuelo, Tania Milagros",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/923",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774913,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355706,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1606798800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Jim\u00e9nez Huam\u00e1n, Franco Edgar",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/918",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774913,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355708,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1561957200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Soria Carrillo, Brigtte Jacqueline",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upt.edu.pe/handle/UPT/1325",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774914,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355709,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1556650800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "SOTO D\u00cdAZ DIANA KAREN",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/634",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774915,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355710,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1543604400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Rojas Rosales Ivan Javier",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/553",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774915,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355711,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1543604400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Cruz Pichilingue Mario Alberto",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/554",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774916,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355712,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1525114800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Lumbre Chancafe, Louis Eduardo",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/676",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774916,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 355715,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SEDES SAPIENTIAE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1462042800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "MILLA CARRASCO FERNANDO PEDRO",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucss.edu.pe/handle/UCSS/192",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690339774918,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 7.5,
        "puntajeTotalDoctor": 2.0,
        "puntajeTotalMagister": 2.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 3.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 101821,
                    "apellidoMaterno": "RODRIGUEZ",
                    "apellidoPaterno": "VELASQUEZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "nvelasquez@pucp.edu.pe",
                    "idInvestigador": "11781",
                    "idOrcid": "0000-0002-8877-6705",
                    "idPerfilScopus": "58221619600",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "NORMA CONSTANZA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "08172294",
                    "fechaNacimiento": 208069200000,
                    "direccion": " AV. MANUEL VARGAS 146 DPTO 1",
                    "telefonoFijo": "4826277 ",
                    "telefonoCelular": " 987214176",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1097,
                    "descDistrito": "RIMAC",
                    "accessToken": "{\"name\": \"Norma Constanza Vel\u00e1squez Rodr\u00edguez\", \"access_token\": \"3e89fb5d-4d8a-47ce-b616-d1aab69fb02d\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"c6f547d4-ce60-4429-bfdb-293b253337c8\", \"expires_in\": 567767391, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0002-8877-6705\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1680325200000,
                "titulo": "COVID-19 and Its Effects on the Management of the Basic Quality Conditions in Universities of Peru, 2022"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 101822,
    "convocatoriaIdAnterior": 52560,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]