[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271984,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN DERECHO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271985,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN DERECHO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271986,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "ABOGADO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370535,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores R.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1622523600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Derecho PUCP",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Impartiality, gender stereotypes and judiciary corruption",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85108415029",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.18800/DERECHOPUCP.202101.011",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=02513420",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685124737802,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370536,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores R.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Review",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Doxa. Cuadernos de Filosofia del Derecho",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Judicial activism and the limits of law through the rulings of the interamerican court on human rights",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85096184200",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.14198/DOXA2018.41.08",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=02148676",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685124737803,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370537,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Villanueva Flores R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1420088400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Intercultural interpretation in the Constitutional State",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84951819964",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685124737803,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370538,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1659330000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 0,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Aspectos b\u00e1sicos para entender el derecho del Estado constitucional",
                    "urlPublicacion": "https://www.juristaeditores.com/producto/aspectos-basicos-para-entender-el-derecho-del-estado-constitucional/",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426093517-libro-Aspectosbasicosparaenteder.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426093505-libro-Aspectosbasicosparaenteder.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426093517-libro-Aspectosbasicosparaenteder.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426093505-libro-Aspectosbasicosparaenteder.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-6123177751",
                    "editorial": "Fondo Editorial de Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1685124956068,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370544,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1464757200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 0,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Ensayos sobre prueba, argumentaci\u00f3n y justicia",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "La interpretaci\u00f3n intercultural en el Estado constitucional",
                    "urlPublicacion": "http://blog.pucp.edu.pe/blog/wp-content/uploads/sites/296/2016/06/Introduccion-Ensayos-sobre-prueba-argumentacio%CC%81n-y-justicia.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426111416-Constancia-Captulodelibro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426111424-Constancia-Captulodelibro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426111416-Constancia-Captulodelibro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/13082/20230426111424-Constancia-Captulodelibro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-612-317-174-2",
                    "editorial": "Fondo Editorial de Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1685124956072,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 3.0,
        "puntajeTotalLibro": 2.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292133,
                    "cargo": "DOCENTE TIEMPO COMPLETO - PRINCIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1322715600000,
                    "fechaInicio": 1322715600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 382,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 347534,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "fechaAceptacionTesis": 1469991600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Carracedo Uribe, Sarah Luc\u00eda",
                    "urlRepositorio": "http://hdl.handle.net/20.500.12404/7212",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685124960194,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 347535,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "fechaAceptacionTesis": 1443639600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Hijar Santiba\u00f1ez, Graciela Cecilia",
                    "urlRepositorio": "http://hdl.handle.net/20.500.12404/6331",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685124960195,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 201485,
                    "apellidoMaterno": "FLORES",
                    "apellidoPaterno": "VILLANUEVA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "mrvillan@pucp.edu.pe",
                    "idInvestigador": "13082",
                    "idOrcid": "0000-0003-0183-6558",
                    "idPerfilScopus": "57190672866",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "MARIA DEL ROCIO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "09178661",
                    "fechaNacimiento": -254689200000,
                    "direccion": "JIR\u00d3N GALE\u00d3N 326        INT. 303        URBANIZACI\u00d3N CHACARILLA DEL ESTANQUE / SAN BORJA / LIMA / LIMA",
                    "telefonoFijo": "348-4969",
                    "telefonoCelular": "",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1085,
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Roc\u00edo Villanueva\",\"access_token\":\"68ee3f4e-108d-4d41-9015-9abda1792f49\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"542aba42-5948-4c35-ab19-5bc3c998f538\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-0183-6558\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Libro",
                "fechaProduccion": 1659330000000,
                "titulo": "Aspectos b\u00e1sicos para entender el derecho del Estado constitucional"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 201980,
    "convocatoriaIdAnterior": 3,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]