[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253887,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253888,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BIOLOGO CON MENCION EN BOTANICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253889,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO ESP\u00cdRITO SANTO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE MAESTR\u00cdA EN BIOLOG\u00cdA VEGETAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 332898,
                    "articulos": "",
                    "autor": "Tarazona Delgado R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": 1,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Applied Phycology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Effect of nitrogen limitation on growth, biochemical composition, and cell ultrastructure of the microalga Picocystis salinarum",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85104648312",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=09218971",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679151790582,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 332899,
                    "articulos": "",
                    "autor": "Astocondor M.M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Review",
                    "fechaProduccion": 1506834000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": 1,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Investigaciones Veterinarias del Peru",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Population growth and productivity of the native microalga Chlorella Peruviana under different salinities",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85045829769",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=16823419",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679151790584,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346797,
                    "articulos": null,
                    "autor": "RONALD MAURICIO TARAZONA DELGADO",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1512104400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Picocystis salinarum (Prasinophyceae, Chlorophyta) en las Salinas de Chilca, Lima, primer registro para el Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?pid=S2413-32992017000200008&script=sci_abstract",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20230124164147-Picocystissalinarum.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.22497/arnaldoa.242.24208",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20230124164147-Picocystissalinarum.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "10.22497/arnaldoa.242.24208",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679151790583,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": 1
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346798,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Haydee Montoya Terreros",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Comunidades aereoterrestres de la microalga Klebsormidium(Klebsormidiophyceae, Streptophyta) en costras biol\u00f3gicas del desierto costero Peruano\r\n",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S2413-32992019000300017",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20230125133858-Comunidadesaereoterrestres.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.22497/arnaldoa.263.26317",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20230125133858-Comunidadesaereoterrestres.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "10.22497/arnaldoa.263.26317",
                    "editorial": "Arnaldoa",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679151790583,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": 1
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 9.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269644,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente investigador de la Escuela de Estudios Generales. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1614574800000,
                    "fechaInicio": 1601528400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210208175518-contratoTarazonaDelgadoRonaldMauricio.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210208175518-contratoTarazonaDelgadoRonaldMauricio.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269645,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE BARRANCA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente investigador del Departamento de Ciencias B\u00e1sicas y Afines. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1619845200000,
                    "fechaInicio": 1590987600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2075,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210208175119-CONTRATO_130_TARAZONADELGADO_RONALDMAURICIO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209233649-R.C.ON473-2020-UNAB-ContratoSemestreAcadmico2020-II.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210208175119-CONTRATO_130_TARAZONADELGADO_RONALDMAURICIO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209233649-R.C.ON473-2020-UNAB-ContratoSemestreAcadmico2020-II.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269646,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CIENTIFICA DEL SUR S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente investigador de la Facultad de Ciencias de la Salud.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1596258000000,
                    "fechaInicio": 1583038800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 359,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210208180011-ContratoUCSUR-RonaldTarazonaDelgado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20221206011033-ConstanciatrabajoUCSUR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210208180011-ContratoUCSUR-RonaldTarazonaDelgado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20221206011033-ConstanciatrabajoUCSUR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269647,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD INTERAMERICANA PARA EL DESARROLLO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docencia e investigaci\u00f3n en cursos de ciencias biol\u00f3gicas y afines para las carreras de pregrado de\r\nEnfermer\u00eda y Farmacia y Bioqu\u00edmica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1554094800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2083,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209180533-certificadodocenteunid2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209180533-certificadodocenteunid2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269648,
                    "cargo": "JEFE DE LABORATORIO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD INTERAMERICANA PARA EL DESARROLLO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Dise\u00f1o de calendario acad\u00e9mico de pr\u00e1cticas. Aseguramiento del cumplimiento del\r\npersonal docente seg\u00fan programaci\u00f3n. Gesti\u00f3n en licenciamiento institucional.\r\nSoporte en formulaci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n. Supervisi\u00f3n de bienes de\r\nlaboratorio e insumos qu\u00edmicos. Manejo de residuos qu\u00edmicos y biol\u00f3gicos. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1554094800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2083,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209175625-certificadojefedelaboratoriounid-2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209175625-certificadojefedelaboratoriounid-2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269649,
                    "cargo": "ANALISTA DE LABORATORIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1548997200000,
                    "fechaInicio": 1488344400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269650,
                    "cargo": "CONSULTOR AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "E & OH CONSULTING S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 1459486800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 67784,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269651,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD INTERAMERICANA PARA EL DESARROLLO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docencia e investigaci\u00f3n en cursos de ciencias biol\u00f3gicas y afines para las carreras de pregrado de\r\nEnfermer\u00eda y Farmacia y Bioqu\u00edmica.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 1456808400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2083,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209180356-certificadodocenteunid2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209180356-certificadodocenteunid2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269652,
                    "cargo": "JEFE DE LABORATORIO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD INTERAMERICANA PARA EL DESARROLLO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Dise\u00f1o de calendario acad\u00e9mico de pr\u00e1cticas. Soporte en formulaci\u00f3n de proyectos de\r\ninvestigaci\u00f3n. Supervisi\u00f3n de bienes de laboratorio e insumos qu\u00edmicos. Manejo de\r\nresiduos qu\u00edmicos y biol\u00f3gicos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1485925200000,
                    "fechaInicio": 1451624400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2083,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209175755-certificadojefedelaboratoriounid2016-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209175755-certificadojefedelaboratoriounid2016-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269653,
                    "cargo": "INVESTIGADOR DE PROYECTO DE INVESTIGACI\u00d3N B\u00c1SICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Soporte en ejecuci\u00f3n de proyecto de investigaci\u00f3n financiado por Fincyt.\r\nElaboraci\u00f3n de informes cient\u00edficos. Apoyo en gesti\u00f3n administrativa de proyecto. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1409547600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209181153-certificadoinvestigadorproyectofincyt.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16721/20210209181153-certificadoinvestigadorproyectofincyt.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 58691,
                    "apellidoMaterno": "DELGADO",
                    "apellidoPaterno": "TARAZONA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "ronald.mtd@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "16721",
                    "idOrcid": "0000-0003-1366-6269",
                    "idPerfilScopus": "57193364776",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "RONALD MAURICIO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "Biodiversidad acu\u00e1tica",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "73810968",
                    "fechaNacimiento": 747896400000,
                    "direccion": "CALLE LAS LIANAS 120 INT. P URB. CANTO GRANDE",
                    "telefonoFijo": " 3888088",
                    "telefonoCelular": "994225840",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1100,
                    "descDistrito": "SAN JUAN DE LURIGANCHO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Ronald Tarazona Delgado\",\"access_token\":\"943de3ba-6cf9-4dff-a9b9-c7ce4ffe642d\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"20869243-2c1f-448e-85ad-9fe94f7a73a2\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-1366-6269\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1609477200000,
                "titulo": "Effect of nitrogen limitation on growth, biochemical composition, and cell ultrastructure of the microalga Picocystis salinarum"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 202945,
    "convocatoriaIdAnterior": 3,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]