[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279465,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160715151627-UCSM2008DocenteDoctorado001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160715151627-UCSM2008DocenteDoctorado001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279466,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD RICARDO PALMA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN PSICOLOGIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160620170241-LicenciaturaenPsicologiaIMontes.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160620170241-LicenciaturaenPsicologiaIMontes.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279467,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD RICARDO PALMA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN PSICOLOGIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607160700-BachillerURPfedatarioPDF.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607160700-BachillerURPfedatarioPDF.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279468,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DE CHILE",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": 791614800000,
                    "fechaFin": 983422800000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "DOCTOR EN CIENCIAS DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607153008-DoctoradoPUCsellosycaligrafiado.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607160827-DoctoradoRevalidaUCSM0.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607160841-DoctoradoRevalidaUCSM1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607152804-DoctoradoPUCcaraprincipal.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607153008-DoctoradoPUCsellosycaligrafiado.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607160827-DoctoradoRevalidaUCSM0.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607160841-DoctoradoRevalidaUCSM1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160607152804-DoctoradoPUCcaraprincipal.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384927,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1680325200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Education Sciences",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Perceptions about the Assessment in Emergency Virtual Education Due to COVID-19: A Study with University Students from Lima",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85153765570",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/EDUCSCI13040378",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394612,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384928,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1677474000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "TECHNO Review. International Technology, Science and Society Review / Revista Internacional de Tecnolog\u00eda, Ciencia y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Personality, religious belief, and locus of control in patients with reflex sympathetic dystrophy",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85150372322",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37467/REVTECHNO.V13.4803",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394613,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384929,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "International Journal of Latin American Religions",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Locus of Control and Religiosity in Patients with Complex Regional Pain Syndrome",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85153338019",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/S41603-023-00200-1",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394614,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384930,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga, Ivan | Arias Gallegos, Walter Lizandro",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "PROPOSITOS Y REPRESENTACIONES",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Teaching Research in Educational Schools and Pedagogical Training Institutes in Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.20511/PYR2022.V10N2.1406",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2307-7999",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394614,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384931,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Human Review. International Humanities Review / Revista Internacional de Humanidades",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Formative assessment in times of COVID-19: the perception of the university students",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85144902955",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37467/REVHUMAN.V11.4160",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394615,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384932,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Publicaciones de la Facultad de Educacion y Humanidades del Campus de Melilla",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Preferences for studying STEM careers among high school students in Arequipa (Peru)",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85150274728",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.30827/PUBLICACIONES.V53I2.26824",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=15774147",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394615,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384933,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Baz\u00e1n-Ram\u00edrez A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "European Journal of Educational Research",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Household possessions and parental support in Mexican students with high scientific competencies in PISA 2015",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85121032207",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.12973/eu-jer.11.1.259",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394616,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384934,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montes-Iturrizaga I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "CEUR Workshop Proceedings",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Vocational Preferences towards STEM Degrees in High School Students in Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85121314131",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=16130073",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394617,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384935,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Zeladita-Huaman J.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1601528400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Peruana de Medicina de Experimental y Salud Publica",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Factors associated with attitudes towards violence in schoolchildren from marginal urban areas of metropolitan Lima, 2019",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100904267",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17843/rpmesp.2020.374.5154",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=17264634",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691991394617,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 24.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 9.0,
        "puntajeTotalQ4": 4.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301837,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PARTNERS IN HEALTH AND SOCIOS EN SALUD SUCURSAL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Consultor para la Revisi\u00f3n, Correcci\u00f3n y Edici\u00f3n de la Gu\u00eda del Participante de Socios en Salud (Curso de Salud Mental y TB - MDR).\r\n- Consultor para la Revisi\u00f3n, Correcci\u00f3n y Edici\u00f3n de la gu\u00eda para Profesionales de la Salud (Curso de Salud Mental y TB - MDR).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1309496400000,
                    "fechaInicio": 1288587600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54184,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414213758-TRGuiadelParticipante.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414213805-TRGuiaProfesionalesCCSalud.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414213758-TRGuiadelParticipante.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414213805-TRGuiaProfesionalesCCSalud.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301836,
                    "cargo": "RECTOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LA SALLE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Fundador y Rector de la Universidad La Salle. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1551416400000,
                    "fechaInicio": 1325394000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 68,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200420201602-ULASALLERector2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200420201602-ULASALLERector2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301823,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1598936400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301824,
                    "cargo": "RECTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD MARIA AUXILIADORA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Rector (Encargado)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1593579600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 60380,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20210101154909-CERTIFICADODETRABAJO-MONTESITURRIZAGA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20210101154909-CERTIFICADODETRABAJO-MONTESITURRIZAGA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301825,
                    "cargo": "PRESIDENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SOCIEDAD DE INVESTIGACI\u00d3N EDUCATIVA PERUANA (SIEP)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Presidir y representar una instituci\u00f3n sin fines de lucro que estimula la producci\u00f3n sistem\u00e1tica de evidencias y teor\u00edas que contribuyen al desarrollo del conocimiento en educaci\u00f3n y aportan a la formulaci\u00f3n y debate de las pol\u00edticas educativas y sociales en el Per\u00fa.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1614574800000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 24252,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415193229-ConstanciaPresidenteSIEP2020.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415193229-ConstanciaPresidenteSIEP2020.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301826,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Profesor del Departamento de Educaci\u00f3n. \r\nDocente en el Doctorado en Ciencias de la Educaci\u00f3n. \r\nDocente en el Maestr\u00eda en Educaci\u00f3n. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1609477200000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20210101161910-20191205172103-ProfesorContratadoTPAPUCP2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20210101161915-PUCPDocente-Posgrado2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20210101161910-20191205172103-ProfesorContratadoTPAPUCP2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20210101161915-PUCPDocente-Posgrado2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301827,
                    "cargo": "PROFESOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CONTINENTAL SOCIEDAD ANONIMA CERRADA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1519880400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 69,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301828,
                    "cargo": "EVALUADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SINEACE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Evaluador seleccionado mediante el procedimiento: Evaluaci\u00f3n Externa con fines de Acreditaci\u00f3n de Instituciones de Educaci\u00f3n B\u00e1sica y T\u00e9cnico Productivo. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1456808400000,
                    "fechaInicio": 1414818000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1388,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200317155832-SINEACE2014PAREVALUADOR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200317155832-SINEACE2014PAREVALUADOR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301829,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor para la preparaci\u00f3n de un informe t\u00e9cnico sobre el Curr\u00edculo Nacional de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Regular.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1414818000000,
                    "fechaInicio": 1412139600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415212208-MINEDU2014OSN12552InformeTcnico.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415212208-MINEDU2014OSN12552InformeTcnico.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301830,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "IPEBA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor para la elaboraci\u00f3n de una propuesta evaluaci\u00f3n y certificaci\u00f3n de evaluadores externos en el marco de los procesos de acreditaci\u00f3n institucional del IPEBA que comprenda un set de instrumentos para la evaluaci\u00f3n de competencias.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1396328400000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 28016,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414232159-ConsultorCertificacindeEvaluadoresExternosIPEBA2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414232159-ConsultorCertificacindeEvaluadoresExternosIPEBA2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301831,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CORPORACION UNIVERSITARIA LA SALLISTA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Participaci\u00f3n como Consultor en la construcci\u00f3n de un proyecto institucional con un eje central en la \"generaci\u00f3n de una metodolog\u00eda para la evaluaci\u00f3n del impacto social de los proyectos y productos de investigaci\u00f3n\".",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1393650000000,
                    "fechaInicio": 1367384400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 63599,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414233219-Consultor-CorporacinLasallista2013a2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414233219-Consultor-CorporacinLasallista2013a2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301832,
                    "cargo": "DIRECTOR REGIONAL ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SINEACE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Director Regional del Instituto Peruano de Evaluaci\u00f3n, Certificaci\u00f3n y Acreditaci\u00f3n de la Educaci\u00f3n B\u00e1sica (IPEBA)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1367384400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1388,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414225125-IPEBACoordinadorenArequipaIvanMontes2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414225125-IPEBACoordinadorenArequipaIvanMontes2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301833,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor para la realizaci\u00f3n de un balance de la investigaci\u00f3n realizada en los \u00faltimos a\u00f1os en torno al compromiso de la educaci\u00f3n superior con la investigaci\u00f3n en el \u00e1mbito de las ciencias de la educaci\u00f3n. Producto de este proceso se obtuvo un libro publicado en el 2013 llamado \"La investigaci\u00f3n en ciencias de la educaci\u00f3n en el Per\u00fa: aportes para el debate\".",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1330578000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415211522-LainvestigacionenCienciasdelaEducacion-2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415211425-MINEDUCienciasdelaEducacin2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415211522-LainvestigacionenCienciasdelaEducacion-2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415211425-MINEDUCienciasdelaEducacin2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301834,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CORPORACION UNIVERSITARIA LA SALLISTA",
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor encargado de apoyar los grupos de investigaci\u00f3n y desarrollar una metodolog\u00eda para evaluar los impactos de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y tecnol\u00f3gica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1351746000000,
                    "fechaInicio": 1328072400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 63599,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 45,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414205411-Corp.LaSallistaCol2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414205411-Corp.LaSallistaCol2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301835,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " Consultor encargado de preparar un estudio sobre la situaci\u00f3n de la investigaci\u00f3n en ciencias de la educaci\u00f3n en las instituciones formadoras de maestros en el Per\u00fa",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1351746000000,
                    "fechaInicio": 1328072400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3539,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414205133-LainvestigacionenCienciasdelaEducacion-2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414205144-CaratulaLainvestigacionenCienciasdelaEducacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414205133-LainvestigacionenCienciasdelaEducacion-2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414205144-CaratulaLainvestigacionenCienciasdelaEducacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301851,
                    "cargo": "JEFE NACIONAL ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSORCIO DE COLEGIOS CAT\u00d3LICOS DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " Jefe Nacional del Departamento de Investigaci\u00f3n Educacional.\r\nPlaneaci\u00f3n y dise\u00f1o del sistema de medici\u00f3n de la calidad educativa a nivel nacional.\r\nEstudios sobre la problem\u00e1tica de los ex\u00e1menes de admisi\u00f3n a las Universidades peruanas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 780987600000,
                    "fechaInicio": 612680400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 36338,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414193420-ConsorcioJefeNacional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414193420-ConsorcioJefeNacional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301838,
                    "cargo": "MIEMBRO EQUIPO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE CADIZ",
                    "descPais": "ESPA\u00d1A",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Equipo Investigador \"Repensar, la Escuela en Latinoam\u00e9rica\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1235883600000,
                    "fechaInicio": 1235883600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4118,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 63,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414234546-UnivCadiz2008Investigador001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414234546-UnivCadiz2008Investigador001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301839,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "IPEBA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "-------",
                    "descripcion": " Consultor encargado de la preparaci\u00f3n de una propuesta t\u00e9cnica de la pol\u00edtica de implantaci\u00f3n de est\u00e1ndares e indicadores de gesti\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1257051600000,
                    "fechaInicio": 1233464400000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 28016,
                    "idProvincia": 197,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415181449-InvitacinIPEBA2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415181449-InvitacinIPEBA2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301840,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " Consultor encargado de preparar pruebas de comprensi\u00f3n de lectura y expresi\u00f3n escrita para los alumnos del 4\u00b0 grato de primaria de Per\u00fa, Bolivia y Ecuador.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1193893200000,
                    "fechaInicio": 1172725200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 19,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415213932-UPCHCentroAndinoConsultorTRConsultor2007.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415213932-UPCHCentroAndinoConsultorTRConsultor2007.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301841,
                    "cargo": "CONSULTOR E INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "LASPAU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "-------",
                    "descripcion": " Ganador de la consultor\u00eda e investigaci\u00f3n Impacto del Programa de Becas de Liderezgo LASPAU - Kellogg.\r\nSe evalu\u00f3 el impacto de las becas de liderazgo LASPAU-Kellogg v\u00eda aplicaci\u00f3n de cuestionarios (en plataforma web) a becarios y supervisores de las Universidades.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1193893200000,
                    "fechaInicio": 1172725200000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 24854,
                    "idProvincia": 197,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718164742-LASPAUMisionGuatemala041.GIF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718164755-CopiadeLASPAUGuatemala042.GIF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718164816-LASPAUVisa2008.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718164742-LASPAUMisionGuatemala041.GIF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718164755-CopiadeLASPAUGuatemala042.GIF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718164816-LASPAUVisa2008.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301842,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " Consultor responsable de elaborar una propuesta para el establecimiento de est\u00e1ndares para el Per\u00fa.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1099285200000,
                    "fechaInicio": 1088658000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 7494,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414193048-CNEEstandaresAprendizaje.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414193048-CNEEstandaresAprendizaje.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301843,
                    "cargo": "PROFESOR PRINCIPAL E INVESTIGADOR SENIOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "AREQUIPA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SAN PABLO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": " Investigaciones concluidas: a) Actitudes de los Profesores Universitarios acerca de la Evaluaci\u00f3n que hacen los Alumnos de Ellos. b) Propuesta de un instrumento para evaluar el desempe\u00f1o pedag\u00f3gico de los Profesores universitarios: Un aporte psicom\u00e9trico. c) Estudio longitudinal del desempe\u00f1o acad\u00e9mico de una cohorte de alumnos ingresantes a la UCSP en el proceso de admisi\u00f3n 2002-I",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1257051600000,
                    "fechaInicio": 1012539600000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 284,
                    "idInstitucionLaboral": 381,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414191001-UCSPDocentePrincipalDedicacionExclusiva2002-2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414190947-UCSPInvSenior001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414191001-UCSPDocentePrincipalDedicacionExclusiva2002-2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200414190947-UCSPInvSenior001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301844,
                    "cargo": "DIRECTOR DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "AREQUIPA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SAN PABLO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Promotor y dise\u00f1ador de las pol\u00edticas orientadas a institucionalizar la actividad cient\u00edfica al interior de la universidad. Creaci\u00f3n de est\u00e1ndares para acreditar a investigadores y grupos de investigaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1259643600000,
                    "fechaInicio": 975646800000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 284,
                    "idInstitucionLaboral": 381,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200713155358-UCSPDocentePrincipalDedicacionExclusiva2002-2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200713155358-UCSPDocentePrincipalDedicacionExclusiva2002-2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301845,
                    "cargo": "DIRECTOR GENERAL DEL COLEGIO HUASCAR\u00c1N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COMPANIA MINERA ANTAMINA S.A",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1012539600000,
                    "fechaInicio": 946702800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 52135,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415191035-cartaACSMHuascaran.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200415191035-cartaACSMHuascaran.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301846,
                    "cargo": "CONSULTOR E INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNICEF",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de dise\u00f1ar y levantar la linea base en el proyecto Abriendo Puertas (Educaci\u00f3n para las ni\u00f1as rurales de Ayacucho).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 957157200000,
                    "fechaInicio": 928213200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4108,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301847,
                    "cargo": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "LEGO DACTA DINAMARCA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable del estudio de impacto del programa inforescuela con materiales Lego Dacta en una muestra nacional.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 941432400000,
                    "fechaInicio": 909896400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 63601,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200423212131-CredencialUNICEF1998.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200423212131-CredencialUNICEF1998.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301848,
                    "cargo": "INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GRADE",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": "Coordinador del estudio de impacto del PER 4808 (desayunos escolares) del Programa Mundial de Alimentos-Naciones Unidas.\r\nConsultor en el proyecto de Asesor\u00eda a al Unidad de Medici\u00f3n de la Calidad del Ministerio de Educaci\u00f3n.\r\nConsultor e Investigador en el estudio de Implantaci\u00f3n de las Pruebas Nacionales del Bachillerato Peruano.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 970376400000,
                    "fechaInicio": 886309200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8472,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718163139-CopiadeGRADEConstancia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718163139-CopiadeGRADEConstancia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301849,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "BANCO MUNDIAL- M DE EDUCA. -    (PERU)",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " Consultor del proyecto de creaci\u00f3n del Sistema Nacional de Medici\u00f3n del Rendimiento con Equidad.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 765176400000,
                    "fechaInicio": 760075200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 24318,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718171724-PropuestaSistemadeEvaluacionRendimientoBancoMundial.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20160718171724-PropuestaSistemadeEvaluacionRendimientoBancoMundial.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301850,
                    "cargo": "INVESTIGADOR Y CONSULTOR EDUCATIVO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNICEF",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Investigador Principal del estudio evaluativo acerca del impacto de los programas experimentales de articulaci\u00f3n inicial - primaria.\r\nDise\u00f1o y aplicaci\u00f3n de un sistema departamental para estudiar el rendimiento escolar en Cajamarca.\r\nConsultor de UNICEF sobre el sistema de medici\u00f3n de logros de aprendizajes (mayo, 1994).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 765176400000,
                    "fechaInicio": 736232400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4108,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200713214358-ContratoAGUA-UNICEF1994.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/18982/20200713214358-ContratoAGUA-UNICEF1994.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361472,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Emili Carolina Rodr\u00edguez Florez",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/87575",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691991150705,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361473,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": " Karem Evelyn Sevillano Carrera",
                    "urlRepositorio": "ttps://hdl.handle.net/20.500.12692/87266",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691991150705,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361471,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Dafne Valerie Salvatierra Aguilar",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/87424",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691991150704,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361474,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "fechaAceptacionTesis": 1614574800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Mary Carolina Valladolid Villalobos",
                    "urlRepositorio": "https://tesis.pucp.edu.pe/repositorio/handle/20.500.12404/19683?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691991150706,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361475,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUSTIN",
                    "fechaAceptacionTesis": 1541048400000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Carmen Rosa Beltr\u00e1n Fern\u00e1ndez",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.unsa.edu.pe/items/bd4dcf67-bab2-425c-bab3-d802af994b25/full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691991150706,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361476,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUSTIN",
                    "fechaAceptacionTesis": 1475262000000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Carmen Rosa Beltr\u00e1n Fern\u00e1ndez",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691991150707,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 5.5,
        "puntajeTotalDoctor": 2.0,
        "puntajeTotalMagister": 2.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 103165,
                    "apellidoMaterno": "ITURRIZAGA",
                    "apellidoPaterno": "MONTES",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "imontes@uc.cl",
                    "idInvestigador": "18982",
                    "idOrcid": "0000-0002-9411-4716",
                    "idPerfilScopus": "57221995361",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "IVAN",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "09378716",
                    "fechaNacimiento": -48625200000,
                    "direccion": "URB.EL SOLAR DE CHALLAPAMPA - LOS OLIVOS BLOCK C DPTO. 302 MZ. R LT. 1",
                    "telefonoFijo": "012757815",
                    "telefonoCelular": "946259608",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1107,
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Iv\u00e1n Montes-Iturrizaga\",\"access_token\":\"b61a0e20-34cc-4c52-b06d-8819edfc6f17\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"896ec3a1-8c86-4d2c-b7cc-b741c4aa4235\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-9411-4716\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1680325200000,
                "titulo": "Perceptions about the Assessment in Emergency Virtual Education Due to COVID-19: A Study with University Students from Lima"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 219098,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]