[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220207,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RU\u00cdZ GALLO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADA EN EDUCACION, NIVEL PRIMARIO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220208,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN EDUCACION Y CIENCIAS HUMANAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220209,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD FEMENINA DEL SAGRADO CORAZ\u00d3N",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220210,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 263406,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Gonz\u00e1lez-D\u00edaz R.R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Knowledge Management Strategies Through Educational Digital Platforms During Periods of Social Confinement",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85106609199",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/978-3-030-72651-5_29",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=21945357",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642805347139,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 263407,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores Ledesma K.N.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "S/C a Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Decentralized educational management with a territorial approach",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85112313583",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.52080/rvgluz.26.e5.5",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642805347140,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 263408,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Gonz\u00e1lez-D\u00edaz R.R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1601528400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "RISTI - Revista Iberica de Sistemas e Tecnologias de Informacao",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Marketing experience in non-profit organizations: A look at experience pro-viders",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85094596938",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=16469895",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642805347140,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20201129222715-13017-ArticleText-22699-1-10-20200904(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227095,
                    "cargo": "DIRECTORA ACADEMICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO INTERNACIONAL DE INVESTIGACI\u00d3N Y DESARROLLO -CIID",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de las Unidades de desarrollo e investigaci\u00f3n UDI, Responsable de los semilleros de Investigaci\u00f3n, responsable de capacitaci\u00f3n y evaluaci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n interdisciplinar y transdisciplinar.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1588309200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 110309,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210104233625-NOMBRAMIENTODEKATIAFLORES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210104233625-NOMBRAMIENTODEKATIAFLORES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227086,
                    "cargo": "DOCENTE DE POST GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INFORM\u00c1TICA DE LA E.A.P. DE INGENIER\u00cdA GEOL\u00d3GICA - UNMSM",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente de Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n en la Maestr\u00eda de Geo metalurgia.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1630472400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 82288,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227087,
                    "cargo": "DOCENTE DE UNIDAD DE POST GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INFORM\u00c1TICA DE LA E.A.P. DE INGENIER\u00cdA GEOL\u00d3GICA - UNMSM",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente de Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n en la Maestr\u00eda de Geo Metalurgia.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1630472400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 82288,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227088,
                    "cargo": "DIRECTORA GENERAL DE LATINOAM\u00c9RICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO INTERNACIONAL DE INVESTIGACIONES PARA EL DESARROLLO (CIID) ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Directora General del Centro Internacional de Investigaci\u00f3n y Desarrollo -CIID, Instituci\u00f3n sin fines de lucro, con Sede principal en Colombia, que agrupa a m\u00e1s de 10 mil investigadores de Latinoam\u00e9rica y tiene como objetivo desarrollar una cultura investigativa en Latinoam\u00e9rica a trav\u00e9s de sus diversos Proyectos, escuelas de formaci\u00f3n de semilleros, Fortalecimiento de capacidades de Investigadores de alto impacto y otros.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1625115600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50214,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227089,
                    "cargo": "DIRECTORA GENRAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO INTERNACIONAL DE INVESTIGACI\u00d3N Y DESARROLLO -CIID",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Directora General del Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo con Sede Principal en Colombia, que agrupa a m\u00e1s de 10 mil investigadores de todo Latinoam\u00e9rica y tiene como objetivo desarrollar una Cultura Investigativa en Latinoam\u00e9rica  a trav\u00e9s de sus m\u00faltiples Pryectos sin fines de lucro, como Formaci\u00f3n de Investigadores de Alto Impacto, Escuela de Semilleros de Investigaci\u00f3n en Latinoam\u00e9rica a estudiantes de 12 a 30 a\u00f1os de educaci\u00f3n B\u00e1sica y Superior de pre grado, Divulgaci\u00f3n Cientifica y otros",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1625115600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 110309,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227090,
                    "cargo": "DIRECTORA GENERAL DE LATINOAM\u00c9RICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO INTERNACIONAL DE INVESTIGACIONES PARA EL DESARROLLO (CIID) ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Directora General del Centro Internacional de Investigaci\u00f3n y Desarrollo -CIID, Instituci\u00f3n sin fines de lucro, con Sede principal en Colombia, que agrupa a m\u00e1s de 10 mil investigadores de Latinoam\u00e9rica y tiene como objetivo desarrollar una cultura investigativa en Latinoam\u00e9rica a trav\u00e9s de sus diversos Proyectos, escuelas de formaci\u00f3n de semilleros, Fortalecimiento de capacidades de Investigadores de alto impacto y otros.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1625115600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50214,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227091,
                    "cargo": "DOCENTE DE INVESTIGACION EN POST GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente de Investigaci\u00f3n de Post Grado de los cursos Dise\u00f1o y Desarrollo del Trabajo de Investigaci\u00f3n y del Taller de Actualizaci\u00f3n para elaboraci\u00f3n de Tesis de Maestr\u00eda.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1617253200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227092,
                    "cargo": "JEFE DE UNIDAD DE INVESTIGACI\u00d2N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Jefe de la Unidad de Investigaci\u00f3n de la Escuela responsable de promover la investigaci\u00f3n y publicaci\u00f3n cient\u00edfica de los docentes y estudiantes. Promover la cultura investigativa a trav\u00e9s de la capacitaci\u00f3n, asesor\u00eda,  mentor\u00eda y acompa\u00f1amiento  a los equipos de investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1612155600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54750,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210210232420-ENCARGATURAEBB2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210210232420-ENCARGATURAEBB2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227093,
                    "cargo": "COODINADOR DE INVESTIGACION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Coordinar los Proyectos de Investigaci\u00f3n Institucional a nivel de docentes y estudiantes a trav\u00e9s de los semilleros de Investigaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54750,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210206055846-JEFEDEPRACTICAEINVESTIGACIN2018.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210206055846-JEFEDEPRACTICAEINVESTIGACIN2018.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227094,
                    "cargo": "DIRECTORA ACADEMICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO INTERNACIONAL DE INVESTIGACIONES PARA EL DESARROLLO (CIID) ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de los semilleros de investigaci\u00f3n, las 6 Unidades interactivas de Investigaci\u00f3n, los procesos formativos como webinar y cursos de actualizaci\u00f3n, responsable de las investigaciones y publicaciones cient\u00edficas en las revistas del CIID.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50214,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210210233828-ENCARGATURACIID2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210210233828-ENCARGATURACIID2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227096,
                    "cargo": "JEFE DE UNIDAD DE INVESTIGACION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de promover la cultura investigativa en la Instituci\u00f3n, capacitar y monitorear el proceso de producci\u00f3n y publicaci\u00f3n cient\u00edfica de los docentes.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54750,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20201109001102-COORDINADORADEINVESTIGACION2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20201109001102-COORDINADORADEINVESTIGACION2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227097,
                    "cargo": "COORDINADOR DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de capacitar y promover la producci\u00f3n cient\u00edfica de los docentes, promover proyectos de investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en el Instituto. Hacer el monitoreo y seguimiento a los mismos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54750,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20201109001602-JEFEDEPRACTICAEINVESTIGACIN2018.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20201109001602-JEFEDEPRACTICAEINVESTIGACIN2018.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227098,
                    "cargo": "JEFE DEL PROGRAMA DE FORMACION EN SERVICIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Desarrollo de Talleres de actualizaci\u00f3n en investigaci\u00f3n para egresadas y publico externo para ejecutar investigaciones con fines de titulaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54750,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210209091813-CURSOTALLERDEINVESTIGACION.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20210209091813-CURSOTALLERDEINVESTIGACION.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227099,
                    "cargo": "ESPECIALISTA DE AUTOEVALUACI\u00d3N  Y CAPACITACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "descInstitucionLaboral": "CONEACES",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Encargada de ver la Capacitaci\u00f3n y los procesos de Autoevaluaci\u00f3n Interna de las Instituciones Educativas de Educaci\u00f3n Supeiror",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1391230800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1099,
                    "idInstitucionLaboral": 4585,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 227100,
                    "cargo": "DOCENTE  CONTRATADA A MEDIO TIEMPO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "JUNIN",
                    "descDistrito": "EL TAMBO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "HUANCAYO",
                    "descripcion": "DOCENTE DE METODOLOGIA DE LA INVESTIGACION EN ESTUDIOS GENERALES",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1375333200000,
                    "fechaInicio": 667803600000,
                    "idDepartamento": 12,
                    "idDistrito": 872,
                    "idInstitucionLaboral": 96,
                    "idProvincia": 88,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20180928223455-CONSTANCIAUPLA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/22113/20180928223455-CONSTANCIAUPLA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241554,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Murillo V\u00e1squez, In\u00e9s Beatr\u00edz",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/70047",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772341,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241555,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Mozo Cruz Luis Angel",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/70186",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772342,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241556,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Espinola Rodriguez,  Cinthya  Mariso",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/72860",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772342,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241557,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Romero Mi\u00f1ano, Milton C\u00e9sar",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/bitstream/handle/20.500.12692/73541/Romero_MMC-SD.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772343,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241558,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Alvarado Ruiz Jhon Cristopher ",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/71409",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772343,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241560,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1633064400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "LOZANO PACHECO, Mayra Alejandra",
                    "urlRepositorio": "https://emiliabarcia.edu.pe/inicio/basedeconocimiento/knowledgebase/aprendizaje-significativo-en-educacion-virtual-desde-las-perspectivas-de-las-docentes-de-inicial/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772344,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241561,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1630472400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "ARAUZO ALCANTARA, Wendy Stefany",
                    "urlRepositorio": "https://emiliabarcia.edu.pe/inicio/basedeconocimiento/knowledgebase/acompanamiento-de-los-padres-en-la-educacion-virtual-de-sus-hijos-institucion-educativa-montessori-home-school/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772345,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241562,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1625115600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "FERN\u00c1NDEZ ALVITES, Erika Paola",
                    "urlRepositorio": "miliabarcia.edu.pe/inicio/basedeconocimiento/knowledgebase/la-alimentacion-saludable-y-el-desarrollo-integral-de-los-ninos-y-ninas-de-1-a-2-anos-del-wawa-wasi-institucional-sunarp/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772345,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241563,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1622523600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Wendy Fiorella Dur\u00e1n G\u00f3mez",
                    "urlRepositorio": "https://emiliabarcia.edu.pe/inicio/basedeconocimiento/knowledgebase/el-marco-del-buen-desempeno-docente-y-la-calidad-educativa-de-las-docentes-de-educacion-inicial-de-colegios-publicos-del-distrito-de-magdalena-2020-2/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772346,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241565,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL",
                    "fechaAceptacionTesis": 1588309200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "CUDE\u00d1A VALDIVIA KAROL YESMILA",
                    "urlRepositorio": "https://emiliabarcia.edu.pe/inicio/basedeconocimiento/knowledgebase/aproximaciones-de-las-docentes-de-educacion-inicial-del-ii-ciclo-respecto-al-uso-de-las-tic-como-herramienta-educativa-durante-la-emergencia-sanitaria-en-lima-metropolitana/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772347,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241569,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "INSTITUTO SUPERIOR PEDAG\u00d3GICO P\u00daBLICO DE EDUCACI\u00d3N INICIAL ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1462078800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "QUINTANILLA GONZALES CLAUDIA GERALDINE",
                    "urlRepositorio": "https://emiliabarcia.edu.pe/inicio/basedeconocimiento/knowledgebase/nivel-de-conocimientos-de-las-areas-de-formacion-especializada-y-su-relacion-con-el-desempeno-en-la-practica-pre-profesional-ii-de-las-estudiantes-del-tercer-ano-del-iespp-emilia-barcia-bon/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1642808772349,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 8.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 5.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 3.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202456,
                    "apellidoMaterno": "LEDESMA",
                    "apellidoPaterno": "FLORES",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "knfledesma@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "22113",
                    "idOrcid": "0000-0002-9088-5820",
                    "idPerfilScopus": "57219659253",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "KATIA NINOZCA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "20022551",
                    "fechaNacimiento": -63140400000,
                    "direccion": "CANEVARO 586 1704",
                    "telefonoFijo": "4717514",
                    "telefonoCelular": " 951315308",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1087,
                    "descDistrito": "LINCE",
                    "accessToken": "{\"name\":\"KATIA NINOZCA FLORES LEDESMA\",\"access_token\":\"a7d92cba-f0ac-452b-beaa-eb41c1bc7b53\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"0bca492d-8cad-49ee-889a-6256259d1b50\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-9088-5820\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1609477200000,
                "titulo": "Knowledge Management Strategies Through Educational Digital Platforms During Periods of Social Confinement"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 204503,
    "convocatoriaIdAnterior": 5,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]