[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 251235,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN INGENIERIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152226-GRADODEDOCTORENINGENIERIA-ELENAELIZABETHLONKANPRADO.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152226-GRADODEDOCTORENINGENIERIA-ELENAELIZABETHLONKANPRADO.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 251236,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 FAUSTINO S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN BROMATOLOGIA Y NUTRICION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152527-LICENCIADO_EN_BROMATOLOGIA_Y_NUTRICION.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152527-LICENCIADO_EN_BROMATOLOGIA_Y_NUTRICION.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 251237,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAG\u00cdSTER SCIENTIAE, ESPECIALIDAD: TECNOLOG\u00cdA DE ALIMENTOS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152356-MAESTRIA-ELENA_LON_KAN_PRADO.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152356-MAESTRIA-ELENA_LON_KAN_PRADO.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 251238,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 FAUSTINO S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN BROMATOLOGIA Y NUTRICION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152443-BACHILLLER-BROMATOLOGIAYNUTRICION.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925152443-BACHILLLER-BROMATOLOGIAYNUTRICION.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 328156,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Loayza F.E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Data Paper",
                    "fechaProduccion": 1622523600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Data in Brief",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Color biogenesis data of tomatoes treated with hot-water and high temperature ethylene treatments",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85106216172",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.dib.2021.107123",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1669269736557,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 328157,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Loayza F.E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1610686800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of the Science of Food and Agriculture",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "A brief hot-water treatment alleviates chilling injury symptoms in fresh tomatoes",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85091764686",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1002/jsfa.10821",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=00225142",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1669269736557,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 328158,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Loayza F.E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1606798800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Postharvest Biology and Technology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Synergy between hot water treatment and high temperature ethylene treatment in promoting antioxidants in mature-green tomatoes",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85089660333",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.postharvbio.2020.111314",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=09255214",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1669269736558,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 328159,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Loayza F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1583038800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Postharvest Biology and Technology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Enhancement of the antioxidant capacity of ripe tomatoes by the application of a hot water treatment at the mature-green stage",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85076017240",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.postharvbio.2019.111054",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=09255214",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1669269736558,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 328160,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Lon Kan E.E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1564635600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "HortTechnology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Harvest maturity and storage temperature affect postharvest quality of \u2018wanda\u2019 datil hot pepper grown under protected culture",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85073417944",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.21273/HORTTECH04328-19",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=10630198",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1669269736559,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200906172535-PAPERUNTELS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 20.0,
        "puntajeTotalQ1": 15.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266536,
                    "cargo": "EVALUADORA EXTERNA EN EDUCACION SUPERIOR UNIVERSITARIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SINEACE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " EVALUADORA EXTERNA EN EDUCACION SUPERIOR UNIVERSITARIA ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1635742800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1388,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20220613165317-EVALUADORESEXTERNOSSINEACE-RESOLUCINDEPRESIDENCIA-000099-2021-P.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20220613165317-EVALUADORESEXTERNOSSINEACE-RESOLUCINDEPRESIDENCIA-000099-2021-P.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266535,
                    "cargo": "JEFE DEL DEPARTAMENTO DE INVESTIGACI\u00d3N INSTITUCIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE ALTOS ESTUDIOS NACIONALES - CAEN",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1656651600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3664,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266537,
                    "cargo": "PRESIDENTE DEL CONSEJO DIRECTIVO 2021 - 2023",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " El presidente del Consejo Directivo es el representante legal de la asociaci\u00f3n, est\u00e1\r\nfacultado para otorgar poderes a terceros. Desempe\u00f1ar\u00e1 la alta direcci\u00f3n de la asociaci\u00f3n\r\ndentro de las disposiciones y acuerdos del propio Consejo Directivo. La representaci\u00f3n que\r\nostenta, la ejecuta en todo acto oficial, judicial, comercial, administrativo, social y en\r\ngeneral ante toda autoridad y en todos los asuntos que competen a la asociaci\u00f3n. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1619845200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20220613143149-SOPENUTCERTIFICADOLITERAL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20220613143149-SOPENUTCERTIFICADOLITERAL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266538,
                    "cargo": "VICEPRESIDENTE DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL TECNOLOGICA DE LIMA SUR - UNTELS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Son Varias funciones, principales: Dirigir y ejecutar la pol\u00edtica general de investigaci\u00f3n en la universidad.  Supervisar las actividades de investigaci\u00f3n con la finalidad de garantizar la la calidad de las mismas y su concordancia con el Estatuto de la universidad.  Promover la generaci\u00f3n de recursos para la universidad a trav\u00e9s de la producci\u00f3n de bienes y servicios derivados de las actividades de investigaci\u00f3n y desarrollo, as\u00ed como mediante la obtenci\u00f3n de regal\u00edas por patentes u otros PI.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1654059600000,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 71,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200402155744-DESINACIONPRESIDENTEINVESTIGACIN-UNTELS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200926225730-RESOLUCIONVICEPRESIDENTEDEINVESTIGACION-ELENALONKANPRADO.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200402155744-DESINACIONPRESIDENTEINVESTIGACIN-UNTELS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200926225730-RESOLUCIONVICEPRESIDENTEDEINVESTIGACION-ELENALONKANPRADO.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266539,
                    "cargo": "PRESIDENTE DEL COMIT\u00c9 DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " LIDERA EL EQUIPO DE INVESTIGACI\u00d3N DE LA SOPENUT PARA LAS EVALUACIONES DE LAS PROPUESTAS DE LOS PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N, LOS ESTUDIOS T\u00c9CNICOS -CIENT\u00cdFICOS Y LAS INNOVACIONES.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1619845200000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200926223427-SOCIEDAD_PERUANA_DE_NUTRICIN(1).PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200926223427-SOCIEDAD_PERUANA_DE_NUTRICIN(1).PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266540,
                    "cargo": "DIRECTORA DE EVALUACI\u00d3N DE POL\u00cdTICAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE DESARROLLO  E INCLUSION SOCIAL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Son varias funciones, principales: Formular e implementar las metodolog\u00edas y est\u00e1ndares de calidad para la evaluaci\u00f3n de dise\u00f1o, implementaci\u00f3n, resultados, e impacto de las pol\u00edticas en materia de desarrollo e inclusi\u00f3n social, sus instrumentos, y de los programas sociales en el \u00e1mbito del Ministerio. Proponer las prioridades de las pol\u00edticas, sus instrumentos y los programas sociales que ejecuten las entidades en los diferentes niveles de gobierno, en materia de desarrollo e inclusi\u00f3n social.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1548997200000,
                    "fechaInicio": 1527829200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 29474,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200402154309-DESIGNACIONDIRECTORADEEVALUACION-MIDIS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200402154309-DESIGNACIONDIRECTORADEEVALUACION-MIDIS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266541,
                    "cargo": "PROFESORA PRINCIPAL DIRECTORA DE LA ESCUELA PROFESIONAL DE NUTRICI\u00d3N Y T\u00c9CNICAS ALIMENTARIAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Se dedica a dirigir la carrera de acuerdo a su plan de estudios, el perfil del ingresante y del egresado, desarrollando las lineas de investigaci\u00f3n de acuerdo a su formaci\u00f3n profesional.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1375333200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 89,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170217225637-CONSTANCIADETRABAJO-RESPONSABLEDECARRERA-UNIVERSIDADLECORDONBLEU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170217225637-CONSTANCIADETRABAJO-RESPONSABLEDECARRERA-UNIVERSIDADLECORDONBLEU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266542,
                    "cargo": "MIEMBRO ACTIVO DEL CIMT",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INV. DE MEDICINA TRADICIONAL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Como miembro activo desarrollo actividades de investigaci\u00f3n en alimentos vegetales y productos naturales, determinando los componentes bioactivos en los que existen evidencias cient\u00edficas sobre su importancia en la prevenci\u00f3n o tratamiento de enfermedades neurodegenerativas, c\u00e1ncer, o para el potenciamiento del sistema inmunol\u00f3gico, entre otros fitoqu\u00edmicos beneficios para la salud.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1598936400000,
                    "fechaInicio": 1357016400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 109207,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200926113149-MiembrodelCentrodeInvestigacin.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200926113149-MiembrodelCentrodeInvestigacin.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266543,
                    "cargo": "RESPONSABLE DEL LABORATORIO DE BROMATOLOG\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de los an\u00e1lisis qu\u00edmicos bromatol\u00f3gicos y la investigaci\u00f3n de principios bioactivos de los alimentos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1280638800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 89,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925224306-ResponsableLaboratoriodeBromatologa.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925224306-ResponsableLaboratoriodeBromatologa.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266544,
                    "cargo": "RESPONSABLE DEL PRODUCTO Y DEL DISE\u00d1O Y DESAROLLO DE NUEVOS PRODUCTOS DE L\u00c1CTEOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable del producto y desarrollo de nuevos productos l\u00e1cteos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1280638800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 89,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925225139-ResponsableLaboratoriodeLcteos.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20200925225139-ResponsableLaboratoriodeLcteos.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266545,
                    "cargo": "PROFESORA PRINCIPAL RESPONSABLE DE LA CARRERA PROFESIONAL DE GASTRONOM\u00cdA Y ARTE CULINARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "MIRAFLORES",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Se dedica a dirigir la carrera de acuerdo a su plan de estudios, el perfil del ingresante y del egresado, desarrollando las lineas de investigaci\u00f3n de acuerdo a su formaci\u00f3n profesional.",
                    "emailLaboral": "elena.lon-kan@ulcb.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1362114000000,
                    "fechaInicio": 1280638800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1092,
                    "idInstitucionLaboral": 89,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170217210019-RESOLUCION-UNIVERSIDADLECORDONBLEU-GASTRONOMIAYARTECULINARIO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170217210019-RESOLUCION-UNIVERSIDADLECORDONBLEU-GASTRONOMIAYARTECULINARIO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266546,
                    "cargo": "INVESTIGADORA POST DOCTORAL EN EL COLLEGE OF AGRICULTURE AND NATURAL SCIENCES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSITY OF FLORIDA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " L\u00cdDER DEL DESARROLLO DE PROYECTOS DE INVESTIGACION EN ALIMENTOS VEGETALES.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1277960400000,
                    "fechaInicio": 1151730000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4190,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170208192734-UNIVERSITYOFFLORIDA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170208192734-UNIVERSITYOFFLORIDA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266547,
                    "cargo": "COORDINADORA DE LA ESCUELA DE POST-GRADO, PROGRAMA DE MAESTRIA EN MARKETING AGROALIMENTARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERS.NAC. JOSE FAUSTINO SANCHEZ CARRI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "El cargo esta dirigido a la coordinaci\u00f3n acad\u00e9mica de los cursos con los docentes y maestristas en base al plan curricular y las lineas de investigaci\u00f3n de la especialidad.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1088658000000,
                    "fechaInicio": 1072933200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50480,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170217225732-RESOLUCION-COORDINADORA-MARKETINGAGROALIMENTARIO-UNJFSC.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1476/20170217225732-RESOLUCION-COORDINADORA-MARKETINGAGROALIMENTARIO-UNJFSC.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304255,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1583038800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "SUSAN YAZMIN VILLANUEVA PUMA",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ulcb.edu.pe/handle/ULCB/1176",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1669269784812,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200236,
                    "apellidoMaterno": "PRADO",
                    "apellidoPaterno": "LON KAN",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "elenalonkan@gmail.com",
                    "idInvestigador": "1476",
                    "idOrcid": "0000-0002-6595-6279",
                    "idPerfilScopus": "57211318744",
                    "indiceH": "3",
                    "nombres": "ELENA ELIZABETH",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "15594926",
                    "fechaNacimiento": -207428400000,
                    "direccion": "PASAJE ANAYA # 85 (URBANIZACION TEJADITA)",
                    "telefonoFijo": "956748873",
                    "telefonoCelular": "971413041",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1077,
                    "descDistrito": "BARRANCO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"ELENA LON KAN\",\"access_token\":\"3ad34431-aa16-4307-88c2-c22fb75063ee\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"e139f489-516c-4fc1-a435-dc943ce3e233\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-6595-6279\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Data Paper",
                "fechaProduccion": 1622523600000,
                "titulo": "Color biogenesis data of tomatoes treated with hot-water and high temperature ethylene treatments"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1108,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE CELAYA - MEXICO",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1612155600000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "DOCTORADO EN CURSO EN ADMINISTRACI\u00d3N Y DESARROLLO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1109,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "CENTRO DE ALTOS ESTUDIOS NACIONALES - CAEN",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1533099600000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "DOCTORADO EN POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS Y GESTI\u00d3N DEL ESTADO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1110,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "CENTRO DE ALTOS ESTUDIOS NACIONALES - CAEN",
                    "descGradoAcademico": "Maestro",
                    "fechaInicio": 1406869200000,
                    "idTipoEstudio": 5,
                    "titulo": "MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA CON MENCI\u00d2N EN DEFENSA NACIONAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitudE": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "solicitudIdAnterior": 200310,
    "convocatoriaIdAnterior": 2,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]