[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269814,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "TITULO DE MEDICO CIRUJANO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269815,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN MEDICINA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269816,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA ANTENOR ORREGO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN CIENCIAS DE INVESTIGACI\u00d3N CL\u00cdNICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269817,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CIENT\u00cdFICA DEL SUR S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN SALUD OCUPACIONAL CON MENCI\u00d3N EN MEDICINA OCUPACIONAL Y DEL MEDIO AMBIENTE",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 366290,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores-Trujillo G.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q4",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1669179600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Medwave",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Primary gastric myofibroblastic tumor in an adult at Per\u00fa: Case report and literature review",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85145118162",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.5867/MEDWAVE.2022.10.2529",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681861719568,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 366291,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Astigueta-P\u00e9rez J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q4",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1662008400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Mexicana de Urologia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Endoscopic inguinal lymphadenectomy in penile cancer: oncological and functional outcomes and long-term morbidity",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85144328975",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.48193/REVISTAMEXICANADEUROLOGA.V82I5.966",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=01854542",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681861719569,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 366292,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Luna-Abanto J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "ecancermedicalscience",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Impact of cancer awareness campaigns in Peru: a 5-year Google Trends analysis",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85147817719",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3332/ECANCER.2022.1477",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681861719569,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 366293,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Gual A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1357016400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of the American Academy of Dermatology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "IgG autoantibody subclass analysis as a tool to differentiate epidermolysis bullosa acquisita with overlapping features of bullous systemic lupus erythematosus",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84879084044",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.jaad.2013.01.025",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=01909622",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681861719570,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 366294,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores G.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1325394000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Investigative Dermatology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "IgG autoantibody response against keratinocyte cadherins in endemic pemphigus foliaceus (Fogo Selvagem)",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84867883227",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1038/jid.2012.232",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0022202X",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681861719570,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 366295,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores G.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1259643600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Actas Dermo-Sifiliograficas",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The Enigmatic Autoimmune Response in Endemic Pemphigus Foliaceus",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=76749107073",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/S0001-7310(09)73377-0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=00017310",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681861719571,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 20.0,
        "puntajeTotalQ1": 10.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 4.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 289406,
                    "cargo": " CIRUG\u00cdA ONCOL\u00d3GICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Formaci\u00f3n en la especialidad de cirug\u00eda oncol\u00f3gica",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1659330000000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/29816/20220817230620-CONSTANCIADRFLORESTRUJILLOGUSTAVO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/29816/20220817230620-CONSTANCIADRFLORESTRUJILLOGUSTAVO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 289407,
                    "cargo": "MEDICO AUDITOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE ENFERMEDADES NEOPLASICAS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Evaluaci\u00f3n de prestaciones oncol\u00f3gicas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1398920400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 37,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/29816/20220817231121-AuditorMedicoCMP.png/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/29816/20220817231121-AuditorMedicoCMP.png/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 289408,
                    "cargo": "MEDICO REGENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ALBIS S.A.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1462078800000,
                    "fechaInicio": 1380603600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 22637,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 289409,
                    "cargo": "POST DOCTORAL RESEARCH ASSOCIATE. ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSITY OF NORTH CAROLINA AT CHAPEL HILL, SCHOOL OF MEDICINE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Desarrollando investigaci\u00f3n en P\u00e9nfigo fole\u00e1ceo variedad \"fogo salvagem\".",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1270098000000,
                    "fechaInicio": 1207026000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 604,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/29816/20220817232317-ConstanciaFellowship.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/29816/20220817232317-ConstanciaFellowship.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204728,
                    "apellidoMaterno": "TRUJILLO",
                    "apellidoPaterno": "FLORES",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "pumbita12@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "29816",
                    "idOrcid": "0000-0002-7428-411X",
                    "idPerfilScopus": "36128587900",
                    "indiceH": "3",
                    "nombres": "GUSTAVO ADOLFO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "41153924",
                    "fechaNacimiento": 355899600000,
                    "direccion": "LAS ESMERALDAS 580 URB.SANTA INES",
                    "telefonoFijo": "944222690",
                    "telefonoCelular": " ",
                    "idDepartamento": 13,
                    "descDepartamento": "LA LIBERTAD",
                    "idProvincia": 96,
                    "descProvincia": "TRUJILLO",
                    "idDistrito": 970,
                    "descDistrito": "TRUJILLO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Gustavo Flores Trujillo\",\"access_token\":\"3270a364-7ec4-4098-b70b-c8db7dcd741c\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"ae3aaf51-f901-425c-9bdd-65ab09e7b11c\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-7428-411X\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1669179600000,
                "titulo": "Primary gastric myofibroblastic tumor in an adult at Per\u00fa: Case report and literature review"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 218030,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]