[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 248536,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 248537,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: ESPECIALIDAD: LENGUA, LITERATURA, PSICOLOGIA Y FILOSOFIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 248538,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER SCIENTIAE EN: LINGUISTICA ANDINA Y EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 248539,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AUT\u00d3NOMA DE M\u00c9XICO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE DOCTORA EN PEDAGOG\u00cdA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322238,
                    "articulos": null,
                    "autor": "SILVIA VERONICA VALDIVIA YABAR",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1504242000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Actualidades Investigativas en Educaci\u00f3n",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "El test de Bender y las dificultades de aprendizaje en matem\u00e1tica de los estudiantes con necesidades especiales de la ciudad de Puno, Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "https://revistas.ucr.ac.cr/index.php/aie/article/view/29849",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20200331171642-ArtculoRevistaCientfica_EltestdeBender.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://dx.doi.org/10.15517/aie.v17i3.29849",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20200331171642-ArtculoRevistaCientfica_EltestdeBender.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672155359866,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 337859,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Y\u00e1bar S.V.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1660194000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Higher Education Theory and Practice",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Formative Evaluation in a Context of Pedagogical Renewal: Practices at the Service of Success",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85136787692",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.33423/JHETP.V22I8.5334",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=21583595",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672155359865,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 337860,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Valdivia Y\u00e1bar S.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Review",
                    "fechaProduccion": 1668056400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "VISUAL Review. International Visual Culture Review / Revista Internacional de Cultura",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The Self-determined Motivation of Young who Use Facebook to Build Knowledge",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85142345458",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37467/REVVISUAL.V9.3788",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672155359864,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 337861,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Y\u00e1bar S.V.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1669957200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Human Review. International Humanities Review / Revista Internacional de Humanidades",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Supporting Volitive Strategies and Improving the Experience of Distance Students",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85143742976",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37467/REVHUMAN.V11.3874",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672155359864,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 4.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 263183,
                    "cargo": "DIRECTORA DE LA ESCUELA PROFESIONAL DE EDUCACI\u00d3N SECUNDARIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Dirige el dise\u00f1o y actualizaci\u00f3n curricular de la carrera profesional de Educaci\u00f3n Secundaria. As\u00ed como, dirige su aplicaci\u00f3n, para la formaci\u00f3n y capacitaci\u00f3n pertinente, hasta la obtenci\u00f3n del grado acad\u00e9mico y t\u00edtulo profesional correspondiente.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1577854800000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20200423140856-ResolucionDecanal089_DirectorEPES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20200423140856-ResolucionDecanal089_DirectorEPES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 263181,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Generar conocimiento e innovaci\u00f3n mediante la investigaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1598936400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20220816134326-ConstanciaRegistroRENACYT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20220816134341-RR0413-2021-R-UNA.DocenteInvestigador.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20220816134326-ConstanciaRegistroRENACYT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20220816134341-RR0413-2021-R-UNA.DocenteInvestigador.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 263182,
                    "cargo": "PRESIDENTA DEL INSTITUTO DE INVESTIGACI\u00d3N DEL PROGRAMA DE LENGUA, LITERATURA, PSICOLOG\u00cdA Y FILOSOF\u00cdA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Vela por el logro de los objetivos y metas establecidas en el Plan operativo institucional de conformidad con los programas, actividades y proyectos de investigaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1533099600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20200423142147-ResolucionDecanal494_PresidenteInstitutoinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/37599/20200423142147-ResolucionDecanal494_PresidenteInstitutoinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298401,
                    "comentarios": "REPOSITORIO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN AGUSNT\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1654059600000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Aqquepucho Lupo, Roberto Cesar",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unsa.edu.pe/handle/20.500.12773/14444?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672155657572,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298402,
                    "comentarios": "REPOSITORIO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN AGUSNT\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1651381200000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Apaza Tapia, Mar\u00eda Ludgarda",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unsa.edu.pe/handle/20.500.12773/14400?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672155657574,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298403,
                    "comentarios": "REPOSITORIO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN AGUSNT\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Vidal Duarte, Elizabeth Enriqueta",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unsa.edu.pe/handle/20.500.12773/13768?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672155657577,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298406,
                    "comentarios": "REPOSITORIO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Vargas Vel\u00e1squez Diana Agueda",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unap.edu.pe/handle/UNAP/18471?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672155657582,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298408,
                    "comentarios": "REPOSITORIO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1606798800000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Sumari Machaca, Regina",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unap.edu.pe/handle/UNAP/15054?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672155657586,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalDoctor": 10.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 54452,
                    "apellidoMaterno": "YABAR",
                    "apellidoPaterno": "VALDIVIA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "siveroval@gmail.com",
                    "idInvestigador": "37599",
                    "idOrcid": "0000-0002-9665-5022",
                    "idPerfilScopus": "57973504100",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "SILVIA VERONICA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "01284675",
                    "fechaNacimiento": -289076400000,
                    "direccion": "AV. LA TORRE 447 LA TORRE",
                    "telefonoFijo": " 51-352733",
                    "telefonoCelular": " 959804244",
                    "idDepartamento": 21,
                    "descDepartamento": "PUNO",
                    "idProvincia": 136,
                    "descProvincia": "PUNO",
                    "idDistrito": 1371,
                    "descDistrito": "PUNO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Silvia Ver\u00f3nica Valdivia Y\u00e1bar\",\"access_token\":\"622d0ee0-7bdc-4100-9cd4-38750c085466\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"4538b427-be83-44c7-9807-0d0043276977\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-9665-5022\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1669957200000,
                "titulo": "Supporting Volitive Strategies and Improving the Experience of Distance Students"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 232337,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]