[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281418,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE LA AMISTAD DE LOS PUEBLOS DE RUSIA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO DE CIENT\u00cdFICO AGR\u00d3NOMO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20170425161207-img212.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20170425161207-img212.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281419,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD RUSA DE LA AMISTAD DE LOS PUEBLOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO PROFESIONAL DE INGENIERO AGR\u00d3NOMO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281420,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD RUSA DE LA AMISTAD DE LOS PUEBLOS",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO ACAD\u00c9MICO DE MAG\u00cdSTER EN CIENCIAS AGRON\u00d3MICAS CON MENCI\u00d3N EN AGRONOM\u00cdA ESPECIALIZACI\u00d3N EN SANIDAD VEGETAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388789,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": null,
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1685595600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": null,
                    "idRol": 0,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ESTUDIOS GENERALES EN LA UNIVERSIDAD\r\nCultura general, herramientas de conocimiento y competencias transversales",
                    "urlPublicacion": "http://142.93.18.15:8080/jspui/handle/123456789/955",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230622000840-978-9942-33-692-7(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230622000950-certificadodepublicacinlibro(14)-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230622004004-certificadodepublicacinlibro(14)-2-5.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230622000840-978-9942-33-692-7(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230622000950-certificadodepublicacinlibro(14)-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230622004004-certificadodepublicacinlibro(14)-2-5.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-9942-33-692-7 ",
                    "editorial": "Editorial Grupo Comp\u00e1s",
                    "idPais": 58,
                    "descPais": "ECUADOR",
                    "fechaActualizacion": 1694616201543,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388790,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Carlos Fernando L\u00f3pez Rengifo",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1675227600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "El papel de la educaci\u00f3n en el desarrollo de la ciudadan\u00eda intercultural en el Per\u00fa. ",
                    "urlPublicacion": "http://hdl.handle.net/20.500.12894/8718",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621234209-LibroelPapeldelaeducacin-2daedicion-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621234224-Constanciaslibros2023Vicerrectora-2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621234209-LibroelPapeldelaeducacin-2daedicion-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621234224-Constanciaslibros2023Vicerrectora-2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": " 978-612-5082-15-2 ",
                    "editorial": "Universidad Nacional del Centro",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1694616201543,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388792,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Carlos Fernando L\u00f3pez Rengifo",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": null,
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": null,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Epistemolog\u00eda aplicada a la investigaci\u00f3n pedag\u00f3gica.  \r\nUna mirada a la realidad universitaria peruana",
                    "urlPublicacion": "http://hdl.handle.net/20.500.12894/8717",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621235653-LibroEpstemologiaaplica-inv-2daedicion-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621235716-Constanciaslibros2023Vicerrectora-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621235653-LibroEpstemologiaaplica-inv-2daedicion-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230621235716-Constanciaslibros2023Vicerrectora-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-612-5082-16-9",
                    "editorial": "Universidad Nacional del Centro",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1694616201544,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalLibro": 6.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304350,
                    "cargo": "ASESORA DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACION  ENRIQUE GUZMAN Y VALLE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Evaluaci\u00f3n, an\u00e1lisis de pol\u00edticas educativas de gesti\u00f3n acad\u00e9mica\r\nElaboraci\u00f3n de reglamentos \r\nDiagn\u00f3stico, evaluaci\u00f3n y dise\u00f1o de actualizaci\u00f3n de curr\u00edculo por competencias de la une \"EGyV\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": null,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 115402,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304358,
                    "cargo": "ASESORA DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesorar y realizar gesti\u00f3n acad\u00e9mica para el logro de la eficiencia acad\u00e9mica-administrativa en cada una de las instancias institucionales de su competencia; adem\u00e1s, supervisar\u00e1 el cumplimiento de los planes, programas y mallas curriculares",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1664600400000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304359,
                    "cargo": "ASESORA EN PROYECTOS CHACRA URBANA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA - MINAG",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesora en la elaboraci\u00f3n de pol\u00edticas de intervenci\u00f3n de corredores econ\u00f3micos  y la elaboraci\u00f3n del redise\u00f1o del proyecto chacra urbana ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1425186000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 6882,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304360,
                    "cargo": "COORDINADORA -ASESORA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LURIGANCHO",
                    "descInstitucionLaboral": "FONCODES  INDES PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Coordinadora de proyecto: monitorear y evaluar el proyecto de fortalecimiento de habilidades de educaci\u00f3n t\u00e9cnica  y de  emprendimiento empresarial de las poblaciones de: Chilca, Santa Rosa de Quives,  Huarochir\u00ed, Matucana, Villa Mar\u00eda de Triunfo, San Juan de Lurigancho, dentro del marco proyecto Reducci\u00f3n de la pobreza. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1467349200000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1756,
                    "idInstitucionLaboral": 5144,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304361,
                    "cargo": "ASESORA DEL VRI - UNE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIV.NAC.DE EDUC. ENRIQUE GUZMAN Y VALLE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor Externa del Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1464757200000,
                    "fechaInicio": 1433134800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50787,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304362,
                    "cargo": "ASESORA DEL VRI- UNE ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LURIGANCHO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNE  ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "planificar la implementar y mejora de las oficinas de gesti\u00f3n de la investigaci\u00f3n, oficina de transferencia tecnol\u00f3gica,  asesorar el plan de trabajo del VRI , organizar. monitorear, evaluar, seminarios , cursos - talleres, diplomados sobre I+TT+i, elaborar el reglamento de funciones del VRI y sus anexos, elaborar el bolet\u00edn informativo del VRI, ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1433134800000,
                    "fechaInicio": 1328072400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1756,
                    "idInstitucionLaboral": 3673,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304363,
                    "cargo": "ASESORA EXTERNA DE LA OFICINA DE TRANSFERENCIA  E INNOVACI\u00d3N Y PROYECTOS ESPECIALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LURIGANCHO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNE  ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Elaborar el ROF y MOF de la Oficina de Transferencia e Innovaci\u00f3n y Proyectos Especiales -OTIPE. \r\nOrganizar y ejecutar seminarios, curso - Taller, diplomados, especializaci\u00f3n a nivel  nacional  e internacionales \r\nOrganizar y celebrar convenio estrategico de cooperacion financiera y tecnologica con ITDG, CONCYTEC.\r\nElaboraR y publicar el bolet\u00edn informativo de OTIPE\r\nOrganizar ferias tecnol\u00f3gicas, innovaci\u00f3n y investigaci\u00f3n\r\nPanificar el presupuesto de equipamiento de laboratorios experimentales\r\n ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1335848400000,
                    "fechaInicio": 1325394000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1756,
                    "idInstitucionLaboral": 3673,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20170329073643-asesoradeOTIPE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20170329073643-asesoradeOTIPE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304351,
                    "cargo": "ESPECIALISTA ACAD\u00c9MICO DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1672549200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304352,
                    "cargo": "ESPECIALISTA ACAD\u00c9MICO DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesora sobre la pol\u00edtica y gesti\u00f3n acad\u00e9mica al vicerrector acad\u00e9mico\r\nDise\u00f1o y actualizaci\u00f3n del dise\u00f1o curricular \r\nEvaluaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n del programa de estudios generales\r\nElaboraci\u00f3n del plan y dise\u00f1o de instrumentos de evaluaci\u00f3n y monitoreo del desempe\u00f1o acad\u00e9mico de los docentes \r\nEvaluaci\u00f3n y actualizaci\u00f3n del programa de nivelaci\u00f3n ciclo acad\u00e9mico cero a ingresantes",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1682917200000,
                    "fechaInicio": 1641013200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304353,
                    "cargo": "ASESORA  EN ASUNTOS DE LA GESTI\u00d3N INSTITUCIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Apoyo a la actualizaci\u00f3n del curr\u00edculo por competencias( perfil de ingreso y egreso, mapa funcional (competencias generales, especificas y de especialidad), malla curricular, planes de estudios, silabo por competencias, sumillas), consultas acad\u00e9micas, elaboraci\u00f3n de propuestas de directivas de procedimientos, elaboraci\u00f3n del plan anual de las actividades del VRA, propuestas de plan de fortalecimiento y capacitaci\u00f3n docente, organizadora  de la bienvenida ingresantes, entre otras actividades VRA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1580533200000,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304354,
                    "cargo": "ASESORA DE APOYO ACAD\u00c9MICO DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Programaci\u00f3n anual acad\u00e9mica\r\nReglamentos de grados y t\u00edtulos\r\nOrganizaci\u00f3n de talleres de fortalecimiento pedag\u00f3gico y t\u00e9cnico\r\nElaboraci\u00f3n de las actividades anual \r\notras actividades ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1577854800000,
                    "fechaInicio": 1567314000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304355,
                    "cargo": "ASESORA EXTERNA DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor\u00eda de la actualizaci\u00f3n y lineamiento acorde a la Ley 30220 y a los dimensiones - formatos de las CBC de los reglamentos correspondiente al  \u00e1rea del Vicerrector Acad\u00e9mico.\r\nOrganizaci\u00f3n del taller de trabajo  del nuevo curr\u00edculo basado en competencias de  la UNE.\r\nComplementaci\u00f3n de instrumento de gesti\u00f3n Acad\u00e9mica.\r\nElaboracion, planificacion de la capacitaciones de fortalecimientos docentes\r\nOrganizaci\u00f3n  y apoyo a la gesti\u00f3n del proceso de admisi\u00f3n\r\nentre otras actividades \r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1564635600000,
                    "fechaInicio": 1506834000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304356,
                    "cargo": "ASESORA EN LA GESTI\u00d3N DE I+T+I DEL VRI ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor\u00eda extempor\u00e1nea en la articulaci\u00f3n del marco normativo de las investigaciones de I+T+i, en la gesti\u00f3n del vicerrectorado de investigaci\u00f3n en concordancia con las CBC, elaboraci\u00f3n de instrumentos y reglamento de grado y titulo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1517461200000,
                    "fechaInicio": 1506834000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 304357,
                    "cargo": "ASESORA DEL VICERRECTORADO ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesorar la gesti\u00f3n acad\u00e9mica, coordinar con las autoridades para el logro de la eficiencia acad\u00e9mica-administrativa en cada uno de las instancias institucionales de su competencias; adem\u00e1s; supervisar el cumplimiento de los planes, programas y mallas curriculares e impulsar y apoyar al desarrollo del sistema integral de gesti\u00f3n acad\u00e9mica en la UNE",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1588309200000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 15039,
                    "apellidoMaterno": "ESPINOZA",
                    "apellidoPaterno": "GALLEGOS",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "catalinaepg26@gmail.com",
                    "idInvestigador": "52144",
                    "idOrcid": "0000-0002-7078-7166",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "DJAMILA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "40101744",
                    "fechaNacimiento": -95540400000,
                    "direccion": "GRAU 236 402",
                    "telefonoFijo": "",
                    "telefonoCelular": " 926511533",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1754,
                    "descDistrito": "BRE\u00d1A",
                    "accessToken": "{\"name\": \"Djamila Gallegos Espinoza\", \"access_token\": \"e169d21c-55f2-49d1-aeb3-b5a997a951e6\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"3c4c45b4-303f-441f-9856-375094b0c3ae\", \"expires_in\": 594366038, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0002-7078-7166\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Libro",
                "fechaProduccion": 1685595600000,
                "titulo": "ESTUDIOS GENERALES EN LA UNIVERSIDAD\r\nCultura general, herramientas de conocimiento y competencias transversales"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2576,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "PATRONATO DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLAREAL",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1207026000000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "Medio Ambiente y Desarrollo Sostenible",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230708234118-COSNTANCIA-EGRES-DOCTORADO-UNFVR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52144/20230708234118-COSNTANCIA-EGRES-DOCTORADO-UNFVR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": 225341,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]