[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222562,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS DE LA COMUNICACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20190625223258-3bachiller.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20190625223258-3bachiller.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222563,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN CIENCIAS DE LA COMUNICACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20190625223241-2Licenciatura.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20190625223241-2Licenciatura.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222564,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO/MAGISTER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20190625223135-maestri&#769;a.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20190625223135-maestri&#769;a.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271875,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2021 Q2",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1625115600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Electronic Journal of Information Systems in Developing Countries",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Effect of augmented reality on school journalism: A tool for developing communication competencies in virtual environments",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85099069181",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1002/isd2.12169",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1671140326740,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271881,
                    "articulos": null,
                    "autor": "CARLOS ENRIQUE FERNANDEZ GARCIA",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "apelacion",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1606798800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 0,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "LIBRO: \u00a8Nuevas tendencias en la comunicaci\u00f3n digital\u00a8",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Uso de la realidad aumentada como estrategia transmedia: Una experiencia donde se analizan ondas cerebrales de los usuarios",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20210528184515-FORUMXXICertificate(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20210528184515-FORUMXXICertificate(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-84-7074-915-5",
                    "editorial": null,
                    "idPais": 63,
                    "descPais": "ESPA\u00d1A",
                    "fechaActualizacion": 1671140330785,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271882,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "apelacion",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1638334800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 0,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Libro: Ecosistema Jornal\u00edstico",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Cap\u00edtulo de libro: radio streaming como estrategia tecnol\u00f3gica en el desarrollo de las competencias profesionales de los estudiantes universitarios: retos y perspectivas desde el nuevo paradigma de la comunicaci\u00f3n",
                    "urlPublicacion": "https://bit.ly/3vsm4tx",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211212202900-009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211212202900-009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISBN 978-989-8971-54-8",
                    "editorial": "",
                    "idPais": 173,
                    "descPais": "PORTUGAL",
                    "fechaActualizacion": 1671140330786,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271884,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Jacqueline Oyarce Cruz",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "apelacion",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1638334800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 0,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Paradigmas da\r\nnova educa\u00e7\u00e3o",
                    "subtitulo": "Cap\u00edtulo del libro: Competencias digitales en educaci\u00f3n superior: propuesta de entorno de simulaci\u00f3n 3D para la evaluaci\u00f3n de docentes universitarios",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Cap\u00edtulo del libro: Competencias digitales en educaci\u00f3n superior: propuesta de entorno de simulaci\u00f3n 3D para la evaluaci\u00f3n de docentes universitarios",
                    "urlPublicacion": "https://bit.ly/3subq3F",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211212201409-007.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211212201409-007.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-989-8971-52-4",
                    "editorial": "",
                    "idPais": 173,
                    "descPais": "PORTUGAL",
                    "fechaActualizacion": 1671140330787,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20200421012953-reporte-resumen.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 3.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 3.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20200421012953-reporte-resumen.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ]
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230553,
                    "cargo": "JEFE (E) DE LA OFICINA DE COMUNICACIONES E IMAGEN INSTITUCIONAL DE LA FLCH",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Est\u00e1 a cargo de las relaciones p\u00fablicas, internas y externas, de la Facultad de Letras y Ciencias Humanas de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, as\u00ed como del canal universitario Letras TV",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1525150800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230554,
                    "cargo": "DIRECTOR ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "IST NO ESTATAL CHARLES CHAPLIN",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "cfernandez@charleschaplin.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1459486800000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 74011,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20170530195703-19.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20170530195703-19.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230555,
                    "cargo": "BLOGUERO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GRUPO LA REPUBLICA DIGITAL S.A.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Blog cient\u00edfico y tecnol\u00f3gico \"T\u00f3came que soy Realidad Aumentada\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1548997200000,
                    "fechaInicio": 1383282000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 58362,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20220227194610-052a.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20220227194610-052a.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230556,
                    "cargo": "JEFE DE IMAGEN INSTITUCIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUEBLO LIBRE",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD SIM\u00d3N BOL\u00cdVAR",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Ejecutivo responsable en la definici\u00f3n de pol\u00edticas de imagen corporativa, establecer conceptos de campa\u00f1as por productos o temporadas, proyecci\u00f3n de estrategias de marketing off line y on line, elaboraci\u00f3n de herramientas publicitarias y redes sociales.",
                    "emailLaboral": "cfernandezg@usb.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1309496400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1111,
                    "idInstitucionLaboral": 71983,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219190558-269.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219190558-269.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230557,
                    "cargo": "GERENTE DE COMUNICACI\u00d3N CORPORATIVA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUEBLO LIBRE",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO  SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO CEPEA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Ejecutivo responsable en la definici\u00f3n de pol\u00edticas de imagen corporativa, establecer conceptos de campa\u00f1as por productos o temporadas, proyecci\u00f3n de estrategias de marketing off line y on line, elaboraci\u00f3n de herramientas publicitarias y redes sociales, lo que incluso ha valido un reconocimiento de la revista \u0093Mercado Negro\u0094.",
                    "emailLaboral": "cfernandezg@cepea.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1309496400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1111,
                    "idInstitucionLaboral": 35897,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219190651-274.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219190651-274.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230558,
                    "cargo": "T\u00c9CNICO 5",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA PER\u00da",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Cubrir y difundir las actividades period\u00edsticas generadas por las actividades realizadas por el presidente y miembros de la Comisi\u00f3n de Defensa a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n y redes sociales, as\u00ed como elaborar notas de prensa, coordinar para obtener la agenda de las actividades de la Comisi\u00f3n que requieren atenci\u00f3n period\u00edstica, elaborar una s\u00edntesis informativa diaria y notas de prensa digital publicadas por los medios de comunicaci\u00f3n, editar boletines y revistas.",
                    "emailLaboral": "cfernandezg@congreso.gob.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1309496400000,
                    "fechaInicio": 1301634000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 5665,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219190722-275.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219190722-275.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230559,
                    "cargo": "PERIODISTA (AUXILIAR)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "CONGRESO DE LA REP\u00daBLICA PER\u00da",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Cubrir y difundir las actividades generadas por el despacho congresal a trav\u00e9s de los medios de comunicaci\u00f3n y medios sociales, as\u00ed como elaborar las notas de prensa, coordinar la agenda del despacho, elaborar una s\u00edntesis informativa diaria y notas de prensa digital publicadas.",
                    "emailLaboral": "cfernandezg@congreso.gob.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1298955600000,
                    "fechaInicio": 1230786000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 5665,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211209-276.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211209-276.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230560,
                    "cargo": "JEFE DE COMUNICACI\u00d3N CORPORATIVA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUEBLO LIBRE",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA SIMON BOLIVAR SOCIEDAD ANONIMA CERRADA - UPSB",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Est\u00e1 encargado de la redacci\u00f3n integral y edici\u00f3n de revistas, boletines, investigaciones o libros, institucionales y especializadas (virtuales e impresas). Cabe referir que las relaciones p\u00fablicas resultan vitales para el desarrollo de nuestra labor, por lo que se puede referir que se cuenta con contactos con agencias publicitarias, medios de comunicaci\u00f3n, periodistas, conductores y directores de programas de Tv y radio, para la difusi\u00f3n de notas informativas.",
                    "emailLaboral": "cfernandezg@usb.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1228107600000,
                    "fechaInicio": 1199163600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1111,
                    "idInstitucionLaboral": 58151,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211135-269.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211135-269.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230561,
                    "cargo": "COORDINADOR DE LA CARRERA DE CIENCIAS DE LA COMUNICACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUEBLO LIBRE",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO  SUPERIOR TECNOL\u00d3GICO CEPEA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Participa en la elaboraci\u00f3n del Proyecto Educativo Institucional PEI, Plan de Mejoramiento y Evaluaci\u00f3n Institucional; tiene voz y voto en el Consejo acad\u00e9mico, colabora con el director general en la planeaci\u00f3n, programaci\u00f3n acad\u00e9mica, de acuerdo con los objetivos y criterios curriculares. Organiza a los profesores por \u00e1reas dentro de la especialidad de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n, distribuye la asignaci\u00f3n acad\u00e9mica a los docentes, elabora los horarios y supervisa la labor docente.",
                    "emailLaboral": "cfernandezg@cepea.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1196485200000,
                    "fechaInicio": 1143867600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1111,
                    "idInstitucionLaboral": 35897,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211056-277.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211056-277.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230562,
                    "cargo": "COORDINADOR ACAD\u00c9MICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "ASOCIACION EDUCATIVA SISTEMAS PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Dirige y supervisa la labor docente en las especialidades de Locuci\u00f3n, Periodismo Radial y Televisivo, Comunicaci\u00f3n Audiovisual, Ciencias Publicitarias y Dise\u00f1o Gr\u00e1fico.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1038718800000,
                    "fechaInicio": 978325200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 59930,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211025-279.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/54246/20211219211025-279.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230563,
                    "cargo": "JEFE DE CAPACITACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO DE MEDICINA LEGAL DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 652165200000,
                    "fechaInicio": 602312400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 30157,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 246783,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Gloria Elizabeth Castillo Hern\u00e1ndez",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upn.edu.pe/handle/11537/28815?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1671140333168,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 246784,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1638334800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Lorena Poquioma Urquia",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upn.edu.pe/handle/11537/28913?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1671140333168,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 4646,
                    "apellidoMaterno": "GARCIA",
                    "apellidoPaterno": "FERNANDEZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "carlosenrique.fernandez@unmsm.edu.pe",
                    "idInvestigador": "54246",
                    "idOrcid": "0000-0003-4864-9768",
                    "idPerfilScopus": "57221388593",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "CARLOS ENRIQUE",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "07609813",
                    "fechaNacimiento": -131223600000,
                    "direccion": "JR. LORETO 763 DPTO. 401",
                    "telefonoFijo": "959920971",
                    "telefonoCelular": "959920971",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1754,
                    "descDistrito": "BRE\u00d1A",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Carlos Enrique Fern\u00e1ndez-Garc\u00eda\",\"access_token\":\"d899aea8-0db4-41a5-91d9-a376a2d8d77a\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"5949bfc5-601d-421d-a2b4-f2989c92270f\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-4864-9768\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Cap\u00edtulo de libro",
                "fechaProduccion": 1638334800000,
                "titulo": "Cap\u00edtulo de libro: radio streaming como estrategia tecnol\u00f3gica en el desarrollo de las competencias profesionales de los estudiantes universitarios: retos y perspectivas desde el nuevo paradigma de la comunicaci\u00f3n"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 202536,
    "convocatoriaIdAnterior": 3,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]