[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222566,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERA MECANICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222568,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLERA EN CIENCIAS, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN INGENIERIA MECANICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222569,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAG\u00cdSTER EN ADMINISTRACI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICA DE EMPRESAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222570,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "INSTITUTO TECNOLOGICO Y DE ESTUDIOS SUPERIORES DE MONTERREY",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO ACAD\u00c9MICO DE MAESTRA EN INGENIER\u00cdA AUTOMOTRIZ",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271901,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Quijano S.A.C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1627621200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "2021 7th International Conference on Control Science and Systems Engineering, ICCSSE 2021",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Design of an Automatic System of an Accelerated Biogas Biodigester for Rural Areas in Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85116569901",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1109/ICCSSE52761.2021.9545172",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647528393185,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271902,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Arce Misajel J.P.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1617944400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "ACM International Conference Proceeding Series",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Design of a mechatronic assistant in the treatment of cognitive abilities using musical stimuli for people with dementia",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85120679080",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1145/3467691.3467705",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647528393186,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271903,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Balbuena J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1545627600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Proceedings - 15th Latin American Robotics Symposium, 6th Brazilian Robotics Symposium and 9th Workshop on Robotics in Education, LARS/SBR/WRE 2018",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Design of a 2-DOF delta robot for packaging and quality control of processed meat products",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85061299417",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1109/LARS/SBR/WRE.2018.00044",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647528393187,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 3.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 3.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200605,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Ruth Aracelis Manzanares Grados",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "000621-2020/DIN - Un aparato de esterilizaci\u00f3n indumentarias con evacuaci\u00f3n segura del vapor generado",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220123061541-RC00621-2020Unaparatodeesterelizacindeindumentariasconevacuacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1637038800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220123061541-RC00621-2020Unaparatodeesterelizacindeindumentariasconevacuacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1647529314352,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200606,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Universidad Privada del Norte",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "002606-2019/DIN - Inodoro de entrenamiento para ni\u00f1os",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220123061726-RC2606-2019Inodorodeentrenamientoparanios.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1635397200000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220123061726-RC2606-2019Inodorodeentrenamientoparanios.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1647529314353,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200607,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Ruth Aracelis Manzanares Grados",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "001709-2020/DIN - Veh\u00edculo de propulsi\u00f3n humana con medios de mitigaci\u00f3n de accidentes",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220127201622-RC1709-2020Vehculodepropulsinhumanaconmedios.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1640840400000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220127201622-RC1709-2020Vehculodepropulsinhumanaconmedios.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1647529314353,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 3.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 3.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230571,
                    "cargo": "JEFE DE INVESTIGACI\u00d3N ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Jefe de investigaci\u00f3n de la Facultad de Arquitectura y Dise\u00f1o",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1641013200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 348,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220129080601-HRPE_CTRAB.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20220129080601-HRPE_CTRAB.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230572,
                    "cargo": "COORDINADOR DE EQUIPO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora del Equipo de Investigaci\u00f3n de Innovaci\u00f3n Aplicada en Dise\u00f1o de Productos y Servicios - GIADIPS de la Universidad Privada del Norte",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1569906000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 348,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20200404075343-Comas-RD002-2020-GIADIPS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20200404075343-Comas-RD002-2020-GIADIPS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230573,
                    "cargo": "CO - INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Automatizaci\u00f3n del Final de L\u00ednea de Proceso en Envasado de Hot Dog.\r\n- Robot m\u00f3vil para el tratamiento, reutilizaci\u00f3n y retiro de guano con monitoreo de variables en criaderos de aves de corral",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1556686800000,
                    "fechaInicio": 1535778000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 382,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20200225095512-PDF_PITEI-5-P-153-085-16-V3.0-FINAL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20200225095616-ActadeInicio-SanFernando.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20200225095512-PDF_PITEI-5-P-153-085-16-V3.0-FINAL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20200225095616-ActadeInicio-SanFernando.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230574,
                    "cargo": "JEFE DE OPERACIONES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUENTE PIEDRA",
                    "descInstitucionLaboral": "SICREA S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " \u0095\tL\u00edder de la ejecuci\u00f3n de la ingenier\u00eda de detalle de los proyectos para enfriamiento de agua para procesos ya sea en circuito abierto o cerrado.\r\n\u0095\tResponsable del desarrollo de los Proyectos, Fabricaci\u00f3n y Montaje de las torres, y sistemas integrales de enfriamiento de agua industrial, reduciendo a la mitad los tiempos de fabricaci\u00f3n, mejorando la calidad de los insumos y reduciendo el costo en promedio en un 20%, as\u00ed como dise\u00f1o de torres de enfriamiento desde 23 a 576 metros cuadrados.\r\n",
                    "emailLaboral": "r.manzanares@pucp.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1459486800000,
                    "fechaInicio": 1349067600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1757,
                    "idInstitucionLaboral": 65861,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210203180825-ComprobantedeInformacionREgistrada.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210203180825-ComprobantedeInformacionREgistrada.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230575,
                    "cargo": "JEFE DEL LABORATORIO DE MANUFACTURA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " \u0095\tElaboraci\u00f3n de procedimientos y reglamentos de seguridad interna. \r\n\u0095\tCoordinar con los investigadores y el personal t\u00e9cnico la ejecuci\u00f3n de programas experimentales y proyectos: Salchicombi, Sat\u00e9lites PUCP, etc.\r\n\u0095\tIdentificar los medios de control, procesos, equipos, instrumentos, dispositivos, recursos y habilidades necesarias para alcanzar los objetivos de la calidad.\r\n",
                    "emailLaboral": "r.manzanares@pucp.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1346475600000,
                    "fechaInicio": 1306904400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1075,
                    "idInstitucionLaboral": 382,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230576,
                    "cargo": "INGENIERO DE INVESTIGACION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO TECNOLOGICO Y DE ESTUDIOS SUPERIORES DE MONTERREY",
                    "descPais": "MEXICO",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tOrganizadora principal del X Congreso Internacional de la Sociedad Mexicana del hidr\u00f3geno \u0096 \u0093Energ\u00edas renovables\u0094 y del IV Congreso Internacional sobre Uso Racional y Eficiente de la Energ\u00eda \u0096 CIUREE 2010\u0094 (M\u00e9xico \u0096 Colombia).\r\n\u0095\tDise\u00f1o y fabricaci\u00f3n de un kart propulsado con hidr\u00f3geno.\r\n\u0095\tInstructor l\u00edder y organizadora del Curso de F\u00f3rmula SAE (FSAE) para ingenieros representantes de todo Colombia (Formula SENA).\r\n\u0095Instructor y organizadora del Programa de Capacitaci\u00f3n de Emisiones vehiculo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1304226000000,
                    "fechaInicio": 1249102800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1656,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 146,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210520100437-img_20180502_155355.207.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210520100020-BECA-Conacyt.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210520100437-img_20180502_155355.207.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210520100020-BECA-Conacyt.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230577,
                    "cargo": "SUPERVISORA DE PROYECTOS EN CAMPO \u0096 ESTRUCTURAS MET\u00c1LICAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "MAGDALENA VIEJA",
                    "descInstitucionLaboral": "SALFACORP",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " \u0095\tResponsable de programaci\u00f3n y control de proyectos en obra, as\u00ed como seguimiento de avance subcontratistas en planta (horario diurno y nocturno) adem\u00e1s del metrado y cierre de contratos.\r\n\u0095\tResponsable de la culminaci\u00f3n de las \u00e1reas: \r\no\tTottus (anden de descarga), \r\no\tSodimac (patio constructor), \r\no\tTiendas intermedias, \r\no\tSector financiero, \r\no\tPasarela de evacuaci\u00f3n de Tottus (2 puentes),\r\no\tClaraboyas (3).\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1233464400000,
                    "fechaInicio": 1220245200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1091,
                    "idInstitucionLaboral": 66368,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20160901163737-Desysal.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20160901163737-Desysal.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230578,
                    "cargo": "INGENIERO RESPONSABLE EN PLANEAMIENTO Y CONTROL DE LA PRODUCCI\u00d3N Y MANTENIMIENTO - PCP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "ATE",
                    "descInstitucionLaboral": "POWERMATIC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " \u0095\tResponsable del planeamiento, la programaci\u00f3n, la preparaci\u00f3n, el lanzamiento y la supervisi\u00f3n del cumplimiento de materiales, mano de obra, instalaciones, instrucci\u00f3n y todos los elementos adicionales necesarios para que est\u00e9n disponibles en las fechas en que se requieran para cumplir con el programa de producci\u00f3n.\r\n\u0095\tEncargada del planeamiento, programaci\u00f3n y supervisi\u00f3n del mantenimiento de las m\u00e1quinas herramientas en el \u00e1rea de producci\u00f3n.\r\n\u0095\tEncargada de la codificaci\u00f3n de herramientas,",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1220245200000,
                    "fechaInicio": 1201842000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1076,
                    "idInstitucionLaboral": 6520,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20160901164434-Powermatic.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20160901164434-Powermatic.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 230579,
                    "cargo": "JOVEN INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "TU CHEMNITZ",
                    "descPais": "ALEMANIA",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tRealic\u00e9 mi tesis en el Estudio del Comportamiento frente a la Corrosi\u00f3n de aleaciones de Magnesio AM 20, Az31 y AZ1HP recubiertas con SiC por dispersi\u00f3n con l\u00e1ser y con Zinc por rociado t\u00e9rmico por Arco (arc spray) y gas fr\u00edo (cold spray), utilizando diversos tipos de ataques: inmersi\u00f3n, electroqu\u00edmicos y de rociado de sal; empleando microscopia \u00f3ptica, digital, estereosc\u00f3pica, profil\u00f3metr\u00eda 3D y microscop\u00eda electr\u00f3nica de barrido SEM).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1177995600000,
                    "fechaInicio": 1154408400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 66369,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 52,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210520100501-BecaDAAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/74018/20210520100501-BecaDAAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 246785,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CONTINENTAL SOCIEDAD ANONIMA CERRADA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Diana Sof\u00eda Milagros Rosales Gurmendi",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.continental.edu.pe/handle/20.500.12394/10348",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1647529352103,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 246786,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1601528400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Karla Francisca Flores Caldas",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upn.edu.pe/handle/11537/2/browse?type=author&value=Flores+Caldas%2C+Karla+Francisca",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1647529352103,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 49662,
                    "apellidoMaterno": "GRADOS",
                    "apellidoPaterno": "MANZANARES",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "ingrmg@gmail.com",
                    "idInvestigador": "74018",
                    "idOrcid": "0000-0002-1838-8598",
                    "idPerfilScopus": "57205734021",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "RUTH ARACELIS",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "10813467",
                    "fechaNacimiento": 261637200000,
                    "direccion": "AV.TOMASAL 422 CHALET A-3",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 985410829",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1107,
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Ruth Aracelis Manzanares Grados\",\"access_token\":\"798da7ea-6540-4f26-99f6-0987dca3711d\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"01e69464-4c47-41e8-97b7-d0139c1cb326\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-1838-8598\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Patente de modelo de utilidad",
                "fechaProduccion": 1640840400000,
                "titulo": "001709-2020/DIN - Veh\u00edculo de propulsi\u00f3n humana con medios de mitigaci\u00f3n de accidentes"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 204363,
    "convocatoriaIdAnterior": 5,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]