[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "gradoAcademicoMayor": null,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302225,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Serrano A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q4",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Age of Human Rights Journal",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ENFORCED DISAPPEARANCE IN PERU: A STEP TOWARDS A NATIONAL POLICY TO SEARCH FOR DISAPPEARED PERSONS",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85133050810",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17561/tahrj.v18.6898",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389677415,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302226,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Serran\u00f2 A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1640926800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "America Latina Hoy",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Peruvian women bridging two centuries: from victim of violence to defender of human rights (1980-2020)",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85124495056",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.14201/alh.26173",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=11302887",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389677416,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302227,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Serran\u00f2 A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1625115600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Anuario Iberoamericano de Justicia Constitucional",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The right to access. To justice of victims of violations of human rights in Peru: The Inter-American Court of Human Rights with regard to Alberto Fujimori\u2019s pardon",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85124983013",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.18042/cepc/aijc.25.15",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=11384824",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389677416,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 11.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302229,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Serran\u00f2 A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Scopus ",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1510203600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Memory, truth and justice: Understanding the experience of victims of terrorism and political violence: The cases of the United Kingdom and Spain",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85042054950",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4324/9781315182490",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9781138739550",
                    "editorial": "Taylor and Francis",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389889412,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302230,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Serran\u00f2 A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Scopus ",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1418792400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Contemporary Spanish anti-terrorist policies: Ancient myths, new approaches",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84967020025",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4324/9780203721971",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9780415855471",
                    "editorial": "Taylor and Francis Inc.",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389889412,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302231,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alonso R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Scopus ",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1388552400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The needs of victims of terrorism in spain",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85086977090",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4324/9780203725320-6",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9780415836593",
                    "editorial": "Taylor and Francis",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389889413,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302232,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Lynch O.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Scopus ",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1388552400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Best practice recommendations for supporting victims of terrorism",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85086964873",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4324/9780203725320-10",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9780415836593",
                    "editorial": "Taylor and Francis",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1663389889413,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 4.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252923,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093\u00bfPor qu\u00e9 la movilizaci\u00f3n yihadista afecta m\u00e1s a unas sociedades europeas que a otras?\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 27 de abril de 2021. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1617253200000,
                    "fechaInicio": 1617253200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093230-certificadoAgata_organizadora_22deabril2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093230-certificadoAgata_organizadora_22deabril2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252916,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL TRIBUNAL EN CALIDAD DE VOCAL N. 1 (JES\u00daS ENRIQUE FUENTES DE LA TORRE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD INTERNACIONAL MEN\u00c9NDEZ PELAYO (UIMP)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Tribunal en CALIDAD DE VOCAL n. 1 para evaluar el trabajo de fin de M\u00e1ster titulado: \u0093T\u00e9cnicas para la consecuci\u00f3n de la igualdad entre mujeres y hombres en los parlamentos de M\u00e9xico y Espa\u00f1a\u0094. Maestrando: Jes\u00fas Enrique Fuentes de la Torre. M\u00e1ster en Derecho Constitucional del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Const. y de la UIMP. Trabajo defendido el 28 de Junio de 2021, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Notable\u0094 (7/10). Tutores del trabajo fin de M\u00e1ster: Dra. Clara Souto Galv\u00e1n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1622523600000,
                    "fechaInicio": 1622523600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2411,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092420-Cert.TribunalesJunio-2020-21_AgataSerrano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092420-Cert.TribunalesJunio-2020-21_AgataSerrano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252917,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093La democratizaci\u00f3n inacabada en Am\u00e9rica Latina: La fatiga de la democracia y los autoritarismos en Am\u00e9rica Latina. \u00bfQu\u00e9 futuro para Bolivia y Venezuela?\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 17 de junio de 2021.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1622523600000,
                    "fechaInicio": 1622523600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092723-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_17dejunio2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092723-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_17dejunio2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252918,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL TRIBUNAL EN CALIDAD DE VOCAL N. 1 (MARTA LUCENA P\u00c9REZ)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD INTERNACIONAL MEN\u00c9NDEZ PELAYO (UIMP)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Tribunal en CALIDAD DE VOCAL n. 1 para evaluar el trabajo de fin de M\u00e1ster titulado: \u0093Los factores pol\u00edticos e institucionales que influyen en la gesti\u00f3n de las pandemias. Estudio comparado entre Espa\u00f1a, Suecia y Portugal\u0094. Maestranda: Marta Lucena P\u00e9rez. M\u00e1ster en Derecho Constitucional del CEPC y de la UIMP. Trabajo defendido el 28 de Junio de 2021, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Notable\u0094 (7,5/10). Tutor del trabajo fin de M\u00e1ster: Dr. Juan Rodr\u00edguez T",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1622523600000,
                    "fechaInicio": 1622523600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2411,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092435-Cert.TribunalesJunio-2020-21_AgataSerrano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092435-Cert.TribunalesJunio-2020-21_AgataSerrano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252919,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL TRIBUNAL EN CALIDAD DE VOCAL N. 1 (CARLOS AGUILAR GARC\u00cdA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Tribunal en CALIDAD DE VOCAL n. 1 para evaluar el trabajo de fin de M\u00e1ster titulado: \u0093La heterogeneidad territorial del voto al PSOE-PSC en la Espa\u00f1a auton\u00f3mica\u0094. Maestrando: Carlos Aguilar Garc\u00eda. M\u00e1ster en Derecho Constitucional del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Const. y de la UIMP. Trabajo defendido el 28 de Junio de 2021, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Sobresaliente\u0094 (9/10). Tutor del trabajo fin de M\u00e1ster: Dr. Juan Rodr\u00edguez Teruel (Universitat de Val\u00e8ncia). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1622523600000,
                    "fechaInicio": 1622523600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092513-Cert.TribunalesJunio-2020-21_AgataSerrano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092513-Cert.TribunalesJunio-2020-21_AgataSerrano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252920,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL PANEL \u0093POL\u00cdTICAS DE MEMORIA Y EDUCACI\u00d3N. LA MEMORIA DE DE LA VIOLENCIA EN PER\u00da (1980-2000) COMO LEGADO PARA LAS NUEVAS GENERACIONE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": " LATIN AMERICAN STUDIES ASSOCIATION - LASA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del panel \u0093Pol\u00edticas de memoria y educaci\u00f3n. La memoria de de la violencia en Per\u00fa (1980-2000) como legado para las nuevas generaciones\u0094, coordinado por Edgardo Rodriguez G\u00f3mez (Chair) y presentado en el Congreso virtual \u0093Crisis Global, desigualdades y centralidad de la vida\u0094, organizado por la Latin American Studies Association (LASA) el 26-29 de mayo 2021.  ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1619845200000,
                    "fechaInicio": 1619845200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 76389,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093003-LASA2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093003-LASA2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252921,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093Colombia: el reto de una paz duradera. El proceso de paz en Colombia: \u00bfUna paz posible?\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 13 de mayo de 2021. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1619845200000,
                    "fechaInicio": 1619845200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092847-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_13demayo2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923092847-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_13demayo2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252922,
                    "cargo": "DIRECTORA DEL WORKSHOP INTERNACIONAL ONLINE \u0093POL\u00cdTICAS DE VERDAD, MEMORIA Y REPARACI\u00d3N PARA LAS V\u00cdCTIMAS DEL PERIODO DE VIOLENCIA OCURRIDO EN PER\u00da ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CARLOS 3 MADRID",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "DIRECTORA del Workshop Internacional online \u0093Pol\u00edticas de verdad, memoria y reparaci\u00f3n para las v\u00edctimas del periodo de violencia ocurrido en Per\u00fa entre 1980 y 2000: una comparaci\u00f3n con la experiencia espa\u00f1ola\u0094, organizado por el Instituto de Derechos Humanos \u0093Gregorio Peces Barba\u0094 de la Universidad Carlos III de Madrid, en colaboraci\u00f3n con Ministerio de Justicia y Derechos Humanos (Per\u00fa) y el Instituto de Derechos Humanos y Democracia (IDEH-PUCP, PER\u00da) los d\u00edas 20 y 21 de mayo de 2021. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1619845200000,
                    "fechaInicio": 1619845200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2622,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093252-AGATASERRAN-DIRECTORA-WorkshopPolticasdeverdad_memoriayreparacin_justificante.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093252-AGATASERRAN-DIRECTORA-WorkshopPolticasdeverdad_memoriayreparacin_justificante.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252934,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL  (MARIA TERESA LEYVA SILVA) ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL de la sustentaci\u00f3n de tesis de fin de grado denominada: \u0093La Corte Interamericana de Derechos Humanos frente a los casos peruanos relacionados con el conflicto armado interno (1980-2000)\u0094. Estudiante: Karleysi Aracely L\u00f3pez Santa Mar\u00eda. Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT). Tesis defendida el 05 de julio de 2018, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Distinguido\u0094 (18/20). Director de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100448-2.JuradoTesisMariaTeresaSilva.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100448-2.JuradoTesisMariaTeresaSilva.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252935,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (SARITA BERTILA RUIZ CERD\u00c1N)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado: \u0093Las oportunidades que genera el Gobierno Abierto en el Per\u00fa. Un an\u00e1lisis para su implementaci\u00f3n en el Gobierno Regional de Lambayeque\u0094, presentado por la estudiante SARITA BERTILA RUIZ CERD\u00c1N, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), Chiclayo-Per\u00fa, con fecha 05 de julio de 2018. Directora de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100256-11.JuradoSaritaRUIZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100256-11.JuradoSaritaRUIZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252936,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (KARLEYSI ARACELY L\u00d3PEZ SANTA MAR\u00cdA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL de la sustentaci\u00f3n de tesis de fin de grado denominada: \u0093La Corte Interamericana de Derechos Humanos frente a los casos peruanos relacionados con el conflicto armado interno (1980-2000)\u0094. Estudiante: Karleysi Aracely L\u00f3pez Santa Mar\u00eda. Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT). Tesis defendida el 05 de julio de 2018, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Distinguido\u0094 (18/20). Director de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014113638-1.JuradoTesisKarleysiLopezSantaMaria.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014113638-1.JuradoTesisKarleysiLopezSantaMaria.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252937,
                    "cargo": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA DEL \u0093DIPLOMA EN POL\u00cdTICA GUBERNAMENTAL Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA del \u0093Diploma en Pol\u00edtica Gubernamental y Gesti\u00f3n P\u00fablica\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tendr\u00e1 lugar desde el 09 de junio 2018 hasta el 15 de diciembre de 2018 en dicha Universidad. El Diploma consta de 240 horas (15 cr\u00e9ditos formativos) divididas en 24 asignaturas, distribuidas en 24 sesiones semanales.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1527829200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095803-3.CoordinadoraAcadmicaDiplomaPolticaGubernamentalyGestinPblica.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095803-3.CoordinadoraAcadmicaDiplomaPolticaGubernamentalyGestinPblica.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252938,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (ELENA DEL PILAR Z\u00da\u00d1IGA LINARES)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL de la sustentaci\u00f3n de tesis de fin de grado denominada: \u0093La tutela de las v\u00edctimas del terrorismo en el Per\u00fa: un examen de la perspectiva del derecho internacional p\u00fablico\u0094. Estudiante: Elena del Pilar Z\u00fa\u00f1iga Linares. Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT). Tesis sustentada el 14 de junio de 2018, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Muy distinguido\u0094 (19/20). Director de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. \r\n\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1527829200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014110241-3.JuradoTesisZuigaLinares.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014110241-3.JuradoTesisZuigaLinares.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252939,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (ROSA KATHERINE SANTAMARIA PURISACA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado: \u0093La responsabilidad del Estado Peruano ante la Corte Interamericana de Derechos Humanos por los tratos crueles, inhumanos o degradantes a sus ciudadanos (1980-2000)\u0094, presentado por la estudiante ROSA KATHERINE SANTAMARIA PURISACA, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), Chiclayo-Per\u00fa, con fecha 25 de junio de 2018. Directora de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1527829200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014105955-12.JuradoTesisSantamariaPurisaca.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014105955-12.JuradoTesisSantamariaPurisaca.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252940,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (LU\u00cdS FERNANDO NIETO ESQU\u00c9N)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado: \u0093El indulto en los supuestos de grave violaci\u00f3n de los derechos humanos: el caso de Alberto Fujimori\u0094, presentado por el estudiante LU\u00cdS FERNANDO NIETO ESQU\u00c9N, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), Chiclayo-Per\u00fa, con fecha 25 de junio de 2018. Directora de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1527829200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001101000-13.JuradoTesisFernandoNieto.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001101000-13.JuradoTesisFernandoNieto.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252941,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LAS JORNADAS INTERDISCIPLINARIAS \u0093CIUDAD, ESPACIO P\u00daBLICO Y COMUNIDAD\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de las Jornadas Interdisciplinarias \u0093Ciudad, Espacio P\u00fablico y Comunidad\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar en el Aula Magna de dicha Universidad en Chiclayo (Per\u00fa) desde el 18 y 19 de mayo 2018, con una duraci\u00f3n de 12 horas acad\u00e9micas. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1525150800000,
                    "fechaInicio": 1525150800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014111651-2.CoordinadoraCiudadEspacioPblicoComunidad.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014111651-2.CoordinadoraCiudadEspacioPblicoComunidad.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252942,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL TALLER DE ELECCIONES MUNICIPALES Y REGIONALES 2018",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Taller de Elecciones Municipales y Regionales 2018, desarrollado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar en el Auditorio 802 de dicha Universidad en Chiclayo (Per\u00fa) desde el 17, 21, 27 y 28 de abril 2018, con una duraci\u00f3n de 24 horas acad\u00e9micas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1522558800000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014111721-1.OrganizadoraTallerEleccionesMunicipalesyRegionales.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211014111721-1.OrganizadoraTallerEleccionesMunicipalesyRegionales.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252943,
                    "cargo": "MIEMBRO DE LA COMISION AD HOC DE REESTRUCTURACION DE LA ESCUELA DE POST GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " o de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT-Per\u00fa). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1533099600000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095908-ConstanciaComisinRestructuracinPostgradoUSAT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095908-ConstanciaComisinRestructuracinPostgradoUSAT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252944,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMITE DE INVESTIGACION DE LA FACULTAD DE DERECHO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Comit\u00e9 de Investigaci\u00f3n de la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT-Per\u00fa). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1533099600000,
                    "fechaInicio": 1517461200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095854-ComitdeInvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095854-ComitdeInvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252945,
                    "cargo": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA DE LA MAESTR\u00cdA EN CIENCIA POL\u00cdTICA Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora Acad\u00e9mica de la \"Maestr\u00eda en Ciencias Pol\u00edticas y Gesti\u00f3n P\u00fablica\", organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tendr\u00e1 lugar desde 2018 en dicha Universidad. La Maestr\u00eda consta de 912 horas (48 cr\u00e9ditos formativos) que se dividen en 672 horas presenciales (aproximadamente el 75%) y 252 horas no presenciales para asesor\u00eda y estudio personal (aproximadamente el 25%).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171103095650-COORDINADORADEMAESTRIAENCIENCIAPOLITICAYGESTIONPUBLICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171103095650-COORDINADORADEMAESTRIAENCIENCIAPOLITICAYGESTIONPUBLICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252946,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (WILSON FERNANDO HIDALGO REGALADO)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado: \u0093El tratamiento de los cr\u00edmenes internacionales contra la humanidad en el ordenamiento jur\u00eddico peruano a la luz del Estatuto de Roma\u0094, presentado por la estudiante WILSON FERNANDO HIDALGO REGALADO en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) con fecha 27 de noviembre de 2017. Directora de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021080648-21.JuradoWilsonHidalgo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021080648-21.JuradoWilsonHidalgo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252947,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE SECRETARIA (CARLOS GABRIEL NIZAMA BALLENA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIA del Proyecto de Tesis denominado: \u0093An\u00e1lisis de la propuesta de financiamiento p\u00fablico directo con miras a reducir la corrupci\u00f3n\u0094, presentado por el estudiante CARLOS GABRIEL NIZAMA BALLENA, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 27 de noviembre de 2017. Director de tesis: Mgtr. Yuri D\u00edaz. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021080855-15.JuradodeTesisNizamaBallena.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021080855-15.JuradodeTesisNizamaBallena.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252948,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE PRESIDENTA (LEYDI YAMILI CHAVEZ JIMENEZ)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTA del Proyecto de Tesis denominado: \u0093Sanci\u00f3n penal para las consultoras ambientales que realizan estudio de impacto ambiental ocasionando da\u00f1o ambiental y conflicto socio-ambiental\u0094, presentado por la estudiante LEYDI YAMILI CHAVEZ JIMENEZ, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 27 de noviembre de 2017. Director de tesis: Mgtr. Marco Fernandini. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001101206-16.JuradodeTesisChavezJimenez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001101206-16.JuradodeTesisChavezJimenez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252949,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE PRESIDENTA (J\u00c9MILE JANET DOMINGUEZ CUBAS)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTA del Proyecto de Tesis denominado: \u0093La diversidad ling\u00fc\u00edstica como derecho cultural en el acceso a la justicia peruana: un enfoque de futuro para el siglo XXI\u0094, presentado por la estudiante J\u00c9MILE JANET DOMINGUEZ CUBAS, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 27 de noviembre de 2017. Directora de tesis: Mgtr. Katherinee Alvarado Tapia. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021081655-14.JuradodeTesisDominguezCubas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021081655-14.JuradodeTesisDominguezCubas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252950,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL (SUSANA IRENE RUIZ LLONTOP)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado: \u0093La inclusi\u00f3n del delito de terrorismo en la competencia de la Corte Penal Internacional\u0094, presentado por la estudiante SUSANA IRENE RUIZ LLONTOP en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) con fecha 27 de noviembre de 2017. Director de tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021082046-20.JuradoSusanaRuizLlontop.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021082046-20.JuradoSusanaRuizLlontop.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252951,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (ALEXANDRA ENA CHIRINOS TUESTA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO de la sustentaci\u00f3n de la Tesis de fin de Grado denominada: \u0093El enfoque de \u0091g\u00e9nero\u0092 y su injerencia en el ordenamiento pol\u00edtico peruano y sus pol\u00edticas p\u00fablicas\u0094, presentado por la bachiller Alexandra Ena Chirinos Tuesta, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), obteniendo la calificaci\u00f3n de 20/20. Asesora: Dra. Rosa Sanchez Barrag\u00e1n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021081818-4.JuradoChirinos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021081818-4.JuradoChirinos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252952,
                    "cargo": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA DEL CURSO DE ESPECIALIZACI\u00d3N EN \u0093GESTI\u00d3N P\u00daBLICA\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA del Curso de Especializaci\u00f3n en \u0093Gesti\u00f3n P\u00fablica, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar desde el 09 de septiembre al 04 de noviembre de 2017 en dicha Universidad y dirigido a funcionarios de SUNARP. El curso consta de 64 horas (4 cr\u00e9ditos formativos) que se dividen en 48 horas presenciales (aproximadamente el 75%) y 16 horas no presenciales para asesor\u00eda",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1509512400000,
                    "fechaInicio": 1504242000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171215105527-COORDINADORAACADEMICA-CURSODEESPECIALIZACIONENGESTIONPUBLICA..-SUNARP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171215105527-COORDINADORAACADEMICA-CURSODEESPECIALIZACIONENGESTIONPUBLICA..-SUNARP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252953,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (ISABEL REUPO - MUSAYON GASTULO)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO del Proyecto de Tesis denominado \"An\u00e1lisis de la violencia obst\u00e9trica como atentado a los derechos humanos\", presentado por la Bachiller Isabel Reupo - Musayon Gastulo, en la Facultad de Derechos de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), obteniendo la calificaci\u00f3n de 18/20. Asesora: Magtr. Dora Ojeda Arrir\u00e1n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1501563600000,
                    "fechaInicio": 1501563600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100836-5.JuradoReupo_Musayon.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100836-5.JuradoReupo_Musayon.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252954,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (MAR\u00cdA ALEJANDRA DE LOURDES GRANADOS MEO\u00d1O)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado \u0093Las pol\u00edticas p\u00fablicas del MIDIS a favor de la primera infancia: hacia una tutela efectiva de los derechos sociales de los usuarios de Cuna M\u00e1s\u0094, presentado por la Bachiller Mar\u00eda Alejandra de Lourdes Granados Meo\u00f1o, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), obteniendo la calificaci\u00f3n de 19/20. Asesora: Dra. Agata Serran\u00f3.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1498885200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160102-JURADODETESIS-MARIAALEJANDRADELOURDESMEOO-JULIO-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160102-JURADODETESIS-MARIAALEJANDRADELOURDESMEOO-JULIO-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252955,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (MARCO EMANUEL CHUNG RAMOS)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado \u0093Mejora de las condiciones de la protecci\u00f3n legal de las comunidades campesinas frente a la vulnerabilidad de sus derechos: el caso de la comunidad Muchik Santa Catalina de Chongoyape\u0094, presentado por el estudiante Marco Emanuel Chung Ramos, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 30 de junio de 2017. Asesora: Dra. Agata Serran\u00f3.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1496293200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021083210-19.-JURADODETESIS-MARCOCHUNGRAMOS-JUNIO-2017-ilovepdf-compressed.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021083210-19.-JURADODETESIS-MARCOCHUNGRAMOS-JUNIO-2017-ilovepdf-compressed.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252956,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (C\u00c9SAR MARLON BUSTAMANTE BRAVO)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTA del Proyecto de Tesis denominado \u0093La Carta democr\u00e1tica interamericana de la OEA: el respeto a la soberan\u00eda y al principio de la no intervenci\u00f3n seg\u00fan el caso venezolano (2002-2017), presentado por el estudiante C\u00e9sar Marlon Bustamante Bravo, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 30 de junio de 2017. Asesor: Dr. Freddy Hern\u00e1ndez Rengifo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1496293200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928155751-JURADODETESIS-CESARMARLONBUSTAMANTEBRAVO-JUNIO-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928155751-JURADODETESIS-CESARMARLONBUSTAMANTEBRAVO-JUNIO-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252957,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (ARIANA PAULINA GIL ANDRADE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTA del Proyecto de Tesis denominado: \u0093Efectividad de soluciones gubernamentales frente a los conflictos sociales de discriminaci\u00f3n de comunidades ind\u00edgenas y poblaciones nativas del Per\u00fa\u0094, presentado por la estudiante Ariana Paulina Gil Andrade, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 30 de junio de 2017. Abog. Freddy Ronald Centuri\u00f3n Gonz\u00e1lez.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1496293200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021083340-17.JuradoArianaAndrade.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021083340-17.JuradoArianaAndrade.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252958,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LAS CONFERENCIAS A CARGO DE DR. IV\u00c1N KRISS LANEGRA QUISPE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de las Conferencias a cargo de Dr. Iv\u00e1n Kriss Lanegra Quispe, ex viceministro de Interculturalidad, \u0093La Gesti\u00f3n P\u00fablica y la Democracia, entre la T\u00e9cnica y la Pol\u00edtica\u0094 (viernes 19 de Mayo 2017) y \u0093La Agenda Clim\u00e1tica, un Desaf\u00edo Pol\u00edtico y de Gesti\u00f3n\u0094 (s\u00e1bado 20 de Mayo 2017), organizadas por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvieron lugar el 19 y 20 de mayo de 2017 ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1493614800000,
                    "fechaInicio": 1493614800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922161751-Coordinadora-LaGestionPblicaylaDemocracia_entrelaTcnicaylaPolitica-.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922161751-Coordinadora-LaGestionPblicaylaDemocracia_entrelaTcnicaylaPolitica-.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252959,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL SEMINARIO \u0093POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS EN MATERIA AMBIENTAL: LA EXPERIENCIA DE LOJA EN LAMBAYEQUE\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del Seminario \u0093Pol\u00edticas P\u00fablicas en Materia Ambiental: la Experiencia de Loja en Lambayeque\u0094 (8 horas acad\u00e9micas), organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar el 26 de mayo de 2017 en el campus de dicha Universidad en Chiclayo, Per\u00fa.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1493614800000,
                    "fechaInicio": 1493614800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021082557-5.WORKSHOPySEMINARIO-2017-POLITICASAMBIENTALES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021082557-5.WORKSHOPySEMINARIO-2017-POLITICASAMBIENTALES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252960,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL WORKSHOP \u0093ENCUENTRO ENTRE LA UNIVERSIDAD T\u00c9CNICA PARTICULAR DE LOJA - ECUADOR (UTPL) Y LA GERENCIA DE RECURSOS NATURALES Y GE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del Workshop \u0093Encuentro entre la Universidad T\u00e9cnica Particular de Loja - Ecuador (UTPL) y la Gerencia de Recursos Naturales y Gesti\u00f3n Ambiental del Gobierno Regional de Lambayeque\u0094 (2 horas acad\u00e9micas),  organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar el 24 de mayo de 2017 en el campus de dicha Universidad en Chiclayo, Per\u00fa.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1493614800000,
                    "fechaInicio": 1493614800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021082742-5.WORKSHOPySEMINARIO-2017-POLITICASAMBIENTALES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021082742-5.WORKSHOPySEMINARIO-2017-POLITICASAMBIENTALES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252961,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LA SEMANA INTERNACIONAL DE POL\u00cdTICAS AMBIENTALES. SEMINARIO SOBRE \"POLITICAS PUBLICAS EN MATERIA AMBIENTA\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de la Semana Internacional de Pol\u00edticas Ambientales, organizadas por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar desde el 24 al 27 de mayo de 2017.\r\nSeminario sobre \u0093Pol\u00edticas P\u00fablicas en Materia Ambiental: la Experiencia de Loja en Lambayeque\u0094 (8 horas acad\u00e9micas).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1493614800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013160950-WORKSHOP-2017-POLITICASAMBIENTALES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013160950-WORKSHOP-2017-POLITICASAMBIENTALES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252962,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (FERNANDO JUNIOR MURO RUIZ Y EDWIN JOEL VEL\u00c1SQUEZ GUEVARA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIA de la tesis de fin de grado \"An\u00e1lisis de los derechos colectivos en la nueva Ley del Servicio Civil 30057 desde la perspectiva de la Organizaci\u00f3n Internacional del Trabajo (OIT)\u0094, presentado por los bachilleres Fernando Junior Muro Ruiz (calificaci\u00f3n final obtenida 16/20) y Edwin Joel Vel\u00e1squez Guevara (calificaci\u00f3n final obtenida 17/20), en la Facultad de Derecho de la USAT, con fecha 31 de marzo de 2017. Asesor: Javier Hildebrando E.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1488344400000,
                    "fechaInicio": 1488344400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160319-JURADODETESIS-FERNANDOJUNIORMURORUIZyEDWINJOELVELASQUEZGUEVARA-MARZO-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160319-JURADODETESIS-FERNANDOJUNIORMURORUIZyEDWINJOELVELASQUEZGUEVARA-MARZO-2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252963,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LAS JORNADAS \u0093MUJER, VIOLENCIA Y MACHISMO\u0094 ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de las Jornadas \u0093Mujer, Violencia y Machismo\u0094 organizadas por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), en ocasi\u00f3n del D\u00eda Internacional de la eliminaci\u00f3n de la violencia contra la Mujer, que tuvieron lugar el 24 y 25 de noviembre de 2016 en el Aula Magna de dicha Universidad en Chiclayo.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1477976400000,
                    "fechaInicio": 1477976400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922164616-JORNADASSOBRE-MUJERVIOLENVIAYMACHISMO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922164616-JORNADASSOBRE-MUJERVIOLENVIAYMACHISMO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252964,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTE de la tesis \"El derecho de los refugiados internacionales, presentado por la estudiante MALENA JACQUELINE ODAR OLIVERA en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 16 de NOVIEMBRE de 2016. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1477976400000,
                    "fechaInicio": 1477976400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160527-JURADODETESIS-NOVIEMBRE2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160527-JURADODETESIS-NOVIEMBRE2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252965,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (LOURDES DANIELA MILI\u00c1N \u00d1IQU\u00c9N)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTA de la tesis de fin de grado \"La Ley n\u00b0 29785, Ley del derecho a la consulta previa, a la luz de los est\u00e1ndares internacionales de derechos humanos\u0094, presentado por la bachiller Lourdes Daniela Mili\u00e1n \u00d1iqu\u00e9n, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 07 de noviembre de 2016, obteniendo la calificaci\u00f3n de 19/20. Asesor: Freddy Ronald Centuri\u00f3n Gonz\u00e1lez.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1477976400000,
                    "fechaInicio": 1477976400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021085601-8.JURADODETESIS-DANIELAMILIANQUESQUEN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021085601-8.JURADODETESIS-DANIELAMILIANQUESQUEN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252966,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO (FATIMA MARIA DEL PILAR PURISACA ENRIQUEZ)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO de la tesis  M\u00e1s all\u00e1 de la Democracia: una visi\u00f3n Constitucionalista del Derecho al voto en el Per\u00fa\u0094, presentado por la estudiante FATIMA MARIA DEL PILAR PURISACA ENRIQUEZ en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 16 de NOVIEMBRE de 2016. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1477976400000,
                    "fechaInicio": 1477976400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021085652-22.-JURADODETESIS-FATIMAPURISACA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211021085652-22.-JURADODETESIS-FATIMAPURISACA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252967,
                    "cargo": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA DEL \u0093II DIPLOMADO EN POL\u00cdTICA GUBERNAMENTAL Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA del \u0093II Diplomado en Pol\u00edtica Gubernamental y Gesti\u00f3n P\u00fablica\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tendr\u00e1 lugar desde el 22 de octubre 2016 hasta el 04 de marzo de 2017 en dicha Universidad. El Diplomado consta de 226 horas (13 cr\u00e9ditos formativos) divididas en 20 asignaturas, distribuidas en 17 sesiones.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1488344400000,
                    "fechaInicio": 1475298000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922161411-Coordinadora-IIDiplomadoenPolticaGubernamentalyGestinPblica-.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922161411-Coordinadora-IIDiplomadoenPolticaGubernamentalyGestinPblica-.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252968,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis de fin de Carrera denominado \u0093El derecho a la reparaci\u00f3n de los familiares de las personas desaparecidas en el Per\u00fa (1980-2000)\u0094, presentado por la estudiante JULIA FARRO\u00d1\u00c1N SANTAMAR\u00cdA en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 16 de octubre de 2016. Directora de Tesis: Dra. Agata Serran\u00f3. \r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1475298000000,
                    "fechaInicio": 1475298000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211227134735-24.TribunalJulia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211227134735-24.TribunalJulia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252969,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE VOCAL ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "16 de Octubre de 2016: Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis de fin de Carrera denominado: \u0093La responsabilidad del Estado peruano ante el incumplimiento de las Sentencias de la Corte Interamericana (1980-2000), presentado por la estudiante IV\u00c1N OSIEL MORENO RUIZ en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 16 de octubre de 2016. Directora de Tesis: Dra. Agata Serran\u00f2. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1475298000000,
                    "fechaInicio": 1475298000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211227135029-25.TribunalOsielMoreno.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211227135029-25.TribunalOsielMoreno.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252970,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL \u0093II CURSO DE CONSTITUCI\u00d3N Y DERECHOS HUMANOS\u0094 ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del \u0093II Curso de Constituci\u00f3n y Derechos Humanos\u0094 organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar el 09 y 10 de septiembre de 2016 en el auditorio 803 del Edificio JPII de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1472706000000,
                    "fechaInicio": 1472706000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922165028-IICURSOCONSTITUCIONYDERECHOSHUMANOS-.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922165028-IICURSOCONSTITUCIONYDERECHOSHUMANOS-.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252971,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO de la tesis \"La necesidad de implementar un acuerdo de doble tributaci\u00f3n con los pa\u00edses de la alianza del pac\u00edfico: Caso Colombia\u0094, presentado por la estudiante Deyli Yeni Vargas Huanca, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 06 de julio de 2016. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1467349200000,
                    "fechaInicio": 1467349200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160726-JURADODETESIS-JULIO2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928160726-JURADODETESIS-JULIO2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252972,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LAS JORNADAS \u0093PER\u00da, ELECCIONES GENERALES 2016. AN\u00c1LISIS DE LOS RESULTADOS ELECTORALES. UN ENFOQUE DESDE LA CIENCIA POL\u00cdTICA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de las Jornadas \u0093Per\u00fa, Elecciones Generales 2016. An\u00e1lisis de los resultados electorales. Un enfoque desde la Ciencia Pol\u00edtica\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar el 17 y 18 de junio de 2016 en el auditorio 803 del Edificio JPII de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1464757200000,
                    "fechaInicio": 1464757200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001101720-11.coordinadorageneraleleccionesgenerales2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001101720-11.coordinadorageneraleleccionesgenerales2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252973,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA ACCI\u00d3N ESPA\u00d1A-PER\u00da. I SEMINARIO INTERNACIONAL \"TERRORISMO: AMENZA GLOBAL. EDUCACI\u00d3N PARA LA MEMORIA Y DERECHOS DE LAS V\u00cdCTIMAS\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA de la acci\u00f3n internacional Espa\u00f1a-Per\u00fa que const\u00f3 de tres actividades organizadas por la Fundaci\u00f3n Miguel \u00c1ngel Blanco (Espa\u00f1a) y la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT, Per\u00fa) en colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola de V\u00edctimas del Terrorismo, el Ministerio de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, la Embajada de Espa\u00f1a en Per\u00fa y el Centro Cultural de San Marcos (Lima, Per\u00fa).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1462078800000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929153856-ISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929153856-ISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252974,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA ACCI\u00d3N ESPA\u00d1A-PER\u00da. II SEMINARIO INTERNACIONAL \" TERRORISMO: AMENZA GLOBAL. EDUCACI\u00d3N PARA LA MEMORIA Y DERECHOS DE LAS V\u00cdCTIMAS\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA de la acci\u00f3n internacional Espa\u00f1a-Per\u00fa que const\u00f3 de tres actividades organizadas por la Fundaci\u00f3n Miguel \u00c1ngel Blanco (Espa\u00f1a) y la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT, Per\u00fa) en colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola de V\u00edctimas del Terrorismo, el Ministerio de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, la Embajada de Espa\u00f1a en Per\u00fa y el Centro Cultural de San Marcos (Lima, Per\u00fa).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1462078800000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929153710-IISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929153710-IISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252975,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA ACCI\u00d3N ESPA\u00d1A-PER\u00da. EXPOSICI\u00d3N FOTOGR\u00c1FICA GRAFICO - LITERARIA \" EN PIE DE FOTO: LA MIRADA DE LA V\u00cdCTIMA.",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA de la acci\u00f3n internacional Espa\u00f1a-Per\u00fa que const\u00f3 de tres actividades organizadas por la Fundaci\u00f3n Miguel \u00c1ngel Blanco (Espa\u00f1a) y la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT, Per\u00fa) en colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola de V\u00edctimas del Terrorismo, el Ministerio de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, la Embajada de Espa\u00f1a en Per\u00fa y el Centro Cultural de San Marcos (Lima, Per\u00fa).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1464757200000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013134750-EXPOSICIONFOTOGRAFICAGRAFICOLITERARIA-ENPIEDEFOTO-LAMIRADADELAVICTIMA-2016-UNIDO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013134750-EXPOSICIONFOTOGRAFICAGRAFICOLITERARIA-ENPIEDEFOTO-LAMIRADADELAVICTIMA-2016-UNIDO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252976,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA ACCI\u00d3N INTERNACIONAL ESPA\u00d1A - PER\u00da",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Organizadora de la acci\u00f3n internacional Espa\u00f1a - Per\u00fa que const\u00f3 de tres actividades organizadas por la Fundaci\u00f3n Miguel \u00c1ngel Blanco (Espa\u00f1a) y la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT, Per\u00fa) en colaboraci\u00f3n de la Fundaci\u00f3n espa\u00f1ola de V\u00edctimas del Terrorismo, el Ministerio de Asuntos Exteriores de Espa\u00f1a, la Embajada de Espa\u00f1a en Per\u00fa y el Centro Cultural de San Marcos (Lima, Per\u00fa).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1462078800000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171103095737-ISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171103095747-IISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171103095737-ISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171103095747-IISEMINARIOINTERNACIONAL-ORGANIZADORADEEVENTOS-2016.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252977,
                    "cargo": "DIRECTORA DEL CENTRO DE ESTUDIOS POL\u00cdTICOS Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1533099600000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922160938-DIRECTORACEPGP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922160938-DIRECTORACEPGP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252978,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR EN CALIDAD DE SECRETARIO ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO de la sustentaci\u00f3n de tesis de fin de grado denominada \"La participaci\u00f3n ciudadana como instrumento esencial en la prevenci\u00f3n de conflictos socioambientales: un enfoque desde la miner\u00eda\u0094, presentado por el bachiller JHONNY L\u00d3PEZ MESTANZA, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), obteniendo la calificaci\u00f3n de 18/20. Director de tesis: Mgtr. Percy Mogoll\u00f3n Pacherre. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1448946000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100158-9.JURADODETESIS-JHONYLOPEZ-NOVIEMBRE2015-ilovepdf-compressed.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001100158-9.JURADODETESIS-JHONYLOPEZ-NOVIEMBRE2015-ilovepdf-compressed.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252979,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTE de la tesis \"El derecho de propiedad de las comunidades campesinas y la obligaci\u00f3n internacional del Estado peruano en virtud del convenio n\u00b0 169 de la OIT\u0094, presentado por la bachiller Laura Noem\u00ed Villalta Luz\u00f3n, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), obteniendo la calificaci\u00f3n de 18/20. Asesor: Percy Mogoll\u00f3n Pacherre. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164538-JURADODETESIS-LAURAVILLALTANOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164538-JURADODETESIS-LAURAVILLALTANOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252980,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado \u0093Ideolog\u00eda y violencia: los l\u00edmites entre la libertad de expresi\u00f3n y la apolog\u00eda del terrorismo en el Per\u00fa\u0094, presentado por la estudiante Maria Teresa Leyva Silva, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 21 de noviembre de 2015.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164421-JURADODETESIS-JHONYLOPEZ-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164421-JURADODETESIS-JHONYLOPEZ-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252981,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO del Proyecto de Tesis denominado: \u0093Fundamentos jur\u00eddicos para la protecci\u00f3n de la instituci\u00f3n familiar ante el enfoque de \u0093g\u00e9nero\u0094 y su injerencia en el ordenamiento jur\u00eddico y pol\u00edticas p\u00fablicas peruanas\u0094, presentado por la Estudiante Alexandra Ena Chirinos Tuesta, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 21 de noviembre de 2015.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164333-JURADODETESIS-GUSTAVOBRACAMONTE-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164333-JURADODETESIS-GUSTAVOBRACAMONTE-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252982,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado \u0093La formaci\u00f3n de j\u00f3venes l\u00edderes en el Per\u00fa: criterios para formar mejores cuadros partidarios ante los comicios electorales\u0094, presentado por el estudiante Gustavo Alonso Bracamonte Sialer, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 21 de noviembre de 2015.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164650-JURADODETESIS-MARIAALEJANDRAGRANADOS-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164650-JURADODETESIS-MARIAALEJANDRAGRANADOS-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252983,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado \u0093La Corte Interamericana de los Derechos Humanos frente a los casos peruanos relacionados con el conflicto armado interno (1980-2000)\u0094, presentado por la estudiante Karleysi Aracely L\u00f3pez Santa Mar\u00eda, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), con fecha 21 de noviembre de 2015.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164443-JURADODETESIS-KARLEYSILOPEZ-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164443-JURADODETESIS-KARLEYSILOPEZ-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252984,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL COLOQUIO \u0093LOS J\u00d3VENES Y LA DROGADICCI\u00d3N: CAUSAS, CONSECUENCIAS Y PENALIZACI\u00d3N DEL HECHO\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del coloquio \u0093Los J\u00f3venes y la drogadicci\u00f3n: causas, consecuencias y penalizaci\u00f3n del hecho\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y que tuvo lugar el 27 de noviembre de 2015 en el auditorio 802 del Edificio Antiguo de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131628-COLOQUIOLOSJOVENESYLADROGADICCION-CAUSAS-CONSECUENCIASYPENALIZACIONDELHECHO-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131628-COLOQUIOLOSJOVENESYLADROGADICCION-CAUSAS-CONSECUENCIASYPENALIZACIONDELHECHO-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252985,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE SECRETARIO de la tesis \"La participaci\u00f3n ciudadana como instrumento esencial en la prevenci\u00f3n de conflictos socioambientales: un enfoque desde la miner\u00eda\u0094, presentado por el bachiller Jhonny L\u00f3pez Mestanza, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), obteniendo la calificaci\u00f3n de 18/20. Asesor: Percy Mogoll\u00f3n Pacherre. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928165208-JURADODETESIS-ALEXANDRACHIRINOS-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928165208-JURADODETESIS-ALEXANDRACHIRINOS-NOVIEMBRE2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252986,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA PASANTIA INTERNACIONAL \u0093POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS Y DESARROLLO SOSTENIBLE: LA EXPERIENCIA DE LOJA\u0094 ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA DE LA PASANTIA INTERNACIONAL \u0093Pol\u00edticas p\u00fablicas y desarrollo sostenible: la experiencia de Loja\u0094 en el marco del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) en colaboraci\u00f3n con la Universidad Particular T\u00e9cnica de Loja (UTPL), Ecuador que se ha llevado a cabo desde el 7 al 10 de octubre de 2015 en Loja (Ecuador).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1443675600000,
                    "fechaInicio": 1443675600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929161659-PASANTIAINTERNACIONAL-POLITICASPUBLICASYDESARROLLOSOSTENIBLE.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929161659-PASANTIAINTERNACIONAL-POLITICASPUBLICASYDESARROLLOSOSTENIBLE.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252987,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA JORNADA \u0093LAMBAYEQUE FRENTE AL FEN\u00d3MENO EL NI\u00d1O: POL\u00cdTICAS DE PREVENCI\u00d3N Y GESTI\u00d3N DE RIESGOS\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA DE LA JORNADA \u0093Lambayeque Frente Al Fen\u00f3meno El Ni\u00f1o: Pol\u00edticas De Prevenci\u00f3n Y Gesti\u00f3n De Riesgos\u0094, en el marco del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y que se ha llevado a cabo el 20 de octubre de 2015 en el auditorio 802 de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1443675600000,
                    "fechaInicio": 1443675600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013134434-COORDINADORADEPROYECTODELAMBAYEQUEFRENTEALFENOMENODEELNIO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013134434-COORDINADORADEPROYECTODELAMBAYEQUEFRENTEALFENOMENODEELNIO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252988,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL COLOQUIO \u0093LA IDENTIDAD CULTURAL EN LA REGI\u00d3N DE LAMBAYEQUE\u0094 ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del coloquio \u0093La identidad cultural en la Regi\u00f3n de Lambayeque\u0094 organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y que tuvo lugar el 29 de octubre 2015 en el aula 214 del Edificio Antiguo de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1443675600000,
                    "fechaInicio": 1443675600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929174224-COLOQUIODELAIDENTIDADCULTURALENLAREGIONLAMBAYEQUE-2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929174224-COLOQUIODELAIDENTIDADCULTURALENLAREGIONLAMBAYEQUE-2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252989,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL COLOQUIO \u0093LOS J\u00d3VENES Y LOS DERECHOS LABORALES: \u00bfCOMO ORIENTAR LAS PR\u00d3XIMAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS ANTE LA REALIDAD ACTUAL?\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " COORDINADORA GENERAL del coloquio \u0093Los J\u00f3venes y los derechos laborales: \u00bfcomo orientar las pr\u00f3ximas pol\u00edticas p\u00fablicas ante la realidad actual?\u0094 organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y que tuvo lugar el 24 de septiembre 2015 en el auditorio 802 de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1441083600000,
                    "fechaInicio": 1441083600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929161855-COLOQUIO-LOSJOVENESYLOSDERECHOSLABORALES-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929161855-COLOQUIO-LOSJOVENESYLOSDERECHOSLABORALES-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252990,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL CURSO \u0093CONSTITUCI\u00d3N Y DERECHOS HUMANOS\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del Curso \u0093Constituci\u00f3n y Derechos Humanos\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y que tuvo lugar el 05 y el 12 de septiembre de 2015 en el auditorio 803 de dicha Universidad en Chiclayo (17 horas acad\u00e9micas). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1441083600000,
                    "fechaInicio": 1441083600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929174319-CONSTITUCIONYDERECHOSHUMANOS-2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929174319-CONSTITUCIONYDERECHOSHUMANOS-2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252991,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL COLOQUIO \u0093REFORMA ELECTORAL: UNA CUESTI\u00d3N A DEBATE\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del coloquio \u0093Reforma Electoral: una cuesti\u00f3n a debate\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT, Chiclayo) que tuvo lugar el 27 de agosto de 2015 en el aula 313 de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1438405200000,
                    "fechaInicio": 1438405200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929162352-ORGANIZADORADELCOLOQUIOREFORMAELECTORALUNACUESTIONADEBATE-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929162352-ORGANIZADORADELCOLOQUIOREFORMAELECTORALUNACUESTIONADEBATE-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252992,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL COLOQUIO \u0093FEMINICIDIO EN PER\u00da, UN FEN\u00d3MENO A CONTRARRESTAR\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del coloquio \u0093Feminicidio en Per\u00fa, un fen\u00f3meno a contrarrestar\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT, Chiclayo) que tuvo lugar el 02 de julio de 2015 en el auditorio 801 de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929132359-COLOQUIO-FEMINICIOENELPERFU-UNFENOMENOACONTRARRESTAR-JULIO2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929132359-COLOQUIO-FEMINICIOENELPERFU-UNFENOMENOACONTRARRESTAR-JULIO2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252993,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LA JORNADA \u0093AFRODESCENDIENTES EN EL PER\u00da: REALIDAD Y DESAF\u00cdOS\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de la Jornada \u0093Afrodescendientes en el Per\u00fa: realidad y desaf\u00edos\u0094, organizado por Ashanti Per\u00fa, Red Peruana de J\u00f3venes Afrodescendientes y el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y que tuvo lugar el 04 de julio de 2015 en el auditorio 803 de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171110141524-afrodescientedelperu.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171110141524-afrodescientedelperu.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252994,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE PRESIDENTE del Proyecto de Tesis denominado \"El orden p\u00fablico como l\u00edmite para la aplicaci\u00f3n de las normas internacionales\", presentado por la estudiante Christina Alexandra Ugaz Manrrique, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164217-JURADODETESIS-ISABELREUPOMUSAYONJULIO2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928164217-JURADODETESIS-ISABELREUPOMUSAYONJULIO2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252995,
                    "cargo": "JURADO CALIFICADOR DE TESIS DE FIN DE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Miembro del jurado calificador EN CALIDAD DE VOCAL del Proyecto de Tesis denominado \u0093La tutela de las v\u00edctimas del terrorismo en el Per\u00fa: Un examen de la perspectiva del derecho internacional p\u00fablico\u0094, presentado por la estudiante Elena del Pilar Z\u00fa\u00f1iga Linares, en la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928163957-JURADODETESIS-ELENAZUIGAJULIO2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170928163957-JURADODETESIS-ELENAZUIGAJULIO2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252996,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL \u0093CONCURSO DE PASACALLES 2015\u0094 ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del \u0093CONCURSO DE PASACALLES 2015\u0094 con motivo del XV Aniversario de la Facultad de Derecho de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar el 08 de junio de 2015 en dicha Universidad, Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1433134800000,
                    "fechaInicio": 1433134800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131431-CONCURSOPASACALLES2015-USAT.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131431-CONCURSOPASACALLES2015-USAT.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252997,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DE LA CONFERENCIA INTERNACIONAL \u0093MEDELL\u00cdN Y SU TRANSFORMACI\u00d3N URBANA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL de la Conferencia Internacional \u0093Medell\u00edn y su transformaci\u00f3n Urbana\u0094, organizada por la Conferencia Regional de Actores Sociales (CREAS), el Colegio de Arquitectos del Per\u00fa y el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) y, que tuvo lugar el 05 de junio de 2015 en el Colegio de Arquitectos del Per\u00fa, Chiclayo. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1433134800000,
                    "fechaInicio": 1433134800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131341-MEDELLINYSUTRANSFORMACINURBANA-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131341-MEDELLINYSUTRANSFORMACINURBANA-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252998,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL CICLO DE CINEF\u00d3RUM \u0093CINE Y POL\u00cdTICA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del Ciclo de Cinef\u00f3rum \u0093Cine y Pol\u00edtica\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT), que tuvo lugar en la USAT.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1427864400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131727-CICLODECINEFORUM-CINEYPOLITICA-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929131727-CICLODECINEFORUM-CINEYPOLITICA-2015.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252999,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL CONVERSATORIO \u0093LOS 100 PRIMEROS D\u00cdAS DEL GOBIERNO MUNICIPAL: \u0093UNIENDO FUERZAS PARA EL DESARROLLO DEL DEPARTAMENTO DE LAMB\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del conversatorio \u0093Los 100 primeros d\u00edas del gobierno municipal: \u0093Uniendo fuerzas para el desarrollo del Departamento de Lambayeque\u0094, organizado por la Conferencia Regional de Actores Sociales (CREAS) y el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) que tuvo lugar el 11 de abril de 2015 en el Colegio de Arquitectos del Per\u00fa, Chiclayo. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1427864400000,
                    "fechaInicio": 1427864400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013134520-LOS100PRIMEROSDIASDEGOBIERNO.......-2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20171013134520-LOS100PRIMEROSDIASDEGOBIERNO.......-2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253000,
                    "cargo": "SUB DIRECTORA  DEL CENTRO DE ESTUDIOS POL\u00cdTICOS Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA  ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1462078800000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922162339-SUB-DIRECTORA1Y2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170922162339-SUB-DIRECTORA1Y2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253001,
                    "cargo": "COORDINADORA GENERAL DEL DI\u00c1LOGO PRESENCIAL DE J\u00d3VENES PERUANOS, LAMBAYEQUE ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "COORDINADORA GENERAL del Di\u00e1logo Presencial de J\u00f3venes Peruanos, Lambayeque \u0096 Per\u00fa \u0093Prosperidad con equidad\u0094, organizado por la Red de J\u00f3venes Iberoamericanos en colaboraci\u00f3n del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Gesti\u00f3n P\u00fablica (CEPGP) de la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT) que tuvo lugar el 21 de Marzo de 2015 en el Aula Magna de dicha Universidad en Chiclayo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1425186000000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 346,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929175109-DIALOGOPRESENCIALDEJOVENESPERUANOSLAMBAYEQUE-PERU-PROSPERIDADCONEQUIDAD-2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20170929175109-DIALOGOPRESENCIALDEJOVENESPERUANOSLAMBAYEQUE-PERU-PROSPERIDADCONEQUIDAD-2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252924,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093Dimensiones jurisprudenciales de la igualdad entre hombre y mujer. La jurisprudencia reciente del TEDH sobre violencia de g\u00e9nero, los casos Volodina c. Rusia y S. M. c. Croacia\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 18 de marzo de 2021. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1614574800000,
                    "fechaInicio": 1614574800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093309-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_18demarzo2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093309-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_18demarzo2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252925,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093La primavera \u00e1rabe en el Magreb diez a\u00f1os despu\u00e9s: actores y din\u00e1micas de cambio pol\u00edtico\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 18 de febrero de 2021.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1612155600000,
                    "fechaInicio": 1612155600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093352-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_18defebrero2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093352-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_18defebrero2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252926,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \"El postconflicto en los Balcanes occidentales. La integraci\u00f3n de los retornados. La integraci\u00f3n de los retornados en los escenarios postconflicto: Kosovo y Bosnia Herzegovina\", organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 21 de enero de 2021.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1609477200000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093408-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_21deenero2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093408-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_21deenero2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252927,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093El populismo y la erosi\u00f3n de la democracia\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrada en Madrid el d\u00eda 03 de diciembre de 2020. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1606798800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093422-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_03dediciembre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093422-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_03dediciembre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252928,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093La crisis de los refugiados: \u00bfC\u00f3mo dar estabilidad a una Europa en movimiento? Los derechos de los refugiados en Europa: otra pol\u00edtica de asilo es posible\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrada en Madrid, el d\u00eda 12 de noviembre de 2020. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1604206800000,
                    "fechaInicio": 1604206800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093935-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_12denoviembre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093935-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_12denoviembre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252929,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DE LA JORNADA: \u0093LOS DERECHOS FUNDAMENTALES DE LOS M\u00c1S VULNERABLES EN NUESTRO TIEMPO: POL\u00cdTICA LEGISLATIVA E INTERCULTURALIDAD\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA de la Jornada: \u0093Los derechos fundamentales de los m\u00e1s vulnerables en nuestro tiempo: pol\u00edtica legislativa e interculturalidad\u0094, organizada por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrada en Madrid, el d\u00eda 15 de octubre de 2020. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1601528400000,
                    "fechaInicio": 1601528400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923094019-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_15deoctubre2020-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923094019-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_15deoctubre2020-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252930,
                    "cargo": "ORGANIZADORA DEL SEMINARIO GARC\u00cdA PELAYO (ONLINE)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ORGANIZADORA del Seminario Garc\u00eda Pelayo (online): \u0093Los derechos sociales hoy: \u00bfC\u00f3mo mejorar su efectividad? La efectividad de los derechos sociales y las prestaciones p\u00fablicas en el marco de la Uni\u00f3n Europea\u0094, organizado por el Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales (CEPC) y celebrado en Madrid el d\u00eda 29 de octubre de 2020. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1601528400000,
                    "fechaInicio": 1601528400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093956-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_29deoctubre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923093956-certificadoAgata_organizadoraymoderadora_29deoctubre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252931,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL TRIBUNAL EN CALIDAD DE VOCAL N. 2 (SANIYA MALIKBAYEVA)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Tribunal en CALIDAD DE VOCAL n. 2 para evaluar el trabajo de fin de M\u00e1ster titulado: \u0093El papel de las \u00e9lites pol\u00edticas en la transici\u00f3n pol\u00edtica de Espa\u00f1a y Kazajist\u00e1n\u0094. Maestranda: Saniya Malikbayeva. M\u00e1ster en Derecho Constitucional del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales y la UIMP. Trabajo defendido el 25 de septiembre de 2019, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Notable\u0094 (7,5/10). Tutor del trabajo fin de M\u00e1ster: Dr. Juan Rodr\u00edguez Teruel (Universitat de Val\u00e8ncia). \r\n\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1567314000000,
                    "fechaInicio": 1567314000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923094959-TribunalesTFM2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923094959-TribunalesTFM2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252932,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL TRIBUNAL EN CALIDAD DE VOCAL N. 2 (CARLOS IGNACIO GIUFFR\u00c9)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Tribunal en CALIDAD DE VOCAL n. 2 para evaluar el trabajo de fin de M\u00e1ster titulado: \u0093La supremac\u00eda constitucional y su garant\u00eda: los casos de Espa\u00f1a y el Reino Unido\u0094. Maestrando: Carlos Ignacio Giuffr\u00e9. M\u00e1ster en Derecho Constitucional del Centro de Estudios Pol\u00edticos y Constitucionales y la UIMP. Trabajo defendido el 25 de septiembre de 2019, obteniendo la calificaci\u00f3n de \u0093Notable\u0094 (8/10). Tutor del trabajo fin de M\u00e1ster: Dr. Luis Ignacio Gordillo (Universidad de Deusto). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1567314000000,
                    "fechaInicio": 1567314000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923094325-TribunalesTFM2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20210923094325-TribunalesTFM2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252933,
                    "cargo": "COORDINADORA DEL CONVENIO DE MOVILIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Coordinadora del Convenio de Movilidad entre la Universidad de Ja\u00e9n (Espa\u00f1a) y la Universidad Cat\u00f3lica Santo Toribio de Mogrovejo (USAT-Per\u00fa). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1533099600000,
                    "fechaInicio": 1535778000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 85695,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095925-CoordinacinconvenioUJA-USAT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/77444/20211001095925-CoordinacinconvenioUJA-USAT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279807,
                    "comentarios": "RENATI",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527829200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Elena del Pilar Z\u00fa\u00f1iga Linares",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1663390147966,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279808,
                    "comentarios": "RENATI",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527829200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Maria Teresa Leyva Silva",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1663390147966,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279810,
                    "comentarios": "RENATI",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1470009600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Karleysi Aracely L\u00f3pez Santa Mar\u00eda",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1663390147967,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 211927,
                    "apellidoMaterno": ".",
                    "apellidoPaterno": "SERRAN\u00d2",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "agataserrano2014@gmail.com",
                    "idInvestigador": "77444",
                    "idOrcid": "0000-0002-6193-8479",
                    "idPerfilScopus": "57189261914",
                    "indiceH": "5",
                    "nombres": "AGATA",
                    "paisNacimiento": "ITALIA",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 2,
                    "descTipoDocumento": "PASAPORTE",
                    "nroDocumento": "aa1502584",
                    "fechaNacimiento": 352270800000,
                    "direccion": "CALLE SANCHEZ BARCAIZTEGUI, 43, ESC. IZQ. 6A, 28007, MADRID",
                    "telefonoFijo": "",
                    "telefonoCelular": "+34692525883",
                    "idDepartamento": 0,
                    "descDepartamento": null,
                    "idProvincia": 0,
                    "descProvincia": null,
                    "idDistrito": 0,
                    "descDistrito": null,
                    "accessToken": "{\"name\":\"Agata Serran\u00f2\",\"access_token\":\"a83e71c0-86ca-48c0-8b45-3de6992920b1\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"7b0acd1c-78b7-4ea3-a975-dee48b7602c0\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-6193-8479\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "ENFORCED DISAPPEARANCE IN PERU: A STEP TOWARDS A NATIONAL POLICY TO SEARCH FOR DISAPPEARED PERSONS"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]