[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280074,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN MICROBIOLOG\u00cdA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280075,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280076,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BI\u00d3LOGO MICROBIOLOGO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280077,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN CIENCIAS, ESPECIALIDAD: MENCI\u00d3N : GESTI\u00d3N AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 386436,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Handry Martin Rodas Purizaga",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1688187600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Manglar",
                    "subtitulo": "Types of maintenance in four sawmills in the process of primary  transformation of sawn wood  ",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Tipos de mantenimiento en cuatro aserraderos en el proceso  de trasformaci\u00f3n primaria de madera aserrada",
                    "urlPublicacion": "http://revistas.untumbes.edu.pe/index.php/manglar/article/view/377",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20230718165312-Tiposdemantenimiento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.57188/manglar.2023.016",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20230718165312-Tiposdemantenimiento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2414-1046",
                    "editorial": "Universidad Nacional de Tumbes",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691001149900,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 386437,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Katherine Marita Elizabeth Medina V\u00e1squez",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa ",
                    "subtitulo": "Influence of concentrations of bio-fertilizer \u0093biol\u0094 \r\nin the hydroponic cultivation of Lactuca sativa var. \r\nlongifolia (Asteraceae)",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Influencia de las concentraciones del bioabono \r\n\u0093biol\u0094 en el cultivo hidrop\u00f3nico de Lactuca \r\nsativa var. longifolia (Asteraceae)",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?pid=S2413-32992022000100137&script=sci_arttext#:~:text=Las%20concentraciones%20del%20bioabono%20%E2%80%9Cbiol%E2%80%9D%20si%20influyeron%20en%20las%20caracter%C3%ADsticas,radicular%20de%20Lactuca%20sativa%20var.",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20221218001443-Influenciadelasconcentracionesdelbioabono.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://doi.org/10.22497/arnaldoa.291.29108",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20221218001443-Influenciadelasconcentracionesdelbioabono.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2413-3299",
                    "editorial": "Universidad Privada Antenor Orrego",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691001149901,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 386438,
                    "articulos": null,
                    "autor": "LUIS ARTURO GIL RAMIREZ",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa",
                    "subtitulo": "Influence of the concentrations of \u0093biol\u0094 on the \r\ngrowth and development of Medicago sativa\r\n(Fabaceae) \u0093alfalfa\u0094",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Influencia de las concentraciones del \r\n\u0093biol\u0094 en el crecimiento y desarrollo de \r\nMedicago sativa (Fabaceae)\u0093alfalfa\u0094",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?pid=S2413-32992022000100149&script=sci_abstract",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20221218000642-Influenciadelasconcentraciones.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://doi.org/10.22497/arnaldoa.291.29109",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20221218000642-Influenciadelasconcentraciones.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": " 2413-3299",
                    "editorial": "Universidad Privada Antenor Orrego",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691001149901,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 386440,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Elbert Hilario Zavaleta Zavaleta",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1585717200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa",
                    "subtitulo": "Economic valuation of the water environmental \r\nservice of Calipuy National Sanctuary. Santiago de \r\nChuco, La Libertad \u0096 Per\u00fa",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Valoraci\u00f3n econ\u00f3mica del servicio ambiental h\u00eddrico del Santuario Nacional de Calipuy, Santiago de Chuco, La Libertad \u0096 Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "http://journal.upao.edu.pe/Arnaldoa/article/view/1507/1279",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220330114032-Valoracineconmicadelservicioambiental.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://doi.org/10.22497/arnaldoa.271.27121",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220330114032-Valoracineconmicadelservicioambiental.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": " 2413-3299",
                    "editorial": "Universidad Privada Antenor Orrego",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691001149903,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 386441,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Jeisson Cabos S\u00e1nchez",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa",
                    "subtitulo": "Evaluation of Nitrogen, Phosphorus and Potassium \r\nconcentrations of biol and biosol obtained from \r\ncattle manure in a polyvinyl chloride geomembrane \r\nbiodigester",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Evaluaci\u00f3n de las concentraciones de Nitr\u00f3geno, \r\nF\u00f3sforo y Potasio del biol y biosol obtenidos \r\na partir de esti\u00e9rcol de ganado vacuno en un \r\nbiodigestor de geomembrana de policloruro de \r\nvinilo",
                    "urlPublicacion": "http://journal.upao.edu.pe/Arnaldoa/article/view/1402/1201",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220330091159-Evaluacindelasconcentraciones.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://doi.org/10.22497/arnaldoa.263.26321",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220330091159-Evaluacindelasconcentraciones.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": " 2413-3299",
                    "editorial": "Universidad Privada Antenor Orrego",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691001149903,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 386442,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Kevin D\u00edaz Mu\u00f1oz",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Arnaldoa ",
                    "subtitulo": "Production of Pleurotus ostreatus (Pleurotaceae)\r\nICFC 153/99 grown on different waste \r\nlignocellulosic",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Producci\u00f3n de Pleurotus ostreatus\r\n(Pleurotaceae) ICFC 153/99 cultivado sobre \r\ndiferentes residuos lignocelul\u00f3sicos",
                    "urlPublicacion": "http://journal.upao.edu.pe/Arnaldoa/article/view/1413/1211",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220330112650-ProduccindePleurotusostreatus.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://doi.org/10.22497/arnaldoa.263.26322",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220330112650-ProduccindePleurotusostreatus.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2413-3299",
                    "editorial": "Universidad Privada Antenor Orrego",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691001149904,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 6.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302581,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE JA\u00c9N",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente nombrado de la Universidad Nacional de Ja\u00e9n adscrito a la carrera profesional de ingenier\u00eda forestal y ambiental, actualmente dicto cursos de mi especialidad en la escuela ya mencionada. \r\n  \r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1646110800000,
                    "fechaInicio": 1633064400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 72,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220323162131-ResolucionN310-2021-CO-UNJ-Nombramientodedocentes.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/82093/20220323162131-ResolucionN310-2021-CO-UNJ-Nombramientodedocentes.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 362791,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Rojas Castro, Dayan Jaldri",
                    "urlRepositorio": "http://dspace.unitru.edu.pe/handle/UNITRU/17314",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691002816420,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 1.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 208455,
                    "apellidoMaterno": "RAMIREZ",
                    "apellidoPaterno": "GIL",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "luis.gil@unj.edu.pe",
                    "idInvestigador": "82093",
                    "idOrcid": "0000-0002-7323-0566",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "LUIS ARTURO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "Biotecnolog\u00eda y recursos gen\u00e9ticos",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "46020746",
                    "fechaNacimiento": 626936400000,
                    "direccion": "EDIF. E DPTO. 203 URB. VISTA HERMOSA",
                    "telefonoFijo": " 044361838",
                    "telefonoCelular": " 974197289",
                    "idDepartamento": 13,
                    "descDepartamento": "LA LIBERTAD",
                    "idProvincia": 96,
                    "descProvincia": "TRUJILLO",
                    "idDistrito": 970,
                    "descDistrito": "TRUJILLO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Luis Arturo Gil Ram\u00edrez\",\"access_token\":\"c6bb38a2-8cf0-4958-bb0e-5f7ca54dfdff\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"6017dd3a-9746-48d0-9300-321a3a5cf0bd\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-7323-0566\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1688187600000,
                "titulo": "Tipos de mantenimiento en cuatro aserraderos en el proceso  de trasformaci\u00f3n primaria de madera aserrada"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 207433,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]