[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278736,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RU\u00cdZ GALLO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA ZOOTECNIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278737,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RU\u00cdZ GALLO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO ZOOTECNISTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278738,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS EMPRESARIALES",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278739,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADA EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278740,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: DOCENCIA Y GESTION EDUCATIVA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278741,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA Y GOBERNABILIDAD",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383555,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Fern\u00e1ndez-Altamirano A.E.F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q2",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Przestrzen Spoleczna",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Political Stability and public governance in Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85163107169",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=20847696",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796030,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383556,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Peralta Tapia, Manuela Esperanza | Horna Torres, Eleuterio | Horna Torres, Enrique | Heredia Llatas, Flor Delicia",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Review",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "REVISTA EDUCACION",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Administrative Management in Educational Management Units: A Literature Review",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.15517/REVEDU.V47I1.49904",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0379-7082",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796031,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383557,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Acuna, Luz Maribel Llempen | Llatas, Flor Delia Heredia",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Review",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "REVISTA CONRADO",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "PROSPECTIVE OF A DEMOCRATIC CITIZENSHIP FROM THE SCHOOL, A LITERARY REVIEW",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1990-8644",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796031,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383558,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Galvez, Madeleine Irma Tirado | Llatas, Flor Delicia Heredia",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Review",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "REVISTA CONRADO",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "TRANSFORMATIONAL LEADERSHIP IN EDUCATIONAL MANAGEMENT: A LITERARY REVIEW",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1990-8644",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796032,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383559,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Avalo, Fausto Chunga | Morales, Valicha Cuadra | Banda, Tania Yasely Mendoza | Millan, Jackeline Margot Saldana | Llatas, Flor Delicia Heredia",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "REVISTA CONRADO",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ADMINISTRATIVE CONTROL SYSTEM FOR EFFICIENCY IN PERFORMANCE COMMITMENTS OF A PERUVIAN UGEL",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1990-8644",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796032,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383560,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Ramos Farronan E.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Ciencias Sociales",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Training by competencies of the professional in administration: From a contingency approach",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85106574998",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159518",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796033,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383561,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Cucat V\u00e1squez Y.G.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Sin cuartil",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Administrative simplification in the qualification of the informal possession of the young people juan pablo II in the district of chiclayo",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100862072",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796033,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383562,
                    "articulos": null,
                    "autor": "V\u00edlchez Asalde M.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Sin cuartil",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Evaluation of efficiency and effectiveness in contracting works by public bidding in the lambayeque regional government, 2017-2019",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100880152",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796034,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383563,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Heredia Llatas F.D.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Sin cuartil",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Effectiveness of coaching to strengthen the transformational leadership in nursing inners of a private university of lambayeque, 2019",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100895972",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796034,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383564,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Heredia Llatas, Flor Delicia | Ramos Farronan, Emma Veronica | Ordinola Mora, Ana Paula | Chuquicusma Juarez, Deborath Miluska",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Conrado",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "SATISFACTION OF STUDENTS AS QUALITY INDICATOR IN AN EDUCATIONAL INSTITUTION IN THE CITY OF PIURA",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1990-8644",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796035,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383565,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Guzm\u00e1n Guti\u00e9rrez P.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The technical verification process and its influence on quality in constructions of Chiclayo\u2019s district",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100858200",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796035,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383566,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Heredia Llatas F.D.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Awareness program for the conservation and setting up of the real estate heritage in the district of Lambayeque, 2019",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100886670",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244796036,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 18.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 8.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 10.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383569,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Omar Bellido Valdiviezo",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "DOAJ",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1677646800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 9,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "CIENCIA E INNOVACI\u00d3N: INVESTIGACI\u00d3N EN EDUCACI\u00d3N, EMPRESA Y SOCIEDAD",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ARQUETIPO METODOL\u00d3GICO PBMI: UNA PROPUESTA PARA LA ELABORACI\u00d3N DE ART\u00cdCULOS CIENT\u00cdFICOS CON ENFOQUE BIBLIOM\u00c9TRICO",
                    "urlPublicacion": "(https://doi.org/10.34893/r0544-4951-8807-g ",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20230714191549-CIENCIA-E-INNOVACION-INVESTIGACION-EN-EDUCACION-EMPRESA-Y-SOCIEDAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "(https://doi.org/10.34893/r0544-4951-8807-g ",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20230714191549-CIENCIA-E-INNOVACION-INVESTIGACION-EN-EDUCACION-EMPRESA-Y-SOCIEDAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "(https://doi.org/10.34893/r0544-4951-8807-g ",
                    "editorial": "CIENCIA E INNOVACI\u00d3N: INVESTIGACI\u00d3N EN EDUCACI\u00d3N, EMPRESA Y SOCIEDAD",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244806566,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 383570,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "DOAJ",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1659330000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 9,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica como Creadora de Nuevo Conocimiento ",
                    "subtitulo": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica como Creadora de Nuevo Conocimiento",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Formaci\u00f3n en habilidades investigativas como eje transversal en estudiantes de POSGRADO",
                    "urlPublicacion": "https://doi.org/10.34893/i1455-6002-3296-b",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20230714194903-LA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-COMO-CREADORA-DE-NUEVO-CONOCIMIENTO(2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.34893/i1455-6002-3296-b",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20230714194903-LA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-COMO-CREADORA-DE-NUEVO-CONOCIMIENTO(2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "https://doi.org/10.34893/i1455-6002-3296-b",
                    "editorial": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica como Creadora de Nuevo Conocimiento ",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1693244806567,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300905,
                    "cargo": "ADMINISTRADORA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LAMBAYEQUE",
                    "descDistrito": "MONSEFU",
                    "descInstitucionLaboral": "REYES LAMADRID MANUEL ALBERTO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "CHICLAYO",
                    "descripcion": "Administradora de la consultora, responsable de realizar las actividades relacionadas a los actos preparatorios y todas las etapas de los procesos de  selecci\u00f3n hasta la suscripci\u00f3n del contrato objeto de las licitaciones  p\u00fablicas  y  privadas.",
                    "emailLaboral": "manolr33@hotmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1285909200000,
                    "fechaInicio": 1241154000000,
                    "idDepartamento": 14,
                    "idDistrito": 1047,
                    "idInstitucionLaboral": 73933,
                    "idProvincia": 106,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520162216-REYESLAMADRIDCONSULTORA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520162216-REYESLAMADRIDCONSULTORA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300895,
                    "cargo": " DOCENTE ASIGNADO A LA COORDINACI\u00d3N DEL PROGRAMA ACAD\u00c9MICO DE DOCTORADO EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA Y GOBERNABILIDAD EN  POSGRADO DE LA UCV-CHICLAYO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Desarrollar de liderazgo, planificaci\u00f3n, organizaci\u00f3n y control del programa acad\u00e9mico de Doctorado en Gesti\u00f3n P\u00fablica y gobernabilidad de la UCV filial Chiclayo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1675227600000,
                    "fechaInicio": 1648789200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300906,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AMAZONAS",
                    "descDistrito": "BAGUA GRANDE",
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO EDUCATIVO INICIAL PRIMARIO SECUN DARIO Y ESPECIAL ALEJANDRO SANCHEZ ARTEA GA N\u00ba 16210",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "UTCUBAMBA",
                    "descripcion": " Docente de educaci\u00f3n para el trabajo\r\nDocente de  las Especialidades de:\r\n&#61558;\tTutor\u00eda\r\n&#61558;\tIniciaci\u00f3n laboral \u0096 empresarial\r\n&#61558;\tAgricultura org\u00e1nica\r\n&#61558;\tJardiner\u00eda y floricultura\r\n&#61558;\tProducci\u00f3n agropecuaria\r\n&#61558;\tAvicultura\r\n&#61558;\tCrianza de animales menores.\r\nAsesora de : \r\n&#61558;\tAsesora en proyectos emprendedores  e investigaci\u00f3n cient\u00edfica.\r\n&#61558;\tProyectos para el CONCYTEC\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1228107600000,
                    "fechaInicio": 1172725200000,
                    "idDepartamento": 1,
                    "idDistrito": 66,
                    "idInstitucionLaboral": 74302,
                    "idProvincia": 6,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520162024-AMAZONAS2008_OK.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520162034-AMAZONAS2007.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520162024-AMAZONAS2008_OK.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520162034-AMAZONAS2007.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300896,
                    "cargo": "DOCENTE ASIGNADO A LA COORDINACI\u00d3N DEL PROGRAMA ACAD\u00c9MICO DE MAESTR\u00cdA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA  EN LA ESCUELA DE POSGRADO DE LA UCV-CHICLAYO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente asignado a la coordinaci\u00f3n del programa acad\u00e9mico de Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n P\u00fablica  en la Escuela de Posgrado de la UCV-Chiclayo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1646110800000,
                    "fechaInicio": 1612155600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520160908-RESOLUCINDIRECTORAL002-2021-UCV-VRA-EPG-D.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520160908-RESOLUCINDIRECTORAL002-2021-UCV-VRA-EPG-D.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300897,
                    "cargo": "COORDINADORA DEL PROGRAMA ACAD\u00c9MICO DE MAESTR\u00cdA EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA EN LA ESCUELA DE POSGRADO DE LA UCV-CHICLAYO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora del programa acad\u00e9mico de Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n P\u00fablica en la Escuela de Posgrado de la UCV-Chiclayo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1577854800000,
                    "fechaInicio": 1567314000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164327-UCVCOORDINACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164327-UCVCOORDINACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300898,
                    "cargo": "DOCENTE QUE HACE INVESTIGACI\u00d3N INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente que hace investigaci\u00f3n investigador principal",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1564635600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161021-RESOLUCINRECTORALN123-2020-USS-oficializarproyectosconfinanciamientoconcluidos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161021-RESOLUCINRECTORALN123-2020-USS-oficializarproyectosconfinanciamientoconcluidos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300899,
                    "cargo": "JEFE EDITOR  DE LA REVISTA  CIENTIFICA HORIZONTE EMPRESARIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "JEFE  EDITOR DE LA REVISTA  CIENTIFICA HORIZONTE EMPRESARIAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164616-JEFEEDITORDEREVISTACIENTIFICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164616-JEFEEDITORDEREVISTACIENTIFICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300900,
                    "cargo": "EDITOR EN JEFE DE LA REVISTA  CIENTIFICA HORIZONTE EMPRESARIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " EDITOR EN JEFE DE LA REVISTA  CIENTIFICA HORIZONTE EMPRESARIAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164645-JEFEEDITORDEREVISTACIENTIFICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164645-JEFEEDITORDEREVISTACIENTIFICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300901,
                    "cargo": "COORDINADORA DE  INVESTIGACI\u00d3N DE LA FACULTAD DE CIENCIAS EMPRESARIALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora de  Investigaci\u00f3n de la Facultad de Ciencias empresariales",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1517461200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161059-JEFACOORDINADORAFACEM2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161059-JEFACOORDINADORAFACEM2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300902,
                    "cargo": "COORDINADORA DE  INVESTIGACI\u00d3N DE LA EAP DE ADMINISTRACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora de  Investigaci\u00f3n de la EAP de Administraci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1522558800000,
                    "fechaInicio": 1472706000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164543-INVESTIGACINADMINISTRACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164555-DIRECCININVESTIGACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164543-INVESTIGACINADMINISTRACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164555-DIRECCININVESTIGACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300903,
                    "cargo": "COORDINADORA DE  INVESTIGACI\u00d3N  II DE LA DIRECCI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N DE LA USS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora de  Investigaci\u00f3n  II de la direcci\u00f3n de investigaci\u00f3n de la USS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1467349200000,
                    "fechaInicio": 1459486800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164105-DIRECCININVESTIGACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520164105-DIRECCININVESTIGACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300904,
                    "cargo": "ADMINISTRADORA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LAMBAYEQUE",
                    "descDistrito": "CHICLAYO",
                    "descInstitucionLaboral": "GALLO TORRES ROBERTH MANUEL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "CHICLAYO",
                    "descripcion": " Administradora de  consultora de estudios de pre-inversi\u00f3n e  inversi\u00f3n  en obras de  ingenier\u00eda",
                    "emailLaboral": "roberthgallo@hotmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1304226000000,
                    "idDepartamento": 14,
                    "idDistrito": 1041,
                    "idInstitucionLaboral": 73931,
                    "idProvincia": 106,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161720-ADMINISTRADORAGHI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161720-ADMINISTRADORAGHI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 300907,
                    "cargo": "EMPADRONADORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD. E INFORMATI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Empadronadora  rural  en el X censo de poblaci\u00f3n y V vivienda, Visitas  a campo, aplicaci\u00f3n de encuesta, recopilaci\u00f3n y organizaci\u00f3n estad\u00edstica.\r\n                                       \t\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1122872400000,
                    "fechaInicio": 1120194000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 35,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161431-INEI_2006.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/89954/20210520161431-INEI_2006.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359945,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1619845200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": " OCAMPO ESCALANTE JENNY PATRICIA",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/42186/browse?type=author&value=Ocampo+Escalante%2C+Jenny+Patricia",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813812,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359942,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VAL\u00d1LEJO FILIAL CHICLAYO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1672549200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Mendoza Villanueva, Marauxi Minerva",
                    "urlRepositorio": " https://hdl.handle.net/20.500.12692/109956",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813804,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359943,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1672549200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": " Ascorbe Diaz, Nilton Erickson",
                    "urlRepositorio": " https://hdl.handle.net/20.500.12692/112782",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813807,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359944,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1672549200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Flores Chozo, Carlos Esteban",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/109382",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813809,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359946,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1612155600000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "BOCANEGRA\tPEREZ ALEXI FRANCISCO\t",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/43132",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813814,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359953,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "CAMPOS  ARTEAGA ROCIO\t",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/53125",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813818,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359954,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "BARRUETO\tMIRES GUILLERMO ANTONIO",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/53130",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813820,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359955,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "HERNANDEZ\tCRUZ GRACIELA EDELMIRA DEL PILAR",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/53115",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813821,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359948,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "BALDERA  CHAPO\u00d1AN LILIANA MEDALIT\t",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/53116",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813824,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 359949,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "BARRUETO\tMIRES GUILLERMO ANTONIO",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/53130",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1693244813824,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 10.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202469,
                    "apellidoMaterno": "LLATAS",
                    "apellidoPaterno": "HEREDIA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "draflorheredia@gmail.com",
                    "idInvestigador": "89954",
                    "idOrcid": "0000-0001-6260-9960",
                    "idPerfilScopus": "58524514200",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "FLOR DELICIA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "41365424",
                    "fechaNacimiento": 378104400000,
                    "direccion": "MZ-AL LT-17 RES. PUERTAS DEL SOL-CHACUPE",
                    "telefonoFijo": "74-473565",
                    "telefonoCelular": " 982304956",
                    "idDepartamento": 14,
                    "descDepartamento": "LAMBAYEQUE",
                    "idProvincia": 106,
                    "descProvincia": "CHICLAYO",
                    "idDistrito": 1041,
                    "descDistrito": "CHICLAYO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"FLOR DELICIA HEREDIA LLATAS\",\"access_token\":\"6a48edde-b44c-4b57-a649-811435f6cd72\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"cfb01ede-699a-4eb3-873c-92a60f900668\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-6260-9960\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Cap\u00edtulo de libro",
                "fechaProduccion": 1677646800000,
                "titulo": "ARQUETIPO METODOL\u00d3GICO PBMI: UNA PROPUESTA PARA LA ELABORACI\u00d3N DE ART\u00cdCULOS CIENT\u00cdFICOS CON ENFOQUE BIBLIOM\u00c9TRICO"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 231127,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]