[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260285,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": null,
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 0,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "SEGUNDA ESPECIALIZACI\u00d3N EN: EDUCACI\u00d3N PRIMARIA BILING\u00dcE INTERCULTURAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124163038-2DAESPECIALIDAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124163038-2DAESPECIALIDAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 0.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260286,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER SCIENTIAE EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: MENCION EN: ADMINISTRACION DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171315-GRADOMAGISTERUNAPUNO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171315-GRADOMAGISTERUNAPUNO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260287,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171346-BACHILLER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171346-BACHILLER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260288,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN CIENCIAS DE LA EDUCACION, ESPECIALIDAD: MENCION: CIENCIAS DE LA EDUCACI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171405-GRADODOCTOROKKKK.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171405-GRADODOCTOROKKKK.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260289,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADA EN EDUCACION INICIAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171419-LICENCIATURAUJCM2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20210211171419-LICENCIATURAUJCM2009.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346380,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1651381200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Horizontes",
                    "subtitulo": "LA DRAMATIZACI\u00d3N COMO ESTRATEGIA PARA FORTALECER LA AUTOESTIMA EN NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DE LA ZONA AIMARA",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "LA DRAMATIZACI\u00d3N COMO ESTRATEGIA PARA FORTALECER LA AUTOESTIMA EN NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DE LA ZONA AIMARA",
                    "urlPublicacion": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/489",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122152806-10Dramatizacinarticulo-10-horizontes-n23v6.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122152750-EVPORPARESDRAMATIZACINHORI-HaydeeCladyTiconaEVALUACINDEARTICULO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996/revistahorizontes.v6i23.352",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122152806-10Dramatizacinarticulo-10-horizontes-n23v6.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122152750-EVPORPARESDRAMATIZACINHORI-HaydeeCladyTiconaEVALUACINDEARTICULO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "https://doi.org/10.33996/revistahorizontes.v6i23.352",
                    "editorial": "CET Bolivia",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1675119940950,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346381,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Horizontes",
                    "subtitulo": "NIVEL DE INTELIGENCIA EMOCIONAL EN NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DEL II CICLO DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE LA ZONA RURAL DURANTE LA PANDEMIA-PUNO 2021",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "NIVEL DE INTELIGENCIA EMOCIONAL EN NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DEL II CICLO DE INSTITUCIONES EDUCATIVAS DE LA ZONA RURAL DURANTE LA PANDEMIA-PUNO 2021",
                    "urlPublicacion": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/399",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150911-EV.NIVELDEINTHORI-NellyOlgaZelaEVALUACINDEARTICULO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150809-9NIVELDEINT-1-horizontes-n22v6.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996/revistahorizontes.v6i22.312",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150911-EV.NIVELDEINTHORI-NellyOlgaZelaEVALUACINDEARTICULO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150809-9NIVELDEINT-1-horizontes-n22v6.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 2616-7964",
                    "editorial": "CET BOLIVIA",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1675119940952,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346382,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1638334800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Horizontes",
                    "subtitulo": "DIAGN\u00d3STICO DEL DESEMPE\u00d1O DOCENTE EN TIEMPOS DE PANDEMIA EN DOCENTES DEL NIVEL INICIAL",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "DIAGN\u00d3STICO DEL DESEMPE\u00d1O DOCENTE EN TIEMPOS DE PANDEMIA EN DOCENTES DEL NIVEL INICIAL",
                    "urlPublicacion": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/320#:~:text=Referente%20a%20la%20pr%C3%A1ctica%20de,did%C3%A1ctica%20con%20env%C3%ADo%20de%20videos",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122145507-EVARTNANCYYNELLYHORIZONTES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122145345-4DIAGNSTICOarticulo-no-1-horizontes-n21v5.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996/revistahorizontes.v5i21.280",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122145507-EVARTNANCYYNELLYHORIZONTES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122145345-4DIAGNSTICOarticulo-no-1-horizontes-n21v5.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 2616-7964",
                    "editorial": "CET Bolivia",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1675119940952,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346383,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Jeannette Marisa Choque Bustinza",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1630472400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Horizontes",
                    "subtitulo": "REVITALIZACI\u00d3N DE LA EXPRESI\u00d3N ORAL QUECHUA COMO SEGUNDA LENGUA UTOP\u00cdA O REALIDAD",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "REVITALIZACI\u00d3N DE LA EXPRESI\u00d3N ORAL QUECHUA COMO SEGUNDA LENGUA UTOP\u00cdA O REALIDAD",
                    "urlPublicacion": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/287",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150104-3revfarticulo-14-horizontes-edicion-extra-no-20.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150149-EVHORI-ES21JeannetteMarisaChoqueCARTADEACEPTACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996/revistahorizontes.v5i20.263",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150104-3revfarticulo-14-horizontes-edicion-extra-no-20.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122150149-EVHORI-ES21JeannetteMarisaChoqueCARTADEACEPTACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 2616-7964",
                    "editorial": "CET Bolivia",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1675119940953,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 4.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346385,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1635742800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y acad\u00e9mica transdisciplinaria",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "PERCEPCI\u00d3N DEL ESTR\u00c9S Y PERFIL \r\nSOCIODEMOGR\u00c1FICO EN FAMILIAS DURANTE LA \r\nPANDEMIA DEL COVID 19-PUNO 2021",
                    "urlPublicacion": "https://editorialeidec.com/producto/la-investigacion-cientifica-y-academica-transdisciplinaria/",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121061527-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075454-PERCEPCINDELESTRSYPERFILSOCIODEMOGRFICO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075535-EVDEPARESPERCEPCINDELESTRES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.34893/nkf9-1593",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121061527-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075454-PERCEPCINDELESTRSYPERFILSOCIODEMOGRFICO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075535-EVDEPARESPERCEPCINDELESTRES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISBN: 978-958-53472-9-8 ",
                    "editorial": "eidec",
                    "idPais": 45,
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "fechaActualizacion": 1675120020505,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346387,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1635742800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y acad\u00e9mica transdisciplinaria",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": " LA POBREZA EN EL PER\u00da: UN RETO SOCIAL EN EPOCA  DE PANDEMIA ",
                    "urlPublicacion": "https://editorialeidec.com/producto/la-investigacion-cientifica-y-academica-transdisciplinaria/",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121064827-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121073936-LAPOBREZAENELPER_UNRETOSOCIALENEPOCADEPANDEMIA_O1343951.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075906-EVPSRESLAPOBREZA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.34893/nkf9-1593",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121064827-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121073936-LAPOBREZAENELPER_UNRETOSOCIALENEPOCADEPANDEMIA_O1343951.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075906-EVPSRESLAPOBREZA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISBN: 978-958-53472-9-8 ",
                    "editorial": "eidec",
                    "idPais": 45,
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "fechaActualizacion": 1675120020506,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346388,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1635742800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y acad\u00e9mica transdisciplinaria",
                    "subtitulo": "IMPACTO DE LA SEGURIDAD BASADA EN EL \r\nCOMPORTAMIENTO EN LA REDUCCI\u00d3N DE ACCIDENTES EN MINER\u00cdA",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "IMPACTO DE LA SEGURIDAD BASADA EN EL \r\nCOMPORTAMIENTO EN LA REDUCCI\u00d3N DE ACCIDENTES EN MINER\u00cdA",
                    "urlPublicacion": "https://editorialeidec.com/producto/la-investigacion-cientifica-y-academica-transdisciplinaria",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121064244-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121074517-IMPACTODELASEGURIDADBASADAENELCOMPORTAMIENTOENLAREDUCCINDEACCIDENTESENMINERA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.34893/nkf9-1593",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121064244-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121074517-IMPACTODELASEGURIDADBASADAENELCOMPORTAMIENTOENLAREDUCCINDEACCIDENTESENMINERA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISBN: 978-958-53472-9-8 ",
                    "editorial": "eidec",
                    "idPais": 45,
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "fechaActualizacion": 1675120020507,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346389,
                    "articulos": null,
                    "autor": "NELLY OLGA ZELA PAYI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1635742800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "La Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica y acad\u00e9mica transdisciplinaria",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "APRENDIZAJE BASADO EN EQUIPOS",
                    "urlPublicacion": "https://editorialeidec.com/producto/la-investigacion-cientifica-y-academica-transdisciplinaria/",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121062454-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075057-APRENDIZAJEBASADOENEQUIPOS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": " https://doi.org/10.34893/nkf9-1593",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121062454-CAPDELIBROLA-INVESTIGACION-CIENTIFICA-Y-ACADEMICA-TRANSDISCIPLINARIA-LIBRO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230121075057-APRENDIZAJEBASADOENEQUIPOS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISBN: 978-958-53472-9-8",
                    "editorial": "eidec",
                    "idPais": 45,
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "fechaActualizacion": 1675120020507,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 4.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277295,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 DE CALIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Miembro del Comit\u00e9 de Calidad",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1672549200000,
                    "fechaInicio": 1646110800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120114506-2022COMITDECALIDAD2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122161735-RDN0338-2022APRUEBAELCOMITDECALIDADYRESPONSABLESDEFACTORES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120114506-2022COMITDECALIDAD2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230122161735-RDN0338-2022APRUEBAELCOMITDECALIDADYRESPONSABLESDEFACTORES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277296,
                    "cargo": "COORDINADORA DE GABINETE PEDAG\u00d3GICO - UNA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora de Gabinete Pedag\u00f3gico - per\u00edodo 2 a\u00f1os",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1701406800000,
                    "fechaInicio": 1646110800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120112408-GAB20230120111559-FRDCOORDGABINETE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120112408-GAB20230120111559-FRDCOORDGABINETE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277297,
                    "cargo": "APOYO COORDINADORA DE RESPONSABILIDAD SOCIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Apoyo a la Coordinaci\u00f3n de Responsabilidad Social",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1583038800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120113249-RECONOCER-2020RS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120113256-RECONOCERRS2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120113249-RECONOCER-2020RS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230120113256-RECONOCERRS2021.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277298,
                    "cargo": "COORDINADORA  - INVESTIGACI\u00d2N EDUCACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1535778000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20200118093107-contratoujcm2028ii.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104160521-COORDINACION2018-II.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20200118093107-contratoujcm2028ii.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104160521-COORDINACION2018-II.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277299,
                    "cargo": "COORDINADORA EDUCACI\u00d3N - INVESTIGACI\u00d2N POSGRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20200118093633-CONTRATOUJCM2028I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20200118093633-CONTRATOUJCM2028I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277300,
                    "cargo": "COORDINADORA EDUCACI\u00d3N - INVESTIGACI\u00d2N POSGRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " FILIAL PUNO",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1504242000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104154802-COORDINACIN2017-II.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104154802-COORDINACIN2017-II.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277301,
                    "cargo": "COORDINADORA POSGRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104154342-COORDPOSGRADO2017-I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104154342-COORDPOSGRADO2017-I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277302,
                    "cargo": "COORDINADORA INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104153420-COORDINACIONINV2017-I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104153420-COORDINACIONINV2017-I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277303,
                    "cargo": "COORDINADORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinadora Oficina de Enlace Puno",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 1472706000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104152749-COORDINACION2016-I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20181104152749-COORDINACION2016-I.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322933,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1667278800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "DORA ELICET MAMANI HUAMAN - DAIZ LILIAN APAZA CCORI",
                    "urlRepositorio": "https://vriunap.pe/pilar/tesistas/actaProy/19450",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1675120028661,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322934,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1662008400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "YUDITH MAMANI QUISPE - LUZ DIANA GILT HALLASI",
                    "urlRepositorio": "https://vriunap.pe/pilar/tesistas/actaProy/18491",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1675120028661,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322935,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1567314000000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "PAOLA YULI BORGES BALDA",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/bitstream/handle/20.500.12819/899/Paola_tesis_grado-academico_2019.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1675120028662,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322936,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Segunda Especialidad",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1546282800000,
                    "idGradoAcademico": 5,
                    "tesista": "TOMAS DAVID SUCARI CRUZ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/browse?value=Zela+Payi%2C+Nelly+Olga&type=author",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": null,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1675120028663,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322930,
                    "comentarios": "Acta de sustentaci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1669870800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "JHURI NIEVES CRISTINA CUTISACA CCOPACONDORI JESICA GINEZ INCACUTIPA",
                    "urlRepositorio": "http://tesis.unap.edu.pe/browse?type=author&value=Ginez+Incacutipa%2C+Jesica",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1675120028659,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 322932,
                    "comentarios": "Acta de sustentaci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO PUNO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1669870800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "MAYDA CHURA ALLCA",
                    "urlRepositorio": "https://vriunap.pe/epgunap/docentes/",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1675120028660,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 2.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 215361,
                    "apellidoMaterno": "PAYI",
                    "apellidoPaterno": "ZELA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "nzela@unap.edu.pe",
                    "idInvestigador": "98044",
                    "idOrcid": "0000-0001-9119-1102",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "NELLY OLGA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "01343951",
                    "fechaNacimiento": 261118800000,
                    "direccion": "JR.LAS MADRES 159",
                    "telefonoFijo": "051368369",
                    "telefonoCelular": " 951443577",
                    "idDepartamento": 21,
                    "descDepartamento": "PUNO",
                    "idProvincia": 136,
                    "descProvincia": "PUNO",
                    "idDistrito": 1371,
                    "descDistrito": "PUNO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Nelly Olga Zela Payi\",\"access_token\":\"d7b72805-e699-4bc1-be15-6aeae1e5c4c5\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"c1c861e7-61cf-4c85-a691-eac9489e1256\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-9119-1102\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1651381200000,
                "titulo": "LA DRAMATIZACI\u00d3N COMO ESTRATEGIA PARA FORTALECER LA AUTOESTIMA EN NI\u00d1OS Y NI\u00d1AS DE LA ZONA AIMARA"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1461,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE HUANCAVELICA",
                    "descGradoAcademico": "Segunda especialidad",
                    "fechaInicio": 1648789200000,
                    "idTipoEstudio": 4,
                    "titulo": "2DA. Especialidad en Psicolog\u00eda Educativa y Tutor\u00eda",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124161733-BOLETAIUNIDAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124161638-constanciadeingreso01343951-ZELAPAYI_NELLYOLGA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124161549-consdematrculaPSICOLOGIAC-34.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124161733-BOLETAIUNIDAD.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124161638-constanciadeingreso01343951-ZELAPAYI_NELLYOLGA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/98044/20230124161549-consdematrculaPSICOLOGIAC-34.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]