[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281065,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN ADMINISTRACI\u00d3N DE NEGOCIOS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281066,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO COMERCIAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281067,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA COMERCIAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281068,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388150,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Velarde-Molina J.F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1680325200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "International Journal on Recent and Innovation Trends in Computing and Communication",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Development of Mobile Application to Report Criminal Acts in Young Areas of Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85163694999",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17762/IJRITCC.V11I4.6403",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691590611654,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388151,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Hancco J.F.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672290000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "TECHNO Review. International Technology, Science and Society Review / Revista Internacional de Tecnolog\u00c3\u00ada, Ciencia y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "COMPETITIVENESS: A STRATEGIC RESOURCE-BASED APPROACH TO BUSINESS MANAGEMENT",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85144912959",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37467/REVTECHNO.V11.4449",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691590611657,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388152,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Hancco J.F.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1671512400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Orbit: A Journal of American Literature",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Theoretical model of business transformation with a focus on strategic resources towards competitive improvement",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85147011529",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37467/REVHUMAN.V11.4133",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691590611660,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 7.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 4.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388155,
                    "articulos": null,
                    "autor": "JEYMI FABIOLA ARIAS HANCCO",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "PARA REVISAR  ES RESULTADO DETESIS https://repositorio.upt.edu.pe/bitstream/handle/20.500.12969/2079/Arias-Hancco-Jeymi.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1664600400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Congreso Universitario Internacional sobre Contenidos, Investigaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Docencia (CUICIID)",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Modelo de Crecimiento Empresarial Basado en Recursos Estrat\u00e9gicos",
                    "urlPublicacion": "https://cuiciid.net/wp-content/uploads/2022/11/Libro-de-Actas-CUICIID-2022.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190631-ARIASHANCCO_JeymiFabiola-ModelodecrecimientoEmpresarial.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230302190409-20230106173138-20230105124350-Libro-de-Actas-CUICIID-2022VersinFinal(2)(3).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230516115601-INFORMACINDELCONGRESOCUICIID.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190608-INFORMACINDELADIVULGACINCOMOACTIVIDADESDEINVESTIGACINMODELODECRECIMIENTO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190822-ARIASHANCCO_JeymiFabiolaPonenciaArtculoModelo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://cuiciid.net/wp-content/uploads/2022/11/Libro-de-Actas-CUICIID-2022.pdf",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190631-ARIASHANCCO_JeymiFabiola-ModelodecrecimientoEmpresarial.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230302190409-20230106173138-20230105124350-Libro-de-Actas-CUICIID-2022VersinFinal(2)(3).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230516115601-INFORMACINDELCONGRESOCUICIID.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190608-INFORMACINDELADIVULGACINCOMOACTIVIDADESDEINVESTIGACINMODELODECRECIMIENTO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190822-ARIASHANCCO_JeymiFabiolaPonenciaArtculoModelo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-84-09-43242-4",
                    "editorial": "F\u00f3rum Internacional de Comunicaci\u00f3n y Relaciones p\u00fablicas (F\u00f3rum XXI)",
                    "idPais": 63,
                    "descPais": "ESPA\u00d1A",
                    "fechaActualizacion": 1691593387815,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 388156,
                    "articulos": null,
                    "autor": "JEYMI FABIOLA ARIAS HANCCO",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "PARA REVISAR  ES RESULTADO DETESIS https://repositorio.upt.edu.pe/bitstream/handle/20.500.12969/2079/Arias-Hancco-Jeymi.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": null,
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1664600400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": null,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Congreso Universitario Internacional sobre Contenidos, Investigaci\u00f3n, Innovaci\u00f3n y Docencia (CUICIID)",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Recursos Estrat\u00e9gicos de Gesti\u00f3n Empresarial: Clave para la Competitividad en Mypes",
                    "urlPublicacion": "https://cuiciid.net/wp-content/uploads/2022/11/Libro-de-Actas-CUICIID-2022.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230302190307-20230106173115-20221110155420-ARIASHANCCO_JeymiFabiolaPonenciaartculo(2)(2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230302190157-20230106173138-20230105124350-Libro-de-Actas-CUICIID-2022VersinFinal(2)(3).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230516115536-INFORMACINDELCONGRESOCUICIID.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190439-ARIASHANCCO_JeymiFabiola-RecursosEstratgicos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190350-INFORMACINDELADIVULGACINCOMOACTIVIDADESDEINVESTIGACINRECURSOSESTRATGICOS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://cuiciid.net/wp-content/uploads/2022/11/Libro-de-Actas-CUICIID-2022.pdf",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230302190307-20230106173115-20221110155420-ARIASHANCCO_JeymiFabiolaPonenciaartculo(2)(2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230302190157-20230106173138-20230105124350-Libro-de-Actas-CUICIID-2022VersinFinal(2)(3).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230516115536-INFORMACINDELCONGRESOCUICIID.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190439-ARIASHANCCO_JeymiFabiola-RecursosEstratgicos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/107559/20230329190350-INFORMACINDELADIVULGACINCOMOACTIVIDADESDEINVESTIGACINRECURSOSESTRATGICOS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-84-09-43242-4",
                    "editorial": "F\u00f3rum Internacional de Comunicaci\u00f3n y Relaciones p\u00fablicas (F\u00f3rum XXI)",
                    "idPais": 63,
                    "descPais": "ESPA\u00d1A",
                    "fechaActualizacion": 1691593387816,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303823,
                    "cargo": "DIRECTOR DE GESTI\u00d3N DE LA CALIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ESCUELA DE POSGRADO NEWMAN S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1672549200000,
                    "fechaInicio": 1667278800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51235,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303824,
                    "cargo": "COORDINADORA DE LA UNIDAD DE POSTGRADO EMPRESA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ESCUELA DE POSGRADO NEWMAN S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente contratado a tiempo completo - Coordinadora de la Unidad de Postgrado Empresa",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1667278800000,
                    "fechaInicio": 1651381200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51235,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303825,
                    "cargo": "LINEA SOCIAL 101",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE DESARROLLO E INCLUSI\u00d3N SOCIAL - MIDIS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Manejo de base de datos de los beneficiarios del apoyo econ\u00f3mico YANAPAY, orientaci\u00f3n a los beneficiarios sobre modalidades de cobro y gesti\u00f3n de problem\u00e1ticas espec\u00edficas del apoyo econ\u00f3mico.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1633064400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 34008,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303826,
                    "cargo": "ASESOR\u00cdA EMPRESARIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SHIM PIEER MOTOR CAR S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Contrataciones con el estado",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 121987,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303827,
                    "cargo": "INSTRUCTOR DEL PROGRAMA DE EMPRENDIMIENTO Y DESARROLLO PRODUCTIVO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SENATI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Instructor del taller de formaci\u00f3n t\u00e9cnica \u0096 PROGRAMA NACIONAL DE EMPLEO JUVENIL JOVENES PRODUCTIVOS REGI\u00d3N TACNA.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1572584400000,
                    "fechaInicio": 1569906000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4180,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303828,
                    "cargo": "COORDINADORA DEL COMIT\u00c9 DE ACREDITACI\u00d3N DEL PROGRAMA DE MAESTR\u00cdA EN ADMINISTRACI\u00d3N Y DIRECCI\u00d3N DE EMPRESAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Elaboraci\u00f3n de Informe de autoevaluaci\u00f3n y seguimiento de planes de mejora para la acreditaci\u00f3n del Programa de Maestr\u00eda (SINEACE).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1498885200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 315,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303829,
                    "cargo": "COORDINADORA DEL COMIT\u00c9 DE MEJORA CONTINUA DE LA CALIDAD DE EPICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Seguimiento de la Mejora continua y elaboraci\u00f3n de proyectos de mejora, con fines de acreditaci\u00f3n de la Carrera Profesional de Ingenier\u00eda comercial. (Acreditaci\u00f3n de la\r\nEscuela por CNA-COLOMBIA), Dictado de c\u00e1tedra, Manejo de base de datos de docentes y cuestionarios de evaluaci\u00f3n docente.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1443675600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 315,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303830,
                    "cargo": "COORDINADOR DEL CENTRO DE PR\u00c1CTICAS PRE-PROFESIONALES FACEM",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Seguimiento documentario y Supervisi\u00f3n de Pr\u00e1cticas Pre-Profesionales en FACEM.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1441083600000,
                    "fechaInicio": 1412139600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 315,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303831,
                    "cargo": "EJECUTORA PROMOCIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ESTACION DE SERVICIOS SHESSELL SOCIEDAD COMERCIAL DE RESPONSABILIDAD LIMITADA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Realizar el armado y puesta en marcha de las promociones, as\u00ed como el seguimiento, control y post evaluaci\u00f3n de las campa\u00f1as realizadas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 121986,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303832,
                    "cargo": "APOYO T\u00c9CNICO DEL COMIT\u00c9 INTERNO DE AUTOEVALUACI\u00d3N DE LA ESCUELA PROFESIONAL DE ADMINISTRACI\u00d3N DE NEGOCIOS INTERNACIONALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Apoyo T\u00e9cnico y Administrativo (manejo de base de datos de docentes) en el proceso\r\nde autoevaluaci\u00f3n, con fines de acreditaci\u00f3n de la Carrera Profesional de\r\nAdministraci\u00f3n de Negocios Internacionales.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1398920400000,
                    "fechaInicio": 1385874000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 315,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303833,
                    "cargo": "JEFE DE PR\u00c1CTICAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Dictado de clases pr\u00e1cticas, y apoyo administrativo al Director de Escuela de la\r\nEPICO.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1383282000000,
                    "fechaInicio": 1359694800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 315,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303834,
                    "cargo": "AGENTE COMERCIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MADERARTE E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor\u00eda en Negociaciones con proveedores y clientes, An\u00e1lisis de mercado, Atenci\u00f3n de quejas, cambios, modificaciones u observaciones, realizaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de Pedidos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1296536400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 121985,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365017,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1672549200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Manrique Yufra, Franchezca Consuelo",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upt.edu.pe/handle/20.500.12969/2720",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691595267344,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365012,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "ESCUELA DE POSGRADO NEWMAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1677646800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Tamayo Garc\u00eda, Fernando Rodrigo",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.epneumann.edu.pe/handle/20.500.12892/530",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691595267342,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365014,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "ESCUELA DE POSGRADO NEWMAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1675227600000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Vera Cabellos, Marco Antonio",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.epneumann.edu.pe/handle/20.500.12892/509",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691595267343,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365028,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1577854800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": " Ram\u00edrez Merma, Andrea Cecilia",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upt.edu.pe/handle/20.500.12969/1318",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691595267348,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365029,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1561957200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Leiva Escajadillo, Cinthia Del Carmen",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upt.edu.pe/handle/20.500.12969/956",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691595267349,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365030,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1561957200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "C\u00e1ceres \u00c1lvarez, Lizbeth Yolanda",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upt.edu.pe/handle/20.500.12969/895",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691595267349,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 5.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 4.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 216181,
                    "apellidoMaterno": "HANCCO",
                    "apellidoPaterno": "ARIAS",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "jey_mi@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "107559",
                    "idOrcid": "0000-0003-3769-1776",
                    "idPerfilScopus": "58034606100",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "JEYMI FABIOLA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "46107854",
                    "fechaNacimiento": 630133200000,
                    "direccion": " AV. BASADRE Y FORERO 2270 A",
                    "telefonoFijo": " 958411616",
                    "telefonoCelular": " 981994448",
                    "idDepartamento": 23,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "idProvincia": 156,
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "idDistrito": 1530,
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Jeymi Arias\",\"access_token\":\"70f1b6a2-8702-4db8-81af-9910839e021e\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"4e2b8184-5d96-4a8e-8a6a-8bcf71a42fa9\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-3769-1776\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1680325200000,
                "titulo": "Development of Mobile Application to Report Criminal Acts in Young Areas of Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 219953,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]