[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273190,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PARTICULAR DE CHICLAYO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN RELACIONES PUBLICAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121147-ConstanciadeinscripcinUDCHLiceniadoenRRPP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121147-ConstanciadeinscripcinUDCHLiceniadoenRRPP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273191,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PARTICULAR DE CHICLAYO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN RELACIONES PUBLICAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121220-ConstanciadeinscripcinUDCHBachillerenRRPP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121220-ConstanciadeinscripcinUDCHBachillerenRRPP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273192,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL PEDRO RU\u00cdZ GALLO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN ADMINISTRACION, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN GERENCIA EMPRESARIAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121106-ConstanciadeinscripcinUNPRGAdmnistracionMencionengerenciaempresarial.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121106-ConstanciadeinscripcinUNPRGAdmnistracionMencionengerenciaempresarial.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273193,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIP\u00c1N",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN ADMINISTRACI\u00d3N Y MARKETING",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121304-ConstanciadeinscripcinUSSAdministracioymarketing.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121304-ConstanciadeinscripcinUSSAdministracioymarketing.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273194,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "ASOCIACI\u00d3N CIVIL UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE TRUJILLO BENEDICTO XVI",
                    "descGradoAcademico": null,
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 0,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "SEGUNDA ESPECIALIDAD EN GESTI\u00d3N P\u00daBLICA Y GOBERNABILIDAD",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121443-Constanciadeingreso-MENAFARFAN-UCT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504121443-Constanciadeingreso-MENAFARFAN-UCT.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 0.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273195,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN COMUNICACION SOCIAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504120943-constancia-accionciDOCTORADO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230504120943-constancia-accionciDOCTORADO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 373345,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Chambi J.C.M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q2",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "World Journal of English Language",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Perceived Motivational Effects of Mobile Learning Technique to Higher Education Students: An Exploratory Study",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85153972915",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.5430/WJEL.V13N3P210",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=19250703",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685310566803,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 373346,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Maria Preciado Chavez",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista punto cero.\r\n",
                    "subtitulo": "Pandemia COVID 19 agravada por la infoxicaci\u00f3n digital, valoraci\u00f3n en la poblaci\u00f3n del distrito Tumbes Per\u00fa",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Pandemia COVID 19 agravada por la infoxicaci\u00f3n digital, valoraci\u00f3n en la poblaci\u00f3n del distrito Tumbes Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "https://puntocero.ucb.edu.bo/a/article/view/30",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519105932-v27n45a07.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.35319/puntocero.20224530",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519105932-v27n45a07.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "kmenaf@untumbes.edu.pe",
                    "editorial": "Revista Punto Cero No. 45",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685310566804,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 5.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 373347,
                    "articulos": null,
                    "autor": "KARL VLADIMIR MENA FARFAN",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "paraguay, tesis con mismo nombre pero no accesible texto completo en repositorio",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Latindex cat\u00e1logo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1667278800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 12,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "CID - Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo\r\nlibros.ciencialatina.org\r\neditorial@ciencialatina.org",
                    "subtitulo": "Fortalecimiento de la democracia en los procesos electorales en\r\nLambayeque del Per\u00fa",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Fortalecimiento de la democracia en los procesos electorales en\r\nLambayeque del Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "https://libros.ciencialatina.org/wp-content/uploads/2023/01/Fortalecimiento-de-la-democracia-en-los-procesos-electorales.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519194510-20230403120357-Certificadodepublicacindelibro.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230403120203-Fortalecimiento-de-la-democracia-en-los-procesos-electorales.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.37811/cl_w822",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519194510-20230403120357-Certificadodepublicacindelibro.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230403120203-Fortalecimiento-de-la-democracia-en-los-procesos-electorales.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "kmenaf@untumbes.edu.pe",
                    "editorial": "CID - Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685311365114,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 373349,
                    "articulos": null,
                    "autor": "KARL VLADIMIR MENA FARFAN",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Latindex cat\u00e1logo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1664600400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 12,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "libros.ciencialatina.org\r\neditorial@ciencialatina.org",
                    "subtitulo": "LA GESTI\u00d3N DE COBRANZA DEL SEGURO DE PROTECCI\u00d3N FAMILIAR\r\nSEPELIUM DE LA POSITIVA SEGUROS Y REASEGUROS DE LA AGENCIA",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "LA GESTI\u00d3N DE COBRANZA DEL SEGURO DE PROTECCI\u00d3N FAMILIAR\r\nSEPELIUM DE LA POSITIVA SEGUROS Y REASEGUROS DE LA AGENCIA",
                    "urlPublicacion": "https://libros.ciencialatina.org/wp-content/uploads/2022/12/Libro-de-autoria-colectiva-Gestion-y-Negocios-en-perspectiva-.-Vol-1-Num-1-1.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519221120-Libro-de-autoria-colectiva-Gestion-y-Negocios-en-perspectiva-.-Vol-1-Num-1-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230422090422-CertificadodeaprobaciondeLibrogestiondeconranza.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37811/cl_w789",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519221120-Libro-de-autoria-colectiva-Gestion-y-Negocios-en-perspectiva-.-Vol-1-Num-1-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230422090422-CertificadodeaprobaciondeLibrogestiondeconranza.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "kmenaf@untumbes.edu.pe",
                    "editorial": "libros.ciencialatina.org editorial@ciencialatina.org",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685311365115,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 373350,
                    "articulos": null,
                    "autor": "KARL VLADIMIR MENA FARFAN",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Latindex cat\u00e1logo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1662008400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 12,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "libros.ciencialatina.org\r\neditorial@ciencialatina.org",
                    "subtitulo": "PROPUESTA DE MARKETING POL\u00cdTICO PARA LA GESTI\u00d3N DE SERVICIOS P\u00daBLICOS\r\nEN LA MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CHICLAYO 2021",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "PROPUESTA DE MARKETING POL\u00cdTICO PARA LA GESTI\u00d3N DE SERVICIOS P\u00daBLICOS\r\nEN LA MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE CHICLAYO 2021",
                    "urlPublicacion": "https://libros.ciencialatina.org/wp-content/uploads/2022/12/Libro-de-autoria-colectiva-Gestion-y-Negocios-en-perspectiva-.-Vol-1-Num-1-1.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230422090848-PropuestadeMarketingPoliticoparalagestiondeserviciospublicosMPCH.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519215952-Libro-de-autoria-colectiva-Gestion-y-Negocios-en-perspectiva-.-Vol-1-Num-1-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37811/cl_w789",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230422090848-PropuestadeMarketingPoliticoparalagestiondeserviciospublicosMPCH.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519215952-Libro-de-autoria-colectiva-Gestion-y-Negocios-en-perspectiva-.-Vol-1-Num-1-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "kmenaf@untumbes.edu.pe",
                    "editorial": "libros.ciencialatina.org editorial@ciencialatina.org",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685311365116,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 373351,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Karl Vladimir Mena Farf\u00e1n",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Latindex cat\u00e1logo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1633064400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 12,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "Un Plan estrat\u00e9gico de\r\ncomunicaci\u00f3n para establecer la\r\ngesti\u00f3n de la imagen institucional\r\nde universidades: Estudio de Caso",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Un Plan estrat\u00e9gico de\r\ncomunicaci\u00f3n para establecer la\r\ngesti\u00f3n de la imagen institucional\r\nde universidades: Estudio de Caso",
                    "urlPublicacion": "http://142.93.18.15:8080/jspui/bitstream/123456789/707/1/libro%20.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519193425-RevisiondePares.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230422090003-ConstancialibroUnPlanestratgicodecomunicacinparaestablecerlagestindelaimagen.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://142.93.18.15:8080/jspui/bitstream/123456789/707/1/libro%20.pdf",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230519193425-RevisiondePares.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20230422090003-ConstancialibroUnPlanestratgicodecomunicacinparaestablecerlagestindelaimagen.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "http://142.93.18.15:8080/jspui/bitstream/123456789/707/1/libro%20.pdf",
                    "editorial": "Libros Grupo Comp\u00e1s",
                    "idPais": 58,
                    "descPais": "ECUADOR",
                    "fechaActualizacion": 1685311365116,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalLibro": 4.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 293726,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente auxiliar, adscrito a la escuela de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1682917200000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 293727,
                    "cargo": "ASESOR DE PRENSA E IMAGEN",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ELECTRONORTE S.A.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Encargado de velar por la imagen corporativa de la empresa, dise\u00f1o de notas de prensa y comunicados.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1298955600000,
                    "fechaInicio": 1267419600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 28709,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216132342-CertificadoTrab.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216132342-CertificadoTrab.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 293728,
                    "cargo": "GERENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "KLAMBP E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gerente de Comunicaciones e Investigaci\u00f3n de mercados.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1251781200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91574,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216131930-CertificadoTrabajo.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216131930-CertificadoTrabajo.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 293729,
                    "cargo": "GERENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gerente de relaciones publicas e imagen, subgerente de promoci\u00f3n empresarial y defensa del consumidor.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1241154000000,
                    "fechaInicio": 1167627600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216132706-Certificad.Trabajo.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216132706-Certificad.Trabajo.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 293730,
                    "cargo": "JEFE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "EPSEL SA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Jefe de la oficina de comunicaci\u00f3n social, \u00e1rea dependiente de la gerencia general.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1149138000000,
                    "fechaInicio": 1062392400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 27634,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216133020-CERTIFICADOEPSELKARLMENA001.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/116133/20210216133020-CERTIFICADOEPSELKARLMENA001.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349860,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1554094800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Estela Uriarte, Deysi",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/8040",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686203,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349842,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1646110800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Urbina Barreto, Sa\u00fal Gonzalo",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/2636",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686195,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349843,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1627794000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Paico Ypanaqu\u00e9, Jos\u00e9 Luis",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/9403",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686195,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349844,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1622523600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Pe\u00f1a Mendoza, Anthony Heli",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/2332",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686196,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349845,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1619845200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Herrera Zegarra, Jhon Edgar",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/9644",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686196,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349846,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1617253200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Cruzalegui Jaramillo, Saublo Joseph",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/9561",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686197,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349847,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1617253200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "D\u00edaz Herrera, William Guillermo",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/9280",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686197,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349848,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1617253200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Araujo Huaman, Miguel Angel",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/6370",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686198,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349849,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1617253200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Lopez Cabada, Marysabel",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/9189",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686198,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349850,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1617253200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Sanchez Altamirano, Eber Obet",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/9794",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686199,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349852,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1604206800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "GIANELLA PEREZ GARAY",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/2437",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686199,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349861,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1554094800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Goicochea Ramirez, Estefani del Rosario",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/6369",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686203,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349853,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1604206800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": " CLAUDIA PATRICIA MENDOZA SALDA\u00d1A",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/2486",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686200,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349854,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1601528400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "YINMAR PAUL GUEVARA ROSALES",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/2397",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686200,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349855,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1585717200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Garcia Adrianzen, Geyson Gerardo",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/7753",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686201,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349856,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1585717200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Carrasco V\u00e9lez, Robert William",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/7771",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686201,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349857,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1585717200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Santa Cruz Centuri\u00f3n, Michel Yajaira",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/7780",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686202,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349858,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1585717200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Guerra Morante, Luis Eduardo",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/7806",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686202,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349859,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1561957200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Molina Romero Nicole Antonnette",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/7807",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686203,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349862,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SE\u00d1OR DE SIPAN S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1522558800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Cespedes Llanos, Claudia Alessandra",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12802/10199",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685311686204,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 10.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 218064,
                    "apellidoMaterno": "FARFAN",
                    "apellidoPaterno": "MENA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "kmenaf@untumbes.edu.pe",
                    "idInvestigador": "116133",
                    "idOrcid": "0000-0002-0995-5300",
                    "idPerfilScopus": "58203146800",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "KARL VLADIMIR",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "16727481",
                    "fechaNacimiento": 8830800000,
                    "direccion": "AV. BOLOGNESI 1385",
                    "telefonoFijo": " 074615379",
                    "telefonoCelular": " 978983073",
                    "idDepartamento": 14,
                    "descDepartamento": "LAMBAYEQUE",
                    "idProvincia": 106,
                    "descProvincia": "CHICLAYO",
                    "idDistrito": 1041,
                    "descDistrito": "CHICLAYO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Karl Vladimir Mena Farfan\",\"access_token\":\"c7ac1f56-68f2-4b3d-bba3-d75557900ecc\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"ca8f1312-b844-4137-b919-51d80ed345fe\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-0995-5300\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1672549200000,
                "titulo": "Perceived Motivational Effects of Mobile Learning Technique to Higher Education Students: An Exploratory Study"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 226310,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": false,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]