[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288072,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288073,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS ADMINISTRATIVAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288074,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSITE BORDEAUX 4 MONTESQUIEU",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE MAG\u00cdSTER EN DERECHO, ECONOM\u00cdA, GESTI\u00d3N, CON FINALIDAD PROFESIONAL, MENCI\u00d3N MARKETING Y VENTAS, ESPECIALIDAD GESTI\u00d3N INTERNACIONAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 404400,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Ruiz-Camacho W.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "OnLine Journal of Biological Sciences",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The Behavior of Valencia Orange Cultivation (Citrus x sinensis (L) Osbeck cv. Valencia) in \"Type Farms\" in a Province in Central Jungle of Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85170107451",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3844/OJBSCI.2023.307.312",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1696992044826,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 404402,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Rivas D.V.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Pakistan Journal of Biological Sciences",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Using an algorithm to fit a gamlss model on dry matter data from brachiaria brizantha",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85103291997",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3923/PJBS.2021.468.476",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=10288880",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1696992044827,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312495,
                    "cargo": "COORDINADOR GENERAL  PROGRAMA DE TITULACI\u00d3N VICERRECTORADO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1682917200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312504,
                    "cargo": "JEFE COMERCIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "RED DE DISTRIBUCION MERCURIO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Dirigir las estrategias y pol\u00edticas en las \u00e1reas de ventas, marketing, promoci\u00f3n y publicidad. Permanente monitoreo de la evaluaci\u00f3n de los productos y servicios de la empresa, mediante estudios de mercado para una adecuada valoraci\u00f3n de los mismos. Dise\u00f1ar los planes comerciales y desarrollar estrategias de comercializaci\u00f3n. Asegurar el cumplimiento de todas las pol\u00edticas, procesos y procedimientos est\u00e1ndares establecidos centralmente para todos los procesos corporativos y de tienda .",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1204347600000,
                    "fechaInicio": 1172725200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 98388,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312496,
                    "cargo": "COORDINADOR DE MAESTR\u00cdA EN GERENCIA DE OPERACIONES Y LOG\u00cdSTICA EPG-VIRTUAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1659330000000,
                    "fechaInicio": 1641013200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312497,
                    "cargo": "COORDINADOR DE MAESTR\u00cdA EN GESTI\u00d3N DE LOS SERVICIOS DE LA SALUD EPG-SP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1641013200000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312498,
                    "cargo": "COORDINADOR NACIONAL  DE INVESTIGACI\u00d3N EPG",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1588309200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312499,
                    "cargo": "DOCENTE ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1585717200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312500,
                    "cargo": "GERENTE COMERCIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSORCIO VECARC INGENIEROS CONSULTORES CONSTRUCTORES Y CONTRATISTAS GENERALES S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de Plan operativo de ventas anual. Definir territorios de venta. Desarrollar el plan de control de gesti\u00f3n de las personas a mi cargo. An\u00e1lisis y seguimiento de los objetivos por territorio y por ejecutivo. Responsable de ejecutar los presupuestos para nuestros clientes. Realizar la planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la empresa. Planificar, dirigir y controlar las actividades comerciales y de mercadeo de la empresa como tambi\u00e9n, las labores administrativas. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1554094800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 98384,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312501,
                    "cargo": "GERENTE GENERAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GESTION TECNOLOGIA Y NEGOCIOS S.A.C. - GETEN S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable en formular y ejecutar las pol\u00edticas financieras y contables. Responsable de Plan operativo de ventas anual. Definir territorios de venta. Desarrollar el plan de control de gesti\u00f3n de las personas a mi cargo. An\u00e1lisis y seguimiento de los objetivos por territorio y por ejecutivo. Responsable de ejecutar los presupuestos para nuestros clientes. Gesti\u00f3n de compras internacionales e inventarios. Realizar la planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la empresa. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 1430456400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 98385,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312502,
                    "cargo": "GERENTE DE CUENTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gesti\u00f3n Comercial con la cadena Cencosud (Wong y Metro), a nivel nacional. Definir e implementar el plan de ventas.  Negociar los acuerdos comerciales con los clientes. Negociar y supervisar las acciones de venta a nivel local como internacional, importaci\u00f3n y exportaci\u00f3n de productos en conjunto con el departamento de marketing.  Analizar los datos de ventas para mejorar los resultados de las cuentas bajo  mi responsabilidad.  Planificaci\u00f3n de los objetivos de cuentas asignadas. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1380603600000,
                    "fechaInicio": 1309496400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312503,
                    "cargo": "JEFE DE VENTAS EMPRESARIALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MAESTRO PERU SOCIEDAD ANONIMA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gesti\u00f3n comercial de ventas empresariales en la regi\u00f3n asignada, de la L\u00ednea Ferretera y mejoramiento para el hogar, responsable de la ampliaci\u00f3n y administraci\u00f3n de la cartera comercial, control de presupuesto, manejo y control de las cotizaciones de cuentas clave, supervisando la cobranza, cautelando la fidelizacion y servicio al cliente, participando en la elaboraci\u00f3n del plan anual de ventas proyectadas, identificando, evaluando, proponiendo e implementando las oportunidades de negocio. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1288587600000,
                    "fechaInicio": 1204347600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 53716,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380129,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Jara Meca, Vanessa Gregoria",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69170",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453147,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380125,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Aldave Alejos, Coni Sandra",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69052",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453145,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380126,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Camacho Perez, Meily Yali",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69245",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453145,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380127,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Cerna Matienzo, Yuritza Jesenia",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69246",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453146,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380133,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Piedra Maisincho, Sonia Lucrecia",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/71729",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453146,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380128,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Herrera Neyra, Felipe Alcides",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69253",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453147,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380130,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Leon Rodriguez, Margoriett",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/70399",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453147,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380131,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Meneses Montaleza, Nancy Patricia",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69384",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453148,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380132,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Paredes Medina, Gisella Milka",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/69388",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453148,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 380134,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1635742800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Quisaguano Yugsi, Jenny Maribel",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/68040",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1696278453149,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 10.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 216257,
                    "apellidoMaterno": "CALDERON",
                    "apellidoPaterno": "RAMIREZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "luisram300@yahoo.com",
                    "idInvestigador": "118577",
                    "idOrcid": "0000-0003-3991-9746",
                    "idPerfilScopus": "58566302500",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "LUIS ENRIQUE",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "06776978",
                    "fechaNacimiento": 34405200000,
                    "direccion": "AV. PACASMAYO URB EL OLIVAR MZ. G LT. 47",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 942478650",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1074,
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Luis Enrique Ramirez Calder\u00f3n\",\"access_token\":\"7e4ddc08-8f86-47b1-b6dd-180153c17472\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"a3857b1a-bb53-4df8-a917-a0b2b22122ac\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-3991-9746\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1672549200000,
                "titulo": "The Behavior of Valencia Orange Cultivation (Citrus x sinensis (L) Osbeck cv. Valencia) in \"Type Farms\" in a Province in Central Jungle of Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 220097,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]