[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 245124,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO PROFESIONAL DE: INGENIERO ECONOMISTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 245125,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL ALTIPLANO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN ECONOM\u00cdA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 245126,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDADE FEDERAL DO TOCANTINS",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE MAESTR\u00cdA EN DESARROLLO REGIONAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312341,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Ferro P.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q1",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1661835600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "International journal of environmental research and public health",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Quality Control of Drinking Water in the City of Ilave, Region of Puno, Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85137563007",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/ijerph191710779",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1666161356907,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312342,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Huaquisto-Ramos R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Public Investment and Monetary Poverty in the Department of Puno",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85126112952",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/978-3-030-38253-7_17",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=21987246",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1666161356908,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312343,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Luis Jhordan, Rossel Bernedo",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Investigaciones Altoandinas-Journal of High Andean Research",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Radiation ultraviolet-c for bacterial disinfection (total and thermotolerant coliforms) in the water treatment",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.18271/ria.2020.537",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2306-8582",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1666161356908,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 7.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258784,
                    "cargo": "INSPECTOR DE MIGRACIONES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SUPERINTENDENCIA NACIONAL DE MIGRACIONES - MIGRACIONES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1567314000000,
                    "fechaInicio": 1543640400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54003,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258785,
                    "cargo": "DIRECCI\u00d3N DE CONSULTORIA EN ESTUDIOS ECON\u00d3MICOS Y DE INVERSI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "FERSCAR SOCIEDAD ANONIMA CERRADA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Direcci\u00f3n de Consultoria en Estudios Econ\u00f3micos y de Inversi\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1619845200000,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 84575,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258786,
                    "cargo": "PARTE DEL EQUIPO T\u00c9CNICO PARA LA ELABORACI\u00d3N DEL PLAN DE DESARROLLO DE LA PISCICULTURA EN TOCANTINS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ASAMBLEA LEGISLATIVA DEL ESTADO DE TOCANTINS ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor\u00eda como representante de la Universidad Federal\r\nde Tocantins en la elaboraci\u00f3n del Plan de Desarrollo de la Piscicultura en Tocantins \u0096 Brasil (Plano de Desenvolvimento da Piscicultura no Tocantins)\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1496293200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 84592,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258787,
                    "cargo": "PRACTICANTE PROFESIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "EMPRESA MUNICIPAL DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Practicante Profesional en la Oficina de Planeamiento y  Presupuesto.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1422766800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31980,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258788,
                    "cargo": "PRACTICANTE PRE PROFESIONAL.",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "EMPRESA MUNICIPAL DE SANEAMIENTO B\u00c1SICO PUNO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Practicante Pre profesional en la Oficina de \r\nPlaneamiento y Presupuesto.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1409547600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31980,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 210282,
                    "apellidoMaterno": "GONZALES",
                    "apellidoPaterno": "FERRO",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "analuciafg14@gmail.com",
                    "idInvestigador": "131207",
                    "idOrcid": "0000-0001-7751-2782",
                    "idPerfilScopus": "57220558321",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ANA LUCIA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "70202921",
                    "fechaNacimiento": 754894800000,
                    "direccion": "AV. LA TORRE 459",
                    "telefonoFijo": "051353032",
                    "telefonoCelular": " 950712896",
                    "idDepartamento": 21,
                    "descDepartamento": "PUNO",
                    "idProvincia": 136,
                    "descProvincia": "PUNO",
                    "idDistrito": 1371,
                    "descDistrito": "PUNO",
                    "accessToken": "{\"name\": \"Ana Lucia Ferr\u00f3 Gonz\u00e1les\", \"access_token\": \"e897832d-d3e2-42e6-8221-2b5e1d7bc1a2\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"be94dee2-e2bf-486a-b76c-6d22c948df48\", \"expires_in\": 576667419, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0001-7751-2782\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1661835600000,
                "titulo": "Quality Control of Drinking Water in the City of Ilave, Region of Puno, Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 209704,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]