[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 219289,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CIENT\u00cdFICA DEL SUR S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA Y GESTION AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 219290,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CIENT\u00cdFICA DEL SUR S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERA AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 259515,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Duarte-Guardia S.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1596258000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Mitigation and Adaptation Strategies for Global Change",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Biophysical and socioeconomic factors influencing soil carbon stocks: a global assessment",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85088576044",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/s11027-020-09926-1",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13812386",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642525446587,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 259517,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Duarte-Guardia S.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1551416400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Mitigation and Adaptation Strategies for Global Change",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Better estimates of soil carbon from geographical data: a revised global approach",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85047264134",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/s11027-018-9815-y",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13812386",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642525446588,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 259518,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Duarte-Guardia, Sandra",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1546318800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Nature Ecology & Evolution",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Soils need to be considered when assessing the impacts of land-use change on carbon sequestration",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1038/s41559-019-1026-8",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2397-334X",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642525446589,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 259519,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Bahamonde, Hector A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1514782800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "ANNALS OF FOREST SCIENCE",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The relative importance of soil properties and regional climate as drivers of productivity in southern Patagonia's Nothofagus antarctica forests",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/s13595-018-0725-7",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1286-4560",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642525446589,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 259520,
                    "articulos": null,
                    "autor": "de Mola U.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1512450000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Forests",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "On the use of hedonic price indices to understand ecosystem service provision from urban green space in five Latin American megacities",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85037345453",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/f8120478",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1642525446590,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266516,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Rios R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1633064400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Selection of ideal sites for the development of large-scale solar photovoltaic projects through Analytical Hierarchical Process \u2013 Geographic information systems (AHP-GIS) in Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85108256163",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.rser.2021.111310",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": null,
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": null,
                    "fechaActualizacion": 1642525446585,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266517,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores-Rios A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1606798800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Biological Conservation",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Co-benefits of soil carbon protection for invertebrate conservation",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85095983329",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.biocon.2020.108859",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=00063207",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": null,
                    "fechaActualizacion": 1642525446586,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 266518,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Ladd B.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1414818000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Ecology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Carbon isotopic signatures of soil organic matter correlate with leaf area index across woody biomes",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84925784217",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1111/1365-2745.12309",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=00220477",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": null,
                    "fechaActualizacion": 1642525446591,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 40.0,
        "puntajeTotalQ1": 40.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225726,
                    "cargo": "CONSULTORA AMBIENTAL EXTERNA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GEADES CONSULTING S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaborar informes de cierre total, temporal y de tr\u00e1nsito a la explotaci\u00f3n para proyectos de exploraci\u00f3n minera.\r\n\u0095\tElaborar memorias descriptivas para la autorizaci\u00f3n de uso de agua y derecho de servidumbre.\r\n\u0095\tColaborar en la elaboraci\u00f3n de documentos relacionados al sistema integrado de gesti\u00f3n (ambiental y de salud y seguridad ocupacional) dentro de la empresa Geades Consulting S.A.C.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1422766800000,
                    "fechaInicio": 1391230800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 106836,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918204434-Constancia-GEADES_feb14-feb15_1ao.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918204434-Constancia-GEADES_feb14-feb15_1ao.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225723,
                    "cargo": "ANALISTA DE INFORMACI\u00d3N DE SISTEMAS DE INFORMACI\u00d3N GEOGR\u00c1FICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CIENTIFICA DEL SUR S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tProcesar y analizar la informaci\u00f3n de la distribuci\u00f3n de colonias de especies clave para el componente insular, submareal, principales actividades tur\u00edsticas y ubicaci\u00f3n de zonas pesqueras para la zonificaci\u00f3n de las Islas Asia y Pachacamac.\r\n\u0095\tProcesar la informaci\u00f3n proveniente de GPS colocados en individuos de ping\u00fcinos para identificar y definir la distancia de viaje para alimentaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1527829200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 359,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918203730-Constancia-UCSUR_SubproyectoIslas2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918203730-Constancia-UCSUR_SubproyectoIslas2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225724,
                    "cargo": "CONSULTORA AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "KLOHN CRIPPEN BERGER S.A.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tColaborar en la elaboraci\u00f3n de la Modificatoria del EIA \u0096 Anim\u00f3n-Volcan.\r\n\u0095\tAnalizar y describir los resultados de los par\u00e1metros de agua y aire en comparaci\u00f3n con los Est\u00e1ndares de Calidad y el registro hist\u00f3rico. \r\n\u0095\tColaborar en la elaboraci\u00f3n del informe biol\u00f3gico de la zona de influencia del proyecto.\r\n\u0095\tRealizar la metodolog\u00eda de la evaluaci\u00f3n econ\u00f3mica de los impactos ambientales.\r\n\u0095\tParticipar en la evaluaci\u00f3n de la importancia de cada impacto ambiental.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1451624400000,
                    "fechaInicio": 1438405200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 21380,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918203928-Contrato_Klohn2014-2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918203928-Contrato_Klohn2014-2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225725,
                    "cargo": "SUPERVISORA AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GEADES CONSULTING S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaborar instrumentos de gesti\u00f3n ambiental, reportes de monitoreo, informes de pasivos ambientales, entre otros.\r\n\u0095\tRecopilar informaci\u00f3n de campo para la elaboraci\u00f3n de la l\u00ednea base, ambiental y social.\r\n\u0095\tRealizar monitoreos ambientales y monitoreos participativos.\r\n\u0095\tColaborar en la elaboraci\u00f3n de talleres informativos a comunidades campesinas y centros poblados incluidos en el \u00e1rea de influencia directa e indirecta de los proyectos.\r\n\u0095\tIngresar los estudios ambientales al SEIA.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 106836,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918204418-Constancia-GEADES2015_5meses.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918204418-Constancia-GEADES2015_5meses.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225720,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N NACIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE INNOVACION AGRARIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Apoyar en la coordinaci\u00f3n para el desarrollo de las actividades de investigaci\u00f3n del Proyecto Suelos y Aguas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1619845200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 11,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918202146-CopiaOS1332[R][R].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918202146-CopiaOS1332[R][R].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225721,
                    "cargo": "ESPECIALISTA AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA Y RIEGO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaborar propuestas t\u00e9cnico-normativas para la regulaci\u00f3n ambiental del sector.\r\n\u0095\tRevisar, observar y proponer mejoras a propuestas normativas.\r\n\u0095\tCoordinar con los t\u00e9cnicos de la Direcci\u00f3n General de Asuntos Ambientales para la mejora de las propuestas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1598936400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51632,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918202826-Constancia-MIDAGRI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918202826-Constancia-MIDAGRI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225722,
                    "cargo": "INGENIERA AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "VENEGAS ESPINOZA ZOCIMO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaborar estudios ambientales para expedientes t\u00e9cnicos, estudios a nivel de perfil, as\u00ed como para obtener la certificaci\u00f3n ambiental.\r\n\u0095\tCoordinar y liderar talleres de participaci\u00f3n ciudadana en el \u00e1rea de influencia directa de cada proyecto.\r\n\u0095\tCoordinar directamente con autoridades comunales y personal de campo para la organizaci\u00f3n de talleres, y obtenci\u00f3n de informaci\u00f3n adicional.\r\n\u0095\tElaborar estudios sociales para cada proyecto.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1590987600000,
                    "fechaInicio": 1569906000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 57586,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918203447-Constancia-VEZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918203447-Constancia-VEZ.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225727,
                    "cargo": "INTERN",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Colaborar en la recolocaci\u00f3n de datos en pastizales templados del \u00e1rea de Rollesbroch (J\u00fclich, Alemania) para el desarrollo de la investigaci\u00f3n: Borchard et al. (2015) Ecosystems and Environment 211: 84\u009693. Preparar y organizar muestras en laboratorio para la medici\u00f3n de pH y concentraci\u00f3n nitr\u00f3geno y carbono. Medir in situ el flujo de carbono mediante la respiraci\u00f3n del suelo utilizando la metodolog\u00eda IRGA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1375333200000,
                    "fechaInicio": 1370062800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918202238-Constancia-Julich_Alemania_2_2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918202238-Constancia-Julich_Alemania_2_2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 225728,
                    "cargo": "SUPERVISORA AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GEADES CONSULTING S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaborar instrumentos de gesti\u00f3n ambiental, reportes de monitoreo, informes de pasivos ambientales, entre otros.\r\n\u0095\tRecopilar informaci\u00f3n de campo para la elaboraci\u00f3n de la l\u00ednea base, ambiental y social.\r\n\u0095\tRealizar monitoreos ambientales y monitoreos participativos.\r\n\u0095\tColaborar en la elaboraci\u00f3n de talleres informativos a comunidades campesinas y centros poblados incluidos en el \u00e1rea de influencia directa e indirecta de los proyectos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1388552400000,
                    "fechaInicio": 1362114000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 106836,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918204701-Constancia-GEADES2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/144533/20210918204701-Constancia-GEADES2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 206399,
                    "apellidoMaterno": "GUARDIA",
                    "apellidoPaterno": "DUARTE",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "s.duarteguardia@gmail.com",
                    "idInvestigador": "144533",
                    "idOrcid": "0000-0003-4221-2709",
                    "idPerfilScopus": "56418631300",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "SANDRA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "Sistemas social-ecol\u00f3gicos",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "46601535",
                    "fechaNacimiento": 656226000000,
                    "direccion": "AV. FRAY LUIS DE LEON 461",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 986966059",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1099,
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Sandra Duarte\",\"access_token\":\"6d102cb8-b06e-4f0b-8863-90fb751b6e65\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"d118fbde-ecc4-42b0-a893-afbf0c69a456\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-4221-2709\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1633064400000,
                "titulo": "Selection of ideal sites for the development of large-scale solar photovoltaic projects through Analytical Hierarchical Process \u2013 Geographic information systems (AHP-GIS) in Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 227489,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": false,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]