[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276160,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276161,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO DE INGENIERO AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378891,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Camacho-Zorogast\u00faa K.d.C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1685595600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Sustainability (Switzerland)",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Evaluation of Soil Loss and Sediment Yield Based on GIS and Remote Sensing Techniques in a Complex Amazon Mountain Basin of Peru: Case Study Mayo River Basin, San Martin Region",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85161610719",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/SU15119059",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1687383834564,
                    "afiliacion": "UNFV",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378892,
                    "articulos": null,
                    "autor": "G\u00f3mez-Lora J.W.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1622523600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Madera Bosques",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Evaluation of the tropical humid forest through fractional cover analysis and GIS techniques at Yuracyacu river watershed, peruvians Amazon",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85122760361",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.21829/MYB.2021.2722109",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=14050471",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1687383834569,
                    "afiliacion": "UNFV",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 8.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297581,
                    "cargo": "ASISTENTE DE PRACTICAS DE LA ASIGNATURA DE SEMINARIO DE TESIS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLAREAL UNFV",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " En el semestre acad\u00e9mico 2018 II.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1533099600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96837,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297582,
                    "cargo": "ASISTENTE DE PRACTICAS DE LA ASIGNATURA DE MANEJO Y ORDENAMIENTO DE CUENCAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLAREAL UNFV",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " En el semenstre acad\u00e9mico 2018 - I",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96837,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297583,
                    "cargo": "ASISTENTE DE PRACTICAS DE LA ASIGNATURA DE HIDROLOG\u00cdA II ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLAREAL UNFV",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistente de practicas en el semestre 2017 - II,  en la Facultad de Ingenier\u00eda Geogr\u00e1fica, Ambiental y Ecoturismo (FIGAE)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1501563600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96837,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 297584,
                    "cargo": "INTEGRANTE DE INSTITUTO ESPECIALIZADO DE INVESTIGACI\u00d3N Y GESTION DEL AGUA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLAREAL UNFV",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinador de imagen institucional en el periodo 2015/2016.\r\nMiembro del grupo de investigaci\u00f3n ganador del segundo lugar en el concurso interfacultades - \u00c1reas de ingenier\u00edas, desarrollado por el Vicerrectorado de investigaci\u00f3n en el a\u00f1o 2014.\r\nOrganizador de conferencias y cursos en relaci\u00f3n a: Recursos H\u00eddricos y ambiente.\r\nColaborador en el desarrollo de proyectos de investigaci\u00f3n en las \u00e1reas de meteorologia y recursos hidricos.\r\nExpositor en cursos de Investigaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96837,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 218845,
                    "apellidoMaterno": "RAMOS",
                    "apellidoPaterno": "GALLO",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "2012000392@unfv.edu.pe",
                    "idInvestigador": "162257",
                    "idOrcid": "0000-0002-1607-6099",
                    "idPerfilScopus": "57410318600",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "VICTOR HUGO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "Recursos h\u00eddricos",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "72848249",
                    "fechaNacimiento": 767941200000,
                    "direccion": "CALLE PATROCINIO 164 C",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " ",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1097,
                    "descDistrito": "RIMAC",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Victor Gallo Ramos\",\"access_token\":\"483d61db-4607-4b54-aa32-0496a82769db\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"286d271a-183b-4551-a9f3-836ca44174d4\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-1607-6099\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1685595600000,
                "titulo": "Evaluation of Soil Loss and Sediment Yield Based on GIS and Remote Sensing Techniques in a Complex Amazon Mountain Basin of Peru: Case Study Mayo River Basin, San Martin Region"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]