[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272075,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN MATEMATICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272076,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Privada C\u00e9sar Vallejo",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN ADMINISTRACI\u00d3N DE LA EDUCACI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131054-constanciamaestro_Alvarez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131054-constanciamaestro_Alvarez.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272077,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Nacional Mayor de San Marcos",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN MATEMATICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370751,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FRANK DUBERLEE ALVAREZ HUERTAS",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de investigaci\u00f3n en ciencias de la Educaci\u00f3n",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Pr\u00e1cticas de ciberplagio acad\u00e9mico en estudiantes universitarios: Una revisi\u00f3n documental",
                    "urlPublicacion": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/827",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230314162020-HORI-FrankDuberleeAlvarezCARTADEACEPTACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230314162020-HORI-FrankDuberleeAlvarezCARTADEACEPTACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "26167964",
                    "editorial": "Revista Horizontes",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684437338415,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370752,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FRANK DUBERLEE ALVAREZ HUERTAS",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1651381200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Horizontes",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Trabajo colaborativo para fortalecer la empat\u00eda como parte de la formaci\u00f3n del profesional de la salud",
                    "urlPublicacion": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/501",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230314162928-HORI-KellyChafloqueBarriosCARTADEACEPTACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996/revistahorizontes.v6i23.363",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230314162928-HORI-KellyChafloqueBarriosCARTADEACEPTACIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN: 2616-7964",
                    "editorial": "Revista Horizontes",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684437338415,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370753,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FRANK DUBERLEE ALVAREZ HUERTAS",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1682917200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "BIBLIOTECA NACIONAL DEL PER\u00da",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Educaci\u00f3n y Sociedad en la Cultura Latinoamericana",
                    "urlPublicacion": " http://editorialmarcaribe.es/?page_id=1482",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230511201708-CERTIFICADODEEVALUACINPORPARES-c9d50d1c1bf546588ac99a71974fd98fbdf65cb8.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230511201749-CEF-024-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": " https://doi.org/10.31219/osf.io/2yzpk",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230511201708-CERTIFICADODEEVALUACINPORPARES-c9d50d1c1bf546588ac99a71974fd98fbdf65cb8.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230511201749-CEF-024-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-612-49271-6-4",
                    "editorial": "Mar Caribe",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1684437405761,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370754,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FRANK DUBERLEE ALVAREZ HUERTAS",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1677646800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "BIBLIOTECA NACIONAL DEL PER\u00da",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "DI\u00c1LOGO DE SABERES EN EL DESEMPE\u00d1O DOCENTE DE UNIVERSIDADES DEL PER\u00da: UN ENFOQUE INTERCULTURAL",
                    "urlPublicacion": "http://editorialmarcaribe.es/?page_id=973",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131912-CEF-006-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131937-Certificadodeevaluacinporparesexternos(23).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.31219/osf.io/asrxq",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131912-CEF-006-2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131937-Certificadodeevaluacinporparesexternos(23).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-612-49240-1-9",
                    "editorial": "Mar Caribe",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1684437405762,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370755,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FRANK DUBERLEE ALVAREZ HUERTAS",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1677646800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "BIBLIOTECA NACIONAL DEL PER\u00da",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "PROSPECTIVA ECON\u00d3MICA AM\u00c9RICA LATINA: ENFOQUE PER\u00da 2050",
                    "urlPublicacion": "http://editorialmarcaribe.es/?page_id=1013",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131429-Certificadodeevaluacinporparesexternos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131519-PROSPECTIVAECONMICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.31219/osf.io/xekfq",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131429-Certificadodeevaluacinporparesexternos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230422131519-PROSPECTIVAECONMICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-612-49219-9-5",
                    "editorial": "Mar Caribe",
                    "idPais": 164,
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fechaActualizacion": 1684437405762,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalLibro": 6.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292236,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DEL PERU S.A.C. O UTP S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DOCENTE TIEMPO COMPLETO",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1561957200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50432,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292237,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DOCENTE AUXILIAR",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1682917200000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 217237,
                    "apellidoMaterno": "HUERTAS",
                    "apellidoPaterno": "ALVAREZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "falvarezh@unmsm.edu.pe",
                    "idInvestigador": "195467",
                    "idOrcid": "0000-0003-2835-1681",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "FRANK DUBERLEE",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "45173557",
                    "fechaNacimiento": 584341200000,
                    "direccion": "MZ. F-3 LT. 19 MI PERU",
                    "telefonoFijo": " 987311930",
                    "telefonoCelular": " 987311930",
                    "idDepartamento": 7,
                    "descDepartamento": "PROV. CONST. DEL CALLAO",
                    "idProvincia": 57,
                    "descProvincia": "CALLAO",
                    "idDistrito": 587,
                    "descDistrito": "VENTANILLA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Frank Duberlee Alvarez Huertas\",\"access_token\":\"5ead60ba-f3be-4827-890e-3b41d563137b\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"4f5ff0a6-399f-43d6-8121-c8d4e6bba2a9\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-2835-1681\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Libro",
                "fechaProduccion": 1682917200000,
                "titulo": "Educaci\u00f3n y Sociedad en la Cultura Latinoamericana"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2068,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1583038800000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "DOCTORADO EN EDUCACI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230314161110-ConstanciadeestudioVcicloUCV.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/195467/20230314161110-ConstanciadeestudioVcicloUCV.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": 221714,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]