[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 286533,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA SELVA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS CONTABLES",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305200632-1.BACHILLERUNAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305200632-1.BACHILLERUNAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 286534,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZ\u00c1N DE HU\u00c1NUCO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "CONTADOR PUBLICO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305200650-2.CONTADORPUBLICO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305200650-2.CONTADORPUBLICO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 286535,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN GESTION PUBLICA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305200707-3.MAESTRIAUCV.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305200707-3.MAESTRIAUCV.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 401544,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Meza Taipe, Teofilo | Romero Quispe, Jacobo | Fernandez Paima, Manuel Sacramento | Huaman Almonacid, Genrry Smith | Santiago Saturnino, Patricio Aparicio",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "REVISTA UNIVERSIDAD Y SOCIEDAD",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "DIAGNOSING THE CURRENT LAND POSESSION SITUATION OF CALLERIAS DISTRICT",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2218-3620",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1694737117134,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 401545,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Collazos Paucar E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Universidad y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ANALYSIS OF STATE POLICIES IN THE FIGHT AGAINST DRUG TRAFFICKING AND SOCIOECONOMIC OUTCOMES IN PERU 1990-2010.",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85135563874",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1694737117135,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 401546,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Rossana del Pilar Ordo\u00f1ez Yaip\u00e9n",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1690866000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "High Rate Books",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Estructuras mentales en la sistematizaci\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico en Ciencias Sociales. Cap. II: \u00bfA qu\u00e9 se refiere un problema de investigaci\u00f3n en la investigaci\u00f3n cuantitativa?",
                    "urlPublicacion": "https://www.highrateco.com/publicaciones/estructuras-conocimiento-cientifico",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20230908102837-constancialibro1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.38202/estructuras",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20230908102837-constancialibro1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "https://doi.org/10.38202/estructuras",
                    "editorial": "HighRate Consulting",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1694737349120,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 401547,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Jos\u00e9 V\u00edctor Pel\u00e1ez Valdivieso",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "High rate Books",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Pol\u00edtica y gesti\u00f3n educativa en Per\u00fa. Cap. 3: Realidad de las Organizaciones Universitarias: Abordaje desde los actores",
                    "urlPublicacion": "https://www.highrateco.com/publicaciones/politica-y-gestion-educativa-en-peru",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20230909082839-constancialibro2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.38202/politicaygestioneducativa",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20230909082839-constancialibro2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "https://doi.org/10.38202/politicaygestioneducativa",
                    "editorial": "HighRate Consulting",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1694737349121,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20200921180119-Plan-de-Tesis-Genrry_Huaman_Almonacid_FechaActualizadaResolucion029-UNSA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310497,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN FORTALECIMIENTO INSTITUCIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MTC-PROVIAS DESCENTRALIZADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " -Desarrollar actividades para el fortalecimiento institucional de la gestion vial descentralizado de los gobiernos locales, de acuerdo a la normatividad vigente.\r\n-Dise\u00f1ar, proponer e implementar instrumentos metodologicos para el fortalecimiento de la gestion vial descentralizada de los gobiernos regionales y locales.\r\n-Implementar los planes y programas de fortalecimiento de capacidades a los gobiernos regionales y locales.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1690866000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8231,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310498,
                    "cargo": "JEFE DE LA UNIDAD ZONAL MADRE DE DIOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROVIAS DESCENTRALIZADO - MTC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1688187600000,
                    "fechaInicio": 1680325200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 6248,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310499,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente del curso de Proyectos de Investigaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1662008400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310500,
                    "cargo": "COORDINADOR ZONAL MADRE DE DIOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROVIAS DESCENTRALIZADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Coordinar y participar en formulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de los planes, programas y estrategias para el fortalecimiento de capacidades y asistencia a los gobiernos regionales y locales y otros temas relacionados a la poblaci\u00f3n beneficiaria.\r\n2. Administrar recursos asignados para el ejercicio de sus funciones en el marco de la normatividad vigente.\r\n3. Asesorar y participar en la formulaci\u00f3n de planes de infraestructura vial, departamentales o provinciales, promoviendo su complementariedad.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1677646800000,
                    "fechaInicio": 1583038800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75152,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310501,
                    "cargo": "COORDINADOR ZONAL AREQUIPA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROVIAS DESCENTRALIZADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "1. Coordinar y participar en formulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de los planes, programas y estrategias para el fortalecimiento de capacidades y asistencia a los gobiernos regionales y locales y otros temas relacionados a la poblaci\u00f3n beneficiaria.\r\n2. Administrar recursos asignados para el ejercicio de sus funciones en el marco de la normatividad vigente.\r\n3. Asesorar y participar en la formulaci\u00f3n de planes de infraestructura vial, departamentales o provinciales, promoviendo su complementariedad.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1580533200000,
                    "fechaInicio": 1554094800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75152,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20230908061157-1.CONTANCIADETRABAJON21-2023-ORH.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20230908061157-1.CONTANCIADETRABAJON21-2023-ORH.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310502,
                    "cargo": "COORDINADOR ZONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROVIAS DESCENTRALIZADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Coordinar y articular con entidades del sector p\u00fablico y privado, gobiernos regionales, gobiernos locales, comunidades, sociedad civil y comunidad rural a fin de lograr los objetivos y metas de los programas que implemente Provias Descentralizado.  Participar, apoyar y velar la implementaci\u00f2n de mecanismos institucionales y financieros que permitan asegurar la sostenibilidad de las inversiones en infraestructura de transporte vial.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1677646800000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75152,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20200916124202-Memorando227encargaturaMadreDios.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20200916124202-Memorando227encargaturaMadreDios.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310503,
                    "cargo": "COORDINADOR ZONAL AREQUIPA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROVIAS DESCENTRALIZADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Coordinar y participar en formulaci\u00f3n e implementaci\u00f3n de los planes, programas y estrategias para el fortalecimiento de capacidades y asistencia a los gobiernos regionales y locales y otros temas relacionados a la poblaci\u00f3n beneficiaria.\r\n2. Administrar recursos asignados para el ejercicio de sus funciones en el marco de la normatividad vigente.\r\n3. Asesorar y participar en la formulaci\u00f3n de planes de infraestructura vial, departamentales o provinciales, promoviendo su complementariedad.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75152,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310504,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN DESCENTRALIZACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROVIAS DESCENTRALIZADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Fortalecimiento de Capacidades institucionales a Gobiernos Regionales y Gobiernos Locales en Gesti\u00f3n Vial Descentralizada, administrativa, presupuestaria y financiera.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1551416400000,
                    "fechaInicio": 1225515600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75152,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310505,
                    "cargo": "GERENTE GENERAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO VIAL PROVINCIAL DE LEONCIO PRADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Conducir la Gesti\u00f3n Vial acorde al desarrollo econ\u00f3mico y social de la jurisdicci\u00f3n Provincial, gesti\u00f3n de recursos financieros ante organismos p\u00fablicos, privados e internacionales para el financiamiento de proyectos viales. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1170306000000,
                    "fechaInicio": 1062392400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 76190,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 310506,
                    "cargo": "T\u00c9CNICO ADMINISTRATIVO - STA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE LEONCIO PRADO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Personal nombrado 276, renuncia. durante el cual he desempe\u00f1ado diversos cargos Jefaturales y Gerenciales, como Gerente Municipal.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1225515600000,
                    "fechaInicio": 546843600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8344,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 376900,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1669870800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Ch\u00e1vez Toro, Carlos Alberto; Ram\u00edrez Chilc\u00f3n, Jos\u00e9 Percy",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/106624",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1694737378801,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 376901,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1659330000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Purizaca Fiestas de Velasquez, Aurora Auxiliadora",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ucv.edu.pe/handle/20.500.12692/119347",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1694737378801,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 211314,
                    "apellidoMaterno": "ALMONACID",
                    "apellidoPaterno": "HUAMAN",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "ghuaman22@ucvvirtual.edu.pe",
                    "idInvestigador": "225289",
                    "idOrcid": "0000-0001-7610-4744",
                    "idPerfilScopus": "57834910200",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "GENRRY SMITH",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "22995765",
                    "fechaNacimiento": -97786800000,
                    "direccion": "URB. FONAVI H2",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 960353885",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1754,
                    "descDistrito": "BRE\u00d1A",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Genrry Smith Huam\u00e1n Almonacid\",\"access_token\":\"a862cb34-419c-4bdb-ba53-82d8b3f4b2b2\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"4e0ea767-dfde-4509-bec4-8b403f277f4c\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-7610-4744\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Cap\u00edtulo de libro",
                "fechaProduccion": 1690866000000,
                "titulo": "Estructuras mentales en la sistematizaci\u00f3n del conocimiento cient\u00edfico en Ciencias Sociales. Cap. II: \u00bfA qu\u00e9 se refiere un problema de investigaci\u00f3n en la investigaci\u00f3n cuantitativa?"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2825,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL HERMILIO VALDIZAN",
                    "descGradoAcademico": "Maestro",
                    "fechaInicio": 1638334800000,
                    "idTipoEstudio": 5,
                    "titulo": "Maestr\u00eda en Gesti\u00f3n de Negocios con Menci\u00f3n en Tributaci\u00f3n",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305201120-RES.3757DesignandoJurado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305201120-RES.3757DesignandoJurado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2826,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1477976400000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "Doctorado en Administraci\u00f3n",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305201427-4.DBAUNSA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/225289/20220305201427-4.DBAUNSA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": 211107,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]