[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 247939,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL FEDERICO VILLARREAL",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN ADMINISTRACI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 247940,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN ADMINISTRACI\u00d3N CON MENCI\u00d3N EN ADMINISTRACI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 247941,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA ASOCIACI\u00d3N CIVIL",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN ADMINISTRACI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 320505,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Achachagua A.J.Y.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Open Public Health Journal",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Knowledge about HIV/AIDS and Attitudes towards Sexuality of Undergraduate Students at a Peruvian University",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85134212266",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.2174/18749445-v15-e2204210",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1666925090817,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 320506,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Silvia Surichaqui-Tiza, Beatriz",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Influence of sports practice on academic performance in football players",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.14198/jhse.2021.16.Proc3.18",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1988-5202",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1666925090818,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 201904,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "SURICHAQUI TIZA Beatriz Silvia",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "COMPUERTA PARA TECHOS DE BUSES CON SISTEMA DE REFRIGERACI\u00d3N A BASE DE CELDAS PELTIER",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1648530000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1666925177123,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 201905,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "SURICHAQUI TIZA Beatriz Silvia",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "TACHO DE BASURA COMPRESOR CON COMPARTIMIENTO PARA RECICLAJE",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1648702800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1666925177124,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 262517,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE CA\u00d1ETE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1646110800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2074,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 262518,
                    "cargo": "ASISTENTE DE RECURSOS HUMANOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CIMACH INGENIEROS CONTRATISTAS S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tRegistro y control de documentaci\u00f3n enviada para seguimiento de documentaci\u00f3n  del \u00e1rea.\r\n\u0095\tVerificaci\u00f3n, archivo y entrega de boletas de pago, hojas de CTS y utilidades.\r\n\u0095\tPresentaci\u00f3n\tde\tdocumentaci\u00f3n\ta\tlas\tdiferentes\tentidades\tpara\tgesti\u00f3n administrativa.\r\n\u0095\tArmado y archivo de file de nuevo ingreso (documentaci\u00f3n m\u00ednima para contrato)\r\n\u0095\tRegistro de archivo de nuevos ingresos (cuadro informativo)\r\n\u0095\tValidaci\u00f3n y afiliaci\u00f3n al sistema de pensiones del trabajador (seg\u00fan formato de afiliaci\u00f3n)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1420088400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 106447,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 262519,
                    "cargo": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DERRAMA MAGISTERIAL Y DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE LIMA METROPOLITANA\t",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaborar oficios para elevar a las entidades competentes temas de recursos de apelaci\u00f3n y revisi\u00f3n de acuerdo a ley as\u00ed mismo la implementaci\u00f3n de los expedientes seg\u00fan cada caso.\r\n\u0095\tAtender, orientar y resolver las consultas de los administrados respecto a los recursos presentados en la Direcci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n.\r\n\u0095\tEmitir propuestas de mejoramiento de la Oficina de tr\u00e1mite documentario de la Direcci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n, dentro del \u00e1mbito de mi competencia.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1412139600000,
                    "fechaInicio": 1396328400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3658,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 262520,
                    "cargo": "ASISTENTE ADMINISTRATIVO (DIRECCI\u00d3N)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DERRAMA MAGISTERIAL Y DIRECCI\u00d3N REGIONAL DE LIMA METROPOLITANA\t",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tRevisi\u00f3n de documentaci\u00f3n consistente en Proyectos de Resoluci\u00f3n respecto a contrataci\u00f3n de bienes, servicios, consultor\u00edas y contrataciones seg\u00fan el marco de la ley de contrataciones y su reglamento.\r\n\u0095\tAtender y procesar por el SINAD los expedientes observados de las diferentes \u00e1reas de la Direcci\u00f3n Regional de Educaci\u00f3n.\r\n\u0095\tElaborar, registrar derivar y archivar documentos administrativos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1396328400000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3658,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 262521,
                    "cargo": "ASISTENTE EN PRESUPUESTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SAN JUAN DE MIRAFLORES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tElaboraci\u00f3n de Informes en Materia Presupuestal,\r\n\u0095\tElaboraci\u00f3n y aprobaci\u00f3n de Propuesta de las Modificaciones Presupuestales,\r\n\u0095\t01 registro Anteproyecto del Presupuesto Institucional de Apertura (PIA-2012),\r\n\u0095\tAfectaciones Presupuestales de los requerimientos de bienes y servicios,\r\n\u0095\tModificaciones Presupuestales registradas en el SIAF.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1309496400000,
                    "fechaInicio": 1301634000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30403,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 262522,
                    "cargo": "ASISTENTE PRESUPUESTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095\tAfectaciones Presupuestales de los requerimientos de bienes y servicios\r\n\u0095\tModificaciones Presupuestales registradas en el SIAF\r\n\u0095\tElaboraci\u00f3n de reporte de gasto mensualizado por Unidades Org\u00e1nicas de Enero a Setiembre del 2010\r\n\u0095\tElaboraci\u00f3n de los reportes de ejecuci\u00f3n presupuestal de gastos por Unidades Org\u00e1nicas periodo 2009.\r\n\u0095\tElaboraci\u00f3n de Consolidado para resoluci\u00f3n de Devengados 2008-2009.\r\n\u0095\tCodificaci\u00f3n presupuestal del cuadro de requerimientos del Plan Operativo Institucional 2010.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1262322000000,
                    "fechaInicio": 1262322000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 213355,
                    "apellidoMaterno": "TIZA",
                    "apellidoPaterno": "SURICHAQUI",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "beasur26@gmail.com",
                    "idInvestigador": "239300",
                    "idOrcid": "0000-0002-4550-2210",
                    "idPerfilScopus": "57804790300",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "BEATRIZ SILVIA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "43511229",
                    "fechaNacimiento": 493016400000,
                    "direccion": "AV.REVOLUCION MZ. I LT.10 BARRIO 4 SECT. 2",
                    "telefonoFijo": " 984245757",
                    "telefonoCelular": "  984245757",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1109,
                    "descDistrito": "VILLA EL SALVADOR",
                    "accessToken": "{\"name\":\"BEATRIZ SILVIA SURICHAQUI TIZA\",\"access_token\":\"7738a364-60fa-4a7b-b007-ed5375896cf0\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"13acfc80-8d56-4bbe-b25f-ea9677fcfd63\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-4550-2210\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Patente de modelo de utilidad",
                "fechaProduccion": 1648702800000,
                "titulo": "TACHO DE BASURA COMPRESOR CON COMPARTIMIENTO PARA RECICLAJE"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]