[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260706,
                    "comentarios": "Registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE GROHMANN",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN ARQUITECTURA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 260707,
                    "comentarios": "Registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE GROHMANN",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "ARQUITECTO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 347456,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Espinoza-Molina J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Sustainability (Switzerland)",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Enabling Risk Management and Adaptation to Climate Change through a Network of Peruvian Universities",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85144914021",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/SU142416754",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1674855590550,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 347457,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Espinoza-Molina J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1654059600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Climate",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Spatiotemporal Analysis of Urban Heat Islands in Relation to Urban Development, in the Vicinity of the Atacama Desert",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85132586419",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/CLI10060087",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1674855590551,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 9.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 277853,
                    "cargo": "DIRECTORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE CULTURA - MINCUL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Directora de la Direcci\u00f3n Desconcentrada de Cultura de Tacna",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1672549200000,
                    "fechaInicio": 1667278800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8762,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 215424,
                    "apellidoMaterno": "VEGA",
                    "apellidoPaterno": "CHAMBE",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "estherchambe36@gmail.com",
                    "idInvestigador": "287086",
                    "idOrcid": "0000-0001-7723-4700",
                    "idPerfilScopus": "57759523500",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ESTHER",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "Gesti\u00f3n del riesgo de desastres||Vulnerabilidad y adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "41974456",
                    "fechaNacimiento": 410331600000,
                    "direccion": "ASOC.VIV.ARUNTA MZ.A LT.9 SECTOR 2",
                    "telefonoFijo": "052612469 ",
                    "telefonoCelular": " 952916143",
                    "idDepartamento": 23,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "idProvincia": 156,
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "idDistrito": 1538,
                    "descDistrito": "CORONEL GRERIO ALBARRACIN LANCHIPA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"ESTHER CHAMBE VEGA\",\"access_token\":\"3017d8d8-e793-496d-a252-48ae4f880114\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"f2b7766e-d9a6-40de-9515-47c6d02b9b14\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-7723-4700\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1669870800000,
                "titulo": "Enabling Risk Management and Adaptation to Climate Change through a Network of Peruvian Universities"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1494,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "ESCUELA DE POST. GRADO UNJBG",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1651381200000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "GESTION MEDIO AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/287086/20220623223444-FICHADEMATRICULA-CHAMBEVEGAESTHER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/287086/20220623223444-FICHADEMATRICULA-CHAMBEVEGAESTHER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1495,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descGradoAcademico": "Maestro",
                    "fechaInicio": 1522558800000,
                    "idTipoEstudio": 5,
                    "titulo": "MAESTRIA EN DOCENCIA SUPERIOR E INVESTIGACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/287086/20220623223309-Culminacionmaestri&#769;aUJCM.png/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/287086/20220623223309-Culminacionmaestri&#769;aUJCM.png/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}]