[{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 287316,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO CON MENCION EN ARQUITECTURA HISTORIA TEORIA Y CRITICA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200401115813-master.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200401115813-master.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 287317,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER CON MENCION EN ARQUITECTURA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200401120315-bachiller.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200401120315-bachiller.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 287318,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "TITULO PROFESIONAL DE ARQUITECTO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200401120442-titulo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200401120442-titulo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO",
        "subCategoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO_A_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402957,
                    "articulos": null,
                    "autor": "MIGUEL ANGEL VIDAL VALLADOLID",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1656651600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ESTOA. Revista De La Facultad De Arquitectura Y Urbanismo De La Universidad De Cuenca,",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "An\u00e1lisis comparativo de normativas arquitect\u00f3nicas en estaciones de bomberos de Chile, Colombia, Venezuela y Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "https://publicaciones.ucuenca.edu.ec/ojs/index.php/estoa/article/view/4071",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220726120130-ArtculorevistaESTOA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.18537/est.v011.n021.a05",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220726120130-ArtculorevistaESTOA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "1390-9274",
                    "editorial": " Facultad De Arquitectura Y Urbanismo De La Universidad De Cuenca,",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1699669548083,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO",
        "subCategoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO_A_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205837,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "976",
                    "pts": null,
                    "titulo": "PETATE PLEGABLE",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133226-PETATEPLEGABLE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1526878800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133226-PETATEPLEGABLE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552055,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205838,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA ",
                    "numeroRegistro": "1106",
                    "pts": null,
                    "titulo": "BOTE PARA RELAJARSE",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200715034908-20200225170245-IMG_20200225_0005.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1548651600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20200715034908-20200225170245-IMG_20200225_0005.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552058,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205839,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": " UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA ",
                    "numeroRegistro": "1104",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\tVEHICULO ACUATICO CON ALETAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807132955-VEHCULOACUTICOCONALETAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1548651600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807132955-VEHCULOACUTICOCONALETAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552061,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205841,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "1019",
                    "pts": null,
                    "titulo": "PROTECTOR MODULAR",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133031-PROTECTORMODULAR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1535086800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133031-PROTECTORMODULAR.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552063,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205842,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "1062",
                    "pts": null,
                    "titulo": "FLOTADOR PARA MEDITAR PORT\u00c1TIL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133123-FLOTADORPARAMEDITARPORTTIL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1540962000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133123-FLOTADORPARAMEDITARPORTTIL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552066,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205836,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "1061",
                    "pts": null,
                    "titulo": "PROTECTOR RETR\u00c1CTIL PARA PLAYA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133140-PROTECTORRETRCTILPARAPLAYA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1540962000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133140-PROTECTORRETRCTILPARAPLAYA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552068,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205834,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "1018",
                    "pts": null,
                    "titulo": "PROTECTOR MODULAR INFLABLE PARA R\u00cdO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133048-PROTECTORMODULARINFLABLEPARARO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1535086800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133048-PROTECTORMODULARINFLABLEPARARO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552070,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205835,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "993",
                    "pts": null,
                    "titulo": "M\u00d3DULO DE CAMUFLAJE",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133106-MDULODECAMUFLAJE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1531717200000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133106-MDULODECAMUFLAJE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552072,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205840,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": " UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "1105",
                    "pts": null,
                    "titulo": "ACCESORIO PARA CALZADO EN SUELO ARCILLOSO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133014-ACCESORIOPARACALZADOENSUELOARCILLOSO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1548651600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133014-ACCESORIOPARACALZADOENSUELOARCILLOSO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552074,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205843,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA",
                    "numeroRegistro": "1076",
                    "pts": null,
                    "titulo": "MODULO RETR\u00c1CTIL PARA FOT\u00d3GRAFO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133206-MODULORETRCTILPARAFOTGRAFO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1542776400000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220807133206-MODULORETRCTILPARAFOTGRAFO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1699669552076,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 10.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO",
        "subCategoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO_A_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO",
        "subCategoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO_A_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311531,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA UNI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "DOCENTE NOMBRADO  EN LA CATEGOR\u00cdA DE ASOCIADO DE LA FACULTAD DE ARQUITECTURA, URBANISMO Y ARTES, DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIER\u00cdA (FAUA-UNI). ENTRE LOS CURSOS DICTADOS FIGURAN: TALLER DE INVESTIGACION EN ARQUITECTURA, TALLER DE DISE\u00d1O ARQUITECT\u00d3NICO, DIBUJO ARQUITECT\u00d3NICO 1, Y ACTUALMENTE INVITADO COMO DOCENTE EN LA MAESTR\u00cdA EN ARQUITECTURA, TEOR\u00cdA Y CR\u00cdTICA DE LA FAUA-UNI.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 888728400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220313105322-CONSTANCIAdocenteFAUAUNI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220313105322-CONSTANCIAdocenteFAUAUNI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311527,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR UNI",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA UNI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente investigador UNI con Resoluci\u00f3n Rectoral N\u00b0 0395 del 8 de marzo del 2022",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1646110800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20230906141007-RR-395-2022DOCENTEINVESTIGADORUNI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20230906141007-RR-395-2022DOCENTEINVESTIGADORUNI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311528,
                    "cargo": "DIRECTOR POSGRADO FAUA UNI",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA UNI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Director Unidad de Posgrado Facultad de Arquitectura, Urbanismo y Artes, de la Universidad Nacional de Ingenier\u00eda. Es el responsable de dirigir los diplomados, maestr\u00edas y doctorados.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1451624400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20161011124355-ResolucinDIRECTORPOSGRADOFAUAUNISesExtraordN0729122015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20161011124355-ResolucinDIRECTORPOSGRADOFAUAUNISesExtraordN0729122015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311529,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA DE CIENCIAS APLICADAS S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "DOCENTE CONTRATADO A TIEMPO PARCIAL EN EL CURSO DE INVESTIGACI\u00d3N: LINEAMIENTOS PARA EL PROYECTO PROFESIONAL.",
                    "emailLaboral": "vilval7@hotmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1298955600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1107,
                    "idInstitucionLaboral": 388,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311530,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Docente en Taller de Dise\u00f1o, Seminario de Cr\u00edtica I, y Dibujo. ",
                    "emailLaboral": "vilval7@hotmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1014958800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 70,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378338,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA UNI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1619845200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Francisco Efra\u00edn Del Solar Gonz\u00e1les",
                    "urlRepositorio": "https://renati.sunedu.gob.pe/handle/sunedu/3266829",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1699669560318,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 1.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO",
        "subCategoriaSolicitud": "MANTENIMIENTO_ACTIVO_A_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 103063,
                    "apellidoMaterno": "VALLADOLID",
                    "apellidoPaterno": "VIDAL",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "vilval7@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "10657",
                    "idOrcid": "0000-0002-3156-7662",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "MIGUEL ANGEL",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "09600026",
                    "fechaNacimiento": 8053200000,
                    "direccion": "JR.SEGUNDO CARRION 150 URB.INGENIERIA",
                    "telefonoFijo": "016336321",
                    "telefonoCelular": " 01999340833",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1103,
                    "descDistrito": "SAN MARTIN DE PORRES",
                    "accessToken": "{\"name\":\"MIGUEL ANGEL VIDAL VALLADOLID\",\"access_token\":\"c308b027-65ac-4965-aea9-9341050de4a3\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"0c75673c-015f-4117-8ccb-2bc2edae2ed7\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-3156-7662\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1656651600000,
                "titulo": "An\u00e1lisis comparativo de normativas arquitect\u00f3nicas en estaciones de bomberos de Chile, Colombia, Venezuela y Per\u00fa"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2871,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1409547600000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "DOCTORADO EN CIENCIAS SOCIALES-ESPECIALIDAD DE HISTORIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220313110456-CERTIFICADOESTUDIOSDOCTORADO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220313110456-CERTIFICADOESTUDIOSDOCTORADO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2872,
                    "comentarios": "No se consider\u00f3 en la calificaci\u00f3n debido a que cuenta con un grado registrado en SUNEDU O MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA UNI",
                    "descGradoAcademico": "Maestro",
                    "fechaInicio": 1080795600000,
                    "idTipoEstudio": 5,
                    "titulo": "MAESTR\u00cdA EN CIENCIAS CON MENCI\u00d3N EN PROYECTOS DE INVERSI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220313114230-estudiosMAESTRACONMENCINENPROYECTOSDEINVERSIN.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/10657/20220313114230-estudiosMAESTRACONMENCINENPROYECTOSDEINVERSIN.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "MANTENIMIENTO_ACTIVO",
        "subCategoriaSolicitudE": "MANTENIMIENTO_ACTIVO_A_SOLICITUD"
    },
    "solicitudIdAnterior": 103064,
    "convocatoriaIdAnterior": 52560,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}]