[{
    "title": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova (0000-0003-0663-1113) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Graciela",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Arquitecto Urbanista, especialidad: desarrollo urbano ambiental, asentamientos humanos, pobreza ciudad y territorio, sociolog\u00eda urbana. Experiencia nacional e internacional en investigaciones, consultor\u00edas y publicaciones, temas ejes: segregaci\u00f3n urbana, cohesi\u00f3n social, centralidad urbana, ordenamiento territorial, planes y regulaci\u00f3n del desarrollo urbano, evaluaci\u00f3n de impacto ambiental y de programas sociales, capacitaci\u00f3n en gesti\u00f3n local. Dise\u00f1o y construcci\u00f3n de proyectos privados, y p\u00fablicos de inversi\u00f3n social en vivienda y espacios p\u00fablicos. Gesti\u00f3n p\u00fablica a nivel municipal metropolitano. Docencia a nivel t\u00e9cnico, pre-grado y post-grado.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "674564",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "5",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "5",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "730856",
                "content": "Segregaci\u00f3n urbana",
                "displayIndex": 8,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "674821",
                "content": "Desarrollo urbano ambiental",
                "displayIndex": 7,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "5",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "674826",
                "content": "Asentamientos humanos",
                "displayIndex": 6,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "5",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "674827",
                "content": "Pobreza, ciudad y territorio",
                "displayIndex": 5,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "5",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "674828",
                "content": "Sociolog\u00eda urbana",
                "displayIndex": 4,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "5",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "730857",
                "content": "Integraci\u00f3n socioespacial",
                "displayIndex": 3,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "730858",
                "content": "Cohesi\u00f3n social",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "730859",
                "content": "Centralidad urbana",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "22",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "http://www.pucp.edu.pe/profesor/graciela-fernandez-de-cordova-gutierrez",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "C V PUCP",
                "putCode": "1131495",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "15",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "15",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0003-0663-1113",
                "sourceName": "Graciela Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdova",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1668476237255
}]