[{
    "title": "Alarcon Luis (0000-0001-9912-1299) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Alarcon Luis",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Alarcon",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Luis",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Luis Rolando Alarc\u00f3n LLontop (Lima, 1968). Periodista, profesor universitario e investigador. Ha ganado premios en periodismo (convocatorias del Indecopi, y Save The Children - UK) y en investigaci\u00f3n cient\u00edfica (II Feria Regional de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n del Gobierno Regional de Lambayeque). Fue director fundador de la Escuela de CC.CC. de la Universidad Se\u00f1or de Sip\u00e1n - Chiclayo (Per\u00fa) desde donde movi\u00f3 investigaciones con docentes y alumnos en cinco l\u00edneas, cuyos productos se alojan en www.cesmuss.org. Entre 2010 a 2012 fue cabeza de la Red Nacional Anticorrupci\u00f3n - Regi\u00f3n Lambayeque, iniciativa de Pro\u00e9tica con fondos de USAID.  Y de marzo de 2011 a marzo de 2014 fue monitor de libre expresi\u00f3n para el Instituto Prensa y Sociedad de Per\u00fa (IPYS) y miembro del Grupo de Metodolog\u00eda de IFEX \u2013 ALC, colectivo de ONG que promueven derechos de libre expresi\u00f3n. Ha sido becario de AREX en 2013 para las celebraciones del D\u00eda Mundial de Libre Expresi\u00f3n en San Jos\u00e9 (Costa Rica), y de la Alianza del Pac\u00edfico en 2014 para una pasant\u00eda de investigaci\u00f3n en la Universidad del Valle, en Cali (Colombia). Es consultor en investigaciones varias para la ONG nacional Suma Ciudadana y del Consejo Consultivo de Radio y Televisi\u00f3n (CONCORTV), y de la ONG internacional Article 19. Entre agosto de 2017 a octubre de 2021 fue Coordinador de Escuela de Ciencias de la Comunicaci\u00f3n en la Universidad San Mart\u00edn de Porres - Filial Norte.  Doctor en Comunicaci\u00f3n Social por la Universidad C\u00e9sar Vallejo, desde noviembre de 2021 pas\u00f3 a la Universidad Privada del Norte, donde es Docente investigador de comunicaciones.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Luis Rolando Alarc\u00f3n Llontop",
                "putCode": "808727",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "6",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "1",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9912-1299",
                "sourceName": "Alarcon Luis",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Luis-Rolando Alarcon-Llontop",
                "putCode": "1703017",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "1",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "1",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9912-1299",
                "sourceName": "Alarcon Luis",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "528063",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "6",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "6",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9912-1299",
                "sourceName": "Alarcon Luis",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "519200",
                "content": "Investigador en comunicaci\u00f3n, sociedad, medios, derechos de la informaci\u00f3n",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "6",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "6",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9912-1299",
                "sourceName": "Alarcon Luis",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57369017200",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57369017200&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "3225695",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "6",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "6",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0001-9912-1299",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Alarcon Luis"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "http://www.concortv.gob.pe/investigacion/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Consejo Consultivo de Radio y Televisi\u00f3n (CONCORTV)",
                "putCode": "804481",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "6",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "24",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9912-1299",
                "sourceName": "Alarcon Luis",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1699447021560
}]