[{
    "title": "CARMEN GRACIELA ARBULU PEREZ VARGAS (0000-0002-8463-6553) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "CARMEN GRACIELA ARBULU PEREZ VARGAS",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "CARMEN GRACIELA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "ARBULU PEREZ VARGAS",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "PhD. En Educaci\u00f3n, Ciencias Sociales e Interculturalidad por La Universidad Santo Tom\u00e1s. Doctora en Educaci\u00f3n de la UCV, cuento con una Maestr\u00eda en Tecnolog\u00edas de la Informaci\u00f3n e Inform\u00e1tica Educativa, por la Universidad Pedro Ru\u00edz Gallo y estudios de Maestr\u00eda en Gerencia Social por la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Actualmente becada en el Programa de Gobernabilidad en Innovaci\u00f3n P\u00fablica, en la Escuela de Gobierno y Pol\u00edticas P\u00fablicas de la PUCP y el Banco de desarrollo de Am\u00e9rica Latina CAF. Soy Miembro del Comit\u00e9 de \u00e1rbitros de la Revista Prisma Social, EDUCARE de Costa Rica, Revista Retos de la Ciencia, Ecuador. Revista Tendencias Pedag\u00f3gicas de la Universidad de Madrid. En el Per\u00fa, de la Revista Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica de la Universidad de San Mart\u00edn. He participado en el Staff de evaluadores por la Direcci\u00f3n General de Investigaci\u00f3n y Transferencia Tecnol\u00f3gica Vicerrectorado de Investigaci\u00f3n y Posgrado de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos (2018-2019-2021). En los \u00faltimos a\u00f1os, he sido miembro de Comit\u00e9s Cient\u00edficos de Congresos Internacionales de la Universidades de M\u00e1laga, Universidad de Madrid. He sido especialista en la Direcci\u00f3n Ejecutiva de Gesti\u00f3n Pedag\u00f3gica de la Gerencia Regional de Educaci\u00f3n Lambayeque y Responsable de la Jefatura de Planificaci\u00f3n de La Unidad de Gesti\u00f3n Educativa Local de Lambayeque.En \u00e1mbito privado me he desarrollado como Consultora y especialista de e-learning y diversas Editoras",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "572417",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "13",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "13",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8463-6553",
                "sourceName": "CARMEN GRACIELA ARBULU PEREZ VARGAS",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "571317",
                "content": "Investigadora, docente, divulgadora",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "13",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "13",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8463-6553",
                "sourceName": "CARMEN GRACIELA ARBULU PEREZ VARGAS",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "ResearcherID",
                "reference": "Q-5373-2016",
                "url": "http://www.researcherid.com/rid/Q-5373-2016",
                "source": "0000-0003-1377-5676",
                "sourceName": "ResearcherID",
                "displayIndex": 2,
                "putCode": "585082",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "14",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "5",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-8463-6553",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "CARMEN GRACIELA ARBULU PEREZ VARGAS"
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "ResearcherID",
                "reference": "Q-5373-2016",
                "url": "https://publons.com/researcher/Q-5373-2016",
                "source": "APP-1DSJAQCZ1PW1VN5X",
                "sourceName": "Web of Science",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2847522",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "17",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "17",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57226604064",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57226604064&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2865162",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "24",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "24",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-8463-6553",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "CARMEN GRACIELA ARBULU PEREZ VARGAS"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1701411199621
}]