[{
    "title": "LINA CARDENAS-PINEDA (0000-0001-5715-7031) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "LINA CARDENAS-PINEDA",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "LINA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "CARDENAS-PINEDA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "LINA CARDENAS-PINEDA",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "DOCENTE INVESTIGADORA\n\nDoctora en ciencias de la Salud, Magister en Administraci\u00f3n y Servicios de Salud, especialista en Monitoreo Electronico Fetal y Psicoprofilaxis Obst\u00e9trica (e).  PROFESIONAL OBSTETRA ,  Docente de pos grado del doctorado y Maestria: formulaci\u00f3n de Proyectos de investigaci\u00f3n y salud p\u00fablica, Docente de segunda especialidad: monitoreo electr\u00f3nico fetal, parto y puerperio patol\u00f3gico y Psicoprofilaxis Obst\u00e9trica. profesor de pregrado: Introducci\u00f3n al m\u00e9todo experimental, Psicoprofilaxis obstetrica. con experiencia en promoci\u00f3n de la salud y prevenci\u00f3n de enfermedad, atenci\u00f3n cl\u00ednica en el primer y segundo nivel.\n\n Art\u00edculos publicados:\n\nAnalysis of the effect of the covid-19 pandemic on maternal care at the\nAcobamba hospital - Huancavelica, Per\u00fa 2020\thttps://jmpas.com/abstract/922\t10.55522/jmpas.V11I2.1688\nObservational study of fetal heartbeat characteristics in pregnant women diagnosed with Covid-19 treated at the regional maternal and child teaching hospital El Carmen - Huancayo, 2020\thttps://ijettjournal.org/archive/ijett-v69i4p216\t10.14445/22315381/IJETT-V69I4P216\nDescriptive study of antepartum fetal monitoring in high Andean zones, Cerro de Pasco during January - February 2020\thttps://ijettjournal.org/archive/ijett-v69i6p227\t\n10.14445/22315381/IJETT-V69I6P227\nQuantitative exploratory analysis of the variation in hemoglobin between the third trimester of pregnancy and postpartum in a vulnerable population in VRAEM-Peru\thttps://thesai.org/Publications/ViewPaper?Volume=11&Issue=4&Code=IJACSA&SerialNo=68\t\n10.14569/IJACSA.2020.0110468\nExploratory study of the effect of obstetric psychoprophylaxis on the cortisol level in pregnant women, Huancavelica-Peru\thttps://thesai.org/Publications/ViewPaper?Volume=11&Issue=4&Code=IJACSA&SerialNo=82\t10.14569/IJACSA.2020.0110482\n\nproyectos en ejecusi\u00f3n:\n\nLongitud del cuerpo perineal\nmasaje indirecto y duraci\u00f3n del trabajo de parto",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "2608720",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "21",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "21",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5715-7031",
                "sourceName": "LINA CARDENAS-PINEDA",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "2602710",
                "content": "Salud Materno Perinatal, Obstetricia, Salud P\u00fablica",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "21",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "21",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5715-7031",
                "sourceName": "LINA CARDENAS-PINEDA",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57216929736",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57216929736&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "3108856",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "27",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "6",
                    "day": "27",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0001-5715-7031",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "LINA CARDENAS-PINEDA"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1695739111279
}]