[{
    "title": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia (0000-0001-9063-7600) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Carlos Alfredo",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Bocanegra Garcia",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Bi\u00f3logo Pesquero, Magister en Ciencias con menci\u00f3n en Ecolog\u00eda (Universidad Austral de Chile), Doctor en Planificaci\u00f3n y Gesti\u00f3n (Universidad Nacional de Trujillo), experiencia en cargos de administraci\u00f3n acad\u00e9mica en Universidades nacionales y particulares, consultor para el Programa de las Naciones Unidas (PNUD),  ). Profesor invitado a nivel de postgrado en las Universidades de: Daniel Alcides Carri\u00f3n, Santiago Ant\u00fanez de Mayolo, Universidad Nacional del Santa, Pedro Ruiz Gallo de Lambayeque , Universidad Nacional de San Mart\u00edn de Tarapoto, Universidad Nacional de Tumbes, Universidad Nacional de Cajamarca y Universidad Nacional de Trujillo. Director y conductor del programa televisivo ENTRE NOS (canal 41, Ozono TV)\n\nFue designado Presidente de la Comisi\u00f3n Organizadora de la Universidad Privada de la Amazonia Mario Pel\u00e1ez Baz\u00e1n, ubicada en la provincia de Utcubamba, durante el a\u00f1o 2013 (donde alcanz\u00f3 un \u00e9xito con el Programa Beca 18) ; Vicepresidente Acad\u00e9mico de la Comisi\u00f3n Organizadora de la Universidad Nacional \u201cJos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas\u201d de Andahuaylas, durante 2008 al 2010;  Vicepresidente Acad\u00e9mico de la Comisi\u00f3n Organizadora en la Universidad Nacional Intercultural de Selva Central \u201cJuan Santos Atahualpa\u201d ubicada en la Provincia de Chanchamayo, durante 2011 al 2012, Vicepresidente Acad\u00e9mico de la Universidad Nacional Intercultural Fabiola Salazar Legu\u00eda de Bagua durante setiembre del 2018 hasta Abril del 2019. Ha ocupado diversos cargos administrativos  en la Universidad Nacional de Trujillo, donde fue Jefe de Departamento, Director de Escuela, Profesor Secretario de la Escuela de Postgrado, miembro del Consejo de facultad de Ciencias Biol\u00f3gicas, Director de Segunda Especialidad en Ciencias Biol\u00f3gicas, Director de Responsabilidad Social Universitaria y actualmente, docente principal en la Facultad de Ciencias Biol\u00f3gicas de la Universidad Nacional de Trujillo.\n\nHa recibido reconocimientos por su producci\u00f3n cient\u00edfica, como Premio Nacional por ocupar el Primer Puesto en el Primer Concurso Nacional de Tesis de Postgrado organizado por la Asamblea de Rectores el a\u00f1o 2006 (primer puesto Tesis de Doctorado ANR), Profesor Honorario de la Universidad Nacional de Tumbes, Socio Honorario de la C\u00e1mara de Turismo de Huanchaco. La Universidad Nacional de Trujillo, su alma mater, le otorg\u00f3 la Distinci\u00f3n de Tercer Grado \u201cObispo Baltasar Jaime Mart\u00ednez de Compag\u00f1on y Bujanda\u201d. En el 2017, recibi\u00f3 la Distinci\u00f3n y medalla del Municipio Distrital de V\u00edctor Larco, por su contribuci\u00f3n al desarrollo local. Obtuvo reconocimiento como DEFENSOR AMBIENTAL, por la Comisi\u00f3n de Pueblos Andinos, Amaz\u00f3nicos y Afroperuanos, Ambiente y Ecolog\u00eda, del Congreso de la Rep\u00fablica del Per\u00fa.\n\nPor su investigaci\u00f3n  sobre la \u201cMortalidad de los pel\u00edcanos en la Regi\u00f3n La Libertad\u201d (2012), ha sido reconocido por la comunidad cient\u00edfica nacional e internacional, habiendo sido considerado en las publicaciones de diversos medios escritos y televisivos por esta importante contribuci\u00f3n a al ciencia. Desde 1981 ha publicado diversos art\u00edculos cient\u00edficos en revistas y peri\u00f3dicos a nivel local y nacional, m\u00e1s de cien presentaciones en eventos acad\u00e9micos. Sus libros \u201cModelo de Gesti\u00f3n Universitaria Intercultural Descentralizada con Inclusi\u00f3n Social\u201d, \u201cDestrucci\u00f3n del Litoral de Trujillo\u201d, \u201c Cr\u00f3nica de un Da\u00f1o Ambiental Impune \u201c,  \u201cImpactos e Indicadores Ambientales de la Ciudad de Trujillo\u201d, \u201cContaminaci\u00f3n del Litoral Marino\u201d, \u201cImpacto de la Expansi\u00f3n Urbana en el Litoral de la Bah\u00eda de Huanchaco\u201d, \u201cEl Retorno del Desierto: Trujillo al 2050\u201d, \u201cImpacto del dragado de sedimentos en el ecosistema de Salaverry\u201d,  son materia de consulta a nivel de pre y postgrado. Es autor de diversos documentales cient\u00edficos como \u201cEl Verde Campo Morir\u00e1 Bajo el Sol: Cambio Clim\u00e1tico Local\u201d, \u201cEl Submundo del Relleno Sanitario\u201d, \u201cBalsa Milenaria: El Caballito de Totora\u201d, \u201cEl Maravilloso Mundo de los Manglares\u201d, \u201cEl Embrujo de un Pueblo: Santiago de Chuco\u201d.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Bocanegra  Carlos",
                "putCode": "1352101",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9063-7600",
                "sourceName": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "1497832",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9063-7600",
                "sourceName": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1470987",
                "content": "Cambio Clim\u00e1tico, Mar, r\u00edo, Recursos ictiol\u00f3gicos",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9063-7600",
                "sourceName": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57191055606",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57191055606&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "1596060",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "7",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "7",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0001-9063-7600",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://www.unitru.edu.pe/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": null,
                "putCode": "1940208",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "22",
                    "year": "2020",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-9063-7600",
                "sourceName": "Carlos Alfredo Bocanegra Garcia",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1694633030127
}]