[{
    "title": "Juan C\u00e1rdenas (0000-0003-1744-5746) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Juan C\u00e1rdenas",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Juan Carlos",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Cardenas-Valverde",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Juan C\u00e1rdenas",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Pos-doctorado en Estrategias did\u00e1cticas para la investigaci\u00f3n cient\u00edfica con \u00e9nfasis en el pensamiento complejo por el Centro internacional de investigaci\u00f3n y desarrollo latinoamericano CIID-Colombia, Pos-doctorado en Investigaci\u00f3n Cualitativa con \u00e9nfasis en el an\u00e1lisis de datos por el CIID-Colombia, Posdoctorado en Ciencias por la Universidad Nacional Herminio Valdiz\u00e1n (UNHEVAL), Doctor en Ciencias de la Educaci\u00f3n, Maestro en Educaci\u00f3n, menci\u00f3n Gesti\u00f3n Educativa, Maestro en Educaci\u00f3n, menci\u00f3n Ense\u00f1anza Estrat\u00e9gica por la Universidad Nacional del Centro del Per\u00fa (UNCP). Bachiller en Educaci\u00f3n y Ciencias Humanas y Licenciado en Educaci\u00f3n por la Universidad Peruana Los Andes (UPLA). Especialista en Metodolog\u00eda de la Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica, Evaluaci\u00f3n por Competencias, Estrategias de Aprendizaje-Ense\u00f1anza. \nMiembro de N\u00famero de la Academia Peruana de Literatura Infantil y Juvenil (Desde 08/07/2021). Uno de los Docentes del Bicentenario (RM. 243-2021-MINEDU). Profesor Honorario por la Universidad Peruana Los Andes (2020). Condecorado con las Palmas Magisteriales en la categor\u00eda de Maestro (2019). Hijo ilustre de La Oroya (2019, 2018). Hijo ilustre de La Uni\u00f3n Leticia-Tarma (2017).",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "carlos.cardenas@unh.edu.pe",
                "primary": false,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0003-1744-5746",
                "sourceName": "Juan C\u00e1rdenas",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "11",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "13",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "jcardenasv@unmsm.edu.pe",
                "primary": false,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0003-1744-5746",
                "sourceName": "Juan C\u00e1rdenas",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "13",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "13",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "jcardenasva@ucv.edu.pe",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0003-1744-5746",
                "sourceName": "Juan C\u00e1rdenas",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "10",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            },
            {
                "value": "jcardenas@unaat.edu.pe",
                "primary": false,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0003-1744-5746",
                "sourceName": "Juan C\u00e1rdenas",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "22",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "22",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57681913100",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57681913100&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2562908",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "11",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "8",
                    "day": "11",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0003-1744-5746",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Juan C\u00e1rdenas"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1700921695931
}]