{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 240148,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 240149,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN COMPUTACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 240150,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN COMPUTACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 240151,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN ADMINISTRACI\u00d3N DE NEGOCIOS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301326,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Chavez W.O.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Q4 2022",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Investigacion Operacional",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ESTUDIO BASADO EN EL MODELO DE 2-TUPLAS SOBRE LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL APRENDIZAJE POR COMPETENCIAS Y AULAS VIRTUALES EN LAS UNIVERSIDADES DE PERU",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85127568036",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=02574306",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1661503965910,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301327,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Huam\u00e1n-Roman\u00ed Y.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Q1 2022",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "International Journal of Emerging Technologies in Learning",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Level of Digital Teaching Competence on the Verge of the Post Pandemic",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85135269681",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3991/ijet.v17i14.31039",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=18688799",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1661503965911,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 7.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252411,
                    "cargo": "SECRETARIO ACAD\u00c9MICO DE LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "REALIZAR Y VALIDAR LAS RESOLUCIONES DEL COMIT\u00c9 DE PLANEAMIENTO DE LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1501563600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252412,
                    "cargo": "COMIT\u00c9 DE CALIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "EN CALIDAD DE MIEMBRO COLABORAR EN EL  CUMPLIMIENTO DE METAS Y PLAN DE ADECUACI\u00d3N DE LAS CONDICIONES M\u00cdNIMAS  DE CALIDAD DADA POR SUNEDU.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1448946000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252413,
                    "cargo": "DECANO DE LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "GESTI\u00d3N ACAD\u00c9MICA, ADMINISTRATIVA, DE RESPONSABILIDAD SOCIAL E INVESTIGACI\u00d3N DE LA INFORMACI\u00d3N Y PROCESOS CON ALUMNOS Y DOCENTES DE LA FIS-UPP ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1406869200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252414,
                    "cargo": "DIRECTOR DE ESCUELA PROFESIONAL DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "UCAYALI",
                    "descDistrito": "CALLERIA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "CORONEL PORTILLO",
                    "descripcion": "CONTROL, Y SEGUIMIENTO DE ACTIVIDADES ACADEMICAS RELACIONADOS A LOS PROCESOS DE MATRICULA, NOTAS, EGRESADOS Y TITULACION  DE LOS ALUMNOS Y DOCNETES FIS-UPP",
                    "emailLaboral": "webmaster@upp.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1404190800000,
                    "fechaInicio": 1349067600000,
                    "idDepartamento": 25,
                    "idDistrito": 1565,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 163,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252415,
                    "cargo": "JEFE DEL DEPARTAMENTO DE ASUNTOS ACAD\u00c9MICOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ENCARGADO DE LOS PROCESOS DE MATRICULAS Y NOTAS DE OS ESTUDIANTES UPP DESDE LOS SEMESTRES ACAD\u00c9MICOS 2010-II HASTA EL 2013-II",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1280638800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252416,
                    "cargo": "JEFE DEL DEPARTAMENTO DE INVESTIGACI\u00d3N Y PROYECCI\u00d3N SOCIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " VELAR POR EL CUMPLIMIENTO DEL PDI MODIFICADO DE LOS PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N Y ACTIVIDADES DE PROYECCI\u00d3N SOCIAL.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1306904400000,
                    "fechaInicio": 1257051600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252403,
                    "cargo": "DOCENTE ORDINARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL INTERCULTURAL DE LA AMAZONIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DOCENTE ORDINARIO ADSCRITO AL DEPARTAMENTO ACAD\u00c9MICO DE CIENCIAS B\u00c1SICAS - FICA - UNIA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1638334800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4701,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/14456/20220320105738-RESOLUCIONN005-2022-RECTIFICACINNOMBRAMIENTOEXCEPCIONALDEDOCENTESCONTRATADOS(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/14456/20220320105738-RESOLUCIONN005-2022-RECTIFICACINNOMBRAMIENTOEXCEPCIONALDEDOCENTESCONTRATADOS(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252404,
                    "cargo": "DIRECTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "En coordancia al Plan de Ampliaci\u00f3n por cese de la UPP, la Direcci\u00f3n de Vinculaci\u00f3n Universitaria - Empresa y Bolsa de Trabajo realizara las actividades de capacitaci\u00f3n los estudiantes, egresados y titulados de la UPP. Tambi\u00e9n, el seguimiento yb tramite de convenios interinstitucionales de PPP.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1630472400000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252405,
                    "cargo": "DIRECTOR DE LAS ESCUELAS PROFESIONALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " RESPNSABLES DE LAS ACTIVIDADES ACADEMCIAS DE AS ESCUELAS PROFESIONALES DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS, ADMINISTRACI\u00d3N DE NEGOCIOS Y CIENCIAS CONTABLES Y FINANCIERAS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252406,
                    "cargo": "DECANO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " RESPONSABLE DE LAS ACTIVIDADES ACAD\u00c9MICAS Y ADMINISTARTIOVAS DE LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1564635600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252407,
                    "cargo": "DIRECTOR DE BIENESTAR Y RESPONSABILIDAD SOCIAL UNIVERSITARIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ENCARGADO DE BRINDAR LOS SERVICIOS COMPLEMENTARIOS A LA COMUNIDAD UNIVERSITARIA Y GESTIONAR LOS PROYECTOS DE RESPONSABILIDAD SOCIAL UNIVERSITARIA DE LA UPP.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1564635600000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/14456/20190731014803-RESOLUCION352-2018-UPPCUDBYRSULAZARO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/14456/20190731014803-RESOLUCION352-2018-UPPCUDBYRSULAZARO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252408,
                    "cargo": "DIRECTOR DE LA ESCUELA PROFESIONAL DE INGENIER\u00cdA DE SISTEMAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "REALIZAR LAS ACTIVIDADES ACAD\u00c9MICAS PROGRAMADAS Y VELAR POR EL BUEN FUNCIONAMIENTO DE LA DIRECCI\u00d3N. ADEMAS CUMPLIR CON TODAS LAS INFORMACIONES SOLICITADAS POR LA DECANATURA Y ENTIDADES DE SUPERVISI\u00d3N Y CONTROL PAR EL LICENCIAMIENTO DE LA UPP.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1525150800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252409,
                    "cargo": "COMISI\u00d3N DE ADMISI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " EN CALIDAD DE VOCAL REMITIR LAS ACTIVIDADES ACAD\u00c9MICAS DEL PROCESO DE ADMISI\u00d3N 2018-I Y II Y ENCARGARME DE LA ELABORACI\u00d3N DE LOS EX\u00c1MENES DE ADMISI\u00d3N.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1538370000000,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 252410,
                    "cargo": "DIRECTOR GENERAL DE RESPONSABILIDAD SOCIAL Y BIENESTAR UNIVERSITARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "IMPLEMENTAR LOS REGLAMENTOS Y ACTIVIDADES DE LOS SERVICIOS COMPLEMENTARIOS  PARA LOS ESTUDIANTES, ADMINISTRATIVOS Y PERSONAL DOCENTE DE LA UPP. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1525150800000,
                    "fechaInicio": 1512104400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 56034,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278533,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1619845200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "MARTIN DIEGO PINEDO DAVILA",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upp.edu.pe/handle/UPP/273",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1661504087699,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278534,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1598936400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "ERICK MARTIN VELA RIOS",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upp.edu.pe/handle/UPP/256",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1661504087700,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278535,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1561957200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "JESUS MOISES MORENO FERNANDEZ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upp.edu.pe/handle/UPP/316",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1661504087700,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278536,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1559365200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "MARTIN SALVADOR ACHO CAVERO",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upp.edu.pe/handle/UPP/173",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1661504087701,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 278537,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE PUCALLPA S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1480568400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "LUBER LERNER BASILIO RODRIGUEZ ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.upp.edu.pe/handle/UPP/84",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1661504087702,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/14456/20200511024907-JGyTUPP2011-201211052020_0001.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 2.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 2.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 209627,
                    "apellidoMaterno": "GUILLERMO",
                    "apellidoPaterno": "LAZARO",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "jclsoftsystem@gmail.com",
                    "idInvestigador": "14456",
                    "idOrcid": "0000-0002-4785-9344",
                    "idPerfilScopus": "57561229200",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "JUAN CARLOS",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "10125903",
                    "fechaNacimiento": 168152400000,
                    "direccion": "MZ.B LT.15 COOP.SAN MIGUEL DE PALLANCHACRA",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": "902550930",
                    "idDepartamento": 25,
                    "descDepartamento": "UCAYALI",
                    "idProvincia": 163,
                    "descProvincia": "CORONEL PORTILLO",
                    "idDistrito": 1565,
                    "descDistrito": "CALLERIA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"JUAN CARLOS L\u00c1ZARO GUILLERMO\",\"access_token\":\"33700b74-22e2-4406-bba3-2fe8b3e28268\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"30d98371-64a5-4014-b96a-c38d5c6b33cf\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-4785-9344\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "ESTUDIO BASADO EN EL MODELO DE 2-TUPLAS SOBRE LA IMPLEMENTACI\u00d3N DEL APRENDIZAJE POR COMPETENCIAS Y AULAS VIRTUALES EN LAS UNIVERSIDADES DE PERU"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 208860,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}