{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222094,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZAGA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BI\u00d3LOGO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222095,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE ANTOFAGASTA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE MAG\u00cdSTER EN ECOLOG\u00cdA DE SISTEMAS ACU\u00c1TICOS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 222096,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL SAN LUIS GONZAGA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271098,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Gonz\u00e1lez M.T.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Helminthology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Morphometrical and molecular evidence suggests cryptic diversity among hookworms (Nematoda: Uncinaria) that parasitize pinnipeds from the south-eastern Pacific coasts",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85056609444",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1017/S0022149X18000950",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0022149X",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647451629899,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271099,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Seguel M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1543640400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Acta Parasitologica",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Helminth and respiratory mite lesions in Pinnipeds from Punta San Juan, Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85055617815",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1515/ap-2018-0103",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=12302821",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647451629900,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 8.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229810,
                    "cargo": "EXPERTO NACIONAL MARINO COSTERO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROGRAMA DE LAS NACIONES UNIDAS PARA EL DESARROLLO  (PNUD) PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gestor Nacional del Proyecto Nacional de Iniciativa de Pesquer\u00edas Costeras",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1548997200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 25431,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229811,
                    "cargo": "GESTOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DEL AMBIENTE - MINAM",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Gestor t\u00e9cnico -  Direcci\u00f3n General de Diversidad Biol\u00f3gica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8521,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229812,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO PARA LA SOSTENIBILIDAD AMBIENTAL (CSA)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Analizar conjuntos de datos hist\u00f3ricos, planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, medidas de conservaci\u00f3n in situ, revisar los protocolos de campo, organizar el trabajo de campo con mam\u00edferos marinos y aves marinas, redactar informes, entre otros",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1546318800000,
                    "fechaInicio": 1533099600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 32710,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229813,
                    "cargo": "FORUM SECRETARIA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INITIATIVES OF CHANGE (IOFC)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Iniciativas de Cambio (ideC) es un movimiento mundial de personas de diversas culturas y or\u00edgenes, comprometidas con la transformaci\u00f3n de la sociedad a trav\u00e9s del cambio en las motivaciones y el comportamiento humano, empezando por ellos mismos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1533099600000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 88702,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229814,
                    "cargo": "EVALUADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIDAD EJECUTORA 005  PROGRAMA NACIONAL DE INNOVACION EN PESCA Y ACUICULTURA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Evaluador externo de proyectos en investigaci\u00f3n e innovaci\u00f3n en el sector pesca y acuicultura.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1525150800000,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 84796,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16845/20180510141248-os80calderon(1)(2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16845/20180510141248-os80calderon(1)(2).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229815,
                    "cargo": "DOCENTE TITULAR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD TECNOLOGICA DEL PERU S.A.C. O UTP S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente titular de la carrera de Ecolog\u00eda Marina, en el que incluye actividades de formulaci\u00f3n de proyectos y colaboraci\u00f3n con equipos de investigaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1525150800000,
                    "fechaInicio": 1501563600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50432,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16845/20180510141753-UTP_CONTRATO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/16845/20180510141753-UTP_CONTRATO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229816,
                    "cargo": "ANALISTA EN EL PROYECTO \"ESTIMACI\u00d3N DE PAR\u00c1METROS BIOL\u00d3GICO-PESQUEROS PARA EL MANEJO SOSTENIBLE DE LOS RECURSOS MARINOS\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO DEL MAR DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "El proyecto, tiene como objetivo recuperar la informaci\u00f3n hist\u00f3rica, acerca de la \r\nEsta \u00e1rea ha sido encargada de ejecutar un proyecto de recuperaci\u00f3n de la informaci\u00f3n hist\u00f3rica (1950-hoy) de recursos y pesquer\u00edas con el prop\u00f3sito de estimar indicadores biol\u00f3gico-pesqueros que favorezcan el manejo sostenible.",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1427864400000,
                    "fechaInicio": 1393650000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 10,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229817,
                    "cargo": "EVALUADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LINCE",
                    "descInstitucionLaboral": "ERM PER\u00da S.A.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "RESPONSABLE DE LA EVALUACI\u00d3N DE MACROINVERTEBRADOS EN EL MARCO DEL PROYECTO PLAN DE MANEJO AMBIENTAL PARA LA REUBICACI\u00d3N DE POZOS DE PERFORACI\u00d3N EXPLORATORIA EN EL LOTE Z-46 (MOCHE_1144).",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1385874000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1087,
                    "idInstitucionLaboral": 6773,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229818,
                    "cargo": "EVALUADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "descInstitucionLaboral": "THE ENVIRONMENT MANAGEMENT SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "EVALUADOR T\u00c9CNICO EN EL PROTOCOLO \u0093METODOLOG\u00cdAS DE EVALUACI\u00d3N DEL BENTOS MARINO\u0094 ADAPTADA AL \u00c1REA Y CARACTER\u00cdSTICAS ACTUALES DE LAS INSTALACIONES DE LA PLANTA MELCHORITA DE PER\u00da LNG-CHINCHA ",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1385874000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1088,
                    "idInstitucionLaboral": 8491,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229819,
                    "cargo": "EVALUADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "descInstitucionLaboral": "THE ENVIRONMENT MANAGEMENT SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "EVALUADOR T\u00c9CNICO EN EL PROTOCOLO \u0093METODOLOG\u00cdAS DE EVALUACI\u00d3N DE LA ICTIOFAUNA MARINA\u0094 ADAPTADA AL \u00c1REA Y CARACTER\u00cdSTICAS ACTUALES DE LAS INSTALACIONES DE LA PLANTA MELCHORITA DE PER\u00da LNG-CHINCHA. ",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1383282000000,
                    "fechaInicio": 1383282000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1088,
                    "idInstitucionLaboral": 8491,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229820,
                    "cargo": "EVALUADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "descInstitucionLaboral": "THE ENVIRONMENT MANAGEMENT SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "EVALUADOR T\u00c9CNICO EN EL PROTOCOLO \u0093METODOLOG\u00cdAS DE EVALUACI\u00d3N DE LA ICTIOFAUNA MARINA\u0094 ADAPTADA AL \u00c1REA Y CARACTER\u00cdSTICAS ACTUALES DE LAS INSTALACIONES DE LA PLANTA MELCHORITA DE PER\u00da LNG-CHINCHA. ",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1362114000000,
                    "fechaInicio": 1362114000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1088,
                    "idInstitucionLaboral": 8491,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229821,
                    "cargo": "TESISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Tesista en el Laboratorio de Parasitolog\u00eda de Fauna Silvestre y Zoonosis",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1380603600000,
                    "fechaInicio": 1359694800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229822,
                    "cargo": "EVALUADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "descInstitucionLaboral": "THE ENVIRONMENT MANAGEMENT SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "EVALUADOR T\u00c9CNICO EN EL PROTOCOLO \u0093METODOLOG\u00cdAS DE EVALUACI\u00d3N DE LA ICTIOFAUNA MARINA\u0094 ADAPTADA AL \u00c1REA Y CARACTER\u00cdSTICAS ACTUALES DE LAS INSTALACIONES DE LA PLANTA MELCHORITA DE PER\u00da LNG-CHINCHA. ",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1351746000000,
                    "fechaInicio": 1349067600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1088,
                    "idInstitucionLaboral": 8491,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229823,
                    "cargo": "EVALUADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "descInstitucionLaboral": "THE ENVIRONMENT MANAGEMENT SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "EVALUADOR T\u00c9CNICO EN EL PROTOCOLO \u0093METODOLOG\u00cdAS DE EVALUACI\u00d3N DE LA ICTIOFAUNA MARINA\u0094 ADAPTADA AL \u00c1REA Y CARACTER\u00cdSTICAS ACTUALES DE LAS INSTALACIONES DE LA PLANTA MELCHORITA DE PER\u00da LNG-CHINCHA ",
                    "emailLaboral": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1330578000000,
                    "fechaInicio": 1330578000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1088,
                    "idInstitucionLaboral": 8491,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 207263,
                    "apellidoMaterno": "MAYO",
                    "apellidoPaterno": "CALDERON",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "karlacalderon00@gmail.com",
                    "idInvestigador": "16845",
                    "idOrcid": "0000-0002-2394-2872",
                    "idPerfilScopus": "57204449074",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "KARLA INES",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "Calidad ambiental de los ecosistemas acu\u00e1ticos",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "46979464",
                    "fechaNacimiento": 668926800000,
                    "direccion": "LOS INCAS 206 CASCO URBANO",
                    "telefonoFijo": " 956349686",
                    "telefonoCelular": "956349686",
                    "idDepartamento": 11,
                    "descDepartamento": "ICA",
                    "idProvincia": 183,
                    "descProvincia": "NAZCA",
                    "idDistrito": 848,
                    "descDistrito": "NAZCA",
                    "accessToken": "{\"name\": \"Calder\u00f3n-Mayo, Karla\", \"access_token\": \"0bf514d8-22de-4575-b5c7-eb3542a837c4\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"2addc570-c4b4-4b45-9c9e-41d7bed21d9a\", \"expires_in\": 599014460, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0002-2394-2872\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1577854800000,
                "titulo": "Morphometrical and molecular evidence suggests cryptic diversity among hookworms (Nematoda: Uncinaria) that parasitize pinnipeds from the south-eastern Pacific coasts"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}