{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276567,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "Pontificia Universidad Gregoriana",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE DOCTOR EN DERECHO CAN\u00d3NICO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276568,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA SANTO TORIBIO DE MOGROVEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN BIO\u00c9TICA Y BIOJUR\u00cdDICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276569,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA ARGENTINA SANTA MARIA DE LOS BUENOS AIRES - FACULTAD DE DERECHO CAN\u00d3NICO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO DE LICENCIADO EN DERECHO CAN\u00d3NICO (MAESTR\u00cdA)",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276570,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N A DISTANCIA&nbsp;&nbsp;",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO DE DOCTOR DENTRO DEL PROGRAMA DE MODELOS DID\u00c1CTICOS, INTERCULTURALIDAD Y APLICACI\u00d3N DE LAS NUEVAS TECNOLOG\u00cdAS EN LAS INSTITUCIONES EDUCATIVAS (MODELTIC)",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276571,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA LOS \u00c1NGELES DE CHIMBOTE",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: CIENCIAS RELIGIOSAS E INVESTIGACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 276572,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD LOS \u00c1NGELES DE CHIMBOTE",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN EDUCACION TEOLOGIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200515110315-Gradosacadmicosyttulos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 379710,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Soto J.C.R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Medicina Naturista",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Persea caerulea: an alternative for wound regeneration",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85147818959",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=15763080",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1689558062385,
                    "afiliacion": "UCAC",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 379711,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Hidalgo M.L.M. | Ruiz J.R.R. | Valladares J.E. | Chura E.C.S. | Coronado M.L.F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1648789200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Universidad y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "COMMUNICATIVE APPROACH AND FORMATIVE ASSESSMENT IN THE SUB-JECT OF ENGLISH AND UNIVERSITY STUDENTS",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85128264320",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1689558062386,
                    "afiliacion": "UCAC",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200518211458-Produccincientfica.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200723104402-ConstanciaderevisionporparesexternosPadreRoger.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200820233323-ConstanciadeaprobacionporparesUNS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200723104402-ConstanciaderevisionporparesexternosPadreRoger.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200820233323-ConstanciadeaprobacionporparesUNS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ]
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298146,
                    "cargo": "JEFE DE PUBLICACIONES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "He sido Jefe de Publicaciones de la Universidad Cat\u00f3lica Los Angeles de Chimbote. Editor en Jefe de la Revista Cient\u00edfica In Crescendo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1504242000000,
                    "fechaInicio": 1596258000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54804,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298150,
                    "cargo": "DOCENTE PRINCIPAL. ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente principal y titular de las asignaturas espec\u00edficas de la Escuela Profesional de Educaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1864616400000,
                    "fechaInicio": 1130821200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54804,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298151,
                    "cargo": "VICARIO GENERAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DIOCESIS DE CHIMBOTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Asume las funciones de colaborador cercano del Obispo y act\u00faa, en algunos casos, en su representaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1596258000000,
                    "fechaInicio": 1122872400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50452,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298147,
                    "cargo": "RECTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "El Rector  es  el  personero  y  representante  legal  de  la  Universidad.  Tiene  a  su  cargo  y dedicaci\u00f3n  exclusiva,  la  direcci\u00f3n,  conducci\u00f3n  y  gesti\u00f3n  del  gobierno  universitario  en todos sus \u00e1mbitos, dentro de los l\u00edmites establecidos en la Ley N\u00b0 30220 y el Estatuto",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1596258000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54804,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200910211121-Resolucion1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200910211121-Resolucion1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298148,
                    "cargo": "DIRECTOR DEL INSTITUTO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable del Instituto de Investigaci\u00f3n donde gestionamos sobre los proyectos de investigaci\u00f3n, con investigadores docentes y no docentes; y las publicaciones cient\u00edficas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1596258000000,
                    "fechaInicio": 1572584400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54804,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200514170251-DirectordelInstitutodeInvestigacindelaULADECHCatlica.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200514170251-DirectordelInstitutodeInvestigacindelaULADECHCatlica.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 298149,
                    "cargo": "DIRECTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CAJA MUNIC. AHORRO Y CREDIT DEL SANTA SA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Vice Presidente del Directorio",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1564635600000,
                    "fechaInicio": 1383282000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50453,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 356134,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE",
                    "fechaAceptacionTesis": 1564599600000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "VIVAR CALDERON JUAN JOS\u00c9",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.uladech.edu.pe/handle/123456789/14139",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1689558200507,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200518211233-Experiencias.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/19666/20200723095856-AsesordeTesis.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 1.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200059,
                    "apellidoMaterno": "RUIZ",
                    "apellidoPaterno": "RODRIGUEZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "jrodriguezr@uladech.edu.pe",
                    "idInvestigador": "19666",
                    "idOrcid": "0000-0002-9389-0748",
                    "idPerfilScopus": "57577263300",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "JUAN ROGER",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "Ecolog\u00eda aplicada",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "32780236",
                    "fechaNacimiento": -156884400000,
                    "direccion": "PROLONG. ALFONSO UGARTE 2033 ASENT. H. MIRAFLORES BAJO",
                    "telefonoFijo": " 043315986",
                    "telefonoCelular": " 979384486",
                    "idDepartamento": 2,
                    "descDepartamento": "ANCASH",
                    "idProvincia": 21,
                    "descProvincia": "SANTA",
                    "idDistrito": 192,
                    "descDistrito": "CHIMBOTE",
                    "accessToken": "{\"name\": \"Juan Roger Rodriguez\", \"access_token\": \"04daafde-1808-4f39-bee3-b414f368d6e0\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"176fdfa9-2c1d-4e48-997f-f9bfdee36215\", \"expires_in\": 611618509, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0002-9389-0748\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1672549200000,
                "titulo": "Persea caerulea: an alternative for wound regeneration"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 200085,
    "convocatoriaIdAnterior": 2,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}