{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 287130,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA DE TACNA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN INGENIERIA CIVIL CON MENCION EN GERENCIA DE LA CONSTRUCCION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 287131,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD JOS\u00c9 CARLOS MARI\u00c1TEGUI",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA CIVIL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 287132,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO CIVIL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402631,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Esp\u00edritu-Mart\u00ednez A.P.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1684990800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "EAI Endorsed Transactions on Pervasive Health and Technology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Latin American research on cardiovascular diseases: A bibliometric-network approach",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85166379741",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4108/EETPHT.9.3582",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695248841112,
                    "afiliacion": "UNM",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402632,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Romero-Carazas R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Law and Sustainable Development",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "SERVICE QUALITY AND INSTITUTIONAL IMAGE AS PREDICTORS OF CUSTOMER SATISFACTION IN MUNICIPALITIES OF PER\u00da",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85169585946",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.55908/SDGS.V11I5.885",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695248841113,
                    "afiliacion": "UNJFG",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402633,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Yarin A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Textile and Apparel, Technology and Management",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Quality Management and Customer Satisfaction in SMEs in the Textile Industry",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85167887700",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695248841113,
                    "afiliacion": "UPN",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402634,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Del Carpio F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Ingenieria de Construccion",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Analysis of the magnitude of the seismic waves energy transferred to the foundation of a building",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85136702850",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.7764/RIC.00022.21",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=07162952",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695248841114,
                    "afiliacion": "UNM",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402635,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FABRIZIO DEL CARPIO DELGADO",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1633064400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista ingenier\u00eda de construcci\u00f3n",
                    "subtitulo": "Revista ingenier\u00eda de construcci\u00f3n",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Management model with processes to identify seismic\r\nvulnerability in housing",
                    "urlPublicacion": "https://www.scielo.cl/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S0718-50732021000300282&lang=pt",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331122253-1222-7567-7-PB.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.7764/RIC.00003.21",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331122253-1222-7567-7-PB.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "10.7764/RIC.00003.21",
                    "editorial": "Revista ingenier\u00eda de construcci\u00f3n",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695248841114,
                    "afiliacion": "UNM",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402637,
                    "articulos": null,
                    "autor": "FABRIZIO DEL CARPIO DELGADO",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1617253200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Horizontes. Revista de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Educaci\u00f3n",
                    "subtitulo": "Horizontes. Revista de Investigaci\u00f3n en Ciencias de la Educaci\u00f3n",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Ansiedad por el aislamiento domiciliario producto del coronavirus y el afrontamiento en el estudiante universitario",
                    "urlPublicacion": "http://dx.doi.org/10.33996/revistahorizontes.v5i18.197",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20220228195410-articulo-no-17-horizontes-n18v5(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.33996/revistahorizontes.v5i18.197",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20220228195410-articulo-no-17-horizontes-n18v5(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "https://revistahorizontes.org/index.php/revistahorizontes/article/view/197",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695248841115,
                    "afiliacion": "UNM",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 13.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 4.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205828,
                    "comentarios": "Registro otorgado por INDECOPI",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "",
                    "numeroRegistro": "608",
                    "pts": null,
                    "titulo": "UN PROTECTOR FACIAL CON VISOR Y MASCARILLA DESMONTABLES",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120103-608-2181-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1680066000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120103-608-2181-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1695249092415,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205829,
                    "comentarios": "Registro otorgado por INDECOPI",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "",
                    "numeroRegistro": "609",
                    "pts": null,
                    "titulo": "UN DISPOSITIVO DE RESPIRACI\u00d3N PORT\u00c1TIL CON DISTRIBUCI\u00d3N DE OX\u00cdGENO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120117-609-2215-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1680066000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120117-609-2215-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1695249092418,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402640,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Israel Barrutia Barreto",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Technological Adoption and Trends in Health Sciences Teaching, Learning, and Practice",
                    "subtitulo": "IGI GLOBAL publisher of timely knowledge ",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Chapter 11 - 3D Printing in Bone Tissue Engineering: Bibliographic Review of Current Advances and Future Potential Advances and Future Potential",
                    "urlPublicacion": "https://www.igi-global.com/gateway/chapter/296887",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120736-3D-Printing-in-Bone-Tissue-Engineering.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230421172524-PeerReview_3D.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4018/978-1-7998-8871-0.ch011",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120736-3D-Printing-in-Bone-Tissue-Engineering.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230421172524-PeerReview_3D.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9781799888710",
                    "editorial": "",
                    "idPais": 72,
                    "descPais": "REINO UNIDO",
                    "fechaActualizacion": 1695249604703,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 402641,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Israel Barrutia Barreto",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1638334800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Emerging Advancements for Virtual and Augmented Reality in Healthcare",
                    "subtitulo": "Bibliographical Review in Recent Developments",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Chapter 7 - Application of Virtual/ Augmented Reality in Surgical Procedures: Bibliographical Review in Recent Developments",
                    "urlPublicacion": "http://dx.doi.org/10.4018/978-1-7998-8371-5.ch007",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230421172443-PeerReview_Application.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120650-Application-of-Virtual_Augmented.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.4018/978-1-7998-8371-5.ch007",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230421172443-PeerReview_Application.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/21801/20230331120650-Application-of-Virtual_Augmented.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9781799883715",
                    "editorial": null,
                    "idPais": 236,
                    "descPais": "INGLATERRA",
                    "fechaActualizacion": 1695249604703,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311277,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \"MANTENIMIENTO DE MINI COMLEJO 28 DE JULIO EN EL CENTRO POBLADO DE SAN FRANCISCO\" ENCARGADO DE ASISTIR AL RESPONSABLE DEL MANTENIMIENTO EN LA PARTE F\u00cdSICA Y FINANCIERA DE LA ACTIVIDAD.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1338526800000,
                    "fechaInicio": 1333256400000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311278,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \"MANTENIMIENTO DE CANAL LOS FRAYLES BAJOS SECTOR TRES QUEBRADAS KM 1156 + 300 CARRETERA PANAMERICANA SUR, DISTRITO DE MOQUEGUA, PROVINCIA MARISCAL NIETO\", ENCARGADO DE ASISTIR EN LAS LABORES DE EJECUCI\u00d3N F\u00cdSICA Y FINANCIERA AL RESPONSABLE DEL MANTENIMIENTO.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1330578000000,
                    "fechaInicio": 1322715600000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311279,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO DE LA OBRA \"MEJORAMIENTO DE V\u00cdAS URBANAS ZONA II DEL CENTRO POBLADO SAN FRANCISCO, DISTRITO DE MOQUEGUA, PROVINCIA MARISCAL NIETO\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "PERSONAL T\u00c9CNICO DE LA OBRA \"MEJORAMIENTO DE V\u00cdAS URBANAS ZONA II DEL CENTRO POBLADO SAN FRANCISCO, DISTRITO DE MOQUEGUA, PROVINCIA MARISCAL NIETO\", ENCARGADO DE REALIZAR LA AMPLIACI\u00d3N DE PLAZO Y MODIFICACI\u00d3N PRESUPUESTAL DEL PROYECTO, AS\u00cd COMO ELABORAR LA PARTE T\u00c9CNICA DEL INFORME FINAL.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1320123600000,
                    "fechaInicio": 1309496400000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311280,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO \u0093MANTENIMIENTO VIAL LOS \u00c1NGELES \u0096 ESTUQUI\u00d1A DEL CENTRO POBLADO MENOR LOS \u00c1NGELES DISTRITO DE MOQUEGUA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "PERSONAL T\u00c9CNICO \u0093MANTENIMIENTO VIAL LOS \u00c1NGELES \u0096 ESTUQUI\u00d1A DEL CENTRO POBLADO MENOR LOS \u00c1NGELES DISTRITO DE MOQUEGUA\u0094 ENCARGADO DE EL CUMPLIMIENTO DEL CRONOGRAMA F\u00cdSICO Y FINANCIERO DEL MANTENIMIETNO",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1306904400000,
                    "fechaInicio": 1293858000000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311281,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO DE LA OBRA \u0093CONSTRUCCI\u00d3N PUENTE PEATONAL SECTOR CHIMBA BAJA CALLEJ\u00d3N EL OLIVO R\u00cdO TUMILACA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "PERSONAL T\u00c9CNICO DE LA OBRA \u0093CONSTRUCCI\u00d3N PUENTE PEATONAL SECTOR CHIMBA BAJA CALLEJ\u00d3N EL OLIVO R\u00cdO TUMILACA\u0094, ENCARGADO DE VERIFICAR EL AVANCE F\u00cdSICO REAL DEL PROYECTO CON RESPECTO A SU CRONOGRAMA F\u00cdSICO PROGRAMADO.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1291179600000,
                    "fechaInicio": 1275368400000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311282,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO DE LA OBRA \u0093SISTEMA DE RIEGO PRESURIZADO SECTOR SANTA ROSA COMIT\u00c9 N\u00ba 3\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "PERSONAL T\u00c9CNICO DE LA OBRA \u0093SISTEMA DE RIEGO PRESURIZADO SECTOR SANTA ROSA COMIT\u00c9 N\u00ba 3\u0094 encargado de realizar el informe final del proyecto.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1272690000000,
                    "fechaInicio": 1267419600000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311283,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO DEL PROYECTO V\u00cdAS PAISAJISTAS DE LA   OBRA V\u00cdAS PANOR\u00c1MICAS - TRAMO V\u00cdA EL RAYO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1265000400000,
                    "fechaInicio": 1251781200000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311284,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO VIAS PAISAJISTAS DE LA OBRA VIAS PANORAMICAS - TRAMO VIA CIRCUNVALACION ESTUQUI\u00d1A",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Personal t\u00e9cnico encargado de realizar el informe final del proyecto \u0093V\u00cdAS PAISAJISTAS DE LA OBRA V\u00cdAS PANOR\u00c1MICAS - TRAMO V\u00cdA CIRCUNVALACI\u00d3N ESTUQUI\u00d1A\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1249102800000,
                    "fechaInicio": 1238562000000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311285,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DEL CENTRO DE SALUD SAN FRANCISCO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Personal t\u00e9cnico encargado de realizar el informe final del proyecto \u0093MEJORAMIENTO Y AMPLIACI\u00d3N DEL CENTRO DE SALUD SAN FRANCISCO\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1235883600000,
                    "fechaInicio": 1235883600000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311286,
                    "cargo": "PERSONAL TECNICO MANTENIMIENTO DE LA INFAESTRUCTURA COMPLEJO MUNICIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Personal t\u00e9cnico encargado de la parte f\u00edsica y financiera de la actividad MANTENIMIENTO DE LA INFAESTRUCTURA COMPLEJO MUNICIPAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1233464400000,
                    "fechaInicio": 1225515600000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311287,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO \u0093CONSTRUCCI\u00d3N DE MURO DE CONTENCI\u00d3N EN LA URBANIZACI\u00d3N EL HUAYCO\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Personal t\u00e9cnico encargado del la ejecuci\u00f3n f\u00edsica y financiera del proyecto \u0093CONSTRUCCI\u00d3N DE MURO DE CONTENCI\u00d3N EN LA URBANIZACI\u00d3N EL HUAYCO\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1220245200000,
                    "fechaInicio": 1196485200000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311288,
                    "cargo": "PERSONAL T\u00c9CNICO \"MALEC\u00d3N RIBERE\u00d1O DE SAMEGUA \u0096 MOQUEGUA I ETAPA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Personal del \u00e1rea t\u00e9cnica del proyecto encargado de la parte de la ejecuci\u00f3n f\u00edsica del mismo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1191214800000,
                    "fechaInicio": 1180674000000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311289,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INGENIERO DEL PROYECTO \u0093MEDICION DE LA CONDUCCION SUPERFICIAL, FUNCIONAL Y ESTRUCTURAL DE LA CARRETERAPANAMERICANA SUR RUTA 1S PUENTE CAM",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "descInstitucionLaboral": "T.N.M. LIMITADA SUCURSAL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "descripcion": "Asistencia al ingeniero residente del proyecto \"MEDICION DE LA CONDUCCION SUPERFICIAL, FUNCIONAL Y ESTRUCTURAL DE LA CARRETERAPANAMERICANA SUR RUTA 1S PUENTE CAMIARA\u0096PUENTE LA CONCORDIA\" en la parte administrativa.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1167627600000,
                    "fechaInicio": 1167627600000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1530,
                    "idInstitucionLaboral": 32694,
                    "idProvincia": 156,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311290,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INGENIERO DEL PROYECTO \u0093MEDICION DE LA CONDUCCION SUPERFICIAL, FUNCIONAL Y ESTRUCTURAL DE LA CARRETERA ILO-DESAGUADERO ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "T.N.M. LIMITADA SUCURSAL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": "",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1164949200000,
                    "fechaInicio": 1164949200000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 32694,
                    "idProvincia": 213,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311291,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INGENIERO DEL PROYECTO \u0093MEDICION DE LA CONDUCCION SUPERFICIAL DEL TRAMO 1 DEL IRSA SUR\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "CARUMAS",
                    "descInstitucionLaboral": "T.N.M. LIMITADA SUCURSAL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Asistencia al ingeniero responsable de proyecto en actividades de la ejecuci\u00f3n financiera y f\u00edsica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1162357200000,
                    "fechaInicio": 1162357200000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1275,
                    "idInstitucionLaboral": 32694,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311292,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INGENIERO RESIDENTE DE LA OBRA \u0093CONSTRUCCION DE LAS TORRES DE COMUNICACIONES EL PORTILLO\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "AVANZIT PERU SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "Asistencia en la parte f\u00edsica del proyecto de invernizo privada al ingeniero residente.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1141189200000,
                    "fechaInicio": 1136091600000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31725,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311263,
                    "cargo": "INVESTIGADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE MOQUEGUA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Trabajos de investigaci\u00f3n en ciencia y tecnolog\u00eda. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1630472400000,
                    "fechaInicio": 1598936400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 317,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311264,
                    "cargo": "INVESTIGADOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1593579600000,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4698,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311265,
                    "cargo": "INGENIERO COORDINADOR DE CONTRATOS DE OBRAS Y SUPERVISI\u00d3N \u0093AMPLIACI\u00d3N Y MEJORAMIENTO DEL HOSPITAL DE MOQUEGUA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GOBIERNO REGIONAL MOQUEGUA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1556686800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 372,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311266,
                    "cargo": "RESIDENTE DE OBRA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SAMEGUA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Residente de Proyectos viales, saneamiento y alcantarillado urbano y rural. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1551416400000,
                    "fechaInicio": 1470027600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31788,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311267,
                    "cargo": "INGENIERO RESIDENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GOBIERNO REGIONAL MOQUEGUA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1464757200000,
                    "fechaInicio": 1462078800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 372,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311268,
                    "cargo": "INGENIERO ESTRUCTURAL EN LA \u0093GERENCIA DE PROYECTOS DE DESARROLLO AGR\u00cdCOLA\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1456808400000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311269,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE GERENCIA DE PROYECTOS DE DESARROLLO AGR\u00cdCOLA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1433134800000,
                    "fechaInicio": 1420088400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311270,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE INSPECTOR DE OBRA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Asistente T\u00e9cnico de Inspector de proyecto AMPLIACI\u00d3N  Y MEJORAMIENTO  DEL SISTEMA  DE AGUA POTABLE Y ALCANTARILLADO  DEL CENTRO POBLADO CHEN CHEN DISTRITO DE MOQUEGUA, Distrito de Moquegua, Provincia Mariscal Nieto - Moquegua, seguimiento y control de la ruta critica, control de ensayos calidad y procesos constructivos de proyectos de inversi\u00f3n publica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1393650000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311271,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \" MANTENIMIENTO DE LA PLAZOLETA DE LA VILLA MILITAR DE SAN FRANCISCO\u0094 ENCARGADO DE ASISTIR AL INGENIERO RESPONSABLE DEL MANTENIMIENTO EN LA PARTE F\u00cdSICA - FINANCIERA DEL MANTENIMIENTO.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1380603600000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311272,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \" MANTENIMIENTO DE REDES DE AGUA, LINEA DE DESCARGA Y C\u00c1MARA DE BOMBEO C.P. LOS \u00c1NGELES Y ANEXO ESTUQUI\u00d1A\u0094 ENCARGADO DE ASISTIR AL RESPONSABLE T\u00c9CNICO EN LA PARTE F\u00cdSICA Y FINANCIERA DEL MANTENIMIENTO.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1380603600000,
                    "fechaInicio": 1375333200000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311273,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "SAMEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \"MANTENIMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA DE GALER\u00cdA FILTRANTE, LINEA DE CONDUCCI\u00d3N SECTOR OLLERIA  C.P. LOS \u00c1NGELES, DISTRITO MOQUEGUA\" ENCARGADO DE ASISTIR AL INGENIERO RESPONSABLE DE LA ACTIVIDAD EN ACTIVIDADES VARIAS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1375333200000,
                    "fechaInicio": 1364792400000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1277,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311274,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \" MANTENIMIENTO DE REDES DE AGUA, LINEA DE DESCARGA Y C\u00c1MARA DE BOMBEO C.P. LOS \u00c1NGELES Y ANEXO ESTUQUI\u00d1A\u0094 ENCARGADO DE ASISTIR AL RESPONSABLE T\u00c9CNICO EN LA PARTE F\u00cdSICA Y FINANCIERA DEL MANTENIMIENTO.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1364792400000,
                    "fechaInicio": 1357016400000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311275,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "SAMEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \"MANTENIMIENTO DE LA INFRAESTRUCTURA DE GALER\u00cdA FILTRANTE, LINEA DE CONDUCCI\u00d3N SECTOR OLLERIA  C.P. LOS \u00c1NGELES, DISTRITO MOQUEGUA\" ENCARGADO DE ASISTIR AL INGENIERO RESPONSABLE DE LA ACTIVIDAD EN ACTIVIDADES VARIAS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1351746000000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1277,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 311276,
                    "cargo": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DEL RESPONSABLE T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL MARISCAL NIETO - MOQUEGUA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "descripcion": "ASISTENTE T\u00c9CNICO DE \" MANTENIMIENTO DE LA LOZA DEPORTIVA EL TR\u00c9BOL\" ENCARGADO DE LA ASISTENCIA AL INGENIERO RESPONSABLE DEL MANTENIMIENTO EN LA PARTE F\u00cdSICA Y FINANCIERA.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1346475600000,
                    "fechaInicio": 1341118800000,
                    "idDepartamento": 18,
                    "idDistrito": 1274,
                    "idInstitucionLaboral": 31626,
                    "idProvincia": 124,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378005,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1688187600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": " Luis Miguel Chambi Apaza",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/2079",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792847,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378006,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1677646800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Angel Jose Mamani Apaza",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/1916",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792848,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378007,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1669870800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Maykol Steve Fernandez Nina",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/1838",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792849,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378008,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1667278800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Romero Quispe, Isaias Yiye Santos",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/1709",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792849,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378009,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1659330000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "S\u00e1nchez Aguilar Lor\u00e9n Carolina",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upn.edu.pe/handle/11537/31324",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792850,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378010,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1648789200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "EDILFONSO ALBERTO LOPEZ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/1548",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792850,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378011,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1630472400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "V\u00e1squez C\u00e1rdenas, Jessica N\u00e1tali",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/1113",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792851,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378012,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD JOSE CARLOS MARIATEGUI",
                    "fechaAceptacionTesis": 1619845200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Catari Falc\u00f3n, Neyva Yasira",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.ujcm.edu.pe/handle/20.500.12819/1022",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792851,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 378013,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS S.A.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1519844400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "CONDORI CALDER\u00d3N, N\u00c9STOR",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.uap.edu.pe/handle/uap/7969",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695249792852,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 4.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 203864,
                    "apellidoMaterno": "DELGADO",
                    "apellidoPaterno": "DEL CARPIO",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "fabrizio__84@hotmail.es",
                    "idInvestigador": "21801",
                    "idOrcid": "0000-0002-6334-7867",
                    "idPerfilScopus": "58559636700",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "FABRIZIO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "42331830",
                    "fechaNacimiento": 449211600000,
                    "direccion": "CALLE OMATE 261",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 953981618",
                    "idDepartamento": 18,
                    "descDepartamento": "MOQUEGUA",
                    "idProvincia": 124,
                    "descProvincia": "MARISCAL NIETO",
                    "idDistrito": 1274,
                    "descDistrito": "MOQUEGUA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Fabrizio  Del Carpio Delgado\",\"access_token\":\"6ae098a2-4509-474b-8727-7fc113b7dfad\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"190dddc0-4c99-4fe6-b851-17ec517ee911\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-6334-7867\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1684990800000,
                "titulo": "Latin American research on cardiovascular diseases: A bibliometric-network approach"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 232732,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}