{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253571,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERA METALURGICA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161203011527-TITULOPROFESIONAL-ING.SILVANAFLORESCHVEZ.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161203011527-TITULOPROFESIONAL-ING.SILVANAFLORESCHVEZ.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253572,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA METALURGICA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180515194307-BACHILLERSUNEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180515194317-BACHILLERORIGINALSILVANAFLORESCHAVEZ.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180515194307-BACHILLERSUNEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180515194317-BACHILLERORIGINALSILVANAFLORESCHAVEZ.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253573,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN INGENIERIA METALURGICA CON MENCION EN METALURGIA EXTRACTIVA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201018005640-20190724180214-ACTADESUSTENTACINDETESISDEMAESTRIA-24-07-2019.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201018010336-DIPLOMADEMAGISTER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201018005640-20190724180214-ACTADESUSTENTACINDETESISDEMAESTRIA-24-07-2019.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201018010336-DIPLOMADEMAGISTER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200419113541-GRADOSOBTENIDOSPORSUNEDU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200419114135-201910301223-RESOLUCIONDECANALDEMAGISTER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200419114431-BACHILLERSUNEDU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200419115835-DIPLOMADEMAGISTER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200419114148-07211-19t(1)(1)-RESOLUCIONRECTORALDEMAGISTER.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202357,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c1VEZ/ EDISON GASTULO ZEGARRA LUNA",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093M\u00c9TODOS DE REMEDIACI\u00d3N Y DE DETOXIFICACI\u00d3N DE RELAVES MINEROS Y PROCESO PARA LA FABRICACI\u00d3N DE LADRILLOS\u0094",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201009203151-FLORESCHAVEZ_SilvanaLuzmila_signed.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111005209-RESUMENDEPATENTEDEINVENCIN2717-2015-DIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111005223-RESUMENDETECNOLOGADELIMPIEZAACTIVA-10-11-2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164858-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN2717-2015.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201009203140-581-2717-2015[F](1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201009203145-2717-2015TITULO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1593716400000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201009203151-FLORESCHAVEZ_SilvanaLuzmila_signed.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111005209-RESUMENDEPATENTEDEINVENCIN2717-2015-DIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111005223-RESUMENDETECNOLOGADELIMPIEZAACTIVA-10-11-2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164858-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN2717-2015.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201009203140-581-2717-2015[F](1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201009203145-2717-2015TITULO.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135549,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202360,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c1VEZ",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093MINIREACTOR HIDROMETAL\u00daRGICO Y ECOL\u00d3GICO\u0094",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165240-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165245-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO3.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165304-Scan.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165406-minireactor_hidrometalurgico_y_ecologico-2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165412-PUBLICACINDEMINIREACTORHIDROMETALURGICOYECOLOGICO.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165417-RESUMENDEMINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO-17-03-2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165356-minireactor_hidrometalurgico_y_ecologico-1.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165135-XIIconcurso_invenciones.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165219-INTRODUCCION.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165223-INVENTOS_DE_DESCONTAMINACIN_DE_EFLUENTES_Y_RELAVES_MINERO-METALRGICOS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165230-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165235-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO1.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180421104017-resolucion_de_indecopi-minireactor_hidrometalurgico_y_ecologico.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174104-doc_201610101415101510.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1478458800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165240-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165245-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO3.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165304-Scan.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165406-minireactor_hidrometalurgico_y_ecologico-2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165412-PUBLICACINDEMINIREACTORHIDROMETALURGICOYECOLOGICO.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165417-RESUMENDEMINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO-17-03-2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165356-minireactor_hidrometalurgico_y_ecologico-1.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165135-XIIconcurso_invenciones.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165219-INTRODUCCION.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165223-INVENTOS_DE_DESCONTAMINACIN_DE_EFLUENTES_Y_RELAVES_MINERO-METALRGICOS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165230-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165235-MINIREACTORHIDROMETALRGICOYECOLGICO1.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180421104017-resolucion_de_indecopi-minireactor_hidrometalurgico_y_ecologico.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174104-doc_201610101415101510.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135555,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202358,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c0VEZ/EDISON GASTULO ZEGARRA LUNA",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "PROCESO PARA NEUTRALIZACI\u00d3N Y ADSORCI\u00d3N DE METALES PESADOS PRESENTES EN EFLUENTES MINEROS-METAL\u00daRGICOS Y/O AGUAS DE MINA CON UN MINERAL DE DOLOMITA\u00bb",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002509-20151025003808-NOTADEPRENSADEPATENTEENGINEBRA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002519-20151025003907-PATENTESVERDESLICENCIADASPORGREENMETALLURGYTECHNOLOGIESS.R.L.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002534-20151025004426-GINEBRA.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002550-892-2012295.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164754-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN892-2012.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1472583600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002509-20151025003808-NOTADEPRENSADEPATENTEENGINEBRA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002519-20151025003907-PATENTESVERDESLICENCIADASPORGREENMETALLURGYTECHNOLOGIESS.R.L.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002534-20151025004426-GINEBRA.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002550-892-2012295.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164754-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN892-2012.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135551,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202359,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c0VEZ/EDISON GASTULO ZEGARRA LUNA",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u00abPROCESO PARA OBTENER \u00d3XIDOS E HIDR\u00d3XIDOS DE CALCIO Y DE MAGNESIO Y \u00d3XIDO DE SILICIO A PARTIR DE UN MINERAL DE DOLOMITA\u00bb.",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002242-891-2012296.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002252-TITULO7857-PROCESOPARAOBTENEROXIDOSEHIDROXIDOSDECALCIOYMAGNESIODEDOLOMITA.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002305-20151025003808-NOTADEPRENSADEPATENTEENGINEBRA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002314-20151025003907-PATENTESVERDESLICENCIADASPORGREENMETALLURGYTECHNOLOGIESS.R.L.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002332-20151025004426-GINEBRA.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164737-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN891-2012.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1472583600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002242-891-2012296.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002252-TITULO7857-PROCESOPARAOBTENEROXIDOSEHIDROXIDOSDECALCIOYMAGNESIODEDOLOMITA.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002305-20151025003808-NOTADEPRENSADEPATENTEENGINEBRA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002314-20151025003907-PATENTESVERDESLICENCIADASPORGREENMETALLURGYTECHNOLOGIESS.R.L.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111002332-20151025004426-GINEBRA.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164737-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN891-2012.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135553,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202361,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c1VEZ",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093TRATAMIENTO INTEGRAL DE DETOXIFICACI\u00d3N DE CONTAMINANTES EN EFLUENTES METAL\u00daRGICOS Y RELAVES MINEROS\u0094",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165011-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN2900-2013-FINAL.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174213-doc_201809061341123665.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1535050800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114165011-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN2900-2013-FINAL.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174213-doc_201809061341123665.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135556,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202362,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093PROCEDIMIENTO PARA OBTENER AGREGADO DE CONSTRUCCI\u00d3N A PARTIR DE RELAVES POLIMET\u00c1LICOS Y LADRILLOS \u00d3 BALDOSAS OBTENIDAS DE DICHO AGREGADO\u0094",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002524-Imagen.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002541-Imagen2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822173952-20120502040513110478.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174004-20121015021022119999.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1335294000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002524-Imagen.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002541-Imagen2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822173952-20120502040513110478.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174004-20121015021022119999.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135557,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202363,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093MOTOTAXI ACCIONADA POR UN MOTOR EL\u00c9CTRICO QUE UTILIZA ENERG\u00cdA SOLAR Y OTROS TIPOS DE ENERG\u00cdA\u0094",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174039-20120502040546110480.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002731-Imagen3.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002742-Imagen4.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180409193252-TITULODEPATENTEDEMOTOTAXISOLAR.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1335294000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822174039-20120502040546110480.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002731-Imagen3.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151025002742-Imagen4.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180409193252-TITULODEPATENTEDEMOTOTAXISOLAR.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135557,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202364,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c0VEZ",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093PROCESO DE OBTENCI\u00d2N DE UN  FILTRO DE ESTRUCTURA POROSA PARA EL TRATAMIENTO PASIVO DE EFLUENTES INDUSTRIALES Y/O AGUAS RESIDUALES\"",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111004316-RESUMENDEPATENTEDEPROCESODEOBTENCINDEFILTRODEESTRUCTURAPOROSA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164930-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN2026-2016.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183915-Examendepatentabilidad.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183908-Cduladenotificacin704-2026-2016[F](1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183919-Provedopasearesolver.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183901-704-2026-2016ACC[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201202222947-2026-2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1597690800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161111004316-RESUMENDEPATENTEDEPROCESODEOBTENCINDEFILTRODEESTRUCTURAPOROSA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161114164930-CONTRATODEOPCIONDELICENCIAMIENTODEPATENTEDEINVENCIN2026-2016.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183915-Examendepatentabilidad.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183908-Cduladenotificacin704-2026-2016[F](1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183919-Provedopasearesolver.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20200822183901-704-2026-2016ACC[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201202222947-2026-2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135558,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202365,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 1,
                    "nombrePropietario": "SILVANA LUZMILA FLORES CH\u00c1VEZ",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "\u0093PROCESAMIENTO DEL URANIO POR LIXIVIACI\u00d2N OXIDANTE EN MEDIO \u00c0CIDO DE UN MINERAL QUE LO CONTIENE\u0094",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161112015800-Pat_Rap_FichaDeInscripcin-LIXIVIACINDEURANIO-11-09-2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201202223052-Provedopasearesolver.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201202223103-Cduladenotificacin705-2832-2016[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1597690800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161112015800-Pat_Rap_FichaDeInscripcin-LIXIVIACINDEURANIO-11-09-2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201202223052-Provedopasearesolver.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20201202223103-Cduladenotificacin705-2832-2016[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1670870135559,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 23.0,
        "puntajeTotalA": 21.0,
        "puntajeTotalB": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269313,
                    "cargo": "FORMULADOR EXTERNO DE PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N APLICADA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN MIGUEL",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLARREAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " FORMULABA PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N APLICADA PARA LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA ELECTR\u00d3NICA E INFORM\u00c1TICA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1404190800000,
                    "fechaInicio": 1398920400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1104,
                    "idInstitucionLaboral": 383,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005043-PDF_FIBA_PIAP-2-P-480-14-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005051-PIAP-2-P-480-14.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005059-PDF_FIBA_PIAP-2-P-712-14.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005104-PIAP-2-P-712-14.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005043-PDF_FIBA_PIAP-2-P-480-14-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005051-PIAP-2-P-480-14.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005059-PDF_FIBA_PIAP-2-P-712-14.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115005104-PIAP-2-P-712-14.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269289,
                    "cargo": "EMBAJADORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "REMTECH EUROPE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " - Difundir el contenido cient\u00edfico de RemTech Europe en las redes sociales, ayudar a seleccionar temas ambientales candentes y dar forma a las pr\u00f3ximas actividades, y Contribuir a encontrar expertos/empresas interesadas en unirse a RemTech Europe",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1669870800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 125067,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269290,
                    "cargo": "CONDUCTORA Y PRODUCTORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "EL EMISOR TV PERU E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " CONDUCTORA Y PRODUCTORA DEL PROGRAMA: \"INVENTANDO UN PER\u00da MEJOR\" EN \"EL EMISOR TV",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1662008400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 125068,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269291,
                    "cargo": "DOCENTE UNIVERSITARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DOCENTE UNIVERSITARIA DE CURSO: \"MEDIO AMBIENTE Y DESARROLLO SOSTENIBLE\" ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1651381200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269292,
                    "cargo": "ADVISORY BOARD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "WORLD TECHNOLOGY PARTNERS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1643691600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 119365,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269293,
                    "cargo": "REPRESENTANTE DEL AREA DE INVESTIGACI\u00d2N, DESARROLLO E INNOVACI\u00d2N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNION DE MUJERES EMPRESARIAS DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DISE\u00d1AR LAS POL\u00cdTICAS DE CTI BASADAS EN LAS LINEAS DE DESARROLLO PRODUCTIVO DE LAS EMPRESAS DE LA UMEP PERU BASADO EN LOS PROGRAMAS NACIONALES TRANSVERSALES DE CONCYTEC",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1564635600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 33093,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269294,
                    "cargo": "MENTOR DE INVESTIGACI\u00d2N E INNOVACI\u00d2N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE INGENIERIA UNI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "MENTOR DE INVESTIGACI\u00d2N E INNOVACI\u00d2N DE CTIC UNI Y THESIANA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1551416400000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269295,
                    "cargo": "DOCENTE-INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA DE CIENCIAS E INFORMATICA S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DOCENTE-INVESTIGADOR",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 60383,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269296,
                    "cargo": "DOCENTE INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA DE INTEGRACION GLOBAL S.A.C.-UPIG SAC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DOCENTE E INVESTIGADOR CIENT\u00cdFICO DE LA UNIVERSIDAD PERUANA DE INTEGRACI\u00d3N GLOBAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1535778000000,
                    "fechaInicio": 1517461200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50379,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180712200737-CONTRATOUPIG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180712200752-CARTAUPIG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180712200737-CONTRATOUPIG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180712200752-CARTAUPIG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269297,
                    "cargo": "ASESOR EXTERNO DE INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ASESOR DE INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1498885200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 81512,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269298,
                    "cargo": "ASESOR DE PROYECTOS DE INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA DE INTEGRACION GLOBAL S.A.C.-UPIG SAC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "LA ING. SILVANA FLORES CH\u00c1VEZ EN SU CALIDAD DE INVESTIGADORA ESTABLECE UNA RELACI\u00d3N DE COOPERACI\u00d3N MUTUA PARA EL DESARROLLO DE PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N B\u00c1SICA, APLICADA E INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA DE ALTO IMPACTO DENTRO DEL ENTORNO EDUCATIVO SUPERIOR PRIVADO DE SU CAMPUS UNIVERSITARIO, DIRIGIDOS AL FOMENTO Y CONSOLIDACI\u00d3N DE UNA CULTURA DE LA  INNOVACI\u00d3N A TRAV\u00c9S DE LA INVENCI\u00d3N CON GESTI\u00d3N DE LA PROTECCI\u00d3N DE LA PROPIEDAD INDUSTRIAL E INTELECTUAL.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1496293200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50379,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269334,
                    "cargo": "MIEMBRO VOLUNTARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "CHORRILLOS",
                    "descInstitucionLaboral": "GRUPO GEA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ACTIVIDADES DE INTEGRACI\u00d3N DE LA ONG GEA (GRUPO DE EMPRENDIMIENTOS AMBIENTALES) PARA J\u00d3VENES EN RIESGO DE LA ZONA SUR DE LIMA A TRAV\u00c9S DEL PROYECTO: \u0093JUVENTUDES, DESARROLLO LOCAL SUSTENTABLE DE LOS DISTRITOS DE LUR\u00cdN, VILLA MARIA DEL TRIUNFO Y PACHACAMAC\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1141189200000,
                    "fechaInicio": 1125550800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1080,
                    "idInstitucionLaboral": 32135,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269335,
                    "cargo": "JEFE DE GUARDIA DE PLANTA CONCENTRADORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "HUANCAVELICA",
                    "descDistrito": "CASTROVIRREYNA",
                    "descInstitucionLaboral": "CASTROVIRREYNA COMPA\u00d1IA MINERA S.A.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "CASTROVIRREYNA",
                    "descripcion": " REALIZABA LABORES DE CONTROL DE CALIDAD DE CONCENTRADOS DE FLOTACI\u00d2N DE CELDAS OTOKUMPU, AS\u00cc COMO ESTUDIOS DE MEJORA DE CALIDAD DE CONCENTRADOS Y RELAVES DE FLOTACI\u00d2N EN LABORATORIO METAL\u00d9RGICO DE LA PLANTA CONCENTRADORA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1112331600000,
                    "fechaInicio": 1104555600000,
                    "idDepartamento": 9,
                    "idDistrito": 714,
                    "idInstitucionLaboral": 54530,
                    "idProvincia": 71,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269336,
                    "cargo": "MIEMBRO VOLUNTARIO DEL COMIT\u00c9 EDITORIAL DEL CONSEJO AMBIENTAL JUVENIL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DEL AMBIENTE - CONAM",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " EDITOR DE LA REVISTA GEOJUVENIL DE LIMA Y CALLAO. Julio 2004.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1120194000000,
                    "fechaInicio": 1104555600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 56195,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269337,
                    "cargo": "ASISTENTE DE PRUEBAS DE TRATAMIENTOS T\u00c8RMICOS DE ACEROS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "ACEROS BOEHLER DEL PERU S.A",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " REALIZAR LAS PRUEBAS DE TRATAMIENTOS T\u00c9RMICOS DE ACEROS SEG\u00daN SUS FUNCIONES",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1099285200000,
                    "fechaInicio": 1094014800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 21793,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269338,
                    "cargo": "MIEMBRO COLABORADOR DEL INSTITUTO DE INVESTIGACI\u00d3N DE LA FACULTAD DE   INGENIER\u00cdA GEOL\u00d3GICA, MINERA, METAL\u00daRGICA Y GEOGR\u00c1FICA DE LA UNMSM ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " MIEMBRO COLABORADOR DEL  TALLER DE INVESTIGACI\u00d3N 2007: \u0093L\u00cdNEAS, POL\u00cdTICAS Y GESTI\u00d3N DE LA INVESTIGACI\u00d3N, INNOVACI\u00d3N Y TRANSFERENCIA TECNOL\u00d3GICA EN LA FACULTAD DE INGENIER\u00cdA GEOL\u00d3GICA, MINERA, METAL\u00daRGICA Y GEOGR\u00c1FICA DE LA UNMSM",
                    "emailLaboral": "iigeo@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1259643600000,
                    "fechaInicio": 1075611600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269339,
                    "cargo": "MIEMBRO VOLUNTARIO AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DEL AMBIENTE - CONAM",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ELABORACI\u00d3N DEL INFORME FINAL  DE LA CAMPA\u00d1A DE VOLUNTARIADO A FAVOR DE LA PRESERVACI\u00d3N Y CONSERVACI\u00d3N DE LOS HUMEDALES DE VENTANILLA. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1080795600000,
                    "fechaInicio": 1072933200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 56195,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269340,
                    "cargo": "INVESTIGADOR E INVENTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "CREAR, DISE\u00d1AR Y DESARROLLAR LAS PRIMERAS PATENTES: 01 PATENTE DE INVENCI\u00d3N QUE CONTRIBUYERON A A ELEVAR LA CALIDAD INSTITUCIONAL Y ACAD\u00c9MICA DE LA UNMSM; TALES COMO:  \u0093PROCEDIMIENTOS PARA OBTENER AGREGADO DE CONSTRUCCI\u00d3N A PARTIR DE RELAVES POLIMET\u00c1LICOS Y LADRILLOS O BALDOSAS OBTENIDOS A PARTIR DE DICHO AGREGADO\u0094 con Expediente: 354-2009/DIN y \u0093MOTOTAXI ACCIONADA POR UN MOTOR EL\u00c9CTRICO QUE UTILIZA ENERG\u00cdA PROVENIENTE DE LA ENERG\u00cdA SOLAR Y OTROS TIPOS DE ENERG\u00cdA\u0094 cuyo  Expediente: 558-2010/DIN.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1343797200000,
                    "fechaInicio": 1072933200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180518170317-TITULODEPATENTEDERELAVE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180518170325-TITULODEPATENTEDEMOTOTAXISOLAR.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180518170317-TITULODEPATENTEDERELAVE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180518170325-TITULODEPATENTEDEMOTOTAXISOLAR.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269341,
                    "cargo": "JEFE DE TRADUCCIONES T\u00c9CNICAS DE INGENIER\u00cdA DE MINAS Y METALURGIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " TRADUCCIONES ESCRITAS DE DOCUMENTOS DE LA GESTI\u00d3N DE NEGOCIOS DE EXPLORACI\u00d3N Y OPERACI\u00d3N DE MINAS PARA LA REALIZACI\u00d3N DE INFORMES T\u00c9CNICOS DE DESCRIPCI\u00d3N DE PROCESOS DEL SECTOR MINERO-METAL\u00daRGICO EN LA ESCUELA ACAD\u00c9MICO PROFESIONAL DE INGENIER\u00cdA DE MINAS DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1196485200000,
                    "fechaInicio": 1072933200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269342,
                    "cargo": "CONSULTOR PARA REALIZAR EL DIAGN\u00d3STICO SOCIO-ECON\u00d3MICO-AMBIENTAL DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Diagnostico  Socio-Econ\u00f3mico-Ambiental del distrito de San Mart\u00edn de Porres",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1080795600000,
                    "fechaInicio": 1072933200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1103,
                    "idInstitucionLaboral": 54236,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269343,
                    "cargo": "MIEMBRO DE BRIGADA DE DEFENSA CIVIL DE LA UNMSM",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " BRIGADISTA DE DEFENSA CIVIL DE LA UNMSM DURANTE EL A\u00d1O 2003 RECLUTADA POR EL CUERPO GENERAL DE BOMBEROS VOLUNTARIOS DEL PER\u00da POR REINA VICTORIA EN LA FACULTAD DE MEDICINA VETERINARIA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1059714000000,
                    "fechaInicio": 1051765200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269332,
                    "cargo": "FISCALIZADOR ELECTORAL ESPECIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "JURADO NACIONAL DE ELECCIONES",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " FISCALIZADOR ELECTORAL ESPECIAL DEL JURADO ELECTORAL ESPECIAL DEL JURADO NACIONAL DE ELECCIONES ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1143867600000,
                    "fechaInicio": 1141189200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 22761,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269299,
                    "cargo": "EVALUADOR DE DA\u00d1OS Y AN\u00c1LISIS DE NECESIDADES DE INDECI PARA LA COMISI\u00d3N DE APOYO T\u00c9CNICO EMERGENCIA-LIMA DEL CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL CIP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE DEFENSA CIVIL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " LA ING. SILVANA FLORES CH\u00c1VEZ FUE CAPACITADA COMO \"EVALUADORA DE DA\u00d1OS Y AN\u00c1LISIS DE NECESIDADES\" SEG\u00daN MANUAL DE EDAN DEL INSTITUTO NACIONAL DE DEFENSA CIVIL COMO UNA DE LAS PRIMERAS ACTIVIDADES DE SER \"MIEMBRO VOLUNTARIO DE LA COMISI\u00d3N DE APOYO T\u00c9CNICO EMERGENCIA-LIMA\" DE LA ORDEN DE INGENIER\u00cdA DEL CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da QUE PERMITIR\u00c1 PROPONER HACER UNA L\u00cdNEA DE TIEMPO PARA QUE EL CIP CD LIMA TOME UN RUMBO DE APOYO T\u00c9CNICO DE EMERGENCIA.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269300,
                    "cargo": "MIEMBRO DE VOLUNTARIOS DE  LA COMISI\u00d3N DE APOYO T\u00c9CNICO EMERGENCIA-LIMA DEL CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " LA ING. SILVANA FLORES CH\u00c1VEZ SE UNIO A LA COMISI\u00d3N DE APOYO T\u00c9CNICO EMERGENCIA-LIMA DEL CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da QUE PERMITIR\u00c1 PROPONER HACER UNA L\u00cdNEA DE TIEMPO PARA QUE EL CIP CD LIMA TOME UN RUMBO DE APOYO T\u00c9CNICO DE EMERGENCIA, QUE INVOLUCRE QUE CADA UNO DE SUS MIEMBROS DE LA ORDEN DE INGENIEROS DEL CIP SEA CAPACITADO POR EL EDAN DE INDECI EN ATENCI\u00d3N EN ZONAS DE EMERGENCIA; Y POSTERIORMENTE SE PROPONGAN SOLUCIONES DE INGENIER\u00cdA CONCEPTUAL. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1498885200000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1705,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269301,
                    "cargo": "MIEMBRO DE GRUPO DE INVESTIGACI\u00d2N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "MIEMBRO DE GRUPO DE INVESTIGACI\u00d3N \u0093MODELOS CUANTITATIVOS APLICADOS A LA INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA\u0094 DE LA FACULTAD DE CIENCIAS MATEM\u00c0TICAS DE LA UNIVERSIDAD  NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1488344400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20170324003002-FORMATODEADHESINSilvana.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20170324003002-FORMATODEADHESINSilvana.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269302,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL CUERPO T\u00c9CNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " LA ING. SILVANA FLORES ES MIEMBRO VOLUNTARIO DE LA COMISI\u00d3N DE PROSPECTIVA DEL CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1488344400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269303,
                    "cargo": "DIRECTORA DE PROYECTOS PLANETA 3R",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CAMARA JUNIOR DE LIMA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " CREO E IMPLEMENTO PROYECTOS DE DESCONTAMINACI\u00d3N DE RESIDUOS S\u00d3LIDOS INDUSTRIALES MINEROS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1483246800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51016,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269304,
                    "cargo": "JEFE DE PROYECTOS SOSTENIBLES Y SUSTENTABLES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "CAMARA JUNIOR DE LIMA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "slfloreschavez@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1480568400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 51016,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269305,
                    "cargo": "SOCIO ACTIVO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CAMARA JUNIOR DE LIMA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " SOCIO ACTIVO, DISE\u00d1ADOR, FORMULADOR Y EJECUTOR DE PROYECTOS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1475298000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51016,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161004204145-JCI.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161004204145-JCI.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269306,
                    "cargo": "EMBAJADOR DE LOS OBJETIVOS DE DESARROLLO SOSTENIBLE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "CAMARA JUNIOR DE LIMA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "EMBAJADOR DE LOS OBJETIVOS DE DESARROLLO SOSTENIBLE DE LAS NACIONES UNIDAS ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1483246800000,
                    "fechaInicio": 1475298000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 51016,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269307,
                    "cargo": "MIEMBRO INVESTIGADOR E INNOVADOR AMBIENTAL DEL DIRECTORIO DE INVESTIGADORES AMBIENTALES DEL OBSERVATORIO DE INVESTIGACI\u00d3N AMBIENTAL.",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "BARRANCO",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DEL AMBIENTE - MINAM",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " INVESTIGADOR E INNOVADOR AMBIENTAL DEL DIRECTORIO DE INVESTIGADORES AMBIENTALES DEL OBSERVATORIO DE INVESTIGACI\u00d3N AMBIENTAL.",
                    "emailLaboral": "slfloreschavez@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1477976400000,
                    "fechaInicio": 1459486800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1077,
                    "idInstitucionLaboral": 8521,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115010420-INVESTIGADOREINNOVADORAMBIENTALDELOBSERVATORIODEINVESTIGACIONAMBIENTAL1.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115010426-INVESTIGADOREINNOVADORAMBIENTALDELOBSERVATORIODEINVESTIGACIONAMBIENTAL2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115010420-INVESTIGADOREINNOVADORAMBIENTALDELOBSERVATORIODEINVESTIGACIONAMBIENTAL1.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115010426-INVESTIGADOREINNOVADORAMBIENTALDELOBSERVATORIODEINVESTIGACIONAMBIENTAL2.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269308,
                    "cargo": "SOCIO CONSULTOR DE GESTI\u00d3N DE PROYECTOS DE I+D+I PARA EL SECTOR MINERO-METAL\u00daRGICO, CIVIL, TRANSPORTE Y MANUFACTURA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "FUNDACION UNIVERSIDAD EMPRESA-PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1456808400000,
                    "fechaInicio": 1446354000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 70426,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269309,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 T\u00c9CNICO DE POL\u00cdMEROS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "MIRAFLORES",
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOGIA E INNOVACION TECNOLOGICA - CONCYTEC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " FORMULAR EL PLAN DE TRABAJO DEL COMIT\u00c9 T\u00c9CNICO DE POL\u00cdMEROS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1427864400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1092,
                    "idInstitucionLaboral": 36,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269310,
                    "cargo": "MIEMBRO DE COMIT\u00c9 DE FORMULACI\u00d3N DE PROGRAMA NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N DE MATERIALES  PARA LA COMPETITIVIDAD INDUSTRIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "MIRAFLORES",
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOGIA E INNOVACION TECNOLOGICA - CONCYTEC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " COMO MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 EN CALIDAD DE REPRESENTANTE DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da, MI FUNCI\u00d3N FUE FORMULAR EL PROGRAMA NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N DE MATERIALES  PARA LA COMPETITIVIDAD INDUSTRIAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1092,
                    "idInstitucionLaboral": 36,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151121192644-DOC_Guia_Materiales_Final(19nov)(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20151121192644-DOC_Guia_Materiales_Final(19nov)(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269311,
                    "cargo": "ASESOR DE INSTITUTO DE ESTUDIOS PROFESIONALES DE INGENIER\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO DEPARTAMENTAL DE LIMA DEL COLEGIO DE INGENIEROS DEL PER\u00da",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ASESORAR EN GESTI\u00d3N DE I+D+i DE PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N APLICADA DEL IEPI",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 1705,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269312,
                    "cargo": "DOCENTE INVITADA PARA DICTAR CURSO PARA DESARROLLAR PROYECTOS DE INNOVACI\u00d3N Y PATENTES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NAC. FEDERICO VILLARREAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "DICTADO DE CURSO: FORTALECIMIENTO DE CAPACIDADES EN INVESTIGACI\u00d3N: EL PASO A PASO PARA ELABORAR PROYECTOS DE INNOVACI\u00d3N Y PATENTES\"",
                    "emailLaboral": "slfloreschavez@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1412139600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 383,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011252-EXPOSITORAPARACURSODEDESARROLLODEPYTOSDEINNOVACINYPATENTES.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011543-CARATULADEINFORMEFINAL-1-12-2014.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011554-INDICEDECONTENIDOS.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011608-INFORMEFINALDECURSO-TALLER.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011252-EXPOSITORAPARACURSODEDESARROLLODEPYTOSDEINNOVACINYPATENTES.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011543-CARATULADEINFORMEFINAL-1-12-2014.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011554-INDICEDECONTENIDOS.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20161115011608-INFORMEFINALDECURSO-TALLER.doc/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269333,
                    "cargo": "COORDINADOR DEL \u00c1REA DE DESARROLLO DE MEDIO AMBIENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN MIGUEL",
                    "descInstitucionLaboral": "LA COMUNIDAD PARA EL DESARROLLO HUMANO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ACTIVIDADES CULTURALES Y EDUCATIVAS PARA DESPERTAR LA LECTURA DE CUENTOS DE MEDIO AMBIENTE EN NI\u00d1OS  A TRAV\u00c9S DE LA ONG, \u0093LA COMUNIDAD PARA EL DESARROLLO HUMANO\u0094. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1207026000000,
                    "fechaInicio": 1130821200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1104,
                    "idInstitucionLaboral": 56356,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269314,
                    "cargo": "MIEMBRO DE RED PERUANA DE INVESTIGACI\u00d3N AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DEL AMBIENTE - MINAM",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " MIEMBRO DE COMIT\u00c9 T\u00c9CNICO DE LA RED PERUANA DE INVESTIGACI\u00d3N AMBIENTAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1385874000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 8521,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269315,
                    "cargo": "ASESOR DE RECTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "PASCO",
                    "descDistrito": "YANACANCHA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DANIEL ALCIDES CARRION",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "PASCO",
                    "descripcion": " ASESOR\u00cdA T\u00c9CNICA PARA EL DESARROLLO DE PROYECTOS DE I+D+i CON POTENCIAL DE INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1380603600000,
                    "idDepartamento": 19,
                    "idDistrito": 1302,
                    "idInstitucionLaboral": 375,
                    "idProvincia": 127,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269316,
                    "cargo": "PRESIDENTE DE LA COMISI\u00d3N DE CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA DE LA SOCIEDAD DE INGENIEROS DEL PER\u00da ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SOCIEDAD DE INGENIEROS DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " REALIZAR EL MANUAL OPERATIVO DE FUNCIONES  DE LOS PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N DE LA \"LEAL Y CENTENARIA SOCIEDAD DE INGENIEROS DEL PER\u00da\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 1375333200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 394,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269317,
                    "cargo": "EXPOSITOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD ESAN",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " EMPRENDESAN 2013\r\n\r\nCONFERENCIA: ECOSISTEMA DEL EMPRENDIMIENTO Y LA INNOVACI\u00d3N.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1375333200000,
                    "fechaInicio": 1375333200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1107,
                    "idInstitucionLaboral": 385,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20160820190321-ProgramaEmprendesan2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20160820190321-ProgramaEmprendesan2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269318,
                    "cargo": "GERENTE GENERAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GREEN METALLURGY TECHNOLOGIES S.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Gerenciar la empresa as\u00ed como hacer cumplir el Estatuto de la Empresa",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1367384400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 28112,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180514181917-SUNARP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/1468/20180514181917-SUNARP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269319,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 CERO MERCURIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "COLEGIO DE INGENIEROS DEL PERU - LIMA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "B\u00fasqueda de Convenios con empresas mineras informales que deseen formalizarse",
                    "emailLaboral": "SYSYLUZ@YAHOO.ES",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1427864400000,
                    "fechaInicio": 1357016400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 21467,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269320,
                    "cargo": "JEFE DE PROYECTOS MINERO-METAL\u00daRGICO-AMBIENTALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "descInstitucionLaboral": "S.M.R.L. JARWATUNA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "JEFE DE PROYECTOS MINERO-METAL\u00daRGICO-AMBIENTALES",
                    "emailLaboral": "SYSYLUZ@YAHOO.ES",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1335848400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1099,
                    "idInstitucionLaboral": 28314,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269321,
                    "cargo": "PAST-JEFE DE LA OFICINA DE PATENTES Y DERECHOS DE PROPIEDAD INTELECTUAL DEL CONSEJO DE TRANSFERENCIA E INNOVACI\u00d3N DEL VICERRECTORADO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "PROMULGACI\u00d3N DE LA CULTURA DE PATENTES COMO HERRAMIENTA DE INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA Y VIGILANCIA TECNOL\u00d3GICA DE LAS PATENTES DE LA UNMSM",
                    "emailLaboral": "cti@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1328072400000,
                    "fechaInicio": 1317445200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269322,
                    "cargo": "FISCALIZADOR ELECTORAL ESPECIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "JURADO NACIONAL DE ELECCIONES",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " FISCALIZADOR ELECTORAL ESPECIAL DEL JURADO ELECTORAL ESPECIAL DEL JURADO NACIONAL DE ELECCIONES",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1301634000000,
                    "fechaInicio": 1298955600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 22761,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269323,
                    "cargo": "REPORTERA AMBIENTAL DE LA ONG ODS ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "JESUS MARIA",
                    "descInstitucionLaboral": "ONG ORGANIZACI\u00d3N PARA EL DESARROLLO SOSTENIBLE",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " REALIZABA DIAGN\u00d3STICO DE CALIDAD AMBIENTAL DE PLAYAS DE COSTA VERDE, PRINCIPALMENTE LAS PLAYAS DE BARRANCO, CON LA FINALIDAD DE DIFUNDIR LA PROBLEM\u00c1TICA AMBIENTAL Y DAR SOLUCI\u00d3N T\u00c9CNICA A LA GENERACI\u00d3N DE RESIDUOS S\u00d3LIDOS VOTADOS AL MAR",
                    "emailLaboral": "ods@ods.org.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1204347600000,
                    "fechaInicio": 1199163600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1084,
                    "idInstitucionLaboral": 35928,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269324,
                    "cargo": "COORDINADOR DE CURSO DE FISCALIZACI\u00d3N EN SEGURIDAD MINERA Y MEDIO AMBIENTE\u0094",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "COORDINADOR DEL CURSO DE \u0093FISCALIZACI\u00d3N EN SEGURIDAD MINERA Y MEDIO AMBIENTE\u0094, REALIZADO POR LA ESCUELA ACAD\u00c9MICO PROFESIONAL DE INGENIER\u00cdA DE MINAS DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1196485200000,
                    "fechaInicio": 1193893200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269325,
                    "cargo": "COORDINADOR DE PROYECTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "descInstitucionLaboral": "MAGMA S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " PARTICIPACI\u00d3N EN AUDIENCIA P\u00daBLICA PARA APROBAR PROYECTO DE  INSTALACI\u00d3N DE PLANTA CONCENTRADORA EN CATAC DE CONSULTORA MAGMA S.A.C. Setiembre-2007.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1196485200000,
                    "fechaInicio": 1188622800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1099,
                    "idInstitucionLaboral": 56194,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269326,
                    "cargo": "CONSULTORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "MINCONSULT SRL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ELABORACI\u00d3N DE DIAGN\u00d3STICO SOCIO-ECON\u00d3MICO-AMBIENTAL EN CONSULTORA MINCONSULT. Julio- Agosto 2007.\r\n\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1185944400000,
                    "fechaInicio": 1183266000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 56192,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269327,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "descInstitucionLaboral": "SERMINER",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "ELABORACI\u00d3N DE DECLARACIONES DE IMPACTO AMBIENTAL Y ESTUDIOS DE IMPACTO AMBIENTAL SEMIDETALLADO EN CONSULTORA \"SOLUCIONES INTEGRALES MINERAS\"",
                    "emailLaboral": "cbaldeon@iimp.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1283317200000,
                    "fechaInicio": 1175403600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1099,
                    "idInstitucionLaboral": 28313,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269328,
                    "cargo": "COORDINADOR DE METODOLOG\u00cdAS DE INVESTIGACI\u00d3N PARA ENSE\u00d1ANZA DE LECTURA VELOZ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "MIRAFLORES",
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INVESTIGACION Y DESARROLLO EDUCATIVO CCADEV SOCIEDAD ANONIMA CERRADA -CCADEV S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ACTIVIDADES CULTURALES Y EDUCATIVAS PARA DESPERTAR LA LECTURA EN NI\u00d1OS  A TRAV\u00c9S DE LA ONG CCADEV, A TRAV\u00c9S DEL PROGRAMA DE VOLUNTARIADO \u0093VOLUNTARIOS POR LA LECTURA\u0094 DE CCADEV DEL PROYECTO EDUCATIVO \u0093LEER ME HACE GRANDE\u0093. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1164949200000,
                    "fechaInicio": 1154408400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1092,
                    "idInstitucionLaboral": 56404,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269329,
                    "cargo": "ASESOR EJECUTIVO DE VENTAS Y SERVICIOS DE INGENIER\u00cdA DE HIGIENE, SEGURIDAD INDUSTRIAL Y MEDIO AMBIENTE. ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA VICTORIA",
                    "descInstitucionLaboral": "HIGSEG EIRL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ASESOR EJECUTIVO DE VENTAS Y SERVICIOS DE INGENIER\u00cdA DE HIGIENE, SEGURIDAD INDUSTRIAL Y MEDIO AMBIENTE. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1157086800000,
                    "fechaInicio": 1151730000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1086,
                    "idInstitucionLaboral": 51922,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269330,
                    "cargo": "ASESOR DE PLANES DE NEGOCIOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "COLECTIVO INTEGRAL DE DESARROLLO - CID",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ACTIVIDADES DE ASESOR\u00cdA Y ACOMPA\u00d1AMIENTO A MICROEMPRESARIOS A TRAV\u00c9S DE LA ONG, COLECTIVO INTEGRAL DE DESARROLLO (CID). ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1157086800000,
                    "fechaInicio": 1151730000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 51185,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269331,
                    "cargo": "MIEMBRO VOLUNTARIO DE FERIAS TECNOL\u00d3GICAS DE LA UNMSM",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "1) FERIA DE INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA: \u0093EXPOCIENCIA\u0094 -2006\r\n\r\n2) FERIA NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOG\u00cdA E INNOVACI\u00d3N FENACYT-CONCYTEC-2006. \r\n\r\n3) \u0093I FERIA DE TRANSFERENCIA E INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA\u0094-2007.\r\n\r\n4) \u0093II FERIA DE TRANS\u0093II FERIA DE TRANSFERENCIA E INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA\u0094-2009\r\n\r\n5) \u0093III FERIA DE TRANSFERENCIA E INNO\u0093III FERIA DE TRANSFERENCIA E INNOVACI\u00d3N TECNOL\u00d3GICA\u0094. Realizada en el evento denominado \u0093San Marcos, Investigaci\u00f3n, Ciencia y Sociedad 2010\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1285909200000,
                    "fechaInicio": 1146459600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 201162,
                    "apellidoMaterno": "CHAVEZ",
                    "apellidoPaterno": "FLORES",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "greenmetallurgytechnologies@gmail.com",
                    "idInvestigador": "1468",
                    "idOrcid": "0000-0003-0111-5873",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "SILVANA LUZMILA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "Disposici\u00f3n de residuos s\u00f3lidos||Energ\u00eda||Evaluaci\u00f3n de la calidad del agua||Miner\u00eda||Recursos h\u00eddricos||Reforestaci\u00f3n y recuperaci\u00f3n de \u00e1reas degradadas||Suelos||Tecnolog\u00eda e innovaci\u00f3n Ambiental||Tratamiento de residuos s\u00f3lidos y peligrosos||Uso y tratamiento del agua",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "40914719",
                    "fechaNacimiento": 303627600000,
                    "direccion": "MARIANO DE LOS SANTOS NRO.283 INT.5",
                    "telefonoFijo": "982271479",
                    "telefonoCelular": "982271479",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1077,
                    "descDistrito": "BARRANCO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"SILVANA FLORES\",\"access_token\":\"6b031542-5190-4b00-b2e1-4800e5d80920\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"7a5a4c1d-8447-448c-ba87-8b509f9ff9af\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-0111-5873\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Patente de invenci\u00f3n",
                "fechaProduccion": 1597690800000,
                "titulo": "\u0093PROCESO DE OBTENCI\u00d2N DE UN  FILTRO DE ESTRUCTURA POROSA PARA EL TRATAMIENTO PASIVO DE EFLUENTES INDUSTRIALES Y/O AGUAS RESIDUALES\""
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 201522,
    "convocatoriaIdAnterior": 3,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": false,
    "esMayorInd_ABC": true
}