{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269282,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZON\u00cdA PERUANA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 269283,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZON\u00cdA PERUANA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BI\u00d3LOGO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365266,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Garcia-Longoria, Luz | Muriel, Jaime | Magallanes, Sergio | Hellen Villa-Galarce, Zaira | Ricopa, Leonila | Giancarlo Inga-Diaz, Wilson | Fong, Esteban | Vecco, Daniel | Guerra-SaldaNa, Cesar | Salas-Rengifo, Teresa | Flores-Saavedra, Wendy | Espinoza, Kathya | Mendoza, Carlos | SaldaNa, Blanca | Gonzalez-Blazquez, Manuel | Gonzales-Pinedo, Henry | Lujan-Vega, Charlene | Alberto Del Aguila, Carlos | Vilca-Herrera, Yessica | Alberto Pineda, Carlos | Reategui, Carmen | Manuel Cardenas-Callirgos, Jorge | Alberto Iannacone, Jose | Luis Mendoza, Jorge | Sehgal, Ravinder N. M. | Marzal, Alfonso",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q1 - SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "CURRENT ZOOLOGY",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Diversity and host assemblage of avian haemosporidians in different terrestrial ecoregions of Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1093/CZ/ZOAB030",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1674-5507",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681855825654,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365267,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Magallanes, Sergio | Moller, Anders Pape | Lujan-Vega, Charlene | Fong, Esteban | Vecco, Daniel | Flores-Saavedra, Wendy | Garcia-Longoriaa, Luz | de Lope, Florentino | Iannacone, Jose A. | Marzal, Alfonso",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "CURRENT ZOOLOGY",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Exploring the adjustment to parasite pressure hypothesis: differences in uropygial gland volume and haemosporidian infection in palearctic and neotropical birds",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1093/CZ/ZOAA037",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1674-5507",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681855825654,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 365268,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Fong Rengifo, Esteban Eduardo | Mandujano Collantes, Jhon Raul | Velasquez Ruiz, Estrella Miah | Munoz Pizango, Gina Estela | Saravia Llaja, Keyko Geraldy",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "First documented record of the Reddish back thrush, Catharus fuscescens (Aves : Turdidae) in Loreto, Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.15381/RPB.V27I4.17726",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1561-0837",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1681855825655,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 13.0,
        "puntajeTotalQ1": 10.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288660,
                    "cargo": "BIOLOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "EVERGREEN INSTITUTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " COORDINADOR DE PROYECTO. PROFESOR EN ORNITOLOG\u00cdA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1548997200000,
                    "fechaInicio": 1680325200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 71582,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288678,
                    "cargo": "PRACTICANTE EN EL CENTRO PILOTO DE ZOOCRIA DE LA UNAP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZONIA PERUANA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Manejo de animales en la crianza Ex Situ del majaz (cuniculus paca) y sajino (tayassu tajacu). Control y supervisi\u00f3n de las dietas, corrales y m\u00f3dulos experimentales.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1257051600000,
                    "fechaInicio": 1230786000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 20,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288661,
                    "cargo": "BIOLOGO - CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SERVICIOS GEOGR\u00c1FICOS Y MEDIO AMBIENTE S.A.C. (GEMA)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Evaluador componente ornitol\u00f3gico",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1677646800000,
                    "fechaInicio": 1675227600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 7340,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288662,
                    "cargo": "FOTOGRAFO CIENTIFICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "VIRIDIS TOURS E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Documentaci\u00f3n Audiovisual de biodiversidad y de las actividades. Monitoreo de Paiche y Arahauana en \u00c1rea de Conservaci\u00f3n Regional Tamshiyacu Tahuayo para Wildlife Conservation Society WCS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1669870800000,
                    "fechaInicio": 1667278800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 127593,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288663,
                    "cargo": "FOTOGRAFO CIENTIFICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "VIRIDIS TOURS E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Documentaci\u00f3n Audiovisual de biodiversidad y de las actividades. Evaluaci\u00f3n de mam\u00edferos y aves de caza. Monitoreo de Paiche y Arahauana en la Concesi\u00f3n para Conservaci\u00f3n de Lago Preto Pared\u00f3n, r\u00edo Yavar\u00ed para Wildlife Conservation Society ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1667278800000,
                    "fechaInicio": 1664600400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 127593,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288664,
                    "cargo": "BIOLOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "EVERGREEN INSTITUTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " COORDINADOR DE PROYECTO. PROFESOR DE ORNITOLOG\u00cdA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1664600400000,
                    "fechaInicio": 1654059600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 71582,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288665,
                    "cargo": "FOTOGRAFO CIENTIFICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "VIRIDIS TOURS E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Documentaci\u00f3n Audiovisual - Evaluaci\u00f3n de mam\u00edferos y aves de caza, y Parcelas de Irapay en la Reserva Nacional Mats\u00e9s para WCS y SERNANP Mats\u00e9s  ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1654059600000,
                    "fechaInicio": 1651381200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 127593,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288666,
                    "cargo": "FOTOGRAFO CIENTIFICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "VIRIDIS TOURS E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Documentaci\u00f3n Audiovisual de Censo Binacional del Delfines Amazonas 2022 para WWF y Fundaci\u00f3n Omacha ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1635742800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 127593,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288667,
                    "cargo": "BIOLOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DIRESA LORETO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " BIOLOGO - IPRESS I2 SARAMURO. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1646110800000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3477,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288668,
                    "cargo": "BI\u00d3LOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DIRESA LORETO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Biol\u00f3go en IPRESS I-3 Maypuco",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1630472400000,
                    "fechaInicio": 1601528400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 3477,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288669,
                    "cargo": "BIOLOGO - CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GHOST GRID CONSULTING",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Consultor externo para el Estudio Socioecon\u00f3mico sobre la implementaci\u00f3n y el impacto del Proyecto Luz en Casa Amazon\u00eda 18 desarrollado por Acciona.org Per\u00fa",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1601528400000,
                    "fechaInicio": 1559365200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 127592,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288670,
                    "cargo": "COORDINADOR DE PROYECTO DE PER\u00da",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "descInstitucionLaboral": "BIO+",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MAYNAS",
                    "descripcion": "Coordinardor en Per\u00fa de actividades y proyectos para Bio+ ",
                    "emailLaboral": "info@bio-mas.org",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1422766800000,
                    "fechaInicio": 1417410000000,
                    "idDepartamento": 16,
                    "idDistrito": 1222,
                    "idInstitucionLaboral": 50400,
                    "idProvincia": 117,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288671,
                    "cargo": "BI\u00d3LOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "SAEXPLORATION INC. SUCURSAL DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Bi\u00f3logo - Identificaci\u00f3n de ABS (\u00c1reas Biol\u00f3gicamente Sensibles) en el proyecto de Adquisici\u00f3n S\u00edsmica desarrollado por REPSOL Exploraci\u00f3n Per\u00fa en el Lote 57, Satipo \u0096 La Convenci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1404190800000,
                    "fechaInicio": 1396328400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 50387,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288672,
                    "cargo": "INSTRUCTOR - COMPONENTE AVES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUT DE BIODIVERSITAT TROPICAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MAYNAS",
                    "descripcion": "Instructor para Curso de Vertebrados Amaz\u00f3nicos en Iquitos - Per\u00fa \u0096 Evaluaci\u00f3n y monitoreo componente Aves ",
                    "emailLaboral": "info@biotropical.org",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1388552400000,
                    "fechaInicio": 1383282000000,
                    "idDepartamento": 16,
                    "idDistrito": 1222,
                    "idInstitucionLaboral": 50391,
                    "idProvincia": 117,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288673,
                    "cargo": "EVALUADOR DE FAUNA SILVESTRE EN LA ZONA DE CAZA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "descInstitucionLaboral": "RESERVA NACIONAL PUCACURO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LORETO",
                    "descripcion": "Evaluador de Fauna Silvestre en la Zona de Caza \u0096 Mam\u00edferos y Aves de Caza. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1383282000000,
                    "fechaInicio": 1380603600000,
                    "idDepartamento": 16,
                    "idDistrito": 1246,
                    "idInstitucionLaboral": 7031,
                    "idProvincia": 189,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288674,
                    "cargo": "ASISTENTE DE CAMPO EN CURSO TE\u00d3RICO \u0096 PR\u00c1CTICO DE HAEMOSPORIDIOS AVIARES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZONIA PERUANA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Asistente de campo en Curso Te\u00f3rico \u0096 Pr\u00e1ctico de Haemosporidios Aviares. Organizado por RCN Malaria, Universidad de Extremadura, Universidad de California San Francisco, Universidad Nacional de la Amazonia Peruana. \r\nCaptura, manipulaci\u00f3n, identificaci\u00f3n de aves. Extracci\u00f3n de muestras de sangre.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1378011600000,
                    "fechaInicio": 1378011600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 20,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288675,
                    "cargo": "EVALUADOR DE QUIR\u00d3PTEROS EN ACP \"EL AYAHUASCAL\"",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "descInstitucionLaboral": "SOCIEDAD PERUANA DE DERECHO AMBIENTAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MAYNAS",
                    "descripcion": "Participaci\u00f3n en el Estudio de Linea Base a nivel detalle para la implementacion del proyecto del \u00c1rea de Conservaci\u00f3n Privada \"El Ayahuascal\". Componente micro-mam\u00edferos (Quir\u00f3pteros)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1364792400000,
                    "fechaInicio": 1362114000000,
                    "idDepartamento": 16,
                    "idDistrito": 1222,
                    "idInstitucionLaboral": 6998,
                    "idProvincia": 117,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288676,
                    "cargo": "TESISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZONIA PERUANA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MAYNAS",
                    "descripcion": "Desarrollo de la Tesis: Diversidad de aves de Sotobosque en el varillal alto seco del Centro de Investigaciones Allpahuayo - IIAP,  Loreto - Per\u00fa",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1380603600000,
                    "fechaInicio": 1359694800000,
                    "idDepartamento": 16,
                    "idDistrito": 1222,
                    "idInstitucionLaboral": 20,
                    "idProvincia": 117,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 288677,
                    "cargo": "PRACTICANTE EN EL HERBARIUM AMAZONENSE UNAP - IQUITOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE LA AMAZONIA PERUANA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "MAYNAS",
                    "descripcion": "Manejo y conservaci\u00f3n de muestras vegetales. Identificaci\u00f3n de especies.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1322715600000,
                    "fechaInicio": 1317445200000,
                    "idDepartamento": 16,
                    "idDistrito": 1222,
                    "idInstitucionLaboral": 20,
                    "idProvincia": 117,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 217009,
                    "apellidoMaterno": "RENGIFO",
                    "apellidoPaterno": "FONG",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "estebanfong17@gmail.com",
                    "idInvestigador": "31642",
                    "idOrcid": "0000-0002-8965-8591",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ESTEBAN EDUARDO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "43703163",
                    "fechaNacimiento": 522133200000,
                    "direccion": "LAS PALMERAS C-10",
                    "telefonoFijo": "",
                    "telefonoCelular": " 997-539929",
                    "idDepartamento": 16,
                    "descDepartamento": "LORETO",
                    "idProvincia": 117,
                    "descProvincia": "MAYNAS",
                    "idDistrito": 1222,
                    "descDistrito": "IQUITOS",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Esteban Fong\",\"access_token\":\"15a03c1d-c4c2-4c5f-9671-62b54f7c07c6\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"e438396e-8e03-4546-bffa-d6303c66218b\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-8965-8591\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Journal - Article",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "Diversity and host assemblage of avian haemosporidians in different terrestrial ecoregions of Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}