{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273801,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSITAT DE LLEIDA",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO UNIVERSITARIO OFICIAL DE DOCTOR DENTRO DEL PROGRAMA OFICIAL DE DOCTORADO EN CIENCIA Y TECNOLOG\u00cdA AGRARIA Y ALIMENTARIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20230527150255-DiplomaoficialdeDoctorApostillado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20230527150255-DiplomaoficialdeDoctorApostillado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273802,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universitat de Lleida",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO OFICIAL DE M\u00c1STER UNIVERSITARIO EN MEJORA GEN\u00c9TICA VEGETAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20160509201618-TitulooficialdeMaster.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20160509201618-TitulooficialdeMaster.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273803,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE GROHMANN",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO AGRONOMO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20160509201958-TituloProfesionalUNJBG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20160509201958-TituloProfesionalUNJBG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273805,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE GROHMANN",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS AGRICOLAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20160509203055-GradoBachillerUNJBG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/36901/20160509203055-GradoBachillerUNJBG.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374574,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alvarez-Morezuelas A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Plant Protection Science",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Virulence of phytophthora infestans isolates from potato in spain",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85117783363",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17221/39/2021-PPS",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=12122580",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685582994602,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374575,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alor N.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Potato Research",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Characterisation of Phytophthora infestans Isolates of Potato Crops from Spain",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85075065798",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/s11540-019-9422-7",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=00143065",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685582994602,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374576,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Ruiz de Galarreta J.I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1435726800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Agricultural Science and Technology",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Disease resistance and nutritional properties of tuber-bearing native potato species and old Spanish cultivars",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84935420834",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=16807073",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685582994603,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374577,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alor N.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1433739600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Potato Research",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "New Sources of Resistance to Potato Pathogens in old Varieties of the Canary Islands",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84938744826",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/s11540-015-9293-5",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=00143065",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685582994603,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 15.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 12.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294413,
                    "cargo": "ASESOR CIENT\u00cdFICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Asesor Cient\u00edfico Externo del Proyecto de Investigaci\u00f3n: \"Identificaci\u00f3n molecular del tipo de apareamiento de Phytophthora infestans en la Regi\u00f3n La Libertad\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 21,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294414,
                    "cargo": "RESPONSABLE DEL DEPARTAMENTO DE MEJORA GEN\u00c9TICA DE CEBOLLA Y ALCACHOFA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "RAMIRO ARNEDO S.A.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "ONION AND ARTICHOKE BREEDER",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1541048400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91714,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294415,
                    "cargo": "EVALUADOR DE PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOGIA E INNOVACION TECNOLOGICA - CONCYTEC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Contrataci\u00f3n de Servicio N\u00b0 0000823  para Evaluaci\u00f3n de Proyecto de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica en el marco de la ley 30309 del Consejo Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda \u0093CONCYTEC\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1514782800000,
                    "fechaInicio": 1512104400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 36,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294416,
                    "cargo": "EVALUADOR DE PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOGIA E INNOVACION TECNOLOGICA - CONCYTEC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Contrataci\u00f3n de Servicio N\u00b0 0000849  para Evaluaci\u00f3n de Proyecto de Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica en el marco de la ley 30309 del Consejo Nacional de Ciencia y Tecnolog\u00eda \u0093CONCYTEC\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1514782800000,
                    "fechaInicio": 1512104400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 36,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294417,
                    "cargo": "INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "HUERTA LUGAR S.L",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Empresa Ecol\u00f3gica dedicada a la recuperaci\u00f3n de variedades antiguas. Manzanas, Peras,Ciruelas,Cerezas, Melocotones (Pavias, Nectarinas, Dorasnillas, Platerinas,Priscos,Paraguayos,..),etc...Y m\u00e1s de 400 variedades de tomates.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1530421200000,
                    "fechaInicio": 1496293200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 81272,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294418,
                    "cargo": "CONFERENCISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE G.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Conferencia: \u0093T\u00e9cnicas y uso de Marcadores Moleculares\u0094 dictado para el proyecto: \u0093Caracterizaci\u00f3n del or\u00e9gano (Origanum vulgare L.) a trav\u00e9s de descriptores morfol\u00f3gicos y de marcadores moleculares en la Regi\u00f3n Tacna\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1493614800000,
                    "fechaInicio": 1493614800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 25,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294419,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL JORGE BASADRE G.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Elaboraci\u00f3n del Estudio de L\u00ednea de Base del Proyecto: \u0093Caracterizaci\u00f3n del or\u00e9gano (Origanum vulgare L.) a trav\u00e9s de descriptores morfol\u00f3gicos y de marcadores moleculares en la Regi\u00f3n Tacna\u0094 ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 25,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294420,
                    "cargo": "CONFERENCISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DIRECCION REGIONAL DE AGRICULTURA TACNA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Conferencia Magistral \u0093LA agricultura en Europa\u0094 organizado por el Ministerio de Agricultura Tacna",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1491022800000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 53147,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294421,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO INTERNACIONAL DE LA PAPA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Consultor en T\u00e9cnicas Moleculares con Marcadores Microsatelites SSR ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1456808400000,
                    "fechaInicio": 1456808400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 8419,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294422,
                    "cargo": "ASESOR EN EL \u00c1REA DE BIOLOG\u00cdA MOLECULAR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LA LIBERTAD",
                    "descDistrito": "TRUJILLO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TRUJILLO",
                    "descripcion": "Asesoramiento en el Laboratorio de Biolog\u00eda Molecular de la facultad de Ciencias Agropecuarias",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1459486800000,
                    "fechaInicio": 1456808400000,
                    "idDepartamento": 13,
                    "idDistrito": 970,
                    "idInstitucionLaboral": 21,
                    "idProvincia": 96,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294423,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LA LIBERTAD",
                    "descDistrito": "TRUJILLO",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TRUJILLO",
                    "descripcion": " Brindar capacitaci\u00f3n en T\u00e9cnicas de Biolog\u00eda Molecular",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1459486800000,
                    "fechaInicio": 1456808400000,
                    "idDepartamento": 13,
                    "idDistrito": 970,
                    "idInstitucionLaboral": 21,
                    "idProvincia": 96,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294424,
                    "cargo": "ENCARGADO DE PROYECTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "descInstitucionLaboral": "TALLER MUNICIPALIDAD DE PALCA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "descripcion": "Encargado de proyecto ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1441083600000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1530,
                    "idInstitucionLaboral": 7998,
                    "idProvincia": 156,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294425,
                    "cargo": "INVESTIGADOR EN FORMACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "NEIKER, ESPA\u00d1A",
                    "descPais": "ESPA\u00d1A",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " He trabajado desde el a\u00f1o 2011, como Becario, pero en contrato en enero del 2015 para poder terminar mi formacion de investigador",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1422766800000,
                    "fechaInicio": 1314853200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 27124,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 63,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294426,
                    "cargo": "CONULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA Y RIEGO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "descripcion": " Consultor en pastos y forrajes",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1272690000000,
                    "fechaInicio": 1272690000000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1530,
                    "idInstitucionLaboral": 51632,
                    "idProvincia": 156,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294427,
                    "cargo": "SERVICIO DE CONSULTORIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "descInstitucionLaboral": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL SECTORIAL DE AGRICULTURA TACNA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "descripcion": " -\tServicio de Consultor\u00eda para Dictar el Curso de Capacitaci\u00f3n \u0093Diversificaci\u00f3n de cultivos Forrajeros\u0094 para el proyecto \u0093Productividad de Cultivos Forrajeros en la Zona Alto Andina de Tacna\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1272690000000,
                    "fechaInicio": 1272690000000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1530,
                    "idInstitucionLaboral": 7755,
                    "idProvincia": 156,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294428,
                    "cargo": "SERVICIO DE CONSULTORIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "descInstitucionLaboral": "DIRECCI\u00d3N REGIONAL SECTORIAL DE AGRICULTURA TACNA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "descripcion": " -\tServicio de Consultor\u00eda para Dictar el Curso de Capacitaci\u00f3n \u0093Diversificaci\u00f3n de cultivos Forrajeros\u0094 para el proyecto \u0093Productividad de Cultivos Forrajeros en la Zona Alto Andina de Tacna\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1270098000000,
                    "fechaInicio": 1270098000000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1530,
                    "idInstitucionLaboral": 7755,
                    "idProvincia": 156,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294429,
                    "cargo": "ENCARGADO DE PROYECTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TARATA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD PROVINCIAL DE TARATA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TARATA",
                    "descripcion": " -\tEncargado de proyecto \u0093Asistencia con semilla y fertilizante a los agricultores damnificados por el fen\u00f3meno de las heladas ocurridos en el Distrito de Tarata\u0094",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1217566800000,
                    "fechaInicio": 1217566800000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1546,
                    "idInstitucionLaboral": 28737,
                    "idProvincia": 159,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294430,
                    "cargo": "TECNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "TACNA",
                    "descDistrito": "TACNA",
                    "descInstitucionLaboral": "GOBIERNO REGIONAL DE TACNA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TACNA",
                    "descripcion": " \u0093Sanidad Vegetal y Control Biol\u00f3gico\u0094, en la Zona de la Yarada \u0096 Los Palos",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1159678800000,
                    "fechaInicio": 1154408400000,
                    "idDepartamento": 23,
                    "idDistrito": 1530,
                    "idInstitucionLaboral": 8327,
                    "idProvincia": 156,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 203562,
                    "apellidoMaterno": "ROMERO",
                    "apellidoPaterno": "ALOR",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "nestor_alor20@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "36901",
                    "idOrcid": "0000-0002-4276-9518",
                    "idPerfilScopus": "56653534700",
                    "indiceH": "2",
                    "nombres": "NESTOR ALFREDO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "42166685",
                    "fechaNacimiento": 435474000000,
                    "direccion": "CL GENERAL GALLARZA 5 1 E CALAHORRA 26500",
                    "telefonoFijo": " 682477794",
                    "telefonoCelular": "682477794",
                    "idDepartamento": 0,
                    "descDepartamento": null,
                    "idProvincia": 0,
                    "descProvincia": null,
                    "idDistrito": 0,
                    "descDistrito": null,
                    "accessToken": "{\"name\":\"Nestor Alor Romero\",\"access_token\":\"bf66d2b8-9655-41e9-a6fa-7a6b639f8e9a\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"3b5e7377-df30-4db9-a614-eda7aa338db5\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-4276-9518\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1609477200000,
                "titulo": "Virulence of phytophthora infestans isolates from potato in spain"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}