{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 242679,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN EDUCACION SECUNDARIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 242682,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Nacional de Educaci\u00f3n a Distancia",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO UNIVERSITARIO OFICIAL DE DOCTOR POR LA UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N A DISTANCIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 242683,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 306843,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Oruna Rodr\u00edguez A.M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1637298000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Venezolana de Gerencia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "National electronic identity document: Related security and tax expansion mechanism",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85119301079",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.52080/rvgluz.26.e6.33",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664403864272,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 306847,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Oruna Rodr\u00edguez A.M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Venezolana de Gerencia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Neuroethics in the work environment of a peruvian industrial company",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85099975580",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664403864274,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 306857,
                    "articulos": null,
                    "autor": "JAIME AGUSTIN SANCHEZ ORTEGA",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "SPIE digital Library",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1646110800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 17,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Capitulo de libro.\r\nEditorial\tUniversitas",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "La Mentor\u00eda y aprendizaje significativo en la investigaci\u00f3n cient\u00edfica superior",
                    "urlPublicacion": "https://play.google.com/store/books/details?id=6WxmEAAAQBAJ",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20220401143452-Certificado_aceptacion_capitulo_libro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://play.google.com/books/reader?id=6WxmEAAAQBAJ&pg=GBS.PA9&hl=es",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20220401143452-Certificado_aceptacion_capitulo_libro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-84-7991-579-7",
                    "editorial": "UNIVERSITAS S.A",
                    "idPais": 63,
                    "descPais": "ESPA\u00d1A",
                    "fechaActualizacion": 1664403872417,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255797,
                    "cargo": "COORDINADOR DE INVESTIGACI\u00d3N DERECHO Y CIENCIA POL\u00cdTICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA NORBERT WIENER S.A.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Coordinador de investigaci\u00f3n, Facultad de derecho y ciencia pol\u00edtica. Fomentar las lineas de investigaci\u00f3n. Acompa\u00f1amiento al docente y estudiantes. Fomentar la cultura investigativa. Fomentar habilidades investigativas. Portafolio del semillero de investigaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1646110800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51867,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255798,
                    "cargo": "REVISOR EXTERNO DE LA REVISTA INDIZADA VOX JURI",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Revisor externo de la Revista Vox Juri de la Fac. de Derecho.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1559365200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 70,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190613193306-INVITACIONDR.JAIMESANCHEZ.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190613193306-INVITACIONDR.JAIMESANCHEZ.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255799,
                    "cargo": "ASESOR DEL PROGRAMA DE MAESTRIA EN GOBIERNO Y GESTI\u00d3N P\u00daBLICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1641013200000,
                    "fechaInicio": 1556686800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 70,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255800,
                    "cargo": "DOCENTE DEL CURSO DE \u00c9TICA Y POL\u00cdTICA DEL PROGRAMA DOCTORADO EN GOBIERNO POL\u00cdTICA P\u00daBLICA. DOCENTE DEL CURSO DE \u00c9TICA Y DEONTOLOG\u00cdA DEL PROGRAMA DE MA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente del curso de \u00e9tica y Pol\u00edtica del Programa Doctorado en Gobierno Pol\u00edtica P\u00fablica. Docente del curso de \u00c9tica y Deontolog\u00eda del Programa de Maestr\u00eda en Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1554094800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 70,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255801,
                    "cargo": "JEFE DE LA UNIDAD DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Jefe de la Unidad de Investigaci\u00f3n del Instituto de Gobierno y Gesti\u00f3n P\u00fablica.\r\nResoluci\u00f3n Directoral  Nro. 023-2019 -IGGP-USMP",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1641013200000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 70,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190316132725-RD023.2019.IGGP.USMPDirectorUnidadInvestigacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190316132725-RD023.2019.IGGP.USMPDirectorUnidadInvestigacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255802,
                    "cargo": "EDITOR DE LA REVISTA GOBIERNO Y GESTION PUBLICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1641013200000,
                    "fechaInicio": 1548997200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 70,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255803,
                    "cargo": "DOCENTE - INVESTIGADOR DEL PROGRAMA DOCTORADO EN EDUCACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente del curso de Tecnolog\u00eda de la informaci\u00f3n aplicado a la Educaci\u00f3n. Programa Doctorado en Educaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1546318800000,
                    "fechaInicio": 1541048400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20181219115933-Asignaciondoctoradoeducacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20181219115933-Asignaciondoctoradoeducacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255804,
                    "cargo": " DOCENTE DE SEMINARIO DE INVESTIGACI\u00d3N II DEL PROGRAMA DOCTORADO EN ADMINISTRACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor del Programa Doctorado en Administraci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1519880400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20181219115743-Asgmaciondoctoradoenadministracion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20181219115743-Asgmaciondoctoradoenadministracion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255805,
                    "cargo": "EVALUADOR DE PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Evaluador de proyectos de investigaci\u00f3n de la UNMSM a trav\u00e9s de la plataforma RAIS. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1517461200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20180321193000-03Evaluacion2137.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104144032-EVALUADORPROYECTOSUNMSM-SA&#769;NCHEZORTEGAJaimeAgusti&#769;n.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20180321193000-03Evaluacion2137.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104144032-EVALUADORPROYECTOSUNMSM-SA&#769;NCHEZORTEGAJaimeAgusti&#769;n.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255806,
                    "cargo": "JURADO DEL PROGRAMA DOCTORADO EN GESTI\u00d3N PUBLICA Y GOBERNABILIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Jurado - revisor del Programa Doctorado en Gesti\u00f3n Publica y Gobernabilidad",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1533099600000,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104142016-AsignaciondeRevisorUCVfebrero2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20181219114223-REVISORAlarcn_GMA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104142621-Alarcn_GMA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104142016-AsignaciondeRevisorUCVfebrero2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20181219114223-REVISORAlarcn_GMA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104142621-Alarcn_GMA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255807,
                    "cargo": "DOCENTE Y ASESOR DESARROLLO DEL PROYECTO DE INVESTIGACI\u00d3N PROGRAMA DE MAESTRIA EN ADMINISTRACI\u00d3N DE LA EDUCACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente del curso de Desarrollo de proyecto de investigaci\u00f3n MAE-Adm-Educaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1564635600000,
                    "fechaInicio": 1456808400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50326,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104135114-ASESORDESARROLLOPROYECTOINVESTIGACIONMAE-ADM-EDUSET2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104135114-ASESORDESARROLLOPROYECTOINVESTIGACIONMAE-ADM-EDUSET2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255808,
                    "cargo": "DOCENTE E INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE PIURA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Docente e Investigador de la Facultad de Ciencias Econ\u00f3micas Empresariales - Campus Lima.\r\nDocente de los cursos : M\u00e9todos de investigaci\u00f3n.\r\nInform\u00e1tica. Asesor de Plan de tesis 1 y Plan de tesis 2",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1454302800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 387,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20170315202339-CONSTANCIA2-UDEP.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20170315202339-CONSTANCIA2-UDEP.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255809,
                    "cargo": "DIRECTOR DE LA CALIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "descInstitucionLaboral": "ASOCIACION EDUCATIVA CASUARINAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Representante de la Direcci\u00f3n en  Gesti\u00f3n de la Calidad basado en las Normas ISO 9001:2008. Por segunda  recertificaci\u00f3n. ",
                    "emailLaboral": "jsanchez@casuarinas.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1167627600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1107,
                    "idInstitucionLaboral": 58345,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155724-IMG01349-20130823-1317.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155815-IMG01350-20130823-1317.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155831-IMG01348-20130823-1317.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155927-IMG01344-20130823-1315.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155724-IMG01349-20130823-1317.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155815-IMG01350-20130823-1317.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155831-IMG01348-20130823-1317.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20160119155927-IMG01344-20130823-1315.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255810,
                    "cargo": "COORDINADOR DEL PROGRAMA DIPLOMA DEL BACHILLERATO INTERNACIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ASOCIACION EDUCATIVA CASUARINAS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Experiencia de Coordinador del Programa Diploma del Bachillerato Internacional. Certificado en el taller de Coordinadores en Buenos Aires Argentina  y  Docente certificado.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1228107600000,
                    "fechaInicio": 1167627600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 58345,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104135619-CoordinadorDiploma.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104135619-CoordinadorDiploma.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255811,
                    "cargo": "DIRECTOR  DE ESTUDIOS DEL NIVEL DE SECUNDARIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ASOCIACION EDUCATIVA CASUARINAS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Director de secundaria del centro autorizado por el Bachillerato Internacional. Experiencia en  sistema de gesti\u00f3n de calidad a trav\u00e9s de la Norma ISO9001:2008. Fomento el Dpto. de Investigaci\u00f3n - CAS, Liderazgo en l\u00ednea, Implementaci\u00f3n del elearning y diversas actividades extracurriculares.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1228107600000,
                    "fechaInicio": 1167627600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 58345,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104135757-Directordeestudios.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20190104135757-Directordeestudios.JPG/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284829,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1654059600000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Bejarano Rivera, Manuel Alejandro",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.usmp.edu.pe/handle/20.500.12727/10247",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876342,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284830,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1654059600000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Fern\u00e1ndez Estela, Jos\u00e9 Elmer",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.usmp.edu.pe/handle/20.500.12727/10114",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876343,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284831,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1651381200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Santiva\u00f1ez Carrizo, Leslie Joe",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.usmp.edu.pe/handle/20.500.12727/9920",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876343,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284832,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1648789200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Estela Rodr\u00edguez, Roland Junior ",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.usmp.edu.pe/handle/20.500.12727/9785",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876344,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284833,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD DE SAN MARTIN DE PORRES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1630472400000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Jaime Yvan Plasencia Castillo",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.usmp.edu.pe/bitstream/handle/20.500.12727/8806/plasencia_cjy.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876344,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284871,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527793200000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "LUQUE MALAGA DE BARRIO FLAVIA",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucv.edu.pe/bitstream/handle/UCV/24716/Luque_MDBDMFE.pdf?sequence=4&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876362,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284872,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527793200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "JIM\u00c9NEZ GARC\u00cdA CARMEN ALICIA ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucv.edu.pe/bitstream/handle/UCV/25955/Jim%C3%A9nez_GCA.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876363,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284873,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527793200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "PECEROS SILVERA SARA",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucv.edu.pe/handle/UCV/25000?show=full",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876363,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 284875,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527793200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "CAMONES GONZALES FERNANDO CESAR",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.ucv.edu.pe/bitstream/handle/UCV/24314/Camones_GFC.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664403876364,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/47094/20200429131258-20190316132725-RD023.2019.IGGP.USMPDirectorUnidadInvestigacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalDoctor": 2.0,
        "puntajeTotalMagister": 8.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 206448,
                    "apellidoMaterno": "ORTEGA",
                    "apellidoPaterno": "SANCHEZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "asesorjaime.s@gmail.com",
                    "idInvestigador": "47094",
                    "idOrcid": "0000-0002-2916-7213",
                    "idPerfilScopus": "57221716148",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "JAIME AGUSTIN",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "08456628",
                    "fechaNacimiento": -131914800000,
                    "direccion": "MIGUEL GRAU 752 602",
                    "telefonoFijo": "6066839",
                    "telefonoCelular": "966182898",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1092,
                    "descDistrito": "MIRAFLORES",
                    "accessToken": "{\"name\":\"S\u00e1nchez-Ortega, Jaime-Agust\u00edn \",\"access_token\":\"152def33-1804-4fb3-969d-b4cdb49b581e\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"aa8f4cb4-7f03-4af7-bfab-78ca1fede399\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-2916-7213\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Cap\u00edtulo de libro",
                "fechaProduccion": 1646110800000,
                "titulo": "La Mentor\u00eda y aprendizaje significativo en la investigaci\u00f3n cient\u00edfica superior"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}