{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279666,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Nacional Agraria La Molina",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO ZOOTECNISTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279667,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Nacional Agraria La Molina",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS - ZOOTECNIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 385587,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Stelletta, Fatma Oztutar | Daskin, Ali | Tekin, Koray | Mackie, Henry William Vivanco | Stelletta, Calogero",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "KAFKAS UNIVERSITESI VETERINER FAKULTESI DERGISI",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Breeding Soundness Evaluation in Alpaca (Vicugna pacos) Males: A Long Retrospective Study of the Effects of Cystic Masses and Environmental Temperatures on Scrotal Measures",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.9775/KVFD.2022.28505",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1300-6045",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1690924254208,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 385588,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Lutz, Jennifer C. | Johnson, Susan L. | Duprey, Kimberly J. | Taylor, Paul J. | Vivanco-Mackie, Henry William | Ponce-Salazar, Daniel | Miguel-Gonzales, Marlene | Youngs, Curtis R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Frontiers in Veterinary Science",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Birth of a Live Cria After Transfer of a Vitrified-Warmed Alpaca (Vicugna pacos) Preimplantation Embryo",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3389/FVETS.2020.581877",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1690924254209,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 385589,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Gomez-Quispe, O. E. | Gutierrez-Reynoso, G. A. | Gallegos-Cardenas, A. | Fumuso, F. G. | Asparrin, M. | Asparrin-Del Carpio, M. | Jara, C. W. | Ponce, D. | Miguel, M. | Youngs, C. R. | Vivanco, H. W.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1546318800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Iranian Journal of Veterinary Research",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Motility and recovery of alpaca (Vicugna pacos) spermatozoa after centrifugation in a density gradient solution",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1728-1997",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1690924254209,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 12.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302084,
                    "cargo": "ASESOR DE LA ALTA DIRECCI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA - MINAG",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Asesorar al Ministro de Agricultura en el an\u00e1lisis, planeamiento, la toma de deciones y dise\u00f1o de pol\u00edticas sobre el desarrollo de la biotecnolog\u00eda agropecuaria y la ganader\u00eda necional ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1306904400000,
                    "fechaInicio": 1285909200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 6882,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302080,
                    "cargo": "MIEMBRO DE LA COMISI\u00d3N NACIONAL PARA LA INNOVACI\u00d3N Y CAPACITACI\u00d3N EN EL AGRO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA Y RIEGO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1370062800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 51632,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302081,
                    "cargo": "INVESTIGADOR PRINCIPAL EXTERNO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "PASCO",
                    "descDistrito": "YANACANCHA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNDAC-PASCO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "PASCO",
                    "descripcion": "\u0095\tInvestigador Principal Externo, para el proyecto \u0093Aplicaci\u00f3n de Tecnolog\u00edas Reproductivas para el desarrollo de ovinos con \u00edndices productivos mejorados para carne, lana y leche en la Regi\u00f3n Pasco\u0094 , Universidad Nacional D.A. Carri\u00f3n, Pasco, Per\u00fa. Marzo 2013 al presente. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1362114000000,
                    "idDepartamento": 19,
                    "idDistrito": 1302,
                    "idInstitucionLaboral": 8362,
                    "idProvincia": 127,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302082,
                    "cargo": "\u0095\tMIEMBRO DEL CONSEJO DIRECTIVO DEL PATRONATO DEL PARQUE DE LAS LEYENDAS LUIS FELIPE BENAVIDES BARREDA DE LIMA PER\u00da",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN MIGUEL",
                    "descInstitucionLaboral": "PATRONATO DEL PARQUE DE LAS LEYENDAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro del directorio, toma de decisiones sobre la pol\u00edtica de manejo del parque",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1325394000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1104,
                    "idInstitucionLaboral": 5284,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302083,
                    "cargo": "ASESOR CIENT\u00cdFICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Investigaci\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1682917200000,
                    "fechaInicio": 1293858000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302085,
                    "cargo": "DIRECTOR TECNICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "VIVANCO INTERNATIONAL SAC",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "A cargo del planeamiento, ejecuci\u00f3n y supervisi\u00f3n de todas las actividades t\u00e9cnicas y cient\u00edficas del la compa\u00f1\u00eda que incluyen investigaci\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico en reproducci\u00f3n y gen\u00e9tica animal, planeamiento y ejecuci\u00f3n de proyectos de desarrollo ganadero, transferencia tecnol\u00f3gica, creaci\u00f3n de capacidades en comunidades campesinas y peque\u00f1os productores, capacitaci\u00f3n, entrenamiento; distribuci\u00f3n de material gen\u00e9tico, servicios de inseminaci\u00f3n artificial , transferencia embrionaria.",
                    "emailLaboral": "williamvivanco@vivancoint.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1393650000000,
                    "fechaInicio": 1238562000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 25202,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302086,
                    "cargo": "CONSULTOR CONTRATADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN ISIDRO",
                    "descInstitucionLaboral": "IICA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Gerente del Proyecto de Instalaci\u00f3n del Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda Agropecuaria y Forestal (CNBAF) del Instituto Nacional de Innovaci\u00f3n Agraria (INIA) del Per\u00fa, conducci\u00f3n de todas las actividades gerenciales, planeamiento del CNBAF, supervisi\u00f3n del personal , ejecuci\u00f3n e implementaci\u00f3n de la FASE I; preparaci\u00f3n del estudio de factibilidad de la FASE II",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1270098000000,
                    "fechaInicio": 1220245200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1758,
                    "idInstitucionLaboral": 3592,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302087,
                    "cargo": "JEFE DE LA SUBDIRECCI\u00d3N DE RECURSOS   GEN\u00c9TICOS Y BIOTECNOLOG\u00cdA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE INNOVACION AGRARIA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Jefe de la Subdirecci\u00f3n de Recursos    \r\n      Gen\u00e9ticos y Biotecnolog\u00eda del INIA del Per\u00fa, a cargo de la identificaci\u00f3n, caracterizaci\u00f3n,   \r\n      conservaci\u00f3n y puesta en valor de los recursos gen\u00e9ticos animales y vegetales del Per\u00fa, \r\n      teniendo a mi cargo la administraci\u00f3n y supervisi\u00f3n de todas las actividades del INIA en  \r\n      investigaci\u00f3n y desarrollo tecnol\u00f3gico y conservaci\u00f3n de la agrobiodiversidad y la generaci\u00f3n \r\n      y aplicaci\u00f3n de biotecnolog\u00eda convencional y moderna.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1220245200000,
                    "fechaInicio": 1183266000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 11,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302088,
                    "cargo": "PROFESOR VISITANTE EN EL DEPARTAMENTO DE PRODUCCI\u00d3N ANIMAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Dictado de los cursos a nivel de doctorado en:\r\n\r\nFisiolog\u00eda de La Reproducci\u00f3n\r\nTecnolog\u00edas Reproductivas Avanzadas",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1183266000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302089,
                    "cargo": " DIRECTOR; MANAGER; HEAD OF RESEARCH AND DEVELOPMENT",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SOUTH PACIFIC BIOTECHNOLOGIES LTDA",
                    "descPais": "AUSTRALIA",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Participe desde la creaci\u00f3n de la Compa\u00f1\u00eda, habiendo dise\u00f1ado el laboratorio cient\u00edfico y comercial, supervisado la instalaci\u00f3n del mismo, hecho la transferencia de todas las tecnolog\u00edas a ser usadas, entrenado el personal e implementado los servicios comerciales.  La Compa\u00f1\u00eda oper\u00f3 en el \u00e1rea de Producci\u00f3n Comercial de  Embriones de bovino  \u0093in vitro\u0094. Yo estuve a cargo de la gerencia de la compa\u00f1\u00eda as\u00ed como de manejar todos los aspectos tecnol\u00f3gicos de los servicios y de hacer el desarrollo te",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1083387600000,
                    "fechaInicio": 1028178000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31117,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 13,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302090,
                    "cargo": "MANAGER OF THE TECHNOLOGY DEVELOPMENT UNIT IN REPRODUCTIVE TECHNOLOGIES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "AGRESEARCH, NEW ZEALAND PASTORAL RESEARCH INSTITUTE",
                    "descPais": "NUEVA ZELANDA",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Manejo de la Unidad de Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Tecnolog\u00edas reproductivas.La Unidad de Desarrollo Tecnol\u00f3gico en Tecnolog\u00edas Reproductivas (arTech) bajo mi direcci\u00f3n desarroll\u00f3 las tecnolog\u00edas de: sexado de espermatozoides por citometr\u00eda de flujo bajo un acuerdo CRADA (Collaborative Research and Development Agreement) entre la Compa\u00f1\u00eda MASTERCALF de Gran Breta\u00f1a y el Departamento de Agricultura de Los EEUU (USDA Belstville Laboratory); la tecnolog\u00eda de recolecci\u00f3n de ovocitos, maduraci\u00f3n de ovo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1025499600000,
                    "fechaInicio": 791614800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31118,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 161,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302091,
                    "cargo": "TECHNICAL DIRECTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "AUSTRALIAN TEXEL CORPORATION LTD",
                    "descPais": "AUSTRALIA",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "mis responsabilidades fueron el planeamiento, implementaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de todas las actividades t\u00e9cnicas de la compa\u00f1\u00eda, actuando as\u00ed mismo como consultor del Consejo de Directores en asuntos de definici\u00f3n de pol\u00edticas de la compa\u00f1\u00eda y planeamiento estrat\u00e9gico y como apoyo de la divisi\u00f3n de comercializaci\u00f3n en la promoci\u00f3n de los animales.\r\n\r\nLa ATC bajo mi direcci\u00f3n t\u00e9cnica produjo v\u00eda transferencia embrionaria de una poblaci\u00f3n inicial de 500 ovejas m\u00e1s de 10 mil corderos en 18 meses, ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 786258000000,
                    "fechaInicio": 733640400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31120,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 13,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302092,
                    "cargo": "TECHNICAL MANAGER",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "LAMBXL ANIMAL ENTERPRISES LTD",
                    "descPais": "NUEVA ZELANDA",
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Gerente T\u00e9cnico de la compa\u00f1\u00eda, responsable de la planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica  e implementaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de todas las actividades t\u00e9cnicas de la compa\u00f1\u00eda.\r\n\r\nLambXL produjo, a partir de una poblaci\u00f3n original de 300 ovejas importadas en 1987, m\u00e1s de 30 mil corderos en un lapso de 5 a\u00f1os v\u00eda transferencia embrionaria y elev\u00f3 la productividad de las razas importadas en mas de un 20%. Para lograr estos resultados, implement\u00e9 un sistema altamente avanzado de transferencia embrionaria y apliqu\u00e9 un",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 730962000000,
                    "fechaInicio": 570690000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31122,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 161,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302093,
                    "cargo": "PROFESOR CONTRATADO A TIEMPO PARCIAL ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUEBLO LIBRE",
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CATOLICA DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Profesor contratado a tiempo parcial en la Facultad de Agronom\u00eda para el dictado de los cursos de Mejoramiento Gen\u00e9tico Animal, Reproducci\u00f3n animal, nutrici\u00f3n y alimentaci\u00f3n animal",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 218264400000,
                    "fechaInicio": 134024400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1111,
                    "idInstitucionLaboral": 382,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302094,
                    "cargo": "PROFESOR PRINCIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Profesor de los cursos de Reproducci\u00f3n Animal, Inseminaci\u00f3n artificial, Introducci\u00f3n a la zootecnia, bases fisiol\u00f3gicas de la producci\u00f3n animal; Jefe de la Central de Inseminaci\u00f3n Artificial; jefe del Programa de Mejoramiento Animal; Jefe del Programa de Cerdos. Contraparte nacional del \u00e1rae de reproducci\u00f3n animal del programa colaborativo de rumiantes menores; profesor consejero, investigador, patrocinador de tesis",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 570690000000,
                    "fechaInicio": 65768400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 302095,
                    "cargo": "PROFESOR DE LA FACULTAD DE ING. ZOOT\u00c9CNICA Y FORESTAL; DIRECTOR DE INVESTIGACI\u00d3N; DIRECTOR DE LA ESTACI\u00d3N EXPERIMENTAL M\u00daTILE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD DE ESMERALDAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Profesor de la Facultad de Ingenier\u00eda Zoot\u00e9cnica y Forestal, Director de Investigaci\u00f3n  y Director de la Estaci\u00f3n Experimental M\u00fatile: Dictado de cursos de Nutrici\u00f3n y Alimentaci\u00f3n Animal y Construcciones Rurales. Direcci\u00f3n de la investigaci\u00f3n de toda la Universidad; Direcci\u00f3n del la estaci\u00f3n experimental",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 65768400000,
                    "fechaInicio": 34232400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31123,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361891,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1659330000000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Delo Dalison Huaman\u00ed Mallma",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.lamolina.edu.pe/bitstream/handle/20.500.12996/5612/huamani-mallma-delo-dalison.pdf?sequence=3",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690924272324,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361893,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1561921200000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Jorge Ignacio Macias Andrade",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.lamolina.edu.pe/bitstream/handle/UNALM/4499/macias-andrade-jorge-ignacio.pdf?sequence=1&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690924272324,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361892,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1598900400000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "OSCAR ELISBAN GOMEZ QUISPE",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.lamolina.edu.pe/handle/UNALM/4544",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1690924272324,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalDoctor": 6.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202054,
                    "apellidoMaterno": "MACKIE",
                    "apellidoPaterno": "VIVANCO",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "williamvivanco@vivancoint.com",
                    "idInvestigador": "2137",
                    "idOrcid": "0000-0001-7620-8762",
                    "idPerfilScopus": "57220869360",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "HENRY WILLIAM",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "06539212",
                    "fechaNacimiento": -698612400000,
                    "direccion": "LAS ROSAS 255 EL REMANSO DE LA MOLINA ETAPA 1",
                    "telefonoFijo": "3651028",
                    "telefonoCelular": "993002982",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1085,
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Henry William Vivanco-Mackie\",\"access_token\":\"cbc10a72-a12f-478a-a917-aa440ee33410\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"42465a86-8831-4d20-9184-dd13e0ff9235\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-7620-8762\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Journal - Article",
                "fechaProduccion": 1672549200000,
                "titulo": "Breeding Soundness Evaluation in Alpaca (Vicugna pacos) Males: A Long Retrospective Study of the Effects of Cystic Masses and Environmental Temperatures on Scrotal Measures"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 202761,
    "convocatoriaIdAnterior": 3,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}