{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 274314,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS BIOLOGICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 274315,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BIOLOGO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 274316,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN MEDIO AMBIENTE Y SISTEMAS INTEGRADOS DE GESTI\u00d3N",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 375454,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Coayla-Pe\u00f1aloza P.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Mexicana de Biodiversidad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Benthic macroinvertebrate communities and water quality assessment in high Andean wetlands Callali-Oscollo, Arequipa-Cusco, Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85150177006",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.22201/IB.20078706E.2023.94.4206",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=18703453",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685661486788,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 375455,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Coayla-P, Pastor | Alexander Cheneaux-D, Andre | Viviana Moreno-S, Claudia | Elizabeth Cruz-R, Cynthia | Walter Colque-R, Eusebio | Damborenea, Cristina",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "NEOTROPICAL BIODIVERSITY",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Littoral macrobenthic communities and water quality in El Pane Reservoir, Arequipa, Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1080/23766808.2022.2040276",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685661486789,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295163,
                    "cargo": "ANALISTA AMBIENTAL EN HIDROBIOLOGIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ORGANISMO DE EVALUACION Y FISCALIZACION AMBIENTAL - OEFA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1604206800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50492,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20210116020030-CONSTANCIA_70098.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20210116020030-CONSTANCIA_70098.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295164,
                    "cargo": "ESPECIALISTA AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ORGANISMO DE EVALUACION Y FISCALIZACION AMBIENTAL - OEFA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Supervisor Ambiental en Sector Industria",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1514782800000,
                    "fechaInicio": 1512104400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50492,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20210116015359-CONSTANCIAOEFA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20210116015359-CONSTANCIAOEFA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295165,
                    "cargo": "CONSULTOR EXTERNO ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "JOSE LUIS BUSTAMANTE Y RIVERO",
                    "descInstitucionLaboral": "PURUN HALLPA S.R.L. - PURHALL S.R.L.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Desarrollo de Proyectos ambientales en Hidrobiolog\u00eda y calidad de agua.\r\n",
                    "emailLaboral": "purunhallpa@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1451624400000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 308,
                    "idInstitucionLaboral": 68667,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20210116015535-CONSTANCIAPURUNHALLPA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20210116015535-CONSTANCIAPURUNHALLPA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295166,
                    "cargo": "ASISTENTE DE LA DIVISI\u00d3N DE PROTECCI\u00d3N AMBIENTAL Y SALUBRIDAD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "MARIANO MELGAR",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DE MARIANO MELGAR",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Cumplimiento al 100 % de las actividades del Plan de Incentivos Municipales (Estudio de Caracterizaci\u00f3n, Plan de Manejo de Residuos S\u00f3lidos y Programa de Segregaci\u00f3n en la Fuente) y Ejecuci\u00f3n del Plan Anual de evaluaci\u00f3n y fiscalizaci\u00f3n ambiental.\r\nApoyo Log\u00edstico y Organizacional a la Gerencia de Servicios Comunales y Divisiones de Limpieza P\u00fablica y Parques y Jardines\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1472706000000,
                    "fechaInicio": 1433134800000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 291,
                    "idInstitucionLaboral": 26788,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216040645-MunicipalidadMarianoMelgar.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216040645-MunicipalidadMarianoMelgar.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295167,
                    "cargo": "CONSULTOR DE TECNOLOG\u00cdAS AMBIENTALES EN EL DEPARTAMENTO DE BIOINGENIERIA E INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "descInstitucionLaboral": "PROYECTOS Y ESTUDIOS MUNDIALES DE INVERSI\u00d3N S.A.C. (PROESMIN)",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Construcci\u00f3n y operaci\u00f3n del primer parque ecol\u00f3gico minero en la ciudad de Arequipa con alcance en tecnolog\u00edas Ambientales, trabajo multidisciplinario.\r\nEjecuci\u00f3n de Proyectos en tecnolog\u00edas Ambientales a nivel experimental: Tratamiento Biol\u00f3gico de aguas, Fitorremediacion y Optimizaci\u00f3n del Proceso de Compostaje\r\nInducci\u00f3n en Materia Ambiental a Universidades, Colegios e Institutos acerca de las actividades desarrolladas dentro del Parque Ecol\u00f3gico.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1420088400000,
                    "fechaInicio": 1375333200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1099,
                    "idInstitucionLaboral": 31239,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216040330-PROESMIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216040330-PROESMIN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295168,
                    "cargo": "INSPECTOR AMBIENTAL EN EL ORGANISMO DE INSPECCIONES AMBIENTALES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "AREQUIPA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO DE LA CALIDAD Y MEDIO AMBIENTE S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Cumplimiento de auditor\u00edas bajo un sistema de mejora de gesti\u00f3n de calidad ISO 17025 e ISO 17020. \r\nElaboraci\u00f3n de Formatos e Instructivos para el Monitoreo Ambiental (agua, aire y ruido). \r\nMuestreo y Monitoreo de calidad de agua\r\nApoyo en el laboratorio de Microbiolog\u00eda (An\u00e1lisis de Aguas y Alimentos)\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1372654800000,
                    "fechaInicio": 1359694800000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 284,
                    "idInstitucionLaboral": 58192,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216035530-ICMA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216035530-ICMA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295169,
                    "cargo": "AYUDANTIA EN  EL LABORATORIO DE MICROBIOLOG\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "AREQUIPA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUSTIN",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Supervisi\u00f3n y Guiado de Practicas de Laboratorio a estudiantes de Pre - Grado.\r\nRealizaci\u00f3n de An\u00e1lisis Microbiol\u00f3gicos (alimentos, \u00e1rea m\u00e9dica, bebidas, agua, suelo y aire). Aplicaci\u00f3n de T\u00e9cnicas Microbiol\u00f3gicas (pruebas Bioqu\u00edmicas, NMP y afines).\r\nElaboraci\u00f3n de Medios de Cultivo. manejo de normas DIGESA, seguimiento de protocolos.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1343797200000,
                    "fechaInicio": 1335848400000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 284,
                    "idInstitucionLaboral": 17,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216034605-LaboratoriodeMicrobiologia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216034605-LaboratoriodeMicrobiologia.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295170,
                    "cargo": "PRACTICANTE EN LA SUBGERENCIA DE MEDIO AMBIENTE Y RESPONSABILIDAD SOCIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "PAUCARPATA",
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE PAUCARPATA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Participaci\u00f3n en las actividades del Programa de Segregaci\u00f3n en la Fuente. Apoyo en la divulgaci\u00f3n del reciclaje y campa\u00f1as de sensibilizaci\u00f3n, Inspecciones Ambientales",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1341118800000,
                    "fechaInicio": 1333256400000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 293,
                    "idInstitucionLaboral": 29888,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216034125-MunicipalidadPaucarpata.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216034125-MunicipalidadPaucarpata.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295171,
                    "cargo": "PRACTICANTE EN  EVALUACI\u00d3N AMBIENTAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "descDistrito": "AREQUIPA",
                    "descInstitucionLaboral": "GOBIERNO REGIONAL DE AREQUIPA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "descripcion": "Revisi\u00f3n de EIA-sd y DIA, realizando observaciones t\u00e9cnico - legales para diversas empresas mineras",
                    "emailLaboral": "arma.aqp2013@gmail.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1330578000000,
                    "fechaInicio": 1328072400000,
                    "idDepartamento": 4,
                    "idDistrito": 284,
                    "idInstitucionLaboral": 6456,
                    "idProvincia": 30,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216033235-AutoridadAmbiental(ARMA).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/50864/20160216033235-AutoridadAmbiental(ARMA).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 218351,
                    "apellidoMaterno": "DIAZ",
                    "apellidoPaterno": "CHENEAUX",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "andre_cheneaux@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "50864",
                    "idOrcid": "0000-0002-7148-0174",
                    "idPerfilScopus": "58143974500",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ANDRE ALEXANDER",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "Aprovechamiento de residuos s\u00f3lidos||Ecolog\u00eda aplicada||Evaluaci\u00f3n de la calidad del agua||Humedales||Uso y tratamiento del agua",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "70391277",
                    "fechaNacimiento": 669963600000,
                    "direccion": "AV.NIEVES BUSTAMANTE 130 - A URB.FRANCISCO MOSTAJO",
                    "telefonoFijo": " 401919",
                    "telefonoCelular": " 959355385",
                    "idDepartamento": 4,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "idProvincia": 30,
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "idDistrito": 293,
                    "descDistrito": "PAUCARPATA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Andre Alexander Cheneaux Diaz\",\"access_token\":\"54aa8b6c-3107-4952-b3c3-295d5304508f\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"d6058881-4a70-4a0d-bae5-49995139144d\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-7148-0174\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1672549200000,
                "titulo": "Benthic macroinvertebrate communities and water quality assessment in high Andean wetlands Callali-Oscollo, Arequipa-Cusco, Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}