{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241242,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO EN INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151709-CertificadoIng.UNALM.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151834-ConstanciaFIAL.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151709-CertificadoIng.UNALM.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151834-ConstanciaFIAL.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241243,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER CIENCIAS-INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151918-Certif.NotasPre-Grado.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151926-Certif.notaspre-grado2.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151918-Certif.NotasPre-Grado.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170828151926-Certif.notaspre-grado2.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241244,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CATOLICA LOS ANGELES DE CHIMBOTE",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914085822-BACHILLERENEDUCACION.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914085822-BACHILLERENEDUCACION.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 241245,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER SCIENTIAE, ESPECIALIDAD: TECNOLOGIA DE ALIMENTOS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20200928151825-CertificadodemaestraCarlosElas.png/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20200928151825-CertificadodemaestraCarlosElas.png/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303391,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Obreg\u00f3n-La Rosa A.J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Q4 2022",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de la Facultad de Agronomia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Nutritional and physicochemical profile of the pitahaya cultivated in the central coast of Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85127539374",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.47280/RevFacAgron(LUZ).v39.n1.11",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=03787818",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664041710444,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303392,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Judith Larico Condori",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1617253200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Investigaciones Altoandinas",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Optimizaci\u00f3n de una formulaci\u00f3n de butifarra\r\ndulce seca con carne de llama, pecanas y ka\u00f1iwa",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S2313-29572021000200077",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20220808120321-Optimizaciondeunaformulaciondebutifarra.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://doi.org/10.18271/ria.2021.202",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20220808120321-Optimizaciondeunaformulaciondebutifarra.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "https://doi.org/10.18271/ria.2021.232",
                    "editorial": "Revista de Investigaciones Altoandinas",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664041710444,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303393,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Antonio Jos\u00e9 Obreg\u00f3n-La Rosa",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Investigaciones Altoandinas \u0096 Journal of High Andean Research",
                    "subtitulo": "Physicochemical, nutritional and morphological characteristics of\r\nnative fruits",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Caracter\u00edsticas fisicoqu\u00edmicas, nutricionales y\r\nmorfol\u00f3gicas de frutas nativas",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?pid=S2313-29572021000100017&script=sci_abstract",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20220804154714-Caractersticasfisicoqumicas_nutricionalesymorfolgicasdefrutasnativas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.18271/ria.2021.202",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20220804154714-Caractersticasfisicoqumicas_nutricionalesymorfolgicasdefrutasnativas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "DOI: 10.18271/ria.2021.202",
                    "editorial": "Revista de Investigaciones Altoandinas",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664041710445,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303395,
                    "articulos": null,
                    "autor": "G\u00f3mez-Castillo M.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Sin cuartil",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1546318800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Scientia Agropecuaria",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Detection and enumeration of Salmonella sp. In llama meat (Llama glama) using qPCR",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85081387246",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17268/sci.agropecu.2019.03.11",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=20779917",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664041710446,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303396,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Fernando Wilson Espinoza C\u00e1ceres",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1262322000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 0,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Rev Soc Qu\u00edm Per\u00fa.",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "DETERMINACI\u00d3N DE FENOLES TOTALES, FRUCTANOS Y PUNGENCIA EN SEIS ULTIVARES DE AJOS (Allium sativum L.) EN EL PER\u00da",
                    "urlPublicacion": "http://www.scielo.org.pe/scielo.php?pid=S1810-634X2010000100011&script=sci_arttext&tlng=en",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20210111215646-Artculoajos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20210111215646-Artculoajos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1664041710446,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20210212125225-Nectarfuncional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 4.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20201010132845-ConstanciaProyectoLlama.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20201010132845-ConstanciaProyectoLlama.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ]
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253880,
                    "cargo": "JEFE DE PR\u00c1CTICAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Jefe de pr\u00e1ctica de los cursos de Temodin\u00e1mica, Ingenier\u00eda de alimentos II e Ingenier\u00eda de alimentos III",
                    "emailLaboral": "celiasp@lamolina.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 365490000000,
                    "fechaInicio": 352270800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253868,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "CHORRILLOS",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO DE INVESTIGACION NUTRICIONAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Consultor externo en la consultor\u00eda: REVISION DE LA FORMULA DE LA CREMA NUTRICIONAL DISTRIBUIDA COMO COMPLEMENTO ALIMENTICIO  EN PANAM\u00c1 PARA CUBRIR LOS REQUERIMIENTOS NUTRICIONALES DE NI\u00d1OS DE 6 A 24 MESES DE EDAD: EVALUACI\u00d3N SENSORIAL.",
                    "emailLaboral": "infoiin@iin.sld.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1409547600000,
                    "fechaInicio": 1409547600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1080,
                    "idInstitucionLaboral": 1928,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20160422201149-CertificadodelIIN.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20160422201149-CertificadodelIIN.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253869,
                    "cargo": "JEFE DE LABORATORIO DE ANALISIS FISICO QUIMICO DE LOS ALIMENTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Apoyar en las actividades de laboratorio a los alumnos regulares y docentes a fin de que las actividades se desarrollen acordes a lo establecido en programas de estudios.\r\nApoyar a tesistas de pre y post grado en an\u00e1lisis que se requieran para el desarrollo de las actividades.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1525150800000,
                    "fechaInicio": 1398920400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212204-RESOL.ING.CARLOSELAS2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212227-RESOL.ING.CARLOSELAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212403-RESOL.PRR.ING.MELIAS2013-2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212326-RESOL.PROR.FUNC.ING.CARLOSELAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212255-RESOL.PROR.FING.CARLOSELAS2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212204-RESOL.ING.CARLOSELAS2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212227-RESOL.ING.CARLOSELAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212403-RESOL.PRR.ING.MELIAS2013-2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212326-RESOL.PROR.FUNC.ING.CARLOSELAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20180821212255-RESOL.PROR.FING.CARLOSELAS2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253870,
                    "cargo": "DIRECTOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "LA MOLINA CALIDAD TOTAL LABORATORIOS SAC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Director de la Direcci\u00f3n de Inspecci\u00f3n y Muestreo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1559365200000,
                    "fechaInicio": 1378011600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 29580,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20201002200317-ConstaciatrabajoenLMCTL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20201002200317-ConstaciatrabajoenLMCTL.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253871,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE HUALLANCA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1330578000000,
                    "fechaInicio": 1328072400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 80020,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914092645-CONTRATOMUNICIPALIDADDISTRITOHUALLANCA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914092645-CONTRATOMUNICIPALIDADDISTRITOHUALLANCA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253872,
                    "cargo": "ASESOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "AGROINDUSTRIAS ARGOS E.I.R.L.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ASESOR\u00cdA DE TRES PROYECTOS DE INVESTIGACI\u00d3N RELACIONADOS A LA TARA.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1109653200000,
                    "fechaInicio": 1101877200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 80021,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914102214-CONSTANCIAAGROINDUSTRIA(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914102214-CONSTANCIAAGROINDUSTRIA(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253873,
                    "cargo": "PROFESOR PRINCIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Profesor del pregrado, cursos: Tecnolog\u00eda de Alimentos, Tecnolog\u00eda de Carnes, Industrias C\u00e1rnicas y Problemas Especiales\r\nProfesor del pos-grado, cursos: Tecnolog\u00eda de Alimentos Avanzada, An\u00e1lisis por Instrumentaci\u00f3n, Toxicolog\u00eda (Pr\u00e1cticas), Seminario I y Seminario II",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1443675600000,
                    "fechaInicio": 1041397200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20210112153343-Resolucindeasensoaprofesorprincipal.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20210112153343-Resolucindeasensoaprofesorprincipal.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253874,
                    "cargo": "ASESOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROGRAMA NACIONAL DE MANEJO DE CUENCAS HIDROGR\u00c1FICAS Y CONSERVACI\u00d3N DE SUELOS - PRONAMACHCS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ASESOR\u00cdA T\u00c9CNICA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 970376400000,
                    "fechaInicio": 967784400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 21638,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914102659-CONTRATOPRONAMACH.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914102659-CONTRATOPRONAMACH.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253875,
                    "cargo": "PROFESOR ASOCIADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Profesor",
                    "emailLaboral": "celiasp@lamolina.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1038718800000,
                    "fechaInicio": 883630800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253876,
                    "cargo": "PROFESOR AUXILIAR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Profesor",
                    "emailLaboral": "celiasp@lamolina.edu.pe ",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 880952400000,
                    "fechaInicio": 788936400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253877,
                    "cargo": "JEFE DE PR\u00c1CTICAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Dictado de las practicas del Dpto. de Ingenier\u00eda ",
                    "emailLaboral": "celiasp@lamolina.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 788936400000,
                    "fechaInicio": 715323600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 18,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253878,
                    "cargo": "JEFE DE LABORATORIO DE TOXICOLOG\u00ccA / JEFE DE LA PLANTA PILOTO DE FERMENTADOS Y DESTILADOS - INSTITUTO NACIONAL DE DESARROLLO AGROINDUSTRIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INIAA.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Supervisi\u00f3n de la Elaboraci\u00f3n y rectificaci\u00f3n de alcoholes",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 673074000000,
                    "fechaInicio": 638946000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31416,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914090835-CONSTANCIATRABAJOINIA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/2273/20170914090835-CONSTANCIATRABAJOINIA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 253879,
                    "cargo": "JEFE DE LABORATORIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE DESARROLLO AGROINDUSTRIAL INDDA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "AN\u00c1LISIS Y SUPERVICI\u00d3N DEL AN\u00c1LISIS DE PRODUCTOS: An\u00e1lisis de residuos de pesticidas, aflatoxinas, alcoholes, saponinas, alcaloides.",
                    "emailLaboral": " Indda@lamolina.edu.pe  ",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 641538000000,
                    "fechaInicio": 368168400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 25000,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281569,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1614574800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "YSABEL ALICIA PALIZA MELCHOR",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.lamolina.edu.pe/handle/20.500.12996/5432",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726763,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281570,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1575176400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "KATHERINE PIERINA P\u00c9REZ RAMOS",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.lamolina.edu.pe/handle/20.500.12996/3894",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726763,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281571,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1535778000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "  JUDITH AYDEE LARICO CONDORI.",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.lamolina.edu.pe/handle/20.500.12996/3574",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726764,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281574,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527793200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Gutarra Sanabria, Hugo Daniel; Vargas Rodr\u00edguez, Maira Fernanda",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.usil.edu.pe/handle/USIL/3252",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726766,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281575,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA DE LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1522558800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "CARMEN ROSA APAZA HUMEREZ",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.lamolina.edu.pe/handle/20.500.12996/3566",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726766,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281576,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "fechaAceptacionTesis": 1472670000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Ampuero Buend\u00eda, Javier Jhonatan",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.usil.edu.pe/handle/USIL/2454",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726767,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281577,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "fechaAceptacionTesis": 1472670000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "\u00c1lvarez Garc\u00eda, Giacomo Aar\u00f3n",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.usil.edu.pe/handle/USIL/2453",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726767,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281578,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "fechaAceptacionTesis": 1254355200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Wiler Hugo De la Cruz Quispe",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.lamolina.edu.pe/handle/UNALM/1742",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726768,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281572,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "fechaAceptacionTesis": 1535742000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "SALAS AQUICE, DIANA PATRICIA TOVALINO P\u00c1RRAGA, STEPHANIE JATSUMI",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.usil.edu.pe/handle/USIL/3988",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726765,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 281573,
                    "comentarios": "Repositorio",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "fechaAceptacionTesis": 1535742000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "BRUNO ALEJANDRO JARA ANGELES",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.usil.edu.pe/handle/USIL/8543",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1664041726765,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 3.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 3.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "PROMOCION",
        "subCategoriaSolicitud": "PROMOCION_SOLICITUD"
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 203429,
                    "apellidoMaterno": "PE\u00d1AFIEL",
                    "apellidoPaterno": "ELIAS",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "celiasp@lamolina.edu.pe",
                    "idInvestigador": "2273",
                    "idOrcid": "0000-0002-5857-2058",
                    "idPerfilScopus": "57215602900",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "CARLOS CESAR AUGUSTO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "07833153",
                    "fechaNacimiento": -514407600000,
                    "direccion": "PAJATEN MZ L LT 3 MANZANOS",
                    "telefonoFijo": "6545021",
                    "telefonoCelular": "989-791-368",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1107,
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Carlos Elias Pe\u00f1afiel\",\"access_token\":\"9e1bdbc3-078c-4ee6-aa7c-f6ca525fbeaf\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"8c56611d-65e7-48a1-9e07-06d5b7b6ecce\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-5857-2058\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "Nutritional and physicochemical profile of the pitahaya cultivated in the central coast of Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}