{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280476,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280477,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN ECONOMIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280478,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "ECONOMISTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 280479,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN CIENCIAS CONTABLES Y EMPRESARIALES",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 387182,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Carbo-Bustinza N.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Scientific Reports",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "A machine learning approach to analyse ozone concentration in metropolitan area of Lima, Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85144495662",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1038/S41598-022-26575-3",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1695680348446,
                    "afiliacion": "UPLA",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 5.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204971,
                    "comentarios": "Registro otorgado por INDECOPI",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 10,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "SISTEMA WEB PARA EDUCACION CONTINUA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Derecho de autor por software",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 65,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1689051600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680351134,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204972,
                    "comentarios": "Registro otorgado por INDECOPI",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 10,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "APLICACION MOVIL DE LA UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Derecho de autor por software",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 65,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1689051600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680351137,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204973,
                    "comentarios": "Registro otorgado por INDECOPI",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 10,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "SISTEMA DE GESTION WEB DE RESPONSABILIDAD SOCIAL LLACTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Derecho de autor por software",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 65,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1689051600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680351139,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204974,
                    "comentarios": "Registro otorgado por INDECOPI",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 10,
                    "nombrePropietario": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "SISTEMA DE SEGUIMIENTO ESTUDIANTIL - TRICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Derecho de autor por software",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 65,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1689051600000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680351142,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 4.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 399807,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Juan Manuel Sanchez Soto",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1682917200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Ciencia Latina Internacional",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Caracterizaci\u00f3n de la calidad de vida laboral docente en una Universidad Privada: Estudio de casos",
                    "urlPublicacion": "https://biblioteca.ciencialatina.org/caracterizacion-de-la-calidad-de-vida-laboral-docente-en-una-universidad-privada-estudio-de-casos/",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230831170456-ConstanciaproyectoDrFredi20230831_15163158.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230825083632-20230627170308-CONSTANCIAPARESEVALUADORES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.37811/cli_w853",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230831170456-ConstanciaproyectoDrFredi20230831_15163158.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230825083632-20230627170308-CONSTANCIAPARESEVALUADORES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-99925-13-96-5",
                    "editorial": "Editorial CID - Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo",
                    "idPais": 175,
                    "descPais": "PARAGUAY",
                    "fechaActualizacion": 1695680376153,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": 1
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 399808,
                    "articulos": null,
                    "autor": "John Fredy Rojas Bujaico",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1688187600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ACVENISPROH EDICIONES",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "CALIDAD DE SERVICIO EN EL PROCESO DE ADMISI\u00d3N: UN ENFOQUE PR\u00c1CTICO PARA LA GESTI\u00d3N DE CALIDAD",
                    "urlPublicacion": "https://acvenisproh.com/libros/index.php/Libros_categoria_Academico/article/view/41",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230825085653-cacven-2023-CD-015(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230826152205-7.ActadeSustentacindetesis.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.47606/ACVEN/ACLIB0032",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230825085653-cacven-2023-CD-015(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230826152205-7.ActadeSustentacindetesis.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-9942-44-762-3",
                    "editorial": "ACVENISPROH EDICIONES",
                    "idPais": 58,
                    "descPais": "ECUADOR",
                    "fechaActualizacion": 1695680376154,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": 1
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 399809,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Edverd Nilton Arias Valenzuela ",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1688187600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ACVENISPROH SAS - Ecuador",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "MODELOS DE GOBIERNO DIGITAL: UN AN\u00c1LISIS\r\nCOMPARATIVO DE SU IMPACTO EN LA CREACI\u00d3N DE VALOR P\u00daBLICO EN LOS PA\u00cdSES EN DESARROLLO",
                    "urlPublicacion": "https://acvenisproh.com/libros/index.php/Libros_categoria_Academico/article/view/40/49",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230826152128-actadesustentacionEDVERDARIAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230823222308-cacven-2023-006.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.47606/ACVEN/ACLIB0031",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230826152128-actadesustentacionEDVERDARIAS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20230823222308-cacven-2023-006.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-9942-44-678-7",
                    "editorial": "ACVENISPROH EDICIONES",
                    "idPais": 58,
                    "descPais": "ECUADOR",
                    "fechaActualizacion": 1695680376154,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": 1
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": 1
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalLibro": 6.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303087,
                    "cargo": "RECTOR ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Representante Legal de la Universidad Peruana Los Andes",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1622523600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 81512,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303088,
                    "cargo": "SECRETARIO ACAD\u00c9MICO DE LA ESCUELA DE POS GRADO UPLA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gesti\u00f3n documentaria interna y externa acad\u00e9mica y administrativa de la Escuela de Pos grado, as\u00ed como el registro y admiistraci\u00f3n de los grados acad\u00e9micos de Mag\u00edster y Doctor que oferta la Escuela. Manejo y control del acervo documentario acad\u00e9mico de la Escuela.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1496293200000,
                    "fechaInicio": 1491022800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002174055-resolucioncargosecretarioepg.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002174055-resolucioncargosecretarioepg.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303089,
                    "cargo": "DECANO DE LA FACULTAD DE CIENCIAS ADMINISTRATIVAS Y CONTABLES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Dirige las actividades acad\u00e9micas, administrativas de la Facultad de Ciencia Administrativas y Contables, representa a nivel institucional y fuera de ella a la Facultad en su condici\u00f3n de m\u00e1xima autoridad de la misma.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1472706000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 81512,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002172957-ResolucincargoDecano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002172957-ResolucincargoDecano.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303090,
                    "cargo": "DIRECTOR DE DEPARTAMENTO ACAD\u00c9MICO DE CIENCIAS ADMINISTRATIVAS Y CONTABLES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Dirigir y supervisar la actividad acad\u00e9mica de las Carrera Profesionales de Administraci\u00f3n y Sistemas y Contabilidad y Finanzas. se encarga de los procesos de planeaci\u00f3n, supervisi\u00f3n, ejecuci\u00f3n y control de las actividades sil\u00e1bicas, procesos de ense\u00f1anza aprendizaje, evaluaci\u00f3n y control de desempe\u00f1o docente, entre otros. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1470027600000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 81512,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002173108-resolucioncargoratificacionjefededepartamento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002173108-resolucioncargoratificacionjefededepartamento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303091,
                    "cargo": "DIRECTOR DEL INSTITUTO DE INVESTIGACI\u00d3N DE LA FCAC - UPLA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Ejecuta las pol\u00edticas de investigaci\u00f3n de la UPLA. Eval\u00faa proyectos de investigaci\u00f3n e informes finales de investigaci\u00f3n de docentes de la FCAC - UPLA. Coordina actividades orientadas a la cooperaci\u00f3n t\u00e9cnica y fomento de la investigaci\u00f3n cient\u00edfica, tecnol\u00f3gica con instituciones del entorno.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1446354000000,
                    "fechaInicio": 1383282000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002175335-resolucioncargodirectordelinstitutodeinvestigacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002175335-resolucioncargodirectordelinstitutodeinvestigacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303092,
                    "cargo": "JEFE DE LA OFICINA DE PLANIFICACI\u00d3N DE LA UPLA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Responsable de los procesos administrativos de planificaci\u00f3n estrat\u00e9gica, estad\u00edstica, organizaci\u00f3n y m\u00e9todos y presupuesto de la Universidad Peruana Los Andes. Asesor de la Alta Direcci\u00f3n con dependencia directa del Rectorado.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1259643600000,
                    "fechaInicio": 1141189200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002174904-resolucioncargojefedeplanificacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002174904-resolucioncargojefedeplanificacion.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303093,
                    "cargo": "JEFE DE LA OFICINA GENERAL DE PLANIFICACI\u00d3N DE LA UNCP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor de la Alta Direcci\u00f3n y del Rectorado de la UNCP. Dirige los sistemas administartivos p\u00fablicos de presupuesto y planificaci\u00f3n. Es responsable de ejecuci\u00f3n de actividades y proyectos de racionalizaci\u00f3n administrativa y estad\u00edstica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1143867600000,
                    "fechaInicio": 1107234000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 380,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002180932-documentodecargosuncp.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002180932-documentodecargosuncp.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 303094,
                    "cargo": "JEFE DE LA OFICINA GENERAL DE PLANIFICACI\u00d3N DE LA UNCP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CENTRO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor de la Alta Direcci\u00f3n y del Rectorado de la UNCP. Dirige los sistemas administartivos p\u00fablicos de presupuesto y planificaci\u00f3n. Es responsable de ejecuci\u00f3n de actividades y proyectos de racionalizaci\u00f3n administrativa y estad\u00edstica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1012539600000,
                    "fechaInicio": 757400400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 380,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002175945-documentodecargosuncp.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/90587/20181002175945-documentodecargosuncp.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 363650,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1646110800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Veliz Medina Amelia Aurora",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680379444,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 363651,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1627794000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Zurita Alania Sim\u00f3n Alejandro",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680379445,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 363652,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1522522800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Rosangela Arroyo Soriano",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680379445,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 363653,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1506798000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Rocio Pilar Canchucaja Gutarra y Angelo Paul Huaman Pecho",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680379446,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 363654,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1462042800000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "tesista": "Victoriano Eusebio Zacar\u00edas Rodr\u00edguez",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 95,
                    "puntaje": 2.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695680379446,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalDoctor": 2.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220242,
                    "apellidoMaterno": "MARTINEZ",
                    "apellidoPaterno": "GUTIERREZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "d.fgutierrez@upla.edu.pe",
                    "idInvestigador": "90587",
                    "idOrcid": "0000-0002-1358-5277",
                    "idPerfilScopus": "58027194500",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "FREDI",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "19803371",
                    "fechaNacimiento": -498769200000,
                    "direccion": "ANTONIO LOBATO 1297",
                    "telefonoFijo": " 064213275",
                    "telefonoCelular": " 954959604",
                    "idDepartamento": 12,
                    "descDepartamento": "JUNIN",
                    "idProvincia": 88,
                    "descProvincia": "HUANCAYO",
                    "idDistrito": 864,
                    "descDistrito": "HUANCAYO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"FREDI GUTIERREZ MARTINEZ\",\"access_token\":\"8d4e16fb-3380-41bc-b060-e17a3cc1c8d7\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"c030c05a-8f96-4837-89f4-07bf7f950b26\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-1358-5277\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Derecho de autor por software",
                "fechaProduccion": 1689051600000,
                "titulo": "SISTEMA WEB PARA EDUCACION CONTINUA"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}