{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282494,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD RICARDO PALMA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN TURISMO Y HOTELERIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513084120-LicenciaturaAlanJonathanPortuga(original)l.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513084120-LicenciaturaAlanJonathanPortuga(original)l.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282495,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD RICARDO PALMA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN TURISMO Y HOTELERIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 390740,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Best I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1682917200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Foods",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Physicochemical and Rheological Characteristics of Commercial and Monovarietal Wheat Flours from Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85159211467",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/FOODS12091789",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1692724577523,
                    "afiliacion": "USIL",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 390741,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Best I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1633064400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Forests",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Phenology of oenocarpus mapora h. Karst in low-terrace and high-terrace forests of the madre de dios region, Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85118230624",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/F12101424",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1692724577524,
                    "afiliacion": "USIL",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 390742,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Best I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1601528400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Heliyon",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Phytochemical screening and DPPH radical scavenging activity of three morphotypes of Mauritia flexuosa L.f. from Peru, and thermal stability of a milk-based beverage enriched with carotenoids from these fruits",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85092502025",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/J.HELIYON.2020.E05209",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24058440",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1692724577524,
                    "afiliacion": "USIL",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 15.0,
        "puntajeTotalQ1": 15.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305699,
                    "cargo": "JEFE DE GESTI\u00d3N DE OPERACIONES Y SERVICIOS DE INVESTIGACIONJEFE DE GESTI\u00d3N DE OPERACIONES Y SERVICIOS DE INVESTIGACION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Gesti\u00f3n integral del Instituto de Investigaci\u00f3n en Alimentos y Nutrici\u00f3n ICAN USIL\r\nJefe de operaciones y servicios del vicerrectorado de investigaci\u00f3n de USIL y de ICAN USIL\r\nGesti\u00f3n operativa del proceso de acreditaci\u00f3n de ICAN bajo la norma NTP-ISO/TEC 17025\r\nRealizar la gesti\u00f3n para convertir los recursos de ICAN y el VRI es servicios. \r\nSoporte comercial para la venta de servicios de ICAN USIL y el VRI\r\nCoordinar y gestionar los proyectos de investigaci\u00f3n y desarrollo vinculados a I",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1672549200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50985,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305709,
                    "cargo": "CHEF DE PRODUCCI\u00d3N, COCINA CREATIVA Y EVENTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "  Elaboraci\u00f3n y dise\u00f1o de comida creativa, valenciana y mediterr\u00e1nea \u0095 Elaboraci\u00f3n de preparaciones para servicio de catering \u0095 Elaboraci\u00f3n de la producci\u00f3n de g\u00e9nero para eventos \u0095 Cocina en vivo, atenci\u00f3n y servicio de los eventos planificados.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1220245200000,
                    "fechaInicio": 1185944400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081740-ConstanciaBoletsiFog.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081740-ConstanciaBoletsiFog.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305710,
                    "cargo": "CONSULTOR EN  PROYECTOS DEALIMENTOS Y BEBIDAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROFESIONAL INDEPENDIENTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor\u00edas Nacionales e Internacionales a empresas de rubros alimentarios sobre temas gastron\u00f3micos, producci\u00f3n y equipamiento\r\n\u0095 Charlas y capacitaciones en universidades\r\n\u0095 Consultor\u00eda a empresas sobre puesta en marcha de negocios gastron\u00f3micos.\r\n\u0095 Capacitaciones a empresas distribuidoras de equipamiento y servicios gastron\u00f3micos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1136091600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 7846,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305700,
                    "cargo": "CONSULTOR DE SERVICIOS DE PROVISION  DE ALIMENTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "OFICINA DE LAS NACIONES UNIDAS DE SERVICIOS PARA PROYECTOS - UNOPS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asesor Externo para la Oficina de Naciones Unidas para los para servicios de Proyectos.\r\n\r\nCon actual vinculacion a UNOPS\r\n\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1614574800000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 52599,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513083119-ContratoUNOPSICAContract-Spanish(PDF).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513083119-ContratoUNOPSICAContract-Spanish(PDF).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305701,
                    "cargo": "GESTI\u00d3N Y DESARROLLO DE PROYECTOS DE I+D+I",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD SAN IGNACIO DE LOYOLA S.A",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Coordinar, gestionar y brindar soporte administrativo, operacional, log\u00edstico y financiero a los proyectos de investigaci\u00f3n, desarrollo e innovaci\u00f3n del VRI y de sus investigadores para asegurar la gesti\u00f3n seg\u00fan los procedimientos de USIL.\t\t\t\t\t\t\r\n- Gestion del Instituto de Ciencias de los Alimentos y Nutricion USIL (ICAN USIL)\r\n- Marketing del VRI USIL\r\n- Desarrollo de investigaciones, publicaciones cient\u00edficas, publicaciones editoriales en USIL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1669870800000,
                    "fechaInicio": 1504242000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50985,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210916132943-CONSTANCIADETRABAJOPORTUGALMELGARALANJONATHAN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210916132943-CONSTANCIADETRABAJOPORTUGALMELGARALANJONATHAN.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305702,
                    "cargo": "ASESOR DE PROYECTO GASTRONOMICO / CHEF PRIVADO ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SCOAN",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Iglesia de Todas las Naciones (SCOAN), es una organizaci\u00f3n religiosa de m\u00e1s de 150 millones de seguidores la cual dirige el canal de televisi\u00f3n \u0093Emmanuel TV\u0094 desde Lagos, Nigeria. \r\n\u0095 Asesor gastron\u00f3mico y chef privado  para el l\u00edder fundador de Emmanuel.TV \r\n\u0095 Preste servicios de asesor\u00eda especializada en dise\u00f1o,   montaje y produccion  de la nueva cocina privada del resort spa de meditaci\u00f3n de la organizaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 1475298000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 88518,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081120-Constancialagos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081120-Constancialagos.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305703,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN EQUIPAMIENTO GASTRONOMICO Y COMPRAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "OFICINA DE LAS NACIONES UNIDAS DE SERVICIOS PARA PROYECTOS - UNOPS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " La Oficina de las Naciones Unidas de Servicios para Proyectos (UNOPS) es un organismo operacional de las Naciones Unidas que apoya a sus asociados en la ejecuci\u00f3n de sus proyectos humanitarios, de desarrollo y de consolidaci\u00f3n de la paz en todo el mundo.\r\n\u0095\tAsesor externo, responsable de analizar, asesorar y supervisar las licitaciones de equipamientos gastron\u00f3micos y de cocina por compras por m\u00e1s de PEN 350 millones \r\n\u0095\tA cargo de los proyectos de equipamiento de los comedores de Qali Warma del ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1443675600000,
                    "fechaInicio": 1412139600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 52599,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081228-constanciaUNOPS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081228-constanciaUNOPS.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305704,
                    "cargo": "KEY ACCOUNT MANAGER HORECA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SIMPLEMAK LIMA SOCIEDAD ANONIMA CERRADA - SIMPLEMAK S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Empresa perteneciente a la transnacional MIMET Chile. L\u00edderes en el mercado con un 40% de participaci\u00f3n en Latinoam\u00e9rica en el rubro de refrigeraci\u00f3n comercial. Reportaba al Gerente General en Per\u00fa y al Gerente Comercial en Chile\r\n\u0095\tM\u00e1s de USD 1.5 millones anuales de ventas en proyectos de equipamiento, refrigeraci\u00f3n y producci\u00f3n de alimentos\r\n\u0095\tDesarrollo de negocio y manejo de cuentas de empresas como El Tambo+ (Lindcorp), REPSOL, Mi Farma, Supermercados Peruanos, PECSA, Proyecto Olmos, comedor",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1475298000000,
                    "fechaInicio": 1378011600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 88519,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081158-constanciasimplemak.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081158-constanciasimplemak.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305705,
                    "cargo": "SPECIALIST AND APPLICATOR CHEF, ANDEAN REGION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MIDDLEBY WORLDWIDE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Middleby Worldwide es la segunda empresa m\u00e1s grande de equipamiento gastron\u00f3mico a nivel mundial con un portafolio de m\u00e1s de 30 marcas reconocidas. Reportaba al Director Comercial de Latinoam\u00e9rica\r\n\u0095\tResponsable para el \u00c1rea Andina del soporte gastron\u00f3mico, comercial y t\u00e9cnico para las diferentes marcas de Middleby y su comercializaci\u00f3n a trav\u00e9s de los diferentes distribuidores locales\r\n\u0095\tConsultor en temas gastron\u00f3micos a usuarios finales y distribuidores de la marca\r\n\u0095\t Asesoramiento sobre equipo",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1372654800000,
                    "fechaInicio": 1357016400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 88520,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081635-Cartadeespacilistaenequiposmiddleby.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081635-Cartadeespacilistaenequiposmiddleby.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305706,
                    "cargo": "CHEF CORPORATIVO EXTERNO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ALITECNO ECUADOR",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Empresa Ecuatoriana dedicada a la venta de equipos, insumos y empaques de rubro gastron\u00f3mico he industrial. Reportaba a la Gerencia General\r\n\u0095\tGener\u00e9 ventas por m\u00e1s de US$300,000\r\n\u0095\tRealic\u00e9 consultor\u00edas en temas gastron\u00f3micos, alimentarios, producci\u00f3n y equipamiento a empresas de rubro HORECA, as\u00ed como f\u00e1bricas de alimentos, y desarrollo de productos de valor a\u00f1adido\r\n\u0095\tAtend\u00ed y gener\u00e9 negocios con clientes locales como ISAMISA, Los Arbolitos, Cuisine Standars, Hotel Montecarlo, Macafri Matadero y",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1380603600000,
                    "fechaInicio": 1349067600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 88521,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081559-constanciaAlitecnoEcuador.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081559-constanciaAlitecnoEcuador.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305707,
                    "cargo": "DIRECTOR DE LINEA GASTRONOMICA Y HORECA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ALITECNO S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Transnacional Colombiana dedica al rubro alimentario industrial y masivo perteneciente al grupo ALICO de Colombia. Reportaba a la Gerencia General.\r\n\u0095\tVentas corporativas por m\u00e1s de USD 10 millones al a\u00f1o\r\n\u0095\tDirector comercial HORECA para Per\u00fa y soporte para Bolivia y Ecuador de la l\u00ednea \r\n\u0095\tCree el \u00e1rea comercial de la l\u00ednea HORECA de la organizaci\u00f3n cumpliendo metas del crecimiento al 100%\r\n\u0095\tAsesoramiento sobre  desarrollo en Alimentos y Bebidas",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1349067600000,
                    "fechaInicio": 1277960400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 88522,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081706-constanciaalitecno.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081706-constanciaalitecno.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 305708,
                    "cargo": "CONSULTOR EXTERNO EN GASTRONOMIA Y NUTRICION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ONG PROSIP VALLE GRANDE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " \u0095 Consultor\u00eda en temas Gastron\u00f3micos \u0095 Consultor\u00eda sobre temas relacionados al turismo (desarrollo y proyectos) \u0095Dictado de talleres de gastronom\u00eda y manipulaci\u00f3n de alimentos \u0095 Preparaci\u00f3n y orientaci\u00f3n sobre usos de productos andinos \u0095 Elaboraci\u00f3n de recetario gastron\u00f3mico con productos de la zona \u0095 Asesoramientos en proyectos de desarrollo Tur\u00edstico, Gastron\u00f3mico y Nutricional.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1283317200000,
                    "fechaInicio": 1230786000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 22359,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081724-ConstanciaValleGrande.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/141459/20210513081724-ConstanciaValleGrande.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220637,
                    "apellidoMaterno": "MELGAR",
                    "apellidoPaterno": "PORTUGAL",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "alan.portugal@gmail.com",
                    "idInvestigador": "141459",
                    "idOrcid": "0000-0002-3246-5190",
                    "idPerfilScopus": "57219383394",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ALAN JONATHAN",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "40770340",
                    "fechaNacimiento": 347691600000,
                    "direccion": "HOLBEIN 102 URB.VIPEP",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 999886534",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1108,
                    "descDistrito": "SURQUILLO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Alan Portugal Melgar\",\"access_token\":\"12a75c5f-1c7a-4774-9074-94aa48c0336a\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"29bb79f1-43c6-49aa-a5b8-9d5b12c5bf35\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-3246-5190\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1682917200000,
                "titulo": "Physicochemical and Rheological Characteristics of Commercial and Monovarietal Wheat Flours from Peru"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}