{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 228086,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 FAUSTINO S\u00c1NCHEZ CARRI\u00d3N",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA AMBIENTAL, ESPECIALIDAD: -",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": 2.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Bachiller",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282111,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores-Rojas J.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1614574800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Atmosphere",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Article analysis of extreme meteorological events in the central andes of peru using a set of specialized instruments",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85103457778",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/atmos12030408",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1655754876151,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282112,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores-Rojas J.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1610686800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Atmospheric Research",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "On the dynamic mechanisms of intense rainfall events in the central Andes of Peru, Mantaro valley",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85089244405",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/j.atmosres.2020.105188",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=01698095",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1655754876152,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282113,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Flores-Rojas J.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "ATMOSPHERE",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Seasonal and diurnal cycles of surface boundary layer and energy balance in the central andes of peru, mantaro valley",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85077958863",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/ATMOS10120779",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1655754876152,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 13.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 8.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237896,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Informe que contenga materiales, datos, bibliograf\u00eda y videos para el desarrollo del curso especializado en \u0093Variabilidad clim\u00e1tica y eventos extremos para la gesti\u00f3n del riesgo de desastre y adaptaci\u00f3n al cambio clim\u00e1tico\u0094. 2. Informe que contenga actividades te\u00f3rico pr\u00e1cticas desarrolladas durante el curso. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1641013200000,
                    "fechaInicio": 1630472400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237897,
                    "cargo": "ANALISTA DE DATOS Y CAPACITADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN ANTONIO ABAD DEL CUSCO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Servicio de especialista para capacitaci\u00f3n, procesamiento de datos meteorol\u00f3gicos y generaci\u00f3n de mapas de viento.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1625115600000,
                    "fechaInicio": 1625115600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 26,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237898,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Informe sobre el estado actual de los instrumentos de medici\u00f3n del laboratorio de microf\u00edsica atmosf\u00e9rica y radiaci\u00f3n (LAMAR) correspondiente a los meses entre enero y junio del 2021 de acuerdo a lo indicado en los siguientes puntos: a) Reporte sobre el mantenimiento preventivo y/o correctivo realizado durante el mes de enero de la estaci\u00f3n BSRN, torre de gradiente, estaciones meteorol\u00f3gicas, radares, disdr\u00f3metros y dem\u00e1s instrumentos del laboratorio de microf\u00edsica atmosf\u00e9rica y radiaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1625115600000,
                    "fechaInicio": 1609477200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237899,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Estimaci\u00f3n de flujos de energ\u00eda superficial mediante el m\u00e9todo de gradiente de perfil aerodin\u00e1mico modificado y de relaci\u00f3n de balance de energ\u00eda de Bowen durante eventos de heladas (ene \u0096 junio, 2020), en el Obs. de Huancayo. 2. Evaluaci\u00f3n del comportamiento de las circulaciones atmosf\u00e9ricas a escala global mediante el uso de datos del modelo GFS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1604206800000,
                    "fechaInicio": 1596258000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237900,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Estimaci\u00f3n de flujos de energ\u00eda superficial mediante el m\u00e9todo de gradiente de perfil aerodin\u00e1mico modificado y de relaci\u00f3n de balance de energ\u00eda de Bowen durante eventos de heladas (abr. 2019 \u0096 ene. 2020), en el Obs. de Huancayo. 2. Evaluaci\u00f3n del comportamiento de las circulaciones atmosf\u00e9ricas a escala global mediante los datos del sistema GFS y a escala reg. mediante el modelo no hidrost\u00e1tico de alta resoluci\u00f3n ARPS, durante los eventos de heladas (abr. 2019 \u0096 ene. 2020), en el Obs. de H",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1588309200000,
                    "fechaInicio": 1577854800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237901,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Evaluaci\u00f3n del comportamiento de las condiciones sin\u00f3pticas mediante el modelo GFS durante los eventos extremos de heladas en la temporada seca y h\u00fameda (may. 2018 \u0096 abr. 2019), en el Obs. de Huancayo. 2. Evaluaci\u00f3n del comportamiento de las condiciones sin\u00f3pticas durante los eventos extremos de tormentas (oct. 2018 \u0096 abr. 2019), mediante el sistema GPM, el modelo GFS y ARPs, en el Obs. de Huancayo. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1564635600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237902,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Implementaci\u00f3n y programaci\u00f3n del m\u00e9todo de perfil aerodin\u00e1mico y relaci\u00f3n del balance de energ\u00eda de Bowen para la estimaci\u00f3n de flujos de energ\u00eda turbulentos (calor sensible y calor latente) de los eventos extremos de heladas ocurridos en el observatorio de Huancayo durante la temporada seca (may.- sep., 2018). 2. An\u00e1lisis estad\u00edstico y an\u00e1lisis del balance de energ\u00eda superficial de los principales eventos extremos de tormenta identificados (ago. 2018 \u0096 mar. 2019) en el Obs. Hyo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1559365200000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237903,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Identificaci\u00f3n de eventos extremos de tormenta entre los meses de agosto a noviembre del 2018, mediante sensores meteorol\u00f3gicos, sistema GPM y CMORPH. 2. An\u00e1lisis de los datos de perfiles atmosf\u00e9ricos hechos con globos cautivos y globos pilotos durante la campa\u00f1a de mediciones del mes de noviembre del 2018, en el Observatorio de Huancayo. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1538370000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 237904,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N CIENT\u00cdFICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO GEOFISICO DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " 1. Elaboraci\u00f3n de un informe t\u00e9cnico sobre los sensores meteorol\u00f3gicos que componen la torre de gradiente y la estaci\u00f3n de radiaci\u00f3n BSRN ubicados en el Observatorio de Huancayo, para el estudio de eventos extremos de m\u00ednima temperatura. 2. Elaboraci\u00f3n de informe descriptivo sobre los datos obtenidos por la torre de gradiente, la estaci\u00f3n de radiaci\u00f3n BSRN, productos de cobertura de nubes y evapotranspiraci\u00f3n generados por el sensor MODIS, en el Observatorio de Huancayo (mayo-agosto 2018).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1535778000000,
                    "fechaInicio": 1533099600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 9,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/157947/20220318124650-OS-0935-2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/157947/20220318124650-OS-0935-2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 208111,
                    "apellidoMaterno": "LAURA",
                    "apellidoPaterno": "PI\u00d1AS",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "mpinaslaura@gmail.com",
                    "idInvestigador": "157947",
                    "idOrcid": null,
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "MANUEL ROMAN",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "71928504",
                    "fechaNacimiento": 747810000000,
                    "direccion": "CALLE CAMILO TORRES 338 COOP. LA UNIVERSAL 1RA ETAPA",
                    "telefonoFijo": "",
                    "telefonoCelular": "961597744",
                    "idDepartamento": 12,
                    "descDepartamento": "JUNIN",
                    "idProvincia": 88,
                    "descProvincia": "HUANCAYO",
                    "idDistrito": 872,
                    "descDistrito": "EL TAMBO",
                    "accessToken": null,
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1614574800000,
                "titulo": "Article analysis of extreme meteorological events in the central andes of peru using a set of specialized instruments"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}