{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 256608,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN CRIST\u00d3BAL DE HUAMANGA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20190607192409-LIC.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20190607192409-LIC.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 256609,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN CRIST\u00d3BAL DE HUAMANGA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS ADMINISTRATIVAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20190607192437-BACH.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20190607192437-BACH.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 256610,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAG\u00cdSTER EN ADMINISTRACI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICA DE EMPRESAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20190607192500-MBA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20190607192500-MBA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 256611,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD ALAS PERUANAS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN DERECHO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 338655,
                    "articulos": "",
                    "autor": "Flores Ccanto F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": 1,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Venezolana de Gerencia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Challenges of transformational leadership in organizational cybersecurity matters",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85112592421",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672767503801,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 338656,
                    "articulos": "",
                    "autor": "Pozo Curo C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": 1,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Venezolana de Gerencia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Management trends in organizations: A theoretical look",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85088977192",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672767503802,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 338657,
                    "articulos": "",
                    "autor": "Monta\u00f1ez Huancaya De Salinas A.P.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": 1,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Venezolana de Gerencia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Emerging public management: Some features from a theoretical perspective",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85086449788",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672767503802,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20200706165210-20200407232838-31377-50209-1-PB.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 9.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 9.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202682,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Propietario",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Carlos Pozo Curo",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "Patente de modelo de utilidad: Concedida",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20221229102306-888-2252-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1653541200000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20221229102306-888-2252-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1672768783554,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272798,
                    "cargo": "DOCENTE UNIVERSITARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL AUT\u00d3NOMA DE HUANTA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente Ordinario en la Escuela de Ingenier\u00eda de Negocios Agron\u00f3micos y Forestales - INAF",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1583038800000,
                    "fechaInicio": 1569906000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 2066,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272799,
                    "cargo": "DOCENTE UNIVERSITARIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ULADECH",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente Tutor de Investigaci\u00f3n (DTI), dictado de los cursos de Tesis I, II, III, IV; asesoramiento en la elaboraci\u00f3n de Tesis pre-grado para obtenci\u00f3n de T\u00edtulo Profesional",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1554094800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 80744,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272800,
                    "cargo": "SUBGERENTE PLANEACI\u00d3N, M\u00c9TODOS Y PROCESOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Planificar, Organizar, Dirigir y Controlar las actividades de planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica y operativa, evalua y mejora la gesti\u00f3n de calidad de los procesos y procedimientos de las tareas, actividades y funciones de los diferentes puestos de la estructura org\u00e1nica de la instituci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1556686800000,
                    "fechaInicio": 1420088400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272801,
                    "cargo": "GERENTE DE SUPERVISI\u00d3N Y DESARROLLO DE AGENCIAS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gerente de Supervisi\u00f3n de las sucursales (22) expandidos en 07 Regiones de la zona centro sur del pa\u00eds, adem\u00e1s de contribuir en el desarrollo y crecimiento de cada sucursal, para los su equilibrio financiero y autosostenibilidad.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1370062800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272802,
                    "cargo": "GERENTE DE NEGOCIOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gerente de Negocios, con funciones de Planeaci\u00f3n, Organizaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Control en la administraci\u00f3n de la cartera de colocaciones de cr\u00e9ditos. Liderazgo gerencial para lograr alcanzar ser la 4ta Cooperativa m\u00e1s grande del pa\u00eds y la 1ra a nivel de regiones, con una cartera de colocaciones mas de 100 millones de d\u00f3lares norteamericanos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1367384400000,
                    "fechaInicio": 1183266000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272803,
                    "cargo": "GERENTE GENERAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "  Gerente General, m\u00e1xima autoridad representativa y ejecutiva de la instituci\u00f3n financiera (Ahorro y Cr\u00e9dito), con funciones de Planeaci\u00f3n, Organizaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Control. Liderazgo gerencial para lograr alcanzar ser la 4ta Cooperativa m\u00e1s grande del pa\u00eds y la 1ra. a nivel de regiones.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1183266000000,
                    "fechaInicio": 1088658000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272804,
                    "cargo": "GERENTE DE AGENCIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gerente de Agencia en la Provincia de Huancayo, Regi\u00f3n Jun\u00edn, encargado de ejecutar el proyecto de apertura e inicio de operaciones de una nueva sucursal, como representante de la instituci\u00f3n, para planificar, organizar, ejecutar y controlar las operaciones administrativas, financieras de la instituci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1086066000000,
                    "fechaInicio": 999320400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272805,
                    "cargo": "GERENTE GENERAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Gerente General, m\u00e1xima autoridad representativa y ejecutiva de la instituci\u00f3n financiera (Ahorro y Cr\u00e9dito), con funciones de Planeaci\u00f3n, Organizaci\u00f3n, Direcci\u00f3n y Control. Liderazgo gerencial para lograr alcanzar ser la 4ta Cooperativa m\u00e1s grande del pa\u00eds y la 1ra. a nivel de regiones.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 996642000000,
                    "fechaInicio": 973054800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272806,
                    "cargo": "ADMINISTRADOR AGENCIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "COOPERATIVA DE AHORRO Y CR\u00c9DITO SANTA MAR\u00cdA MAGDALENA LTDA. N\u00b0 219 DEL PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Administrador de una sucursal de la Cooperativa en la provincia de Huanta - Ayacucho, con funciones de representaci\u00f3n y conducci\u00f3n de un equipo humano de colaboradores.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 970376400000,
                    "fechaInicio": 962427600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 91287,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 214901,
                    "apellidoMaterno": "CURO",
                    "apellidoPaterno": "POZO",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "carlos.pozo@pucp.pe",
                    "idInvestigador": "158604",
                    "idOrcid": "0000-0003-1464-335X",
                    "idPerfilScopus": "57217148284",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "CARLOS",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "28600798",
                    "fechaNacimiento": 148798800000,
                    "direccion": "JR.RAZUHUILLCA S/N",
                    "telefonoFijo": "981819496",
                    "telefonoCelular": " 981819496",
                    "idDepartamento": 5,
                    "descDepartamento": "AYACUCHO",
                    "idProvincia": 174,
                    "descProvincia": "HUAMANGA",
                    "idDistrito": 378,
                    "descDistrito": "AYACUCHO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Carlos Pozo\",\"access_token\":\"b5fdc506-20e0-4393-a417-8d60a7534a8c\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"23514166-595d-4e86-ac8f-02d8cd9fffb9\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-1464-335X\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Patente de modelo de utilidad",
                "fechaProduccion": 1653541200000,
                "titulo": "Patente de modelo de utilidad: Concedida"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 1340,
                    "comentarios": "No registrado en SUNEDU o MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Doctor",
                    "fechaInicio": 1648789200000,
                    "idTipoEstudio": 6,
                    "titulo": "DOCTORADO EN CIENCIAS ADMINISTRATIVAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20221229104700-ReporteAlumnoPreMatricula.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/158604/20221229104700-ReporteAlumnoPreMatricula.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}