{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258491,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": 291790800000,
                    "fechaFin": 347173200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "ESPECIALISTA EN PEDIATRIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301005511-TituloPediatriaIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011711-CARTAPLAZARESIDENTADO6TOPUESTOMARZO1979.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011753-CARTAINFORMASEGUNDOAORESIDENCIACONCLUIDO1980.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011904-SOLICITAEXONERACIONTERCERAORESIDENTADOPORBECAPEDIATRIAENJAPONENERO1981.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011944-APROBACIONCVPARAESPECPEDIATRIA1986.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301005711-TituloPediatriareversoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301005511-TituloPediatriaIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011711-CARTAPLAZARESIDENTADO6TOPUESTOMARZO1979.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011753-CARTAINFORMASEGUNDOAORESIDENCIACONCLUIDO1980.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011904-SOLICITAEXONERACIONTERCERAORESIDENTADOPORBECAPEDIATRIAENJAPONENERO1981.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301011944-APROBACIONCVPARAESPECPEDIATRIA1986.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301005711-TituloPediatriareversoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258492,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": -28839600000,
                    "fechaFin": 276066000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "MEDICO CIRUJANO ",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301002300-TitulomedicocirujanoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301002649-TitulomedicocirujanoreversoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301002300-TitulomedicocirujanoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301002649-TitulomedicocirujanoreversoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258493,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": -28839600000,
                    "fechaFin": 257576400000,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "BACHILLER EN MEDICINA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301002952-titulodebachillerIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301003021-titulodebachillerreversoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301002952-titulodebachillerIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170301003021-titulodebachillerreversoIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258494,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN MEDICINA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170825202429-TitulodeMaestriaIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170825202429-TitulodeMaestriaIAmemiya.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342300,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Martha Martina Ch\u00e1vez",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1659330000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Anales de la Facultad de Medicina",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "   \r\nDepresi\u00f3n en adultos mayores en el Per\u00fa: distribuci\u00f3n geoespacial y factores asociados seg\u00fan ENDES 2018 - 2020 ",
                    "urlPublicacion": "https://revistasinvestigacion.unmsm.edu.pe/index.php/anales/article/view/23375",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103163359-DepresionenadultomayorPewuArtculopublicado(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "DOI: https://doi. org/10.15381/anales.v83i3.23375",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103163359-DepresionenadultomayorPewuArtculopublicado(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 1025-5583",
                    "editorial": "Fondo Editorial de la UNMSM",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546546,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342301,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ISABEL AMEMIYA HOSHI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1659330000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ANALES DE LA FACULTAD DE MEDICINA",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "  Victimizaci\u00f3n (Bullying) seg\u00fan enfoque de g\u00e9nero en adolescentes escolares de Huamanga y Sicuani",
                    "urlPublicacion": "https://revistasinvestigacion.unmsm.edu.pe/index.php/anales/article/view/21530",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103122246-2022VictimizacionBullyingSegunEnfoqueDeGeneroEnAdolesc-8582107.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "DOI: https://doi. org/10.15381/anales.v83i3.21530",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103122246-2022VictimizacionBullyingSegunEnfoqueDeGeneroEnAdolesc-8582107.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 1025-5583",
                    "editorial": "Fondo Editorial de la UNMSM",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546546,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342302,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1643691600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Anales de la Facultad de Medicina",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "\r\n   Dificultades para la participaci\u00f3n en actividades acad\u00e9micas de la Escuela Nacional de Salud P\u00fablica - Per\u00fa, 2018 - 2020",
                    "urlPublicacion": "https://revistasinvestigacion.unmsm.edu.pe/index.php/anales/article/view/21471",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103170047-2021DificultadesparalaparticipacinenactividadesacadmicasdelaEscuela.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "DOI: https://doi.org/10.15381/anales. v82i4.21471",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103170047-2021DificultadesparalaparticipacinenactividadesacadmicasdelaEscuela.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 1025-5583",
                    "editorial": " Fondo Editorial de la UNMSM",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546547,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342303,
                    "articulos": null,
                    "autor": "",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 0,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ANALES DE LA fACULTAD DE MEDICINA",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "\r\nSalud mental en estudiantes de pregrado de la Facultad de Medicina dela Universidad Nacional Mayor de San Marcos\r\n",
                    "urlPublicacion": "https://revistasinvestigacion.unmsm.edu.pe/index.php/anales/article/view/17142",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103113808-2019saludmentalenestudiantesdepregrado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": " DOI: https://doi. org/10.15381/anales.v80i4.17142",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103113808-2019saludmentalenestudiantesdepregrado.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 1025-5583",
                    "editorial": "Fondo Editorial de la UNMSM",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546547,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342304,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ISABEL AMEMIYA HOSHI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1575176400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Anales de la Facultad de Medicina",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Violencia y estr\u00e9s percibido por estudiantes de primer a\u00f1o medicina de una universidad p\u00fablica, 2016",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117182010-Violenciayestrspercibidoporestudiantesdeprimeraomedicina2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.15381/anales. v80i4.16296",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117182010-Violenciayestrspercibidoporestudiantesdeprimeraomedicina2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546548,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342305,
                    "articulos": null,
                    "autor": "MARTHA BRIGIDA MARTINA CHAVEZ",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1559365200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ANALES DE LA FACULTAD DE MEDICINA",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Percepci\u00f3n del envejecimiento exitoso en docentes de una facultad de medicina",
                    "urlPublicacion": "https://revistasinvestigacion.unmsm.edu.pe/index.php/anales/article/view/16411",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117181825-2017Percepcindelenvejecimientoexitosoendocentesdeunafacultaddemedicina.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://dx.doi.org/10.15381/anales.802.16411",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117181825-2017Percepcindelenvejecimientoexitosoendocentesdeunafacultaddemedicina.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "1025-5583",
                    "editorial": "Fondo Editorial de la UNMSM",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546548,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342306,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Lorenzo Barahona-Meza",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1543640400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ANALES DE LA FACULTAD DE MEDICINA",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Asociaci\u00f3n entre violencia, estr\u00e9s y rendimiento acad\u00e9mico en alumnos de medicina del primer y sexto a\u00f1os de una universidad p\u00fablica, 2017",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117181805-asociacionviolenciayestresprimeroysextomedicina2017UNMSM.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "DOI: https://doi.org/10.15381/anales.v79i4.15635",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117181805-asociacionviolenciayestresprimeroysextomedicina2017UNMSM.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546549,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342307,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Macias M, Lanata CF, Zambrano B, Gil AI, Amemiya I, Ecker L, Mispireta M, Santos-Lima E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1343797200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Pediatr Infect Dis J 2012 ",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Safety and immunogenicity of an investigational fully liquid hexavalent DTaP-IPV-Hep B-PRP-T vaccine at 2,4,6 months of age compared to licensed vaccines in Latin America.",
                    "urlPublicacion": "http://journals.lww.com/pidj/Abstract/2012/08000/Safety_and_Immunogenicity_of_an_Investigational.17.aspx",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170302010050-Safety_and_Immunogenicity_of_an_Investigational.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "doi: 10.1097/INF.0b013e318258400d",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170302010050-Safety_and_Immunogenicity_of_an_Investigational.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546549,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342308,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Oliveros M, Amemiya I,Condorimay Y,  Oliveros R, Barrientos A, Rivas BE.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1325394000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "ANALES DE LA FACULTAD DE MEDICINA",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Ciberbullying - Nueva tecnolog\u00eda electr\u00f3nica al servicio del acoso escolar en alumnos de dos distritos de Lima, Per\u00fa. ",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170302013126-ciberbullyingnuevatecnologiaalalserviciodelacosoescolar.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170302013126-ciberbullyingnuevatecnologiaalalserviciodelacosoescolar.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546550,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342309,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Ecker L, Olarte L, Vilchez G, Ochoa TJ, Amemiya I, Gil AI, Lanata CF.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Web Of Science",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1322715600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Panamericana de Salud P\u00fablica",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": " Physicians\u0092 responsibility for antibiotic use in infants from periurban Lima, Peru. ",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170302005944-a13v30n6Physiciansresponsibilityforantibioticuse.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://www.scielosp.org/scielo.php?pid=S1020-49892011001200013&script=sci_arttext",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170302005944-a13v30n6Physiciansresponsibilityforantibioticuse.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546550,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342310,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ISABEL AMEMIYA HOSHI",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1259643600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Anales de la Facultad de Medicina",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Factores de riesgo de violencia escolar (bullying) severa en colegios privados de tres zonas de la sierra del Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "<http://www.scielo.org.pe/scielo.php?script=sci_arttext&pid=S1025-55832009000400005&lng=es&nrm=iso>",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117180134-Factoresderiesgodeviolenciaescolar(bullying)severa.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117180134-Factoresderiesgodeviolenciaescolar(bullying)severa.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673751546551,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117155647-PortadaEscuelaNacionaldeSaludPblicacrvs_compressed(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117162712-Violenciayestrspercibidoporestudiantesdeprimeraomedicina.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117155708-PrioridadesdeInvestigacinenSaludPblicaVSFINALIMPRESA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20210117171243-AOpercepcindelenvejecimiento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 14.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 10.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275098,
                    "cargo": "JURADOMDEMSUSTENTACION DE TESIS MAESTRIA EN EPIDEMIOLOG\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Jurado de Tesis para Sustentaci\u00f3n de la tesis\u0093Caracter\u00edsticas Cl\u00ednico Epidemiol\u00f3gicas de las Infecciones Asociadas a la Atenci\u00f3n de Salud en un Hospital Pedi\u00e1trico de Referencia Nacional 2014 al 2018, en Lima-Per\u00fa\u0094, de Do\u00f1a Ruth Maldonado Noel de la Maestr\u00eda Epidemiolog\u00eda,\r\n Presidenta: Dra. Julia Rosa Piscoya Sara\r\nMiembro :  Mg. Sof\u00eda del Carmen Gonz\u00e1lez Collantes\r\nMiembro:  Mg. Isabel Isabel Amemiya Hoshi\r\nAsesor:   Dr. Roberto Luis Shimabuku Azato\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1648789200000,
                    "fechaInicio": 1651381200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220159-CybertesismiembrodejuradoMaldonado_nr.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220159-CybertesismiembrodejuradoMaldonado_nr.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275118,
                    "cargo": "MIEMBRO Y CO-INVESTIGADOR.",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro y co-investigador. Universidad Nacional Mayor de San Marcos. Grupo de Proyectos especiales de investigaci\u00f3n Multidisciplinario.",
                    "emailLaboral": "iamemiyah@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "fechaInicio": 770446800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013828-CyberbullyingRRproymultidisciplinarios2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014208-RRciberbullyingpag1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014636-RRN05297-R-10.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014749-RRN05297-R-10PAG6.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014951-RRSINSIN2015-Medicina.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228015201-RRSINSIN2015-Medicina-Anexo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228015226-RRProyectosSinSin2016-01608_16t.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228015419-RRProyectosSinSin2016-Anexo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228024357-VRIUNMSM1994A2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013828-CyberbullyingRRproymultidisciplinarios2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014208-RRciberbullyingpag1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014636-RRN05297-R-10.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014749-RRN05297-R-10PAG6.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228014951-RRSINSIN2015-Medicina.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228015201-RRSINSIN2015-Medicina-Anexo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228015226-RRProyectosSinSin2016-01608_16t.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228015419-RRProyectosSinSin2016-Anexo.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228024357-VRIUNMSM1994A2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275119,
                    "cargo": "M\u00c9DICO ASISTENTE DEL SERVICIO DE PEDIATR\u00cdA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "HOSPITAL EMERGENCIAS PEDIATRICAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Medico pediatra del hospital, con atencion de pacientes en la emergencia y atendiendo pacientes hospitalizados",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 746859600000,
                    "fechaInicio": 725864400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 124,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228052025-CONSTANCIAPAGOSEMERGENCIASPEDIATRICAS1993.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228052025-CONSTANCIAPAGOSEMERGENCIASPEDIATRICAS1993.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275120,
                    "cargo": "M\u00c9DICO PEDIATRA  Y NEONAT\u00d3LOGA DE LA CL\u00cdNICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CLINICA VESALIO",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "MEDICO PEDIATRA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 862462800000,
                    "fechaInicio": 633844800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 21949,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275121,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMITE DE INFECCIONES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "HOSPITAL EDGARDO REBAGLIATI MARTINS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro del Comit\u00e9 Permanente de Infecciones del Hospital Edgardo Rebagliati Martins - IPSS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 633844800000,
                    "fechaInicio": 578466000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 5741,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228170507-MEMOMIEMBROCOMITEDEINFECCIONESHOSPREBAGLIATIMAYO1988.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228170507-MEMOMIEMBROCOMITEDEINFECCIONESHOSPREBAGLIATIMAYO1988.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275122,
                    "cargo": "DOCENTE PRE GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Profesora asociada del Departamento Acad\u00e9mico de Medicina Preventiva y Salud P\u00fablica en temas de Ciencias Sociales e Investigaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "iamemiyah@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 539150400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220601-DOCENTEMEDICINACOMUNITARIAI1988.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220513-DOCENTESEMIOLOGIAPEDIATRICA1988.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220918-RR114941NOMBRAMIENTO1DEC1993AUXILIAR20HRS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103221017-RR00957-CR-0031ENERO2000PROMOCIONASOCIADA20HRS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103221040-RR101715CONTRATO28DEC1990.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103221056-RD1914-CFM-9130ABRIL1991CONTRATO.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220621-DOCENTELACOMUNIDADYSUAMBIENTE1989.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220642-DOCENTECONTRATADA20HRSDAMPySP.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220836-TUTORIARESIDENTADOEINTERNADODEPEDIATRIA1987-1990.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220601-DOCENTEMEDICINACOMUNITARIAI1988.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220513-DOCENTESEMIOLOGIAPEDIATRICA1988.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220918-RR114941NOMBRAMIENTO1DEC1993AUXILIAR20HRS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103221017-RR00957-CR-0031ENERO2000PROMOCIONASOCIADA20HRS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103221040-RR101715CONTRATO28DEC1990.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103221056-RD1914-CFM-9130ABRIL1991CONTRATO.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220621-DOCENTELACOMUNIDADYSUAMBIENTE1989.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220642-DOCENTECONTRATADA20HRSDAMPySP.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230103220836-TUTORIARESIDENTADOEINTERNADODEPEDIATRIA1987-1990.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275123,
                    "cargo": "MEDICO PEDIATRA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "HOSPITAL NACIONAL EDGARDO REBAGLIATI MARTINS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "&#61553;\tM\u00e9dico asistente del servicio de Pediatr\u00eda y de Cardiolog\u00eda Pedi\u00e1trica.\r\n&#61553;\tCoordinaci\u00f3n y tutor\u00eda de internos de la Universidad de San Marcos en el Hospital.\r\n&#61553;\tCoordinaci\u00f3n y tutor\u00eda de residentes de Pediatr\u00eda de la Universidad de San Marcos en el Hospital\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 662706000000,
                    "fechaInicio": 536475600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 7372,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228162713-MEMOINCORPORACINASERVPEDIATRIAHOSPITALREBAGLIATIENERO1987.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228162713-MEMOINCORPORACINASERVPEDIATRIAHOSPITALREBAGLIATIENERO1987.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275124,
                    "cargo": "SUPERVISORA NACIONAL DE NUTRICI\u00d3N YSALUD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE ESTAD. E INFORMATI",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "1984\tINEI\r\nCoordinaci\u00f3n y supervisi\u00f3n de la ejecuci\u00f3n de la Encuesta Nacional de Nutrici\u00f3n y Salud de Abril a Noviembre de 1984.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 468133200000,
                    "fechaInicio": 449643600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 35,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228171808-CERTIFICADOSUPERVISORANACIONALENCUESTANACIONALNUTRICIONYSALUD.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228171808-CERTIFICADOSUPERVISORANACIONALENCUESTANACIONALNUTRICIONYSALUD.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275125,
                    "cargo": "MEDICO PEDIATRA INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "M\u00e9dico asistente del Departamento de Epidemiolog\u00eda.\r\nDise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de investigaciones epidemiol\u00f3gicas en el \u00e1rea nutricional\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 536475600000,
                    "fechaInicio": 423291600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228052642-CONSTANCIAPAGOSINSTNACSALUD1983_1987.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228053101-CONSTANCIAPAGOSINSTNACSALUD1983JUNIO_OCTUBRE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228052642-CONSTANCIAPAGOSINSTNACSALUD1983_1987.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228053101-CONSTANCIAPAGOSINSTNACSALUD1983JUNIO_OCTUBRE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275108,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMITE DE ETICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO DE INVESTIGACION NUTRICIONAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "MIEMBRO DEL COMITE DE ETICA DEL INSTITUTO DE INVESTIGACI\u00d3N NUTRICIONAL",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1209618000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 1928,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228230909-CONSTANCIAMIEMBROCEIIN2008.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033216-MIEMBROCOMITEETICAIINMAYO2008.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228230909-CONSTANCIAMIEMBROCEIIN2008.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033216-MIEMBROCOMITEETICAIINMAYO2008.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275109,
                    "cargo": "DOCENTE POST GRADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "DOCENTE DE LA UNIDAD DE POST GRADO DE LA FACULTAD DE MEDICINA DE LA UNIVERSIDAD DE SAN MARCOS",
                    "emailLaboral": "iamemiyah@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1375333200000,
                    "fechaInicio": 1201842000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013157-DOCENTECURSOSEMINARIOINVESTIGACIONIyIIDOCTORADOCIENCIASDELASALUD2008-2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013235-DOCENTECURSOSEMINARIOINVESTIGACIONIyiiDOCTORADOMEDICINA2008.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013345-RESPONSABLEDECURSOENDOCTORADO2008-2010.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013157-DOCENTECURSOSEMINARIOINVESTIGACIONIyIIDOCTORADOCIENCIASDELASALUD2008-2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013235-DOCENTECURSOSEMINARIOINVESTIGACIONIyiiDOCTORADOMEDICINA2008.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228013345-RESPONSABLEDECURSOENDOCTORADO2008-2010.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275110,
                    "cargo": "COMIT\u00c9 T\u00c9CNICO DE LA UNIDAD DE GESTI\u00d3N DE PROYECTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro de Comit\u00e9 t\u00e9cnico de la Unidad de Gesti\u00f3n de Proyectos de la Facultad de Medicina  a partir del 2 de noviembre 2005. RD  N\u00ba 1162-D-FM-2005 del 11 de noviembre 2005 y  RR N\u00ba 06272-R-05 del 9 de noviembre 2005 (1 a\u00f1o)",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1143867600000,
                    "fechaInicio": 1107234000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228042448-1RR06272_R_05MIEMBROCOMITETECNICODEUNIDADDEGESTIONDEPROYECTOS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228042539-2RR06272_R_05MIEMBROCOMITETECNICODEUNIDADDEGESTIONDEPROYECTOS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228042448-1RR06272_R_05MIEMBROCOMITETECNICODEUNIDADDEGESTIONDEPROYECTOS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228042539-2RR06272_R_05MIEMBROCOMITETECNICODEUNIDADDEGESTIONDEPROYECTOS.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275111,
                    "cargo": "ASISTENTE DE LA DIRECCI\u00d3N ADMINISTRATIVA. ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "ASISTENTE DE LA DIRECCI\u00d3N ADMISNISTRATIVA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1130821200000,
                    "fechaInicio": 1107234000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228043103-CONSTANCIAASISTENTEDIRECCIONADMINISTRATIVA2005.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228043103-CONSTANCIAASISTENTEDIRECCIONADMINISTRATIVA2005.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275112,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL DIRECTORIO CL\u00cdNICA UNIVERSITARIA DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro del Directorio de la Cl\u00ednica Universitaria de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos. \tEstablecimiento de salud dentro del Campus Universitario, que tiene como objetivo brindar atenci\u00f3n de salud y un seguro m\u00e9dico contra accidentes, a los estudiantes y trabajadores de la Universidad",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1128142800000,
                    "fechaInicio": 1054443600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228044720-CONSTANCIAMIEMBRODECLINICAUNIVERSITARIA2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228041049-1RR03719_R_02CLINICAUNIVERSITARIAUNMSM2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228041110-2RR03719_R_02CLINICAUNIVERSITARIAUNMSM2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228044720-CONSTANCIAMIEMBRODECLINICAUNIVERSITARIA2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228041049-1RR03719_R_02CLINICAUNIVERSITARIAUNMSM2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228041110-2RR03719_R_02CLINICAUNIVERSITARIAUNMSM2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275113,
                    "cargo": "MEDICO PEDIATRA CO INVESTIGADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO DE INVESTIGACION NUTRICIONAL",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "MEDICO PEDIATRA CO - INVESTIGADOR EN DIVERSOS ENSAYOS CLINICOS DE VACUNAS REALIZADAS EN EL AMBITO DE LIMA METROPOLITANA",
                    "emailLaboral": "iamemiya@iin.sld.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1364792400000,
                    "fechaInicio": 1046494800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 1928,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033755-IININVESTIGACIN2005-2007.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033422-IININVESTIGACIN2003-2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033810-IININVESTIGACIN2008-2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033829-IININVESTIGACINROTAVIRUS2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033852-1IININVESTIGACINVACHEXAVALENTE2005.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033908-2IININVESTIGACINVACHEXAVALENTE2005.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033755-IININVESTIGACIN2005-2007.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033422-IININVESTIGACIN2003-2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033810-IININVESTIGACIN2008-2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033829-IININVESTIGACINROTAVIRUS2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033852-1IININVESTIGACINVACHEXAVALENTE2005.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228033908-2IININVESTIGACINVACHEXAVALENTE2005.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275114,
                    "cargo": "TESORERA DEL COMITE ELECTORAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro Comit\u00e9 electoral - Universidad Nacional Mayor de San Marcos. Tesorera del Comit\u00e9 Electoral hasta Agosto de 2004.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1091336400000,
                    "fechaInicio": 1044075600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228043506-RR03074_R_03MIEMBROCOMITEELECTORALUNMSM2003.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228044329-RR03502_R_03TESORERACOMITEELECTORALUNMSM2003.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228044438-RR02440_R_04MIEMBROCOMITEELECTORALHASTAAGOSTO2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228043506-RR03074_R_03MIEMBROCOMITEELECTORALUNMSM2003.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228044329-RR03502_R_03TESORERACOMITEELECTORALUNMSM2003.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228044438-RR02440_R_04MIEMBROCOMITEELECTORALHASTAAGOSTO2004.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275115,
                    "cargo": "CONSULTORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PATHFINDER INTERNATIONAL - USAID",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Consultora  para la formulaci\u00f3n, ejecuci\u00f3n y an\u00e1lisis de la informaci\u00f3n recogida, para la realizaci\u00f3n del Diagn\u00f3stico Situacional de Salud de 5 Regiones de Salud del Per\u00fa:   San Mart\u00edn, Ucayali, Hu\u00e1nuco, Pasco y Jun\u00edn.\t",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1049173200000,
                    "fechaInicio": 1025499600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 24754,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228045250-CERTIFICADOPATHFINDERJUL2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228045250-CERTIFICADOPATHFINDERJUL2002.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275116,
                    "cargo": "SUPERVISORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE SALUD- MINSA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Asistencia t\u00e9cnica en formulaci\u00f3n y elaboraci\u00f3n de Est\u00e1ndares e Indicadores de calidad e \u00cdtems del instrumento de Autosupervisi\u00f3n para mejoramiento de la calidad de atenci\u00f3n de los establecimientos de salud del MINSA con especial \u00e9nfasis en el \u00e1rea materno infantil.\r\n&#61553;\tAsistencia t\u00e9cnica en el dise\u00f1o, validaci\u00f3n e implementaci\u00f3n del instrumento de Autosupervisi\u00f3n para la calidad utilizado en 12 regiones de Salud del MINSA.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1017637200000,
                    "fechaInicio": 949381200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1386,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228050126-CONSTANCIAPROYECTO2000FEB2000.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228050126-CONSTANCIAPROYECTO2000FEB2000.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275117,
                    "cargo": "SUPERVISORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROGRAMA DE CAPACITACI\u00d3N MATERNO INFANTIL (PCMI) CONSORCIO ESAN",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "&#61553;\tSupervisi\u00f3n de servicios de Neonatolog\u00eda y Pediatr\u00eda de establecimientos de Salud (Hospitales, Centros de Salud y Puestos de Salud) en el  marco de la mejora continua de la calidad. \r\n&#61553;\tAsistencia t\u00e9cnica a las DISAS - Direcciones Regionales de Salud y a los directivos de los establecimientos de salud para la implementaci\u00f3n y gerencia del Modelo de Mejoramiento Continuo de la Calidad de servicios maternos, neonatales y pedi\u00e1tricos",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 941432400000,
                    "fechaInicio": 875682000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 24756,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228050025-CERTIFICADOPCMIOCT1997.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228050025-CERTIFICADOPCMIOCT1997.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275099,
                    "cargo": "REPONSABLE DEL AREA DE INVESTIGACION",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ESCUELA NACIONAL DE SALUD PUBLICA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DESARROLLAR GESTIONAR Y PROMOVER LA INVESTIGACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA EN LA ESCUELA, RESPONSABLE DE LA DIFUSI\u00d3N DE PUBLICACIONES.  ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1659330000000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1949,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20200416093500-CONTRATOMINSAENEROAMARZO2019.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20200416093500-CONTRATOMINSAENEROAMARZO2019.jpeg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275100,
                    "cargo": "PRESIDENTA DEL COMITE DE ETICA DEL INSTITUTO DE INVESTIGACION NUTRICIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " PRESIDIR EL COMITE DE ETICA, GESTIONAR EVALUAR Y PROMOVER LA \u00c9TICA EN LAS INVESTIGACIONES QUE SE DESARROLLAN EN EL INSTITUTO DE INVESTIGACION NUTRICIONAL. REPRESENTAR A COMITE ANTE LAS INSTANCIAS INTERNAS Y EXTERNAS AL IIN",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1646110800000,
                    "fechaInicio": 1519880400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20200416101741-CONSTANCIAPRESIDENTACIEI-IIN.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20200416101741-CONSTANCIAPRESIDENTACIEI-IIN.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275101,
                    "cargo": "EVALUADOR EXTERNO DE PROYECTO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOGIA E INNOVACION TECNOLOGICA - CONCYTEC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " PEER REVIEW DE EVALUACION EXTERNA ENCARGADA A LA ASOCIACI\u00d3N DE INVESTIGACION DESARROLLO E INNOVACI\u00d3N - RED IDI",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 36,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230106204758-constanciadevaluadorproyectosRedIDIUNJBG-R2-P13E1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20230106204758-constanciadevaluadorproyectosRedIDIUNJBG-R2-P13E1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275102,
                    "cargo": "PRESIDENTE DE COMISI\u00d3N DE INVESTIGACI\u00d3N DEL DEPARTAMENTO ACADEMICO DE MEDICINA PREVENTIVA Y SALUD PUBLICA DE LA FACULTAD DE MEDICINA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Analisis de los cursos de investigaci\u00f3n que oferta el DAMPySP. Fortalecimiento de la investigaci\u00f3n en el DAMPySP y propuesta de determinaci\u00f3n de lineas de investigaci\u00f3n para la facultad",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1517461200000,
                    "fechaInicio": 1485925200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228173939-CREDENCIALPRESIDENTECOMISININVESTIGACIONDAMPYSPFEBRERO2017.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228173939-CREDENCIALPRESIDENTECOMISININVESTIGACIONDAMPYSPFEBRERO2017.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275103,
                    "cargo": "JEFE DE SECCION CIENCIAS SOCIALES Y HUMANIDADES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " HACER SEGUIMIENTO Y EVALUACI\u00d3N DOCENTE Y DE LOS CURSOS QUE DICTA LA SECCI\u00d3N",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1438405200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228223921-JEFEDESECCIONCCSSYHUMANIDADES2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228223921-JEFEDESECCIONCCSSYHUMANIDADES2015.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275104,
                    "cargo": "MIEMBRO DE COMISION TRANSITORIA DEL DAMP Y SP",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " MIEMBRO DE LA COMISI\u00d3N TRANSITORIA DE EXTENSI\u00d3N UNIVERSITARIA Y PROYECCI\u00d3N SOCIAL",
                    "emailLaboral": "iamemiyah@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1456808400000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228225428-RD561-D-FM-2015COMISIONESTRANSITORIAS2015DAMPySP1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228225502-RD561-D-FM-2015COMISIONESTRANSITORIAS2015DAMPySP2.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228225428-RD561-D-FM-2015COMISIONESTRANSITORIAS2015DAMPySP1.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228225502-RD561-D-FM-2015COMISIONESTRANSITORIAS2015DAMPySP2.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275105,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 CURRICULAR DEL DEPARTAMENTO ACAD\u00c9MICO DE MEDICINA PREVENTIVA Y SALUD PUBLICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "an\u00e1lisis de los cursos que dicta el departamento en cuanto a contenidos y cumplimiento",
                    "emailLaboral": "iamemiyah@unmsm.edu.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1422766800000,
                    "fechaInicio": 1378011600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228172934-RD1328-D-FM-2013MIEMBROCOMITECURRICULARDAMPYSP.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228172934-RD1328-D-FM-2013MIEMBROCOMITECURRICULARDAMPYSP.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275106,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PAR SALUD",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Consultor para la elaboraci\u00f3n de Modulos para entrenamiento en investigaci\u00f3n. Module I: Construyendo el protocolo de investigaci\u00f3n & Module II: Ejecutando el piloto de la investigaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1306904400000,
                    "fechaInicio": 1275368400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 24750,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228035335-modulo1construyendoelprotocolodeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228035550-modulo2EjecutandoelpilotodelaInvestigacinfinal4oct2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228035335-modulo1construyendoelprotocolodeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228035550-modulo2EjecutandoelpilotodelaInvestigacinfinal4oct2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275107,
                    "cargo": "MIEMBRO DEL COMIT\u00c9 DIRECTIVO DEL CENTRO DE EXTENSI\u00d3N UNIVERSITARIA Y PROYECCI\u00d3N SOCIAL DE LA FACULTAD DE MEDICINA CEUPS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Miembro del Comit\u00e9 Directivo del Centro de Extensi\u00f3n Universitaria y Proyecci\u00f3n Social de la Facultad de Medicina CEUPS",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1249102800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228034635-RDCEUPS2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/11620/20170228034635-RDCEUPS2009.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 319471,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "fechaAceptacionTesis": 1383282000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "HUALLPA CHIRINOS ANA MARIA GABRIELA y SORIA JURO NANCY",
                    "urlRepositorio": "http://cybertesis.unmsm.edu.pe/handle/20.500.12672/3461",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1673751786022,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 319472,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "fechaAceptacionTesis": 1351746000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "MAMANI TAGLE ABEL EDWIN y SILVA CABALLERO JORGE LUIS",
                    "urlRepositorio": "\thttp://cybertesis.unmsm.edu.pe/handle/20.500.12672/3110",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1673751786025,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 319474,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "fechaAceptacionTesis": 1293858000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "PE\u00d1A PASAPERA GLORIA DEL PILAR y PEREZ RAMON MARIA DEL CARMEN",
                    "urlRepositorio": "http://cybertesis.unmsm.edu.pe/handle/20.500.12672/2996",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1673751786030,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 205223,
                    "apellidoMaterno": "HOSHI",
                    "apellidoPaterno": "AMEMIYA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "iamemiyah@unmsm.edu.pe",
                    "idInvestigador": "11620",
                    "idOrcid": "0000-0002-5502-4785",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ISABEL",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "07220540",
                    "fechaNacimiento": -595882800000,
                    "direccion": "JR.HUIRACOCHA 1645",
                    "telefonoFijo": "5015064",
                    "telefonoCelular": " 999433479",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1084,
                    "descDistrito": "JESUS MARIA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"ISABEL AMEMIYA\",\"access_token\":\"92a860dc-b3e7-4e3c-87ad-3cf2ad9b97df\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"bce25903-5288-417d-bf05-8405c6af0281\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-5502-4785\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1659330000000,
                "titulo": "   \r\nDepresi\u00f3n en adultos mayores en el Per\u00fa: distribuci\u00f3n geoespacial y factores asociados seg\u00fan ENDES 2018 - 2020 "
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}