{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 221941,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERIO INDUSTRIAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20160511182451-Profesional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20160511182451-Profesional.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 221942,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN ADMINISTRACION ESTRATEGICA DE EMPRESAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20160511182512-MBA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20160511182512-MBA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 221943,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA INDUSTRIAL",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20160511182428-Bachiller.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20160511182428-Bachiller.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 221944,
                    "comentarios": "Registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DEL PER\u00da",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": 1498885200000,
                    "fechaFin": 1596258000000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "DOCTOR EN GESTI\u00d3N ESTRAT\u00c9GICA CON MENCI\u00d3N EN GESTI\u00d3N EMPRESARIAL Y SOSTENIBILIDAD",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20211104213628-CONSTANCIANo.2021-410-A0000890-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/12293/20211104213628-CONSTANCIANo.2021-410-A0000890-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 270797,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alvarez Salazar J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2021 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1616994000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Academia Revista Latinoamericana de Administracion",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Organizational resources and survival of startups firms \u2013 a qualitative analysis in the Peruvian context",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85094616630",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1108/ARLA-04-2020-0080",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=10128255",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647446587968,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 270798,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Seclen-Luna J.P.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2021 Q2",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Technology Analysis and Strategic Management",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Are Peruvian manufacturing firms product-based or service-based businesses? Effects of innovation activities, employee level of education and firm size",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85116507822",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1080/09537325.2021.1987409",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=09537325",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647446587969,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 270799,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alvarez-Salazar J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Technology Management and Innovation",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The fuzzy boundaries in start-up firms industries. A social network analysis",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85100670556",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1647446587969,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229607,
                    "cargo": "INVESTIGADOR ASOCIADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "FORO NACIONAL INTERNACIONAL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Participaci\u00f3n en investigaciones relacionadas con temas de innovaci\u00f3n, ciencia y tecnolog\u00eda.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1643691600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 29692,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229608,
                    "cargo": "ASESOR DE PRESIDENCIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSEJO NACIONAL DE CIENCIA, TECNOLOGIA E INNOVACION TECNOLOGICA - CONCYTEC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1633064400000,
                    "fechaInicio": 1638334800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 36,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229609,
                    "cargo": "PROFESOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Profesor contratado por asignaturas en la Facultad de Gesti\u00f3n y Alta Direcci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1625115600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229610,
                    "cargo": "CONSULTOR DEL DESPACHO DEL VICEMINISTRO DE ECONOM\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE ECONOMIA Y FINANZAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Asesor\u00e9 al Viceministro de Econom\u00eda para la realizaci\u00f3n de un diagn\u00f3stico y elaboraci\u00f3n de un plan de acci\u00f3n para la mejora e implementaci\u00f3n de los nuevos procesos del Tribunal Fiscal-MEF as\u00ed como el dise\u00f1o y validaci\u00f3n de indicadores de control.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1312174800000,
                    "fechaInicio": 1306904400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 2113,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229611,
                    "cargo": "ASESOR AD HONOREM DEL DESPACHO DEL VICEMINISTRO DE ECONOM\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE ECONOMIA Y FINANZAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Particip\u00e9 en el Equipo designado para dise\u00f1ar e Implementar la nueva organizaci\u00f3n del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas, as\u00ed como asesorar a los equipos encargados de la elaboraci\u00f3n de los documentos de gesti\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1304226000000,
                    "fechaInicio": 1293858000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 2113,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229612,
                    "cargo": "ASESOR DE LA ALTA DIRECCI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA - MINAG",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Asesor\u00e9 al Programa de Compensaciones para la Competitividad para el desarrollo de su Plan Estrat\u00e9gico y el redise\u00f1o operativo del Programa de forma de facilitar el acceso de los productores agrarios. Por otro lado brinde soporte a la Alta Direcci\u00f3n con respecto actividades relacionadas con el Planeamiento Estrat\u00e9gico y Gesti\u00f3n Presupuestal del sector as\u00ed como asesor\u00e9 a la Alta Direcci\u00f3n en temas vinculados a la formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos del Sector.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1304226000000,
                    "fechaInicio": 1285909200000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 6882,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229613,
                    "cargo": "CONSULTOR EN GESTI\u00d3N DE PROYECTOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO PERUANO DE TECNOLOG\u00cdA, INNOVACI\u00d3N Y GESTI\u00d3N",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Asesor\u00eda para la administraci\u00f3n del portafolio de proyectos, el planteamiento estudios t\u00e9cnicos, proyectos de investigaci\u00f3n social y la formulaci\u00f3n y gesti\u00f3n de proyectos de desarrollo productivo bajo el enfoque del PMI.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1414818000000,
                    "fechaInicio": 1275368400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 27392,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229614,
                    "cargo": "ASESOR DE LA GERENCIA CENTRAL DE DESARROLLO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "JESUS MARIA",
                    "descInstitucionLaboral": "CONTRALORIA GENERAL DE LA REPUBLICA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Dise\u00f1\u00e9 proyectos de Reingenier\u00eda de Procesos, Promoci\u00f3n de Cultura Organizacional y Gesti\u00f3n por Competencias de Recursos Humanos como componentes de un Programa Integral de Modernizaci\u00f3n financiado por el BID. As\u00ed mismo asesorar\u00e9 en la conformaci\u00f3n de la Oficina de Gesti\u00f3n de Proyectos (PMO), incluyendo el dise\u00f1o de la metodolog\u00eda y la selecci\u00f3n de herramientas inform\u00e1ticas para gesti\u00f3n del portafolio.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1272690000000,
                    "fechaInicio": 1257051600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1084,
                    "idInstitucionLaboral": 1778,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229615,
                    "cargo": "CONSULTOR SENIOR ASOCIADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "LF GESTI\u00d3N TOTAL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Desarrollo de consultor\u00edas en organizaciones del sector p\u00fablico y privado en \u00e1reas de organizaci\u00f3n empresarial, gesti\u00f3n de proyectos, optimizaci\u00f3n de procesos, planeamiento estrat\u00e9gico y operativo. As\u00ed mismo planteamiento de investigaciones en temas de gesti\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1598936400000,
                    "fechaInicio": 1233464400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 27393,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229616,
                    "cargo": "ASESOR DEL DESPACHO VICEMINISTERIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LA MOLINA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA - MINAG",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Consultor contratado por el PNUD y el IICA para asesorar al Viceministro de Agricultura, durante este periodo liderar\u00e9 al equipo que dise\u00f1\u00f3 e Implemento la nueva organizaci\u00f3n del Ministerio de Agricultura y Organismos P\u00fablicos Adscritos, asesorar\u00e9 a los equipos de las distintas unidades funcionales creadas por el proceso de restructuraci\u00f3n en el dise\u00f1o de sus procesos. Particip\u00e9 en el proyecto de simplificaci\u00f3n administrativa del Ministerio.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1230786000000,
                    "fechaInicio": 1191214800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1085,
                    "idInstitucionLaboral": 6882,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 229617,
                    "cargo": "GERENTE DE PLANTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "INDEPENDENCIA",
                    "descInstitucionLaboral": "AGRIBRANDS PURINA PER\u00da S.A.C.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Responsable de la administraci\u00f3n de las operaciones de producci\u00f3n en diversas plantas de la empresa(Recursos Humanos, Optimizaci\u00f3n de Procesos, Calidad, Mantenimiento, Seguridad Industrial y Patrimonial). Adicionalmente tuve la responsabilidad de proponer proyectos de Inversi\u00f3n, as\u00ed como el planteamiento, desarrollo e implementaci\u00f3n de los mismos en Planta.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1191214800000,
                    "fechaInicio": 873090000000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1755,
                    "idInstitucionLaboral": 27391,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 207237,
                    "apellidoMaterno": "SALAZAR",
                    "apellidoPaterno": "ALVAREZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "jubalt.alvarez@pucp.edu.pe",
                    "idInvestigador": "12293",
                    "idOrcid": "0000-0002-0497-9047",
                    "idPerfilScopus": "57219654490",
                    "indiceH": "2",
                    "nombres": "JUBALT RAFAEL",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "29676850",
                    "fechaNacimiento": 213426000000,
                    "direccion": "CALLE 32 856 DPTO. 501 URB. MARISCAL CASTILLA",
                    "telefonoFijo": "16476811",
                    "telefonoCelular": " 999541054",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1099,
                    "descDistrito": "SAN BORJA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Jubalt Alvarez\",\"access_token\":\"a5108bd1-64bb-4490-976b-7a29f687657b\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"ee339e8f-b1c5-4d47-b46b-4ea662e3dcee\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-0497-9047\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1616994000000,
                "titulo": "Organizational resources and survival of startups firms \u2013 a qualitative analysis in the Peruvian context"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 232466,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}