{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272687,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO AGROINDUSTRIAL E INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272688,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA AGROINDUSTRIAL E INDUSTRIAS ALIMENTARIAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272689,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN INGENIERIA AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372145,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Cruz G.J.F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1644210000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Physics: Conference Series",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Agricultural residues-based activated carbons impregnated with chitosan nanoparticles by hydrothermal treatment",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85125013256",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1088/1742-6596/2180/1/012019",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=17426588",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685289481747,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372146,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Cruz G.J.F.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1488776400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "ACS Sustainable Chemistry and Engineering",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Activated Carbons Prepared from a Broad Range of Residual Agricultural Biomasses Tested for Xylene Abatement in the Gas Phase",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85014526754",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1021/acssuschemeng.6b02703",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685289481748,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928221313-AplicacindeTecnologadeOxidacin-Manglar-Diciembre2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 5.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928230446-Constancia-ProyectoCanon-PrototipoFiltro-2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928230509-Cosntancia-ProyectoCanon-PelculasBiodegradables-2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928230519-Constancia-ProyectoCanon-Microencapsulamiento-2020.docx.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928233937-Constancia-ProyectodeInvestigacin-CscaradeNaranjaDeshidratada-2006.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928230446-Constancia-ProyectoCanon-PrototipoFiltro-2015.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928230509-Cosntancia-ProyectoCanon-PelculasBiodegradables-2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928230519-Constancia-ProyectoCanon-Microencapsulamiento-2020.docx.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200928233937-Constancia-ProyectodeInvestigacin-CscaradeNaranjaDeshidratada-2006.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ]
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292943,
                    "cargo": "DIRECTOR DEL CENTRO DE INCUBACI\u00d3N DE EMPRESAS DE LA UNTUMBES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Liderar el equipo responsable de impulsar emprendimientos din\u00e1micos que resuelvan la problem\u00e1tica de deficiente innovaci\u00f3n en los sectores productivos y de servicios en la regi\u00f3n Tumbes y el pa\u00eds.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1575176400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 75,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200929111004-Anexo1-Resolucin1717-2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15256/20200929111004-Anexo1-Resolucin1717-2019.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292944,
                    "cargo": "JEFE DE PROYECTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "PIURA",
                    "descDistrito": "PAITA",
                    "descInstitucionLaboral": "CEDEPAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "PAITA",
                    "descripcion": "Responsable de la ejecuci\u00f3n program\u00e1tica y presupuestal del proyecto: \"Fortalecimiento de la competitividad de peque\u00f1os productores de banano org\u00e1nico del valle bajo del Chira\".",
                    "emailLaboral": "cedepaspiura@cedepas.org.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1398920400000,
                    "fechaInicio": 1330578000000,
                    "idDepartamento": 20,
                    "idDistrito": 1798,
                    "idInstitucionLaboral": 1873,
                    "idProvincia": 133,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292945,
                    "cargo": "COORDINADOR DE PROYECTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LA LIBERTAD",
                    "descDistrito": "TRUJILLO",
                    "descInstitucionLaboral": "CEDEPAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "TRUJILLO",
                    "descripcion": "Responsable de la ejecuci\u00f3n program\u00e1tica y presupuestal del Programa: \"Consolidaci\u00f3n de la asociatividad de peque\u00f1os productores de productos org\u00e1nicos, banano, mango, cacao y maracuy\u00e1 en la costa norte del Per\u00fa\".",
                    "emailLaboral": "cedepas@cedepas.org.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1322715600000,
                    "fechaInicio": 1267419600000,
                    "idDepartamento": 13,
                    "idDistrito": 970,
                    "idInstitucionLaboral": 1873,
                    "idProvincia": 96,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292946,
                    "cargo": "ARTICULADOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "PIURA",
                    "descDistrito": "AYABACA",
                    "descInstitucionLaboral": "CEDEPAS",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "AYABACA",
                    "descripcion": "Articulador de redes empresariales en el marco de proyecto: \"Incubaci\u00f3n de actividades productivas que reducen presi\u00f3n sobre los bosques nativos andinos en el Per\u00fa. Producci\u00f3n de panela granulada para exportaci\u00f3n\".",
                    "emailLaboral": "cedepaspiura@cedepas.org.pe",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1259643600000,
                    "fechaInicio": 1199163600000,
                    "idDepartamento": 20,
                    "idDistrito": 1323,
                    "idInstitucionLaboral": 1873,
                    "idProvincia": 130,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 292947,
                    "cargo": "COORDINADOR DE \u00c1REA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "PIURA",
                    "descDistrito": "CASTILLA",
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO  DE SALUD - DIGESA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "PIURA",
                    "descripcion": "Coordinador del \u00e1rea de protecci\u00f3n ambiental y salud ocupacional",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1196485200000,
                    "fechaInicio": 1151730000000,
                    "idDepartamento": 20,
                    "idDistrito": 1793,
                    "idInstitucionLaboral": 27581,
                    "idProvincia": 191,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 348816,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1527793200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Yhon Alex Pescoran Sanchez",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/UNITUMBES/246",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685289512512,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 348813,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1662008400000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Neyra Ortiz, Jeydi Cristina",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/63618",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685289512510,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 348814,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1625115600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Zapata Farro\u00f1an, Yaritza Yohana / Sunci\u00f3n Guevara, Melquisedec",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.untumbes.edu.pe/handle/20.500.12874/2333",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685289512511,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 348815,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TUMBES",
                    "fechaAceptacionTesis": 1535742000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Espinoza Zeta Julio C\u00e9sar / Gonzaga Delgado Ronald Joan Carlos",
                    "urlRepositorio": "",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1685289512511,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200666,
                    "apellidoMaterno": "CAMPOS",
                    "apellidoPaterno": "AGUIRRE",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "dyaguirrec@untumbes.edu.pe",
                    "idInvestigador": "15256",
                    "idOrcid": "0000-0001-9842-1812",
                    "idPerfilScopus": "57193525948",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "DORIAN YASSER",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "40442207",
                    "fechaNacimiento": 303109200000,
                    "direccion": "URB. IGNACIO MERINO ETAPA II MZ. N LT. 38",
                    "telefonoFijo": "",
                    "telefonoCelular": " 51969669093",
                    "idDepartamento": 20,
                    "descDepartamento": "PIURA",
                    "idProvincia": 191,
                    "descProvincia": "PIURA",
                    "idDistrito": 1316,
                    "descDistrito": "PIURA",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Dorian Aguirre\",\"access_token\":\"db22c617-e664-4740-9f37-99fb6a1719d3\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"75edbc11-15a7-400d-bbca-b416195542ae\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-9842-1812\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Conference Paper",
                "fechaProduccion": 1644210000000,
                "titulo": "Agricultural residues-based activated carbons impregnated with chitosan nanoparticles by hydrothermal treatment"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 200860,
    "convocatoriaIdAnterior": 2,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}