{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243936,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UME\u00c5 UNIVERSITY",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "GRADO DE MAESTR\u00cdA EN CIENCIAS - ESPECIALIDAD: QU\u00cdMICA AMBIENTAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243937,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO QUIMICO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30013/20181207234410-3_diplomattulo.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30013/20181207234410-3_diplomattulo.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 243938,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA QUIMICA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30013/20181207234314-4_diplomabachiller.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30013/20181207234314-4_diplomabachiller.PDF/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 309336,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Berrang-Ford L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1635742800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Nature Climate Change",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "A systematic global stocktake of evidence on human adaptation to climate change",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85118175179",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1038/s41558-021-01170-y",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1758678X",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1665196466144,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 309337,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Si\u00f1a M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1451624400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "PLoS ONE",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Understanding perceptions of climate change, priorities, and decision-making among municipalities in Lima, Peru to better inform adaptation and mitigation planning",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84992435415",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1371/journal.pone.0147201",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1665196466145,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalQ1": 10.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257310,
                    "cargo": "ASISTENTE DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "NATIONAL TAIWAN UNIVERSITY",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "An\u00e1lisis de muestras de agua, sedimentos marinos, y esponjas de mar, para aislamiento de micropl\u00e1sticos. Reconocimiento de micropl\u00e1sticos mediante microscopio.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1617253200000,
                    "fechaInicio": 1598936400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 4041,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257311,
                    "cargo": "ASISTENTE DEL \u00c1REA DE POSTGRADO FASPA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Elaboraci\u00f3n de expedientes de programas de postgrado para autorizaci\u00f3n a nivel institucional y por SUNEDU. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1564635600000,
                    "fechaInicio": 1559365200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 19,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257312,
                    "cargo": "COORDINADOR DEL PROYECTO CHAKA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Coordinadora de actividades del proyecto CHAKA: Fortalecimiento de las Estructuras de Apoyo a la Investigaci\u00f3n en la Regi\u00f3n Andina",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1556686800000,
                    "fechaInicio": 1504242000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 19,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257313,
                    "cargo": "INVESTIGADOR PRINCIPAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "--------",
                    "descripcion": " Investigador principal del Proyecto SARHA -  Servicio de Asesoramiento para la Reducci\u00f3n de la Huella Ambiental",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1491022800000,
                    "fechaInicio": 1454302800000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 19,
                    "idProvincia": 210,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257314,
                    "cargo": "RESEARCH FELLOW",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA CAYETANO HEREDIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Becario de Investigaci\u00f3n del programa multidisciplinario Kuskaya \u0096 Facultad de Salud P\u00fablica, en el tema de Cambio Clim\u00e1tico y Salud",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1470027600000,
                    "fechaInicio": 1404190800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 19,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257315,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN MEDIO AMBIENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CONSULTOR INDEPENDIENTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Especialista Ambiental, consultor independiente, encargado de coordinar, revisar y elaborar estudios de impacto ambiental para obtener viabilidad de ejecuci\u00f3n. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1401598800000,
                    "fechaInicio": 1383282000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 21602,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257316,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN MEDIO AMBIENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "GRUPO GYA - SOLUCIONES GEO AMBIENTALES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Especialista ambiental, encargada de la coordinaci\u00f3n de campo y revisi\u00f3n de estudios de impacto ambiental, especialmente del sector transportes y miner\u00eda.\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1378011600000,
                    "fechaInicio": 1341118800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 35838,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257317,
                    "cargo": "INGENIERO DE PROCESOS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "LABORATORIO METALURGICO CHAPI S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Encargada de la implementaci\u00f3n del \u00e1rea de an\u00e1lisis qu\u00edmico para el control de calidad de los procesos metal\u00fargicos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1335848400000,
                    "fechaInicio": 1328072400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50315,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257318,
                    "cargo": "ASESORA AMBIENTAL ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "FEDERACION DE COMUNIDADES NATIVAS DEL CORRIENTE. FECONACO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Encargada del dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de planes de monitoreo de agua superficial y agua de consumo humano en la cuenca del R\u00edo Corrientes - Loreto, en trabajo conjunto con la DIGESA. \r\nApoyo en el dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n del estudio toxicol\u00f3gico, a cargo de la universidad de Umea - Suecia, para la determinaci\u00f3n de factores de riesgo en la contaminaci\u00f3n por Plomo y Cadmio de los pobladores de la cuenca del R\u00edo Corrientes.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1243832400000,
                    "fechaInicio": 1207026000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50316,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257319,
                    "cargo": "ANALISTA QU\u00cdMICO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSPECTORATE SERVICES PERU S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Digesti\u00f3n de muestras geoqu\u00edmicas para an\u00e1lisis instrumental AA o ICP-OES. Evaluaci\u00f3n y reporte de resultados de muestras geoqu\u00edmicas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1201842000000,
                    "fechaInicio": 1172725200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50317,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257320,
                    "cargo": "SUPERVISOR DE OPERACIONES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "BBA INGENIEROS SAC, PER\u00da",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Supervisor de operaciones en la Planta de Neutralizaci\u00f3n de Aguas \u00c1cidas de Mina en la U.E.A Cerro de Pasco. Control de las operaciones en planta, coordinaci\u00f3n de acciones de mantenimiento mec\u00e1nico y el\u00e9ctrico, presentaci\u00f3n de balances de materia prima.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1159678800000,
                    "fechaInicio": 1154408400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 7903,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257321,
                    "cargo": "INGENIERO EN ENTRENAMIENTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "VOLCAN COMPANIA MINERA S.A.A.",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Ingeniero en entrenamiento en la Planta de Neutralizaci\u00f3n de Aguas \u00c1cidas de Mina de la U.E.A Cerro de Pasco. Control de la calidad del proceso y del efluente, espec\u00edficamente se realiz\u00f3 la Evaluaci\u00f3n T\u00e9cnica del proceso de Floculaci\u00f3n, determinando mejoras en el modo de adici\u00f3n de floculante y sugiriendo cambio del tipo de floculante.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1151730000000,
                    "fechaInicio": 1146459600000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 31287,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257322,
                    "cargo": "PRACTICANTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "QUIMICA SUIZA S A",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Pr\u00e1cticas pre-profesionales en Laboratorio de Colorantes Textiles. Pre- tratamiento y te\u00f1ido de fibras celul\u00f3sicas y sint\u00e9ticas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1146459600000,
                    "fechaInicio": 1138770000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 50318,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257323,
                    "cargo": "PRACTICANTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "DIRECCI\u00d3N GENERAL DE SALUD AMBIENTAL",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Pr\u00e1cticas pre-profesionales en el \u00c1rea de Protecci\u00f3n de los Recursos H\u00eddricos. Reconocimiento de empresas vertedoras, sistemas de tratamiento y vertimiento de efluentes. Monitoreo de recursos h\u00eddricos. Elaboraci\u00f3n de fichas t\u00e9cnicas para establecer los Est\u00e1ndares de Calidad del Agua (ECA).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1133413200000,
                    "fechaInicio": 1120194000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 5289,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 257324,
                    "cargo": "PRACTICANTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SOUTHERN PERU COPPER CORPORATION \u0096 AREA CUAJONE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Practicante y Becario, rotaci\u00f3n en diferentes \u00e1reas de operaciones: Planta de lixiviaci\u00f3n y Concentradora Cuajone.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1101877200000,
                    "fechaInicio": 1064984400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 23334,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 212680,
                    "apellidoMaterno": "VICENTE",
                    "apellidoPaterno": "SI\u00d1A",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "mariellasina@gmail.com",
                    "idInvestigador": "30013",
                    "idOrcid": "0000-0001-9056-5969",
                    "idPerfilScopus": "57320631600",
                    "indiceH": "2",
                    "nombres": "MARIELLA ZORAIDA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "Disposici\u00f3n de residuos s\u00f3lidos||Evaluaci\u00f3n de la calidad del agua||Mitigaci\u00f3n de gases de efecto invernadero||Qu\u00edmica Ambiental||Toxicolog\u00eda y Ecotoxicolog\u00eda||Vulnerabilidad y adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "40463819",
                    "fechaNacimiento": 321598800000,
                    "direccion": "AV. EL CORTIJO 584 DPTO. 301 URB. LIMA POLO HUNT",
                    "telefonoFijo": "",
                    "telefonoCelular": "",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1107,
                    "descDistrito": "SANTIA DE SURCO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Mariella Si\u00f1a\",\"access_token\":\"103b2936-0c53-46de-a80e-e2bd71808761\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"52a23e82-d632-4abd-b470-6d848f1894c4\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-9056-5969\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1635742800000,
                "titulo": "A systematic global stocktake of evidence on human adaptation to climate change"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}