{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279312,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD INCA GARCILASO DE LA VEGA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": 870411600000,
                    "fechaFin": 1272690000000,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "BACHILLER EN ESTOMATOLOGIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20150118132529-img006.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20150118132529-img006.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279313,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Inca Garcilaso de la Vega Asociaci\u00f3n Civil",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "CIRUJANO DENTISTA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279314,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Cat\u00f3lica de Trujillo Benedicto XVI",
                    "descGradoAcademico": null,
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 0,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "SEGUNDA ESPECIALIDAD EN INVESTIGACION CUALITATIVA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 0.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279315,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "Universidad Privada Norbert Wiener S.A.",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN SALUD PUBLICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384681,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Esquivel-Grados J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Qx",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1672549200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Journal of Technology and Science Education",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "FORMATIVE RESEARCH: PERCEPTIONS OF COMMUNICATION SCIENCE STUDENTS AT A PERUVIAN UNIVERSITY",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85163350346",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3926/JOTSE.1758",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=20145349",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691505012580,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384682,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Jos\u00e9 The\u00f3dulo Esquivel Grados",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1685595600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UNIVERSITARIA Visi\u00f3n y reflexi\u00f3n desde la formaci\u00f3n profesional",
                    "urlPublicacion": "http://142.93.18.15:8080/jspui/handle/123456789/950",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230720221645-Revisindepares_libroRSU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230708193905-978-9942-33-687-3(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230720221645-Revisindepares_libroRSU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230708193905-978-9942-33-687-3(1).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-9942-33-687-3",
                    "editorial": "Grupo Comp\u00e1s",
                    "idPais": 58,
                    "descPais": "ECUADOR",
                    "fechaActualizacion": 1691505037858,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384683,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Jos\u00e9 The\u00f3dulo Esquivel Grados",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1680325200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "La tutor\u00eda universitaria\r\nPerspectiva y apreciaciones desde la formaci\u00f3n profesional",
                    "urlPublicacion": "http://142.93.18.15:8080/jspui/handle/123456789/930",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230720221857-Revisindepares_librotutora.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230720221921-Librodetutorauniversitaria.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230720221857-Revisindepares_librotutora.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/30570/20230720221921-Librodetutorauniversitaria.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-9942-33-665-1",
                    "editorial": "Grupo Comp\u00e1s",
                    "idPais": 58,
                    "descPais": "ECUADOR",
                    "fechaActualizacion": 1691505037858,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalLibro": 4.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301645,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ESCUELA DE POSGRADAO DE LA POLICIA NACIONAL DEL PERU",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Docente asesora de Proyecto de Investigaci\u00f3n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1672549200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 36234,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301646,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "LIMA",
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO SUPERIOR DANIEL A. CARRI\u00d3N",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Docente de la asignatura de Anatom\u00eda Dentaria en la carrera de Pr\u00f3tesis Dental",
                    "emailLaboral": "cvenegas@wienergroup.com",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1433134800000,
                    "fechaInicio": 1396328400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1074,
                    "idInstitucionLaboral": 36017,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301647,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "PUENTE PIEDRA",
                    "descInstitucionLaboral": "ESCUELA DE SUBOFICIALES DE LA POLICIA NACIONAL DEL PERU- PUENTE PIEDRA",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": " Ense\u00f1anza de primeros auxilios",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1401598800000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1757,
                    "idInstitucionLaboral": 33427,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301648,
                    "cargo": "DOCUMENTARIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "descDistrito": "RIMAC",
                    "descInstitucionLaboral": "HOSPITAL DE LA POLICIA NACIONAL DEL PERU",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "descripcion": "Diligenciamiento de documentaci\u00f3n relacionada a la administraci\u00f3n de personal",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1588309200000,
                    "fechaInicio": 767768400000,
                    "idDepartamento": 15,
                    "idDistrito": 1097,
                    "idInstitucionLaboral": 29142,
                    "idProvincia": 108,
                    "idPais": 164,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 220000,
                    "apellidoMaterno": "MEJIA",
                    "apellidoPaterno": "VENEGAS",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "paulaven85@hotmail.com",
                    "idInvestigador": "30570",
                    "idOrcid": "0000-0001-7963-2366",
                    "idPerfilScopus": "58513983300",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "CLOTILDE PAULA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "07762575",
                    "fechaNacimiento": 165906000000,
                    "direccion": "MZ.D LT.17 URB.SAN IGNACIO 1RA.ETAPA",
                    "telefonoFijo": " 3380976",
                    "telefonoCelular": " 949729877",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1100,
                    "descDistrito": "SAN JUAN DE LURIGANCHO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Clotilde Paula Venegas Mejia\",\"access_token\":\"b6a95482-28dc-4c9e-a150-9701c0f8d39e\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"4533b6f0-cdd2-45d9-910a-1ffebf0ddd4e\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-7963-2366\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Libro",
                "fechaProduccion": 1685595600000,
                "titulo": "RESPONSABILIDAD SOCIAL UNIVERSITARIA Visi\u00f3n y reflexi\u00f3n desde la formaci\u00f3n profesional"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 232111,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": false,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}