{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279349,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA AGROINDUSTRIAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279350,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "TITULO PROFESIONAL DE INGENIERO AGROINDUSTRIAL",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279351,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSITAT POLITECNICA DE VALENCIA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO OFICIAL DE M\u00c1STER UNIVERSITARIO EN ECONOM\u00cdA AGROALIMENTARIA Y DEL MEDIO AMBIENTE",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 279352,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD POLITECNICA DE VALENCIA ESPANA",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": 1441083600000,
                    "fechaFin": 1480568400000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "MAESTRO EN ECONOMIA AGROALIMENTARIA Y DEL MEDIO AMBIENTE",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20190824084438-titabel.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20190824084438-titabel.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384830,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Barrial-Lujan A.I.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1651381200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Universidad y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "AMUVAM MODEL FOR THE ECONOMIC VALUATION OF ENVIRONMENTAL ASSETS OF THE PACUCHA LAGOON ECOSYSTEM",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85130189008",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691987508653,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384832,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Huam\u00e1n-Carri\u00f3n M.L.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Scientia Agropecuaria",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Influence of altitude and soil characteristics on organic carbon storage capacity of high Andean natural pastures",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85104315149",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17268/SCI.AGROPECU.2021.010",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=20779917",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1691987508654,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384833,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ABEL ISAIAS BARRIAL LUJAN",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1682917200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "Identificaci\u00f3n de la calidad industrial para la fritura de las variedades de papa (Solanum Tuberosum L.) cultivadas en Andahuaylas, Peru",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Alternativas agroindustriales de tuberculos andinos",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230720192902-Certificado-de-publicacin-y-de-autor-con-consejo-editorial-libro-individual123-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230720193446-declaracao-publicacao-123-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230720193524-DOC_REVISORESDEPARES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.22533/at.ed.444230505",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230720192902-Certificado-de-publicacin-y-de-autor-con-consejo-editorial-libro-individual123-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230720193446-declaracao-publicacao-123-1.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230720193524-DOC_REVISORESDEPARES.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-65-258-1144-4",
                    "editorial": "ATENA EDITORA",
                    "idPais": 28,
                    "descPais": "BRASIL",
                    "fechaActualizacion": 1691987516768,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 384834,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ABEL ISAIAS BARRIAL LUJAN",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Agr\u00e1rias - Journal of Agricultural Sciences Research (2764-0973)",
                    "subtitulo": "EXTRACCION Y PROPIEDADES TECNOFUNCIONALES DE PROTEINA DE QUINUA (Chenopodium qu\u00ednoa willd) DE LAS VARIEDADES BLANCA JUNIN Y ROSADA JUNIN",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "CIENCIAS AGRARIAS: ESTUDIOS SISTEM\u00c1TICOS E INVESTIGACI\u00d3N AVANZADA: EXTRACCION Y PROPIEDADES TECNOFUNCIONALES DE PROTEINA DE QUINUA (Chenopodium qu\u00ednoa willd) DE LAS VARIEDADES BLANCA JUNIN Y ROSADA JUNIN",
                    "urlPublicacion": "https://www.atenaeditora.com.br/catalogo/post/extraccion-y-propiedades-tecnofuncionales-de-proteina-de-quinua-chenopodium-quinoa-willd-de-las-variedades-blanca-junin-y-rosada-junin",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230721030834-CONSTANCIADEINVESTIGACION.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230721030858-declaracao_CHAPTEROFBOOK.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.22533/at.ed.4442208121",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230721030834-CONSTANCIADEINVESTIGACION.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20230721030858-declaracao_CHAPTEROFBOOK.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-65-258-1144-4",
                    "editorial": "ATENA EDITORA",
                    "idPais": 28,
                    "descPais": "BRASIL",
                    "fechaActualizacion": 1691987516769,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173244-proyectos_de_investigacion_estudiantes_2014Abl.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173337-resolucion_245-2019-co-unajmaVall.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173556-resolucion_247-2018-co-unajmaDelg.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173750-resolucion_360-2019-co-unajmaArev.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173946-resolucion_233-2017-co-unajmaFTP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825174153-resolucion_233-2017-co-unajmaFTP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 3.0,
        "puntajeTotalLibro": 2.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173244-proyectos_de_investigacion_estudiantes_2014Abl.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173337-resolucion_245-2019-co-unajmaVall.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173556-resolucion_247-2018-co-unajmaDelg.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173750-resolucion_360-2019-co-unajmaArev.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825173946-resolucion_233-2017-co-unajmaFTP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/44241/20200825174153-resolucion_233-2017-co-unajmaFTP.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ]
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301697,
                    "cargo": "JEFE DE PLANIFICACI\u00d3N Y PRESUPUESTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MUNICIPALIDAD DISTRITAL DE SANTA MARIA DE CHICMO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " PLANIFICACI\u00d3N Y PROGRAMACI\u00d3N DE METAS PRESUPUESTALES",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1420088400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 55583,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 301698,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN PRODUCCI\u00d3N DE BIENES Y SERVICIOS - UNAJMA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " LABORES ADMINISTRATIVAS EN PRODUCCI\u00d3N DE BIENES Y SERVICIOS DELA UNAJMA",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1388552400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 14,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 361182,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS",
                    "fechaAceptacionTesis": 1646110800000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "FROIL\u00c1N BUITR\u00d3N CCORISONCCO",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.14168/644",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1691987561910,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 51246,
                    "apellidoMaterno": "LUJAN",
                    "apellidoPaterno": "BARRIAL",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "barriallujana@gmail.com",
                    "idInvestigador": "44241",
                    "idOrcid": "0000-0002-2982-6354",
                    "idPerfilScopus": "57222989704",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "ABEL ISAIAS",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "Valoraci\u00f3n econ\u00f3mica del patrimonio natural",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "45303294",
                    "fechaNacimiento": 589179600000,
                    "direccion": "C.P. CASCABAMBA",
                    "telefonoFijo": " 658570693",
                    "telefonoCelular": "+34624858913",
                    "idDepartamento": 3,
                    "descDepartamento": "APURIMAC",
                    "idProvincia": 25,
                    "descProvincia": "ANDAHUAYLAS",
                    "idDistrito": 235,
                    "descDistrito": "SANTA MARIA DE CHICMO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Barrial Lujan Abel Isaias\",\"access_token\":\"fa631ce5-239f-4fe4-b378-f7f334bb1008\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"015b8641-b9d3-4ffd-af5c-20845eb9d907\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-2982-6354\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "D",
                "tipo": "Libro",
                "fechaProduccion": 1682917200000,
                "titulo": "Alternativas agroindustriales de tuberculos andinos"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 51247,
    "convocatoriaIdAnterior": 1,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}