{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 221894,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL SANTA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN MEDICINA HUMANA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 221895,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL SANTA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MEDICO CIRUJANO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 270707,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Mejia C.R.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2021 Q4",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1630472400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Boletin de Malariologia y Salud Ambiental",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Sacrifice of patients with severe COVID-19 during the first weeks of the pandemic in Peru: Attitudes and associated factors",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85113911737",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.52808/BMSA.7E5.61E2.017",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=16904648",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1651789247849,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 270708,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Hern\u00e1ndez-V\u00e1squez A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1601528400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de gastroenterologia del Peru : organo oficial de la Sociedad de Gastroenterologia del Peru",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Peruvian scientific production on Helicobacter pylori: a bibliometric analysis",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85107825669",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.47892/rgp.2020.404.1207",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1651789247849,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 4.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 270709,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ANTHONY PAUL BAUTISTA PARIONA",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1619845200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Las tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n en la educaci\u00f3n latinoamericana",
                    "urlPublicacion": "https://doi.org/10.34893/1hfp-y566",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52313/20220228230954-CertificadoLibro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.34893/1hfp-y566",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/52313/20220228230954-CertificadoLibro.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "978-958-53018-7-0",
                    "editorial": "Editorial EIDEC",
                    "idPais": 45,
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "fechaActualizacion": 1651789351031,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 2.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 207227,
                    "apellidoMaterno": "PARIONA",
                    "apellidoPaterno": "BAUTISTA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "anthonybautistapariona@gmail.com",
                    "idInvestigador": "52313",
                    "idOrcid": "0000-0002-3499-4491",
                    "idPerfilScopus": "57223820759",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "ANTHONY PAUL",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "71395270",
                    "fechaNacimiento": 812782800000,
                    "direccion": "JR. POMABAMBA URB. LOS PINARES MZ. J LT. 26",
                    "telefonoFijo": "015217550",
                    "telefonoCelular": "936302584",
                    "idDepartamento": 2,
                    "descDepartamento": "ANCASH",
                    "idProvincia": 21,
                    "descProvincia": "SANTA",
                    "idDistrito": 199,
                    "descDistrito": "NUEVO CHIMBOTE",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Anthony Bautista-Pariona\",\"access_token\":\"291ab640-3e47-4c2b-8393-01de8b396f54\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"475bdedd-080b-4fae-9a6a-76d9d6bc032f\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-3499-4491\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1630472400000,
                "titulo": "Sacrifice of patients with severe COVID-19 during the first weeks of the pandemic in Peru: Attitudes and associated factors"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 229385,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": false,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}