{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272790,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN OBSTETRICIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272791,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272792,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN ADMINISTRACION DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272793,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADA EN EDUCACION SECUNDARIA, ESPECIALIDAD: CIENCIA TECNOLOGIA Y AMBIENTE",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272794,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN EDUCACION SECUNDARIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272795,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN OBSTETRICIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 272796,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSITAT ABAT OLIBA CEU",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "T\u00cdTULO OFICIAL DE M\u00c1STER UNIVERSITARIO EN GESTI\u00d3N Y COMUNICACI\u00d3N DE ENTIDADES SOCIALES Y SOLIDARIAS (GRADO DE MAESTRO)",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372450,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Araujo-Robles E.D.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1625115600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista Venezolana de Gerencia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Family dynamics in times of pandemic (COVID -19): Communication between parents and university adolescents",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85110734247",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.19052/RVGLUZ.27.95.11",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159984",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684436670160,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372451,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Juana Yris D.M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Ciencias Sociales",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Epidemiological surveillance and care for pregnant women with Covid-19 in the health system",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85131434767",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.31876/RCS.V28I.38168",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=13159518",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684436670156,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372453,
                    "articulos": null,
                    "autor": "ESQUIAGOLA ARANDA ESTRELLA ",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1669870800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "VIVE-revista de investigaci\u00f3n en Salud",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Caracterizaci\u00f3n del impacto del evento en profesionales de la salud",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20230410122212-VIVE-EstrellaEsquiagolaOBS.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.33996/revistavive.v5i15.191",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20230410122212-VIVE-EstrellaEsquiagolaOBS.docx/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "ISSN 2664-3243",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684436670154,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372454,
                    "articulos": null,
                    "autor": "VERTIZ OSORES, JACINTO JOAQUIN",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1601528400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Eleuthera.\r\nRevista de la Universidad de Caldas",
                    "subtitulo": "Participaci\u00f3n ciudadana,  desnutrici\u00f3n, toma de decisiones.",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Participaci\u00f3n ciudadana como estrategia\r\nde diagn\u00f3stico para la toma de decisiones\r\npara reducir la desnutrici\u00f3n cr\u00f3nica\r\nen un distrito de Lima*",
                    "urlPublicacion": "http://eleuthera.ucaldas.edu.co/downloads/Eleuthera22(2)_10.pdf",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20201014130154-Carta_Participacinciudadanacomoestrategia_Dic.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": " DOI: 10.17151/eleu.2020.22.2.9",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20201014130154-Carta_Participacinciudadanacomoestrategia_Dic.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684436670163,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 372455,
                    "articulos": null,
                    "autor": "V\u00e9rtiz-Osores J.J.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Archivos Venezolanos de Farmacologia y Terapeutica",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Public policies for tuberculosis control in two marginal urban indigenous communities of Lima",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85123782228",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.5281/ZENODO.5750348",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=07980264",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684436670163,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20201014125454-ParticipacinCiudadanaArticulo_VERTIZetal.2019DIC..pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20201014192818-Articulocientifico_DIAZMUJICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20210503201754-DIAZ_MUJICA_119-Artculo-542-1-10-20210226.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 11.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349111,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "RODAS SIMBRON KEYKKO MILAGRITOS",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/58609",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732211,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349101,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "RUPAY CORDOVA ORLANDO ELIAS",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/56790",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732214,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349105,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "ALVAREZ MORAN YASMINE",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/58610",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732223,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349103,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Carri\u00f3n Sal y Rosas, Ceci Felicita",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/57895",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732219,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349104,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Arbieto Sikos, Bettina Alina",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/58343",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732221,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349102,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Rupay Puell, Rosario Lucero",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/56696",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732216,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349114,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Alejos Rocca, Cristian Isaac",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/56461",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732225,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349115,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1609477200000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Soto Guizado, Liliana",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/61749",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732226,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349112,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1577854800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "D\u00e1valos Herrera, Cynthia Yarina",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/49946",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732228,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 349117,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD CESAR VALLEJO S.A.C.",
                    "fechaAceptacionTesis": 1575176400000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "J\u00e1uregui Le\u00f3n, Ruth",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/20.500.12692/39807",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684436732230,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/57399/20201014124118-UCV-2020.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 10.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 209639,
                    "apellidoMaterno": "MUJICA",
                    "apellidoPaterno": "DIAZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "juanadiazm66@gmail.com",
                    "idInvestigador": "57399",
                    "idOrcid": "0000-0001-8268-4626",
                    "idPerfilScopus": "57226170321",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "JUANA YRIS",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "09395072",
                    "fechaNacimiento": -110055600000,
                    "direccion": "CALLE JOSE OLAYA ASOC. CRUZ DEL NORTE MZ. E LT. 3",
                    "telefonoFijo": "998012096",
                    "telefonoCelular": "998012096",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1078,
                    "descDistrito": "CARABAYLLO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"JUANA YRIS DIAZ MUJICA\",\"access_token\":\"aa5b39e9-ca42-4933-9b0f-2fb92365f105\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"1f38f693-e169-4090-a5be-4e5b7ea7b6dd\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-8268-4626\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1669870800000,
                "titulo": "Caracterizaci\u00f3n del impacto del evento en profesionales de la salud"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 231470,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": false,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}