{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273705,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273706,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN ADMINISTRACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273707,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN MEDIO AMBIENTE Y DESARROLLO SOSTENIBLE",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273708,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD ANDINA DEL CUSCO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN ADMINISTRACI\u00d3N DE NEGOCIOS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374453,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Indira Yesenia Florez Mujica",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1680325200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Revista de Ciencias Sociales y Humanidades Chaki\u00f1an",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "APROXIMACIONES TE\u00d3RICAS DE LAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS CON ENFOQUE INTERCULTURAL EN LAS UNIVERSIDADES DEL PER\u00da",
                    "urlPublicacion": "https://preprints.scielo.org/index.php/scielo/preprint/view/5900/version/6245",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20230526122811-AproximacionesTericas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.1590/SciELOPreprints.5900",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20230526122811-AproximacionesTericas.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2550-6722",
                    "editorial": "",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685147154898,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374454,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Montufar V.C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Produccion y Limpia",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Relationship Between Environmental Management and Social Responsibility in the Tile and Brick Sector",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85135571057",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.22507/PML.V17N1A2",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=19090455",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685147154899,
                    "afiliacion": "UAC",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374455,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Loaiza Rojas, Ebert",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "SciELO",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "ESTUDIOS DEL DESARROLLO SOCIAL-CUBA Y AMERICA LATINA",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Management of Human Talent and Quality of Life at Work in the Sanitation Service Provider SEDACUSCO",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2308-0132",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685147154899,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20210430164327-Librodeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 2.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374456,
                    "articulos": null,
                    "autor": "VILMA CANAHUIRE MONTUFAR",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Libro",
                    "fechaProduccion": 1604206800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 2,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Gesti\u00f3n ambiental y Responsabilidad Social Empresarial en el sector tejas y ladrillos ",
                    "urlPublicacion": "https://www.ilae.edu.co/web/Publicaciones/libroselectronicos.php",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20210430164459-Librodeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20210430164459-Librodeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "9789585535596",
                    "editorial": "Editorial Milla Ltda.",
                    "idPais": 45,
                    "descPais": "COLOMBIA",
                    "fechaActualizacion": 1685147372754,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalLibro": 2.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294282,
                    "cargo": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA DE LA CARRERA  DE ADMINISTRACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD CONTINENTAL SOCIEDAD ANONIMA CERRADA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1672549200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 69,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294283,
                    "cargo": "DIRECTORA DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD GLOBAL DEL CUSCO SOCIEDAD ANONIMA CERRADA-UNIVERSIDAD GLOBAL S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Directora de Investigaci\u00f3n, es quien gestiona y ejecuta  las actividades de investigaci\u00f3n en la Universidad Global del Cusco.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1551416400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 60381,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20220228113654-ResolucindeDireccindeInvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20220228113654-ResolucindeDireccindeInvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294284,
                    "cargo": "COORDINADORA DEL CENTRO DE INVESTIGACI\u00d3N Y EMPRENDIMIENTO INCALAB",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD GLOBAL DEL CUSCO SOCIEDAD ANONIMA CERRADA-UNIVERSIDAD GLOBAL S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Planificar, organizar y ejecutar actividades de investigaci\u00f3n y emprendimiento con los programas acad\u00e9micos de Negocios Globales, Negocios Tur\u00edsticos e Ingenier\u00eda en Tecnolog\u00eda de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1477976400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 60381,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20220228114637-ResolucindeCoordinacindeEmprendimiento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/70191/20220228114637-ResolucindeCoordinacindeEmprendimiento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 207317,
                    "apellidoMaterno": "MONTUFAR",
                    "apellidoPaterno": "CANAHUIRE",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "vcmontufarvc@gmail.com",
                    "idInvestigador": "70191",
                    "idOrcid": "0000-0002-8891-7053",
                    "idPerfilScopus": "57834106900",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "VILMA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "Retos para la gesti\u00f3n ambiental",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "24710743",
                    "fechaNacimiento": 133246800000,
                    "direccion": "APV SAN JUAN DE DIOS F-9",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 984010089",
                    "idDepartamento": 8,
                    "descDepartamento": "CUSCO",
                    "idProvincia": 58,
                    "descProvincia": "CUSCO",
                    "idDistrito": 590,
                    "descDistrito": "SAN JERONIMO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Vilma Canahuire Montufar\",\"access_token\":\"bdc4ac04-9ee0-4913-a8da-0660eb0e8b7c\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"26e04e20-612b-42e0-a264-e11d581889cc\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-8891-7053\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1680325200000,
                "titulo": "APROXIMACIONES TE\u00d3RICAS DE LAS POL\u00cdTICAS P\u00daBLICAS CON ENFOQUE INTERCULTURAL EN LAS UNIVERSIDADES DEL PER\u00da"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 221706,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}