{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255510,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD DE SAN MART\u00cdN DE PORRES",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: DOCENCIA E INVESTIGACION UNIVERSITARIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255511,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "INSTITUTO CIENT\u00cdFICO Y TECNOL\u00d3GICO DEL EJ\u00c9RCITO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIERIA ADMINISTRATIVA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255512,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255513,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN EDUCACION. ESPECIALIDAD:, ESPECIALIDAD: EDUCACION FISICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255514,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "INSTITUTO CIENTIF\u00cdCO Y TECNOLOG\u00cdCO DEL EJ\u00c9RCITO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTOR EN GESTION Y DESARROLLO, ESPECIALIDAD: GESTION Y DIRECCION DE EMPRESAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 255515,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "INSTITUTO CIENT\u00cdFICO Y TECNOL\u00d3GICO DEL EJ\u00c9RCITO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAESTRO EN GESTION Y DESARROLLO, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN GESTION Y DIRECCION DE EMPRESAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336120,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Achachagua A.J.Y.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Open Public Health Journal",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Knowledge about HIV/AIDS and Attitudes towards Sexuality of Undergraduate Students at a Peruvian University",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85134212266",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.2174/18749445-V15-E2204210",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715273,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336121,
                    "articulos": null,
                    "autor": "MIGUEL ANGEL FAUSTINO SANCHEZ",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1617253200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Dilemas contempor\u00e1neos: educaci\u00f3n, pol\u00edtica y valores",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Interacci\u00f3n social de los estudiantes en la Facultad de Educaci\u00f3n de la Universidad Nacional Mayor de San Marcos, Lima-Per\u00fa",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219200110-2587-Textodelartculo-3245-1-10-20210225.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "https://doi.org/10.46377/dilemas.v8i.2587",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219200110-2587-Textodelartculo-3245-1-10-20210225.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2007-7890",
                    "editorial": "Centro Privado de Investigaci\u00f3n: Asesor\u00edas y tutor\u00edas para la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en la Educaci",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715274,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336122,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Uribe S.C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Physical activity, physical condition and quality of life in schoolchildren",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85115271602",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.14198/JHSE.2021.16.PROC3.14",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715274,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336123,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Sotelo J.C.S.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Formative Evaluation and Learning of the Technique of the Auction of Soccer of the Students of the University Level",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85122235312",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.9756/INT-JECSE/V13I2.211100",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715275,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336124,
                    "articulos": null,
                    "autor": "SANDY DORIAN ISLA ALCOSER",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1601528400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Prop\u00f3sitos y Representaciones",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Competencias de investigaci\u00f3n e impacto socioeducativo en los trabajos de titulaci\u00f3n de una universidad de Ecuador",
                    "urlPublicacion": "https://revistas.usil.edu.pe/index.php/pyr/article/view/442/803",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219194125-Competenciasdeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://dx.doi.org/10.20511/pyr2020.v8n3.442.",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219194125-Competenciasdeinvestigacin.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2307-7999",
                    "editorial": "Revistas USIL",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715275,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336125,
                    "articulos": null,
                    "autor": "SANDY DORIAN ISLA ALCOSER",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scielo",
                    "descRol": "Autor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1596258000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 4,
                    "idRol": 3,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Prop\u00f3sitos y Representaciones",
                    "subtitulo": "",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Educaci\u00f3n antitab\u00e1quica en escolares en grupos de riesgos y los \u00edndices para su evaluaci\u00f3n",
                    "urlPublicacion": "https://revistas.usil.edu.pe/index.php/pyr/article/view/403/970",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219194718-Educacinantitabquicaenescolares.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "http://dx.doi.org/10.20511/pyr2020.v8n2.403 ",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219194718-Educacinantitabquicaenescolares.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "Art\u00edculo SciELO",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": "2307-7999",
                    "editorial": "Revistas USIL",
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715276,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336128,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Manco-Chavez J.A.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "International Journal of Higher Education (discontinued)",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Integration of icts and digital skills in times of the pandemic COVID-19",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85098450844",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.5430/IJHE.V9N9P11",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=19276044",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715277,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 336129,
                    "articulos": null,
                    "autor": "C\u00e1ceres-Fuentes K.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The tutorial action in university accounting students",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85088956113",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.9756/INT-JECSE/V12I1.201028",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q4",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1672539715278,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200924225316-INTERVENCINPSICOLGICA.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200924224708-initial-training-of-the-physical-education-teacher-and-his-performance.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200924225029-ESTILOSDEAPRENDIZAJE.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200924225930-antitabatica.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200928144605-442-1951-1-PBcompetencias.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200928143455-estudiodiagnstico.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200928143613-8VOL7NUMCONGRESOGOBERNANZAABRILJUNIO2020REVINCLUSI.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 13.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 6.0,
        "puntajeTotalQ4": 2.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 5.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202478,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Anwar Julio YARIN ACHACHAGUA",
                    "numeroRegistro": "1756",
                    "pts": null,
                    "titulo": "CONDENSADOR MEC\u00c1NICO EL\u00c9CTRICO DE NEBLINA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219202626-590-894-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1656738000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219202626-590-894-2020[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1672538733595,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 202479,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "INDECOPI",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 2,
                    "nombrePropietario": "Anwar Julio YARIN ACHACHAGUA",
                    "numeroRegistro": "1733",
                    "pts": null,
                    "titulo": "RECOLECTOR DE ENERG\u00cdA SONORA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219202911-303-895-2020FINAL[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "descTipo": "Patente de modelo de utilidad",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 75,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 1.0,
                    "fechaInscripcion": 1593666000000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20221219202911-303-895-2020FINAL[F].pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "fechaActualizacion": 1672538733595,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 2.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [
            "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20200928144346-ANEXO_RR_05981-R-19_Educacion(1)-proyecto9.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
        ],
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271428,
                    "cargo": "DIRECTOR DE LA ESCUELA PROFESIONAL DE EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA DE LA UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Director de la Escuela Profesional de Educaci\u00f3n F\u00edsica de la Universidad Nacional del Callao",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1580533200000,
                    "fechaInicio": 1546318800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 65,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271429,
                    "cargo": "DIRECTOR DE LA UNIDAD NACIONAL DE CAPACITACI\u00d3N Y PERFECCIONAMIENTO DEL BOXEO ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "FEDERACION DEPORTIVA PERUANA DE BOXEO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "DIRECTOR DE LA UNIDAD NACIONAL DE CAPACITACI\u00d3N Y PERFECCIONAMIENTO DEL BOXEO ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1488344400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 79661,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170903220822-01RES.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170903220830-02RES.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170903220837-03RES.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170903220822-01RES.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170903220830-02RES.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170903220837-03RES.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271430,
                    "cargo": "DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "DOCENTE ORDINARIO\r\nCategor\u00eda : Auxiliar\r\nClase        : Tiempo Parcial 20 horas  ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1485925200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54772,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609072001-RESOLUSIONDENOMBRAMIENTOUNMSM02.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609071934-RESOLUSIONDENOMBRAMIENTOUNMSM01.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609072001-RESOLUSIONDENOMBRAMIENTOUNMSM02.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609071934-RESOLUSIONDENOMBRAMIENTOUNMSM01.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271431,
                    "cargo": "DIRIGENTE DEPORTIVO, GRUPO DE TRABAJO EN LA FEDERACION PERUANA DE KUNG FU DESIGNADO POR EL IPD",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO PERUANO DEL DEPORTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " DESIGNACI\u00d3N DEL GRUPO DE TRABAJO PARA LA FEDERACI\u00d3N PERUANA DE KUNG FU PROPUESTO POR EL IPD",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1477976400000,
                    "fechaInicio": 1464757200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 72500,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170811074849-RESOLUSIONKUNGFU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170811074849-RESOLUSIONKUNGFU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271432,
                    "cargo": "CONSULTOR EN LA DIRECCI\u00d3N NACIONAL DE RECREACI\u00d3N Y PROMOCI\u00d3N DEL DEPORTE ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO PERUANO DEL DEPORTE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " CONSULTOR (SERVICIOS A TERCEROS) DIRECCI\u00d3N NACIONAL DE RECREACI\u00d3N Y PROMOCI\u00d3N DEL DEPORTE ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1470027600000,
                    "fechaInicio": 1459486800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 72500,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271433,
                    "cargo": "CONSULTOR PARA VALIDAR MAPAS DE PROGRESO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "SINEACE",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Elaborar y ajustar actividades de evaluaci\u00f3n para validaci\u00f3n del mapa de progreso \"Construye su corporeidad\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 1388,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170708110758-SINEACE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170708110758-SINEACE.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271434,
                    "cargo": "CONSULTOR PARA REAJUSTAR MAPAS DE PROGRESO Y MATRICES DE INDICADORES",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Servicio para realizar el reajuste de los mapa de progreso y matriz de indicadores; \"construye su corporeidad utilizando sus posibilidades motrices para expresarse con autonom\u00eda y creatividad\" solicitado por la Direcci\u00f3n de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Regular ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1414818000000,
                    "fechaInicio": 1412139600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609081234-MAPASEINDICADORESMINEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609081234-MAPASEINDICADORESMINEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271435,
                    "cargo": "CONSULTOR PARA ASISTIR T\u00c9CNICAMENTE Y CAPACITACI\u00d3N REGIONAL EN EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistencia t\u00e9cnica y capacitaci\u00f3n a los docentes y especialista en educaci\u00f3n f\u00edsica de las redes regionales de Apurimac, en el marco del fortalecimiento de la educaci\u00f3n f\u00edsica y deporte escolar, solicitado por la direcci\u00f3n de Promoci\u00f3n Escolar y cultura y Deporte. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1409547600000,
                    "fechaInicio": 1406869200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609082820-ASISTENCIATECNICAMINEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609082820-ASISTENCIATECNICAMINEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271436,
                    "cargo": "CONSULTOR EN EL MARCO DEL FORTALECIMIENTO DE LA EDUCACI\u00d3N F\u00cdSICA Y EL DEPORTE ESCOLAR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Servicio para recopilar informaci\u00f3n relacionada a temas de educaci\u00f3n f\u00edsica para la elaboraci\u00f3n de material de capacitaci\u00f3n para los eventos de asistencia t\u00e9cnica y capacitaci\u00f3n, a efectuarse en el marco del fortalecimiento de la educaci\u00f3n f\u00edsica y el deporte escolar, solicitado por la Direcci\u00f3n de Promoci\u00f3n Escolar , Cultural y Deporte.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1401598800000,
                    "fechaInicio": 1398920400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609082128-MATERIALCAPACITACIONMINEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609082128-MATERIALCAPACITACIONMINEDU.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271437,
                    "cargo": "CONSULTOR EN EL CONTROL DE CALIDAD  EN LAS PREGUNTAS PARA LA INCORPORACI\u00d3N DE LA CARRERA PUBLICA DOCENTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD ESAN",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Especialista en control de calidad de las preguntas para la incorporaci\u00f3n a la carrera p\u00fablica, ley 25212 de ascenso a la nueva carrera p\u00fablica magisterial, proyecto MINEDU 2011-I",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1306904400000,
                    "fechaInicio": 1306904400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 385,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609080214-EVALUADORPORESAN.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/71713/20170609080214-EVALUADORPORESAN.jpg/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312469,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1580533200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "CINTHYA LUCERO, HUAROTO DOMINGUEZ Y WENDY YAJAIRA, POLICARPO CARBAJAL",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/20.500.12952/5366",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041737,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312470,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1569906000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "KENTH SANCHEZ ESPINO Y BEATRIZ YESSENIA MARIETTE SOTO QUISPE",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/20.500.12952/4346",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041737,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312471,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL MAYOR DE SAN MARCOS",
                    "fechaAceptacionTesis": 1567314000000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "VER\u00d3NICA FLOR CARRILLO R\u00cdOS",
                    "urlRepositorio": "https://cybertesis.unmsm.edu.pe/handle/20.500.12672/11286",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041738,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312472,
                    "comentarios": "RENATI",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1567278000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "POOL RICHARD HIDALGO S\u00c1NCHEZ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/UNAC/4365",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041738,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312473,
                    "comentarios": "",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1559365200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "FIDENCIO MAXIMILIANO CCAHUANA QUINTANA Y ANGEL ENNIO FLORES HUAYHUAPUMA",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/20.500.12952/4090",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041739,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312474,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Segunda Especialidad",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1541048400000,
                    "idGradoAcademico": 5,
                    "tesista": "JORGE CASTILL\u00d3N BELLO Y JAVIER CH\u00c1VEZ M\u00c1RQUEZ",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/20.500.12952/3373",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": null,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041739,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312475,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Segunda Especialidad",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1541048400000,
                    "idGradoAcademico": 5,
                    "tesista": "KATTY QUISPE L\u00d3PEZ Y ROXANA VALENCIA GARAUNDO",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/20.500.12952/3379",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": null,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041740,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 312476,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Segunda Especialidad",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD NACIONAL DEL CALLAO",
                    "fechaAceptacionTesis": 1541048400000,
                    "idGradoAcademico": 5,
                    "tesista": "FREDY BARRIENTOS RAMOS FERNANDO Y RODR\u00cdGUEZ HUALLPA",
                    "urlRepositorio": "http://repositorio.unac.edu.pe/handle/20.500.12952/3370",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": null,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1672539041740,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 1.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 3.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 200898,
                    "apellidoMaterno": "ALCOSER",
                    "apellidoPaterno": "ISLA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "sislaa@unmsm.edu.pe",
                    "idInvestigador": "71713",
                    "idOrcid": "0000-0003-1330-3716",
                    "idPerfilScopus": "57217417845",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "SANDY DORIAN",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "40678008",
                    "fechaNacimiento": 324277200000,
                    "direccion": "CHAVARRIA MZ. W LT. 10",
                    "telefonoFijo": " 992040590",
                    "telefonoCelular": " 992040590",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1088,
                    "descDistrito": "LOS OLIVOS",
                    "accessToken": "{\"name\": \"ISLA ALCOSER SANDY DORIAN\", \"access_token\": \"7355d5ca-e607-4976-89b2-2255234268b3\", \"token_type\": \"bearer\", \"refresh_token\": \"51a80d6f-7554-490e-aaff-12f97f96f7d1\", \"expires_in\": 573187060, \"scope\": \"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\", \"orcid\": \"0000-0003-1330-3716\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Patente de modelo de utilidad",
                "fechaProduccion": 1656738000000,
                "titulo": "CONDENSADOR MEC\u00c1NICO EL\u00c9CTRICO DE NEBLINA"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 201161,
    "convocatoriaIdAnterior": 2,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}