{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 274706,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "INGENIERO BIOTECN\u00d3LOGO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 274707,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD CAT\u00d3LICA DE SANTA MAR\u00cdA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN INGENIER\u00cdA BIOTECNOL\u00d3GICA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [],
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204213,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "Otros",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 11,
                    "nombrePropietario": "Centro de Investigaci\u00f3n Le Qara",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "Paquete tecnol\u00f3gico para la producci\u00f3n de pigmentos a partir de bacterias",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Paquete tecnol\u00f3gico",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 65,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1640926800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695148902954,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "derechoPropiedadIntelectualPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 204212,
                    "comentarios": "",
                    "criterio": null,
                    "descEntidadTramite": "Otros",
                    "descEstadoTramite": "Otorgada",
                    "descTipoParticipacion": "Parte del equipo de (I+D)",
                    "idPais": 164,
                    "idTipo": 11,
                    "nombrePropietario": "Centro de Investigaci\u00f3n Le Qara",
                    "numeroRegistro": "0",
                    "pts": null,
                    "titulo": "Producci\u00f3n de pigmentos textiles a partir de hongos",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "descTipo": "Paquete tecnol\u00f3gico",
                    "descPais": "PER\u00da",
                    "fuente": null,
                    "gradoConfianza": 65,
                    "sustento": null,
                    "urlSustento": null,
                    "puntaje": 3.0,
                    "fechaInscripcion": 1640926800000,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1695148902951,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "puntajeTotalA": 6.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": [],
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295745,
                    "cargo": "T\u00c9CNICO DE LABORATORIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INVESTIGACION LE QARA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1641013200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96039,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295746,
                    "cargo": "TESISTA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INVESTIGACION LE QARA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Tesista a cargo de un proyecto para obtener el grado de Ingeniero Bitecn\u00f3logo.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1638334800000,
                    "fechaInicio": 1580533200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96039,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295747,
                    "cargo": "PRACTICANTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CERTIFICACIONES DEL PERU S A CERPER",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Practicante en el \u00e1rea de microbiolog\u00eda encargado de la preparaci\u00f3n de medios de cultivo, siembra de material biol\u00f3gico (muestras), lectura de resultados de forma cuantitativa y cualitativa, y llenado de formatos digitales como kardex, aseguramientos de calidad e ingreso de muestras.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1575176400000,
                    "fechaInicio": 1569906000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 51800,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295748,
                    "cargo": "AYUDANTE EN EL \u00c1REA DE PRODUCCI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INDUSTRIA BIOTECNOLOGICA DEL SUR S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Participe en el \u00e1rea de producci\u00f3n de dicha instituci\u00f3n haciendo uso de los equipos, aislamiento y preservaci\u00f3n de cepas, diagn\u00f3stico de plantas y formulaci\u00f3n de producto.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1564635600000,
                    "fechaInicio": 1530421200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 90392,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295749,
                    "cargo": "ASISTENTE DE PROYECTO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistente en el proyecto \"Aislamiento de levaduras a partir de variedades de uva nativas (Negra Criolla, Moscatel e Italia) para la elaboraci\u00f3n de piscos\".",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1527829200000,
                    "fechaInicio": 1519880400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 295750,
                    "cargo": "AYUDANTE DE LABORATORIO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": null,
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Ayudante de laboratorio en el proyecto \"Hongos fungicidas efectivos contra Oidium en or\u00e9gano\"",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1517461200000,
                    "fechaInicio": 1480568400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 0,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 208135,
                    "apellidoMaterno": "YUCRA",
                    "apellidoPaterno": "HUAYAPA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "luishuayapa@gmail.com",
                    "idInvestigador": "74758",
                    "idOrcid": "0000-0003-1530-814X",
                    "idPerfilScopus": "",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "LUIS ALBERTO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "72775402",
                    "fechaNacimiento": 801896400000,
                    "direccion": "LAS BUGANVILLAS MZ. G LT. 12",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 961779231",
                    "idDepartamento": 4,
                    "descDepartamento": "AREQUIPA",
                    "idProvincia": 30,
                    "descProvincia": "AREQUIPA",
                    "idDistrito": 286,
                    "descDistrito": "CERRO COLORADO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Luis Huayapa\",\"access_token\":\"7efd11eb-0e92-4f39-96de-993146db639c\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"b9e52d73-5e78-4c9e-bedc-f4d4ca590a14\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-1530-814X\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "C",
                "tipo": "Paquete tecnol\u00f3gico",
                "fechaProduccion": 1640926800000,
                "titulo": "Paquete tecnol\u00f3gico para la producci\u00f3n de pigmentos a partir de bacterias"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 207007,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": false,
    "esMayorInd_ABC": true
}