{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271801,
                    "comentarios": "Grado registrado en SUNEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD AGRARIA DE LA HABANA",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": 880952400000,
                    "fechaFin": 1007182800000,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": false,
                    "titulo": "DOCTOR EN CIENCIAS AGR\u00cdCOLAS",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180509191142-Doctorado_pdf.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180625131730-ResolucionSUNEDU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180625131739-Sunedu2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180509191142-Doctorado_pdf.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180625131730-ResolucionSUNEDU.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180625131739-Sunedu2.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370099,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Mahdad Y.M.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q2",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1675227600000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "In Vitro Cellular and Developmental Biology - Plant",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Adventitious regeneration from haploid melon (Cucumis melo L.) leaves as an approach to increase the frequency of diploid plants",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85148098980",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1007/S11627-023-10336-6",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=10545476",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1683909474205,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370100,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Men\u00e9ndez E.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Conference Paper",
                    "fechaProduccion": 1333170000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Acta Horticulturae",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Selection of Cucumis melo L. subsp. melo Piel de Sapo lines with high efficiency in Agrobacterium-mediated genetic transformation",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=84863616978",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.17660/ACTAHORTIC.2012.929.61",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=05677572",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1683909474206,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 5.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 370107,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Guillermo Selman",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "Libro o cap\u00edtulo de libro indexado en SCOPUS",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Otros",
                    "descRol": "Coautor",
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Cap\u00edtulo de libro",
                    "fechaProduccion": 975646800000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 5,
                    "idRol": 4,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 10,
                    "indicadorImportado": 0,
                    "pts": null,
                    "revista": "Development in Plant Genetic and Breeding",
                    "subtitulo": "Development in Plant Genetic and Breeding",
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Towards the improvement of sugarcane bagasse as raw material for the production of paper pulp and animal feed",
                    "urlPublicacion": "",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180527095542-Towardsbagasselignine.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/S0168-7972(00)80030-4",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180527095542-Towardsbagasselignine.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "quartil": "S/C",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": null,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1683909480947,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291919,
                    "cargo": "T\u00c9CNICO DE LA DIRECCION DE BIOTECNOLOGIA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "MINISTERIO DE AGRICULTURA, GANADER\u00cdA, ACUACULTURA Y PESCA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Establecimiento de las normas para la liberaci\u00f3n de OGM en condiciones de campo para fases experimentales y de producci\u00f3n. Evaluaci\u00f3n de los expedientes presentados por las empresas para la aprobaci\u00f3n del ministro.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1441083600000,
                    "fechaInicio": 1396328400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54974,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291918,
                    "cargo": "JEFE DEL CENTRO DE INVESTIGACI\u00d3N",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Jefe del Centro de Investigaci\u00f3n de la ULCB",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1612155600000,
                    "fechaInicio": 1535778000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 89,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180927145336-ResolucionDocenteyJefedeInv..pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20180927145336-ResolucionDocenteyJefedeInv..pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291920,
                    "cargo": "INVESTIGADOR POST-DOCT",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CRAG- IRTA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Investigador en el proyecto de Gen\u00f3mica del Mel\u00f3n. Cultivo de tejidos y transformaci\u00f3n en mel\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1301634000000,
                    "fechaInicio": 1228107600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 86084,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291921,
                    "cargo": "INVESTIGADOR AGREGADO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "CENTRO DE INGENIER\u00cdA GEN\u00c9TICA Y BIOTECNOLOG\u00cdA - CIGB",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Jefe del Laboratorio de Cultivo de Tejidos y Transformaci\u00f3n Gen\u00e9tica del CIGB. Participaci\u00f3n en los diferentes proyectos de investigaci\u00f3n, poniendo a punto todas las herramientas y metodolog\u00edas para trabajar en los diferentes cultivos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": null,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 6467,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291922,
                    "cargo": "DIRECTOR Y EDITOR CIENT\u00cdFICO DE LA REVISTA DE INVESTIGACIONES DE LA UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD LE CORDON BLEU S.A.C.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Direcci\u00f3n y Edici\u00f3n cient\u00edfica de la Revista de Investigaciones de la Universidad Le Cordon Bleu",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1535778000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 89,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20201123193230-r62.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/137787/20201123193230-r62.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 217675,
                    "apellidoMaterno": "\u00c1LVAREZ",
                    "apellidoPaterno": "MEN\u00c9NDEZ",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "edmenendezalvarez@gmail.com",
                    "idInvestigador": "137787",
                    "idOrcid": "0000-0002-7276-7249",
                    "idPerfilScopus": "57197592274",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "EDUARDO DE JES\u00daS",
                    "paisNacimiento": "CUBA",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 2,
                    "descTipoDocumento": "PASAPORTE",
                    "nroDocumento": "aae972458",
                    "fechaNacimiento": -247258800000,
                    "direccion": "AVENIDA JORGE CH\u00c1VEZ 526 DPTO. B 201",
                    "telefonoFijo": "934136840",
                    "telefonoCelular": " 934136840",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1092,
                    "descDistrito": "MIRAFLORES",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Eduardo de Jes\u00fas Men\u00e9ndez \u00c1lvarez\",\"access_token\":\"6689b3da-c5d3-4f73-a7ec-7da7324e1638\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"427041e3-68cb-4ffe-b530-d4a4df5cf7f0\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-7276-7249\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1675227600000,
                "titulo": "Adventitious regeneration from haploid melon (Cucumis melo L.) leaves as an approach to increase the frequency of diploid plants"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}