{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258480,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS ECONOMICAS",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258481,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "CONTADOR PUBLICO",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 258482,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN DOCENCIA Y GESTION EDUCATIVA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": 6.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 6.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Magister",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342293,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Salazar-Rebaza C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Investment Management and Financial Innovations",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Financing in the alternative securities market: Economic and financial impact on SMEs",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85132603603",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.21511/imfi.19(2).2022.01",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=18104967",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673750657578,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 342294,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Salazar-Rebaza C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2022 Q2",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Review",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Problems and Perspectives in Management",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Management and leadership in university education: Approaches and perspectives",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85140399257",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.21511/PPM.20(3).2022.11",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=17277051",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1673750657578,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 7.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 275096,
                    "cargo": "COORDINADORA ACAD\u00c9MICA ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Gesti\u00f3n de actividades acad\u00e9micas de la carrera de Contabilidad y FInanzas",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1606798800000,
                    "fechaInicio": 1283317200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 348,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 319466,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1643691600000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Garcia Cruz de Gonzalez, Adrianita Laura",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upn.edu.pe/handle/11537/30044",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1673750730977,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 319467,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1569906000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Mej\u00eda Deza, Mar\u00eda de los Angeles",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upn.edu.pe/bitstream/handle/11537/23247/Mej%c3%ada%20Deza%20Mar%c3%ada%20de%20los%20Angeles.pdf?sequence=2&isAllowed=y",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1673750730978,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 319468,
                    "comentarios": "Repositorio de la Instituci\u00f3n",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PRIVADA DEL NORTE SAC",
                    "fechaAceptacionTesis": 1538370000000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "VANESSA RUIZ CALLIRGOS",
                    "urlRepositorio": "https://hdl.handle.net/11537/14736",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1673750730978,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 1.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 1.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 215144,
                    "apellidoMaterno": "REBAZA",
                    "apellidoPaterno": "SALAZAR",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "csalazarrebaza@gmail.com",
                    "idInvestigador": "163852",
                    "idOrcid": "0000-0003-2143-0109",
                    "idPerfilScopus": "57760874100",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "CAROLA ROSANA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "18110438",
                    "fechaNacimiento": -10263600000,
                    "direccion": "CALLE DRESDEL 368 URB.SAN SALVADOR",
                    "telefonoFijo": " ",
                    "telefonoCelular": " 949160048",
                    "idDepartamento": 13,
                    "descDepartamento": "LA LIBERTAD",
                    "idProvincia": 96,
                    "descProvincia": "TRUJILLO",
                    "idDistrito": 970,
                    "descDistrito": "TRUJILLO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Carola Rosana Salazar Rebaza\",\"access_token\":\"fb8c7a8d-8749-4dc7-b383-bbb60c023a65\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"813d3083-72e5-42ca-8229-73123aa08707\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0003-2143-0109\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "Financing in the alternative securities market: Economic and financial impact on SMEs"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}