{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271325,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Magister",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "MAGISTER EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: CON MENCION EN DOCENCIA Y GESTION EDUCATIVA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 6.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271326,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Doctorado",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 1,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "DOCTORA EN ADMINISTRACION DE LA EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 10.0,
                    "puntajeRenacyt": 10.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271327,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADA EN EDUCACION PRIMARIA",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271328,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD PRIVADA C\u00c9SAR VALLEJO",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "LICENCIADO EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 271329,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE SAN AGUST\u00cdN DE AREQUIPA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN EDUCACION",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": true,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 10.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Doctorado",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 369155,
                    "articulos": null,
                    "autor": "D\u00e1vila-Mor\u00e1n R.C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1674450000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Universidad y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "DIGITIZATION OF ENTERPRISES IN THE TIME OF COVID-19 IN STUDENTS OF A PRIVATE UNIVERSITY IN CUSCO",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85148505336",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684104192783,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 369156,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Infantes M.S.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": "2023 Q3",
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1674450000000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Universidad y Sociedad",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "ENTREPRENEURSHIP AND FEMALE EMPOWERMENT IN YOUNG PEOPLE IN LIMA",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85148515186",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=24152897",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1684104192783,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 8.0,
        "puntajeTotalQ1": 0.0,
        "puntajeTotalQ2": 8.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291259,
                    "cargo": "DIRECTORA DE ESCUELA PROFESIONAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " A cargo de la elaboraci\u00f3n del dise\u00f1o curricular de la Escuela de Educaci\u00f3n ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1564635600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 96,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": true,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291260,
                    "cargo": "CONSULTOR\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROGRAMA NACIONAL DE FORMACI\u00d3N Y CAPACITACI\u00d3N DOCENTE - MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y UNTECS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Capacitaci\u00f3n en Temas de Gesti\u00f3n Escolar",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1443675600000,
                    "fechaInicio": 1443675600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30470,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291261,
                    "cargo": "CONSULTOR\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROGRAMA NACIONAL DE FORMACI\u00d3N Y CAPACITACI\u00d3N DOCENTE - MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y UNTECS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Servicio de Capacitaci\u00f3n Escolar ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1435726800000,
                    "fechaInicio": 1435726800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30470,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291262,
                    "cargo": "CONSULTOR\u00cdA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROGRAMA NACIONAL DE FORMACI\u00d3N Y CAPACITACI\u00d3N DOCENTE - MINISTERIO DE EDUCACI\u00d3N Y UNTECS",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Servicio de Capacitaci\u00f3n de Gesti\u00f3n Escolar",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1430456400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 30470,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291263,
                    "cargo": "ESPECIALISTA EN INICIAL",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UGEL - JUN\u00cdN",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Capacitar Directores y Docentes de la Regi\u00f3n y monitorear el Desempe\u00f1o Docente",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1412139600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 32455,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 291264,
                    "cargo": "DIRECTORA ACAD\u00c9MICA  ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUCION EDUCATIVA PARROQUIAL ROSA DE LIMA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Directora Acad\u00e9mica de Educaci\u00f3n B\u00e1sica Regular",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1385874000000,
                    "fechaInicio": 1293858000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 83033,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346132,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1669870800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "Cerron Rojas Lia",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upla.edu.pe/handle/20.500.12848/4104",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684104231327,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346133,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1651381200000,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "tesista": "Rios Porras, Vilma Edith; Garcia Perez, Loyda Yael",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upla.edu.pe/handle/20.500.12848/4258",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 75,
                    "puntaje": 0.5,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684104231328,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "experienciaAsesorPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 346134,
                    "comentarios": null,
                    "descGradoAcademico": "Mag\u00edster",
                    "descInstitucion": "UNIVERSIDAD PERUANA LOS ANDES ",
                    "fechaAceptacionTesis": 1606798800000,
                    "idGradoAcademico": 2,
                    "tesista": "C\u00e1rdenas Cabello, Luz de Aurora",
                    "urlRepositorio": "https://repositorio.upla.edu.pe/handle/20.500.12848/2191",
                    "urlAdjuntos": "",
                    "gradoConfianza": 85,
                    "puntaje": 1.0,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "fechaActualizacion": 1684104231328,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": true,
                "esModificable": true,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 2.5,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 2.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.5,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 211079,
                    "apellidoMaterno": "MOSCOSO",
                    "apellidoPaterno": "PIMENTEL",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "d.dpimentel@upla.edu.pe",
                    "idInvestigador": "226273",
                    "idOrcid": "0000-0002-0815-4755",
                    "idPerfilScopus": "58110754200",
                    "indiceH": "0",
                    "nombres": "DOLLY MARICELA",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "27930582",
                    "fechaNacimiento": -177274800000,
                    "direccion": "JR. HUAMACHUCO 578",
                    "telefonoFijo": " 964041439",
                    "telefonoCelular": " 965947818",
                    "idDepartamento": 12,
                    "descDepartamento": "JUNIN",
                    "idProvincia": 88,
                    "descProvincia": "HUANCAYO",
                    "idDistrito": 872,
                    "descDistrito": "EL TAMBO",
                    "accessToken": "{\"name\":\"Dolly Maricela Pimentel Moscoso\",\"access_token\":\"86870371-ed95-438e-a3a5-e783af230c86\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"12e23da4-f85d-4124-bee6-e0c6ff05e599\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-0815-4755\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1674450000000,
                "titulo": "DIGITIZATION OF ENTERPRISES IN THE TIME OF COVID-19 IN STUDENTS OF A PRIVATE UNIVERSITY IN CUSCO"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": 210794,
    "convocatoriaIdAnterior": 6,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": true,
    "esMayorProd": true,
    "esMayorInd_ABC": true
}