{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273881,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descGradoAcademico": "Licenciado / T\u00edtulo",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 3,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BI\u00d3LOGO",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230223092837-TITULO_BIOLOGO_LFBF.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230223092837-TITULO_BIOLOGO_LFBF.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "puntajeRenacyt": 4.0,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "formacionAcademicaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 273882,
                    "comentarios": null,
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL AGRARIA LA MOLINA",
                    "descGradoAcademico": "Bachiller",
                    "fechaInicio": null,
                    "fechaFin": null,
                    "idGradoAcademico": 4,
                    "indicadorImportado": true,
                    "titulo": "BACHILLER EN CIENCIAS - BIOLOGIA",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516153904-bachiller_2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516153904-bachiller_2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 2.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 4.0,
        "gradoAcademicoMayor": "Licenciado / T\u00edtulo",
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374644,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Mestanza, Orson",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "JOURNAL OF MEDICAL VIROLOGY",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Genomic surveillance of the Lambda SARS-CoV-2 variant in a global phylogenetic context",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1002/jmv.27889",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0146-6615",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685393835519,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374645,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Pampa-Espinoza, Luis | Padilla-Rojas, Carlos | Silva-Valencia, Javier | Jimenez-Vasquez, Victor | Silva, Iris | Mestanza, Orson | Lope Pari, Priscila | Caceres, Omar | Bailon-Calderon, Henry | Barcena-Flores, Luis | Galarza, Marco | Garcia Mendoza, Maria | Gavilan, Ronnie | Rojas Serrano, Nancy | Palomino Rodriguez, Miryam | Huaringa, Maribel | Rios Monteza, Pamela | Ordonez, Luis | Fernandez-Navarro, Manuel | Vargas-Herrera, Natalia | Solari, Lely",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "OPEN FORUM INFECTIOUS DISEASES",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Confirmed Severe Acute Respiratory Syndrome Coronavirus 2 Reinfections After a Second Wave With Predominance of Lambda in Lima and Callao, Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1093/OFID/OFAC134",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q2",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2328-8957",
                    "puntajeObtenido": 4.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685393835519,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374646,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Padilla-Rojas C.",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": "Publicaci\u00f3n",
                    "descFuenteBibliografica": "Scopus",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1616648400000,
                    "idCategoria": 1,
                    "idFuentebibliografica": 1,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Microbiology Resource Announcements",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Near-complete genome sequence of a SARS-CoV-2 VOC 202012/ 01 strain in Peru",
                    "urlPublicacion": "http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85103474670",
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1128/MRA.00069-21",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q3",
                    "urlQuartil": "",
                    "puntajeObtenido": 3.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685393835520,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 374647,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Padilla-Rojas, Carlos",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                    "fechaProduccion": 1609477200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "JOURNAL OF MEDICAL VIROLOGY",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Genomic analysis reveals a rapid spread and predominance of lambda (C.37) SARS-COV-2 lineage in Peru despite circulation of variants of concern",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1002/jmv.27261",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0146-6615",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1685393835520,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 17.0,
        "puntajeTotalQ1": 10.0,
        "puntajeTotalQ2": 4.0,
        "puntajeTotalQ3": 3.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 0.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294522,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistencia en el proyecto de investigaci\u00f3n: \u0093Din\u00e1mica de Transmisi\u00f3n de la peste en 4 regiones end\u00e9micas del Per\u00fa 2011 - 2015\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1370062800000,
                    "fechaInicio": 1359694800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121940-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121927-CONSTANCIA_307_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121940-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121927-CONSTANCIA_307_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294523,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistencia en el proyecto de investigaci\u00f3n: \u0093Din\u00e1mica de Transmisi\u00f3n de la peste en 4 regiones end\u00e9micas del Per\u00fa 2011 - 2015\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1354338000000,
                    "fechaInicio": 1349067600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121613-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121604-CONSTANCIA_307_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121613-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121604-CONSTANCIA_307_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294524,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistencia en el proyecto de investigaci\u00f3n: \u0093Din\u00e1mica de Transmisi\u00f3n de la peste en 4 regiones end\u00e9micas del Per\u00fa 2011 - 2015\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1341118800000,
                    "fechaInicio": 1338526800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516150817-CONSTANCIA_307_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516150831-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516150817-CONSTANCIA_307_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516150831-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294525,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "WILDLIFE CONSERVATION SOCIETY (WCS)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "  Consultor de proyectos de investigacion: \r\n- Evaluaci\u00f3n de Enfermedades Infecciosas en fauna silvestre procedente de la Amazon\u00eda Peruana, Programa Predict",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1343797200000,
                    "fechaInicio": 1333256400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54720,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515152123-predict_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515152116-wcs_lfbf_2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515152123-predict_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515152116-wcs_lfbf_2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294526,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Asistencia en el proyecto de investigaci\u00f3n: \u0093Din\u00e1mica de Transmisi\u00f3n de la peste en 4 regiones end\u00e9micas del Per\u00fa 2011 - 2015\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1322715600000,
                    "fechaInicio": 1285909200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121051-CONSTANCIA_048_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516120816-CONSTANCIA_046_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121039-CONSTANCIA_047_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121101-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121051-CONSTANCIA_048_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516120816-CONSTANCIA_046_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121039-CONSTANCIA_047_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516121101-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294527,
                    "cargo": "PRACTICANTE",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Preparaci\u00f3n de medios de cultivo, reactivos y soluciones para el diagn\u00f3stico de muestras por serolog\u00eda, cultivo y PCR de diferentes agentes: Leptospira sp., Brucella sp. y Yersinia pestis.\r\nApoyo en la recepci\u00f3n y procesamiento de muestras para el diagn\u00f3stico de Leptospira sp., Brucella sp. y Yersinia pestis.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1275368400000,
                    "fechaInicio": 1265000400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516160157-CERTIFICADO_PP_2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516160202-CONSTANCIA_PP_2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516160157-CERTIFICADO_PP_2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516160202-CONSTANCIA_PP_2010.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294507,
                    "cargo": "BI\u00d3LOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Proponer y ejecutar actividades de Vigilancia Gen\u00f3mica de pat\u00f3genos y/o enfermedades de importancia en salud p\u00fablica.\r\nCoordinar, supervisar y ejecutar investigaciones para la innovaci\u00f3n de tecnologias para el diagn\u00f3stico de enfermedades transmisibles y no transmisibles mediante m\u00e9todos de biolog\u00eda molecular en el \u00c1rea de Innovaci\u00f3n y Desarrollo de la Unidad de Innovaci\u00f3n y Soporte Diagnostico del Centro Nacional de Salud P\u00fablica del Instituto Nacional de Salud.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": null,
                    "fechaInicio": 1664600400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414080600-CERTIFICADO_TRABAJO_INS_2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414080600-CERTIFICADO_TRABAJO_INS_2023.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294508,
                    "cargo": "BI\u00d3LOGO",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Funciones:\r\n-Desarrollo de actividades de diagn\u00f3stico referencial, control de calidad e investigaciones del virus SARS CoV-2 (COVID-19).\r\n-Elaboraci\u00f3n de informes t\u00e9cnicos y reportes peri\u00f3dicos de los aspectos epidemiol\u00f3gicos y de salud p\u00fablica asociados al COVID-19.\r\n-Apoyo en las actividades de bioseguridad para el cumplimiento de los estandares establecidos.\r\n\r\nActividades desarrolladas en el Laboratorio de Referencia Nacional de Virus Inmunoprevenibles (LRNVIN).",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1662008400000,
                    "fechaInicio": 1588309200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414080404-CERTIFICADO_TRABAJO_INS_2022.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414080404-CERTIFICADO_TRABAJO_INS_2022.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294509,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Realizaci\u00f3n de ensayos serol\u00f3gicos de enfermedades virales para el laboratorio de referencia nacional de metax\u00e9nicas virales del centro nacional de salud p\u00fablica.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1588309200000,
                    "fechaInicio": 1583038800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230411152235-consultor_2020_ins.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230411152235-consultor_2020_ins.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294510,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Apoyo administrativo para actividades de mantenimiento del Sistema de Gesti\u00f3n de la Calidad del INS.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1567314000000,
                    "fechaInicio": 1548997200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230411151349-consultor_2019_ins.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230411151349-consultor_2019_ins.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294511,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Elaboraci\u00f3n del contenido de tres gu\u00edas t\u00e9cnicas para el procesamiento de muestras biol\u00f3gicas, para garantizar el aseguramiento de la calidad del resultado del diagn\u00f3stico",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1543640400000,
                    "fechaInicio": 1525150800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414075718-432_2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414075718-432_2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294512,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Elaboraci\u00f3n del contenido de dos gu\u00edas t\u00e9cnicas para el diagn\u00f3stico de enfermedades transmisibles, en muestras biol\u00f3gicas humanas.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1519880400000,
                    "fechaInicio": 1514782800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414080918-29_2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414080918-29_2018.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294513,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Elaboraci\u00f3n del contenido de dos gu\u00edas t\u00e9cnicas de obtenci\u00f3n de muestras biol\u00f3gicas humanas",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1512104400000,
                    "fechaInicio": 1509512400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414081928-346_2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414081928-346_2017.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294514,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Consultor de: \u0093Vigilancia regular en \u00e1reas end\u00e9micas de Peste\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1464757200000,
                    "fechaInicio": 1456808400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414083939-473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230414083939-473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294515,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor de: \u0093Vigilancia regular basada en Laboratorio para la atenci\u00f3n integral de pacientes con Leptospirosis\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1448946000000,
                    "fechaInicio": 1441083600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516170113-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516170113-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294516,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor de: \u0093Caracterizaci\u00f3n de las causas infecciosas de la enfermedad febril aguda en Latinoam\u00e9rica\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1438405200000,
                    "fechaInicio": 1433134800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165902-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165914-febril_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165902-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165914-febril_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294517,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor de: \u0093Perfil etiol\u00f3gico de la neumon\u00eda adquirida en la comunidad en ni\u00f1os de 2 a 59 meses, en la Provincia de Maynas, Loreto, Per\u00fa, 2014- 2015\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1425186000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165645-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165645-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294518,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor de: \u0093Caracterizaci\u00f3n de las causas infecciosas de la enfermedad febril aguda en Latinoam\u00e9rica\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1417410000000,
                    "fechaInicio": 1417410000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165400-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165415-febril_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165400-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516165415-febril_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294519,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "INSTITUTO NACIONAL DE SALUD",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor de: \u0093Din\u00e1mica de Transmisi\u00f3n de la peste en 4 regiones end\u00e9micas del Per\u00fa 2011 - 2015\u0094.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1412139600000,
                    "fechaInicio": 1406869200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 8,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516141514-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516141454-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516141514-peste_2011.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230516141454-CONSTANCIA_473_2016.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294520,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ASOCIACION PARA LA INVESTIGACION Y EL DESARROLLO INTEGRAL (AIDER)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Consultor de proyectos de investigacion: \r\n- Evaluaci\u00f3n de Enfermedades Infecciosas en fauna silvestre procedente de la Amazon\u00eda Peruana, Programa Predict",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1396328400000,
                    "fechaInicio": 1380603600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 5792,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515150002-predict_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515144013-aider_lfbf_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515150002-predict_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515144013-aider_lfbf_2014.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 294521,
                    "cargo": "CONSULTOR",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "WILDLIFE CONSERVATION SOCIETY (WCS)",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " Consultor de proyectos de investigacion: \r\n- Evaluaci\u00f3n de Enfermedades Infecciosas en fauna silvestre procedente de la Amazon\u00eda Peruana, Programa Predict",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1378011600000,
                    "fechaInicio": 1372654800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 54720,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515150750-predict_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0||http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515150740-wcs_lfbf_2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515150750-predict_2012.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230515150740-wcs_lfbf_2013.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 218230,
                    "apellidoMaterno": "FLORES",
                    "apellidoPaterno": "BARCENA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "barcena.luis@gmail.com",
                    "idInvestigador": "266036",
                    "idOrcid": "0000-0001-8776-8888",
                    "idPerfilScopus": "57222619646",
                    "indiceH": "1",
                    "nombres": "LUIS FERNANDO",
                    "paisNacimiento": "PER\u00da",
                    "sexo": "Masculino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 1,
                    "descTipoDocumento": "DNI",
                    "nroDocumento": "41912265",
                    "fechaNacimiento": 429771600000,
                    "direccion": "AV.COMUNIDAD INDUSTRIAL CDRA.3 PSJ.C-141 LA VILLA",
                    "telefonoFijo": "012511365",
                    "telefonoCelular": "971127434",
                    "idDepartamento": 15,
                    "descDepartamento": "LIMA",
                    "idProvincia": 108,
                    "descProvincia": "LIMA",
                    "idDistrito": 1080,
                    "descDistrito": "CHORRILLOS",
                    "accessToken": "{\"name\":\"LUIS FERNANDO B\u00c1RCENA FLORES\",\"access_token\":\"efb0cd2d-d1d3-49fb-b723-a22cf4044791\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"8c3dbb22-0a9e-48d0-ad79-7e1f85a5e6c3\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0001-8776-8888\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Art\u00edculo en revista cient\u00edfica",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "Genomic surveillance of the Lambda SARS-CoV-2 variant in a global phylogenetic context"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [
            {
                "estudiosEnCursoPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 2159,
                    "comentarios": "Grado no registrado en SUNEDU o MINEDU",
                    "descCentroEstudios": "UNIVERSIDAD NACIONAL DE TRUJILLO",
                    "descGradoAcademico": "Segunda especialidad",
                    "fechaInicio": 1682917200000,
                    "idTipoEstudio": 4,
                    "titulo": "Biolog\u00eda forense",
                    "urlAdjuntos": "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230528133716-RCU-N-188-2023-UNT(2023-I).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0",
                    "arrayUrlAdjuntos": [
                        "http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/266036/20230528133716-RCU-N-188-2023-UNT(2023-I).pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0"
                    ],
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "puntajeRenacyt": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": null,
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitudE": ""
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}