{
    "solicitudId": null,
    "comentario": null,
    "criterioARequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "formacionesAcademicas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "gradoAcademicoMayor": null,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioBRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354511,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Aya Pastrana, Nathaly | Somerville, Claire | Suggs, L. Suzanne",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "JOURNAL OF MARKETING MANAGEMENT",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Integrating gender into social marketing programmes",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1080/0267257X.2022.2071964",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0267-257X",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407006,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354512,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Alonso Vazquez, Marisol | Aya Pastrana, Nathaly",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1641013200000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "SOCIAL MARKETING QUARTERLY",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Social Marketing in Latin America: A Historical Overview",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1177/15245004211073189",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1524-5004",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407006,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": true,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354513,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Pastrana, Nathaly Aya | Beran, David | Somerville, Claire | Heller, Olivia | Correia, Jorge C. | Suggs, L. Suzanne",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "PLoS Neglected Tropical Diseases",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The process of building the priority of neglected tropical diseases: A global policy analysis",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1371/JOURNAL.PNTD.0008498",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1935-2735",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407007,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354514,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Pastrana, Nathaly Aya | Somerville, Claire | Suggs, L. Suzanne",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Review",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Global Health Action",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The gender responsiveness of social marketing interventions focused on neglected tropical diseases",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1080/16549716.2019.1711335",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407007,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354515,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Pastrana, Nathaly Aya | Lazo-Porras, Maria | Jaime Miranda, J. | Beran, David | Suggs, L. Suzanne",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Review",
                    "fechaProduccion": 1577854800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "PLoS Neglected Tropical Diseases",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Social marketing interventions for the prevention and control of neglected tropical diseases: A systematic review",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1371/JOURNAL.PNTD.0008360",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=1935-2735",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407008,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354516,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Heller, Olivia | Somerville, Claire | Suggs, L. Suzanne | Lachat, Sarah | Piper, Julianne | Pastrana, Nathaly Aya | Correia, Jorge C. | Miranda, J. Jaime | Beran, David",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1546318800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "HEALTH POLICY AND PLANNING",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "The process of prioritization of non-communicable diseases in the global health policy arena",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1093/HEAPOL/CZZ043",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0268-1080",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407009,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354517,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Beran, David | Lazo-Porras, Maria | Cardenas, Maria Kathia | Chappuis, Francois | Damasceno, Albertino | Jha, Nilambar | Madede, Tavares | Lachat, Sarah | Leon, Silvana Perez | Pastrana, Nathaly Aya | Pesantes, Maria Amalia | Singh, Suman Bahadur | Sharma, Sanjib | Somerville, Claire | Suggs, L. Suzanne | Miranda, J. Jaime | Correia, Jorge | Govo, Valerio | Munguambe, Khatia | Munguambe, Savaiva | Toyama, Mauricio",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1514782800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": null,
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Moving from formative research to co- creation of interventions: insights from a community health system project in Mozambique, Nepal and Peru",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1136/BMJGH-2018-001183",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Sin Cuartil / Conference Proceeding",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=2059-7908",
                    "puntajeObtenido": 1.0,
                    "gradoConfianza": 40,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407009,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354518,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Perez-Leon, Silvana | Pesantes, M. Amalia | Pastrana, Nathaly Aya | Raman, Shivani | Miranda, Jaime | Suggs, L. Suzanne",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1514782800000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "Nutrients",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Food Perceptions and Dietary Changes for Chronic Condition Management in Rural Peru: Insights for Health Promotion",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.3390/NU10111563",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 50,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407010,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            },
            {
                "produccionBibliograficaPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 354519,
                    "articulos": null,
                    "autor": "Pastrana, Nathaly Aya | Sriramesh, Krishnamurthy",
                    "coautor": null,
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descCategoria": null,
                    "descFuenteBibliografica": "Web of Science",
                    "descRol": null,
                    "descTipoProduccionBibliografica": "Journal - Article",
                    "fechaProduccion": 1388552400000,
                    "idCategoria": null,
                    "idFuentebibliografica": 3,
                    "idRol": null,
                    "idTipoproduccionbibliografica": 1,
                    "indicadorImportado": 1,
                    "pts": null,
                    "revista": "PUBLIC RELATIONS REVIEW",
                    "subtitulo": null,
                    "tipoCongreso": null,
                    "tipoPublicacionorcid": "",
                    "titulo": "Corporate Social Responsibility: Perceptions and practices among SMEs in Colombia",
                    "urlPublicacion": null,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "idDoi": "www.doi.org/10.1016/J.PUBREV.2013.10.002",
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "quartil": "Q1",
                    "urlQuartil": "https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=0363-8111",
                    "puntajeObtenido": 5.0,
                    "gradoConfianza": 95,
                    "urlRevsionPares": null,
                    "urlConstanciaInvestigacion": null,
                    "isbn": null,
                    "editorial": null,
                    "idPais": null,
                    "descPais": "",
                    "fechaActualizacion": 1679001407010,
                    "afiliacion": null,
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": true,
                "consideradoParaCCValue": true,
                "ultimosAnios": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false,
                "esCalificado": false,
                "tipoRecursoAdmin": null
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 41.0,
        "puntajeTotalQ1": 40.0,
        "puntajeTotalQ2": 0.0,
        "puntajeTotalQ3": 0.0,
        "puntajeTotalQ4": 0.0,
        "puntajeTotalCPScielo": 1.0,
        "puntajeQ1": 5.0,
        "puntajeQ2": 4.0,
        "puntajeQ3": 3.0,
        "puntajeQ4": 2.0,
        "puntajeCP": 1.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioCRequest": {
        "descripcionCriterio": "Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "derechosPropiedadesIntelectuales": [],
        "productosIndustriales": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalA": 0.0,
        "puntajeTotalB": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 900000.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "puntajeTipo1": 3.0,
        "puntajeTipo2": 1.0,
        "puntajeTipo5": 3.0,
        "puntajeTipo10": 1.0,
        "puntajeTipo11": 3.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": []
    },
    "criterioDDRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.",
        "produccionesBibliograficas": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalLibro": 0.0,
        "puntajeTotalCapitulo": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 6.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioERequest": {
        "descripcionCriterio": "Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.",
        "proyectos": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null
    },
    "criterioFRequest": {
        "descripcionCriterio": "Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n",
        "datosLaborales": [
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282502,
                    "cargo": "PRESIDENTA-FUNDADORA E INVESTIGADORA",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "IMEK CENTRO DE INVESTIGACI\u00d3N EN MERCADEO & DESARROLLO",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Creaci\u00f3n de una entidad sin fines de lucro del tipo fundaci\u00f3n, para realizar investigaci\u00f3n, capacitar y generar intercambios desde perspectivas del mercadeo y la comunicaci\u00f3n para abordar temas de salud, educaci\u00f3n y g\u00e9nero.\r\n- Realizaci\u00f3n de estudios cient\u00edficos y sociales.\r\n- Desarrollo de propuestas investigaci\u00f3n para concursar a fondos extranjeros.\r\n- Realizaci\u00f3n de protocolos e instrumentos de investigaci\u00f3n, an\u00e1lisis de datos y escritura de publicaciones cient\u00edficas. ",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1675227600000,
                    "fechaInicio": 1583038800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126533,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": true,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282505,
                    "cargo": "CONSULTORA, OFICINA DE RESPONSABILIDAD SOCIAL UNIVERSITARIA (ORSU)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PONTIFICIA UNIVERSIDAD JAVERIANA CALI",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Dise\u00f1o y ejecuci\u00f3n de estudio formativo,  a trav\u00e9s de entrevistas y de revisi\u00f3n de documentos institucionales y de pol\u00edticas del gobierno, para conocer factores para integrar enfoques de educaci\u00f3n superior inclusiva. Elaboraci\u00f3n y presentaci\u00f3n de informes con recomendaciones.\r\n- Coordinaci\u00f3n del curso de desarrollo comunitario \u0093Liderazgo y Acompa\u00f1amiento\u0094 para estudiantes de maestr\u00eda y doctorado (en ingl\u00e9s). \r\n- Co-planeaci\u00f3n estrat\u00e9gica de la mega de responsabilidad social  de la instituci\u00f3n.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1430456400000,
                    "fechaInicio": 1359694800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 113565,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282506,
                    "cargo": "COORDINADORA DE COMUNICACI\u00d3N Y MERCADEO.",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ADINAS GROUP S.A.S.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Desarrollo e implementaci\u00f3n de iniciativas internas y externas de Responsabilidad Social Empresarial\r\n- Implementaci\u00f3n de iniciativas de comunicaci\u00f3n interna y externa \r\n- Desarrollo de contenidos y uso de mercadeo en l\u00ednea  (p.ej. p\u00e1gina web, redes sociales, newsletter) \r\n- Dise\u00f1o del material de comunicaciones de la marca (p.ej. volantes, pendones)\r\n- Gesti\u00f3n de la relaci\u00f3n con proveedores externos de mercadeo y comunicaciones y con aliados estrat\u00e9gicos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1367384400000,
                    "fechaInicio": 1346475600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126531,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282507,
                    "cargo": "COORDINADORA DE COMUNICACI\u00d3N Y MERCADEO. ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "ADINAS GROUP S.A.S.",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "-Dise\u00f1o conceptual de tres marcas (imagen, personalidad y posicionamiento esperado)\r\n-Dise\u00f1o conceptual, definici\u00f3n de la estructura y administraci\u00f3n de contenidos de una p\u00e1gina web \r\n-Uso de redes sociales y de email marketing para fidelizar a los consumidores\r\n-Planeaci\u00f3n y organizaci\u00f3n de eventos en punto de venta al detalle\r\n-Apoyo en la creaci\u00f3n de dos nuevas unidades de negocio que incluy\u00f3 soporte en tareas administrativas y organizacionales\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1309496400000,
                    "fechaInicio": 1235883600000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126531,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282508,
                    "cargo": "ASESORA JUNIOR, PUBLICIDAD Y EVENTOS, VICEPRESIDENCIA DE IMAGEN PA\u00cdS ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROCOLOMBIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " -Co-implementaci\u00f3n de la estrategia nacional de comunicaciones y mercadeo de la marca pa\u00eds \r\n-Gesti\u00f3n de la relaci\u00f3n con las agencias de publicidad y eventos\r\n-Coordinaci\u00f3n de los procesos de desarrollo y producci\u00f3n de productos de comunicaci\u00f3n adaptando el tono y el contenido de acuerdo a la audiencia, y asegurando el uso adecuado de los lineamientos de uso de la marca\r\n-Desarrollo y ejecuci\u00f3n del plan operativo de participaci\u00f3n en eventos.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1235883600000,
                    "fechaInicio": 1217566800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126530,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282509,
                    "cargo": "PROFESIONAL, DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO Y FINANCIERO, VICEPRESIDENCIA DE  IMAGEN PA\u00cdS ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROCOLOMBIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " -Co-desarrollo del plan estrat\u00e9gico de la Vicepresidencia para el periodo 2008-2009 en conjunto con la Vicepresidente y el equipo ejecutivo, el cual incluy\u00f3 la distribuci\u00f3n de recursos. Result\u00f3 en promoci\u00f3n laboral\r\n- Otras responsabilidades y actividades administrativas y financieras.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1214888400000,
                    "fechaInicio": 1183266000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126530,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282510,
                    "cargo": "PRESTADORA DE SERVICIOS, DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO Y FINANCIERO,  VICEPRESIDENCIA DE IMAGEN PA\u00cdS ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROCOLOMBIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "-Control y supervisi\u00f3n de los procesos de contrataci\u00f3n de proveedores de la Vicepresidencia\r\n-Gesti\u00f3n del inventario de productos promocionales y de venta de la marca\r\n-Apoyo en la reestructuraci\u00f3n del Departamento Administrativo y Financiero \r\n-Apoyo en proyecto para crear una unidad de venta al detalle de productos de la marca pa\u00eds",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1183266000000,
                    "fechaInicio": 1172725200000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126530,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282511,
                    "cargo": "PASANTE, COORDINACI\u00d3N DE RELACIONES P\u00daBLICAS / DEPARTAMENTO ADMINISTRATIVO Y  FINANCIERO, VICEPRESIDENCIA DE IMAGEN PA\u00cdS",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PROCOLOMBIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": " - Administradora de contenidos de la p\u00e1gina www.colombiaespasion.com \r\n- Organizaci\u00f3n del archivo de prensa y de los kits para periodistas nacionales e internacionales\r\n- Control del inventario del material promocional de la marca\r\n",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1170306000000,
                    "fechaInicio": 1154408400000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126530,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282503,
                    "cargo": "RESEARCH ASSISTANT AND PHD STUDENT                                  ",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "UNIVERSIT\u00c0 DELLA SVIZZERA ITALIANA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "- Apoyo en el dise\u00f1o e implementaci\u00f3n de los estudios de proyecto sobre enfermedades no transmisibles y enfermedades tropicales desatendidas, realizado entre aliados de Mozambique, Nepal, Per\u00fa y Suiza. \r\n- Obtenci\u00f3n de t\u00edtulo de Doctora en Ciencias de la Comunicaci\u00f3n y certificaci\u00f3n en Salud P\u00fablica de nivel de doctorado. \r\n- Coordinaci\u00f3n de proyectos de investigaci\u00f3n sobre desarrollo sostenible  y salud. \r\n- Asistente de cursos sobre mercadeo social y relaciones p\u00fablicas. Organic\u00e9 y dict\u00e9 clases.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1580533200000,
                    "fechaInicio": 1454302800000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 126532,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            },
            {
                "datosLaboralesPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 282504,
                    "cargo": "CONSULTORA, SELLO DE EQUIDAD LABORAL (EQUIPARES)",
                    "comentarios": null,
                    "criterio": null,
                    "descDepartamento": "DEFAULT",
                    "descDistrito": null,
                    "descInstitucionLaboral": "PNUD-COLOMBIA",
                    "descPais": null,
                    "descProvincia": null,
                    "descripcion": "Realizaci\u00f3n de diagn\u00f3sticos organizacionales con perspectiva de g\u00e9nero, a partir de entrevistas semiestructuradas y de un cuestionario de autodiagn\u00f3stico, para conocer percepciones sobre pr\u00e1cticas organizacionales. Esto incluy\u00f3 el c\u00e1lculo de indices de segregaci\u00f3n para identificar brechas de g\u00e9nero en salarios y un test de percepciones para conocer las percepciones de la gerencia de organizaciones sociales sobre g\u00e9nero a su interior. Documentaci\u00f3n y presentaci\u00f3n de resultados.",
                    "emailLaboral": "",
                    "estado": 1,
                    "fechaFin": 1438405200000,
                    "fechaInicio": 1417410000000,
                    "idDepartamento": 0,
                    "idDistrito": 0,
                    "idInstitucionLaboral": 22386,
                    "idProvincia": 0,
                    "idPais": 0,
                    "institucionPrincipal": false,
                    "pts": null,
                    "trabajaAquiaActualmente": false,
                    "urlAdjuntos": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": [],
                    "descIdTipoCargoIdi": "",
                    "tipoRecursoAdmin": null
                },
                "consideradoParaCC": false
            }
        ],
        "experienciasAsesorTesis": [],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "puntajeTotalCriterio": 0.0,
        "puntajeTotalDoctor": 0.0,
        "puntajeTotalMagister": 0.0,
        "puntajeTotalTituloBachiller": 0.0,
        "puntajeTotalMaximo": 10.0,
        "puntajeTotalMinimo": 0.0,
        "categoriaSolicitud": "INCORPORACION",
        "subCategoriaSolicitud": ""
    },
    "criterioHRequest": {
        "descripcionCriterio": "Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional",
        "postulacion": [
            {
                "sessionKey": null,
                "datalist": null,
                "listDeleteIds": null,
                "data": null,
                "postulacionPOJO": {
                    "linkSustento": null,
                    "id": 216033,
                    "apellidoMaterno": "PASTRANA",
                    "apellidoPaterno": "AYA",
                    "descTipoPerfil": "Investigador",
                    "email": "aya.nathaly@yahoo.com",
                    "idInvestigador": "323568",
                    "idOrcid": "0000-0002-0321-2397",
                    "idPerfilScopus": "55927614200",
                    "indiceH": "5",
                    "nombres": "NATHALY",
                    "paisNacimiento": "COLOMBIA",
                    "sexo": "Femenino",
                    "tematicaAmbiental": "",
                    "idTipoDocumento": 2,
                    "descTipoDocumento": "PASAPORTE",
                    "nroDocumento": "pe197174",
                    "fechaNacimiento": 447483600000,
                    "direccion": " CLL 12 NO.89-50 SANTIAGO DE  CALI, COLOMBIA",
                    "telefonoFijo": " 602393771",
                    "telefonoCelular": "573176684067",
                    "idDepartamento": 0,
                    "descDepartamento": null,
                    "idProvincia": 0,
                    "descProvincia": null,
                    "idDistrito": 0,
                    "descDistrito": null,
                    "accessToken": "{\"name\":\"Nathaly AYA PASTRANA\",\"access_token\":\"0f63f607-7e06-4556-8e74-18ab207ea3ef\",\"token_type\":\"bearer\",\"refresh_token\":\"a36ee6b4-12ba-4704-8a4e-86b07c0fe9d6\",\"expires_in\":631138518,\"scope\":\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\",\"orcid\":\"0000-0002-0321-2397\"}",
                    "categoria": null,
                    "arrayUrlAdjuntos": []
                },
                "consideradoParaCC": false,
                "esNuevo": false,
                "esModificable": false
            }
        ],
        "condicionActivoList": [
            {
                "indicador": "B",
                "tipo": "Journal - Article",
                "fechaProduccion": 1641013200000,
                "titulo": "Integrating gender into social marketing programmes"
            }
        ],
        "listArchivoRegistroSimplificado": null,
        "categoriaSolicitud": null,
        "subCategoriaSolicitud": null
    },
    "criterioAERequest": {
        "descripcionCriterioE": "Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional",
        "estudiosEnCurso": [],
        "listArchivoRegistroSimplificadoE": [],
        "puntajeTotalCriterioE": 0.0,
        "gradoAcademicoMayorE": null,
        "puntajeTotalMaximoE": 1.0,
        "puntajeTotalMinimoE": 0.0,
        "categoriaSolicitudE": null,
        "subCategoriaSolicitudE": null
    },
    "solicitudIdAnterior": null,
    "convocatoriaIdAnterior": null,
    "esActivo": true,
    "habilita": false,
    "esMayorNivel": null,
    "esMayorProd": null,
    "esMayorInd_ABC": true
}