{
    "title": "Yesenia Musay\u00f3n (0000-0002-0895-4605) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Yesenia Musay\u00f3n",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Flor Yesenia",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Musay\u00f3n Oblitas",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Yesenia Musay\u00f3n",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "La Dra. Flor Yesenia Musay\u00f3n Oblitas, es peruana de nacimiento; actualmente es Vicerrectora Acad\u00e9mica de la Universidad Peruana Cayetano Heredia (UPCH), fue Directora Universitaria de Gesti\u00f3n de la Docencia, fue Directora Universitaria Personal Docente , Secretaria General Accesitaria, Past- Decana de la Facultad de Enfermer\u00eda, Cocordinadora de la Red Internacional de las Escuelas de Enfermer\u00eda para la prevenci\u00f3n del uso indebido de drogas CICAD/OEA. Posdoctorado (PARACAS - IMTAvH, FASPA - UPCH) y Doctora en Salud P\u00fablica por la UPCH, Magister en docencia e investigaci\u00f3n en Educaci\u00f3n Superior por la UPCH, y Magister en Epidemiolog\u00eda por la UNMSM con beca integral del CONCYTEC, obtuvo el grado de bachiller y el t\u00edtulo de licenciada en enfermer\u00eda por la UPCH, primer puesto de su promoci\u00f3n (1994). Tiene estudios de la especialidad en estad\u00edstica aplicada en la investigaci\u00f3n, fue becaria de la OEA en el Programa Internacional para Enfermeras para el estudio del Fen\u00f3meno de las Drogas en las Am\u00e9ricas en la Universidad Alberta en Canad\u00e1, actualmente se encuentra realizando el Programa de L\u00edderes Pol\u00edticos para la Democracia y Gobernabilidad. Ha ganado diferentes fondos para investigaci\u00f3n, desde su tesis de doctorado financiada por el Fondo Concursable de Becas para la Investigaci\u00f3n de la OEA - CICAD; NIH \u2013 NIDA, Naciones Unidas - ONUDD y DEVIDA (2008), el Fondo Concursable de la UPCH en el a\u00f1o 2011 y 2008. Coordin\u00f3 en Per\u00fa el Proyecto Alfa III con fondos de la Uni\u00f3n Europea. Ha publicado m\u00e1s de una treintena de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indizadas a nivel nacional e internacional. Ha sido Editora Cient\u00edfica de la Revista Enfermer\u00eda Herediana y Directora de la misma; es peer reviewer de multiples revistas de indicaci\u00f3n internacional. Es consultora en temas de investigaci\u00f3n en Drogas, educaci\u00f3n y salud p\u00fablica para el MINSA, DEVIDA y otras entidades del estado y a nivel internacional para la OEA \u2013 CICAD. Decana interina en el 2011, condecorada con el grado de Gran Oficial por la Orden Cayetano Heredia por desatacada labor profesional.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "ResearcherID",
                "reference": "D-1038-2016",
                "url": "http://www.researcherid.com/rid/D-1038-2016",
                "source": "0000-0003-1377-5676",
                "sourceName": "ResearcherID",
                "displayIndex": 1,
                "putCode": "429874",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "24",
                    "year": "2016",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "2",
                    "day": "5",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-0895-4605",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Yesenia Musay\u00f3n"
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "12801954800",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=12801954800&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "808316",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "16",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "16",
                    "year": "2017",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-0895-4605",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Yesenia Musay\u00f3n"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1698507471498
}