{
    "title": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a (0000-0001-5097-811X) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Lisandro Jos\u00e9",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Alvarado-Pe\u00f1a",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Doctor en Ciencias Sociales, menci\u00f3n: Gerencia, en la ilustre Centenaria Universidad del Zulia (LUZ), Venezuela. Diploma de Estudios Avanzados (DEA) dentro del Doctorado de Administraci\u00f3n de Empresas en la Universidad Polit\u00e9cnica de Madrid (UPM) Madrid, Espa\u00f1a. Investigador RENACYT del Consejo Nacional de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n (CONCYTEC) - Grupo Carlos Monge Medrano Nivel III-Per\u00fa. Director Ejecutivo de la Red Acad\u00e9mica Internacional \u201cEstudios Organizacionales en Am\u00e9rica Latina, el Caribe e Iberoam\u00e9rica\u201d (Red REOALCEI), M\u00e9xico y Colombia. Como investigador del Instituto de Investigaciones de la Red REOALCEI, M\u00e9xico, promueve el inter\u00e9s entre investigadores y estudiantes de pre y posgrado para que su participaci\u00f3n sea m\u00e1s significativa en el entorno acad\u00e9mico e investigativo. \n\nAsesor en la creaci\u00f3n, gesti\u00f3n y administraci\u00f3n de nodos y proyectos de investigaci\u00f3n, centros e institutos de investigaci\u00f3n para Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Ha sido acreditado por el Sistema Nacional de Investigadores -CONACYT como\nInvestigador Nacional en el Nivel I. Forma partedel Sistema Sinaloense de Investigadores y Tecn\u00f3logos,acreditado como: Investigador.  \n\nSe desempe\u00f1\u00f3 como coordinador acad\u00e9mico del Doctorado en Gobiernos Locales y Desarrollo Regional de la Universidad Aut\u00f3noma de Occidente (UADEO)- PNPC del CONACYT, M\u00e9xico. Fue asesor del Modelo de la Asamblea General de la Organizaci\u00f3n de Estados Americanos (MOEA) para universidades del Hemisferio entre 2008-2013. Es asesor y editor de art\u00edculos en revistas de factorde impacto, cap\u00edtulos de libros y ha publicado art\u00edculos deinvestigaci\u00f3n en revistas de factor de impacto (Scopus y Web ofScience) como tambi\u00e9n ha publicado libros de investigaci\u00f3n coneditoriales de prestigio internacional tales como: Pearson -Educaci\u00f3n M\u00e9xico, Mc Graw Hill y High Rate Consulting.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "1364952",
                "displayIndex": 3,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "13",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "MX"
                },
                "countryName": "Mexico",
                "putCode": "2488402",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "CO"
                },
                "countryName": "Colombia",
                "putCode": "2488401",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1355392",
                "content": "Calidad de Servicio,Educaci\u00f3n y Gesti\u00f3n de Calidad,Gesti\u00f3n Empresarial y Emprendimiento.",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "13",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "14",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "lisandroinvestigacion@gmail.com",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "1",
                    "day": "3",
                    "year": "2018",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "http://www.lisandroalvarado.com",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "RED REOALCEI,A.C. -M\u00e9xico",
                "putCode": "1823978",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "13",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "http://www.reoalcei.net",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Fundaci\u00f3n Red Acad\u00e9mica Internacional \" Estudios Multidisciplinarios en Am\u00e9rica Latina, el Caribe y la Regi\u00f3n Ib\u00e9rica-Colombia",
                "putCode": "3071338",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "12",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0001-5097-811X",
                "sourceName": "Lisandro Jos\u00e9 Alvarado-Pe\u00f1a",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1701545478224
}