{
    "title": "Luisa Vetter (0000-0002-4708-0488) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Luisa Vetter",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "luisa",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "vetter",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "Luisa Vetter",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Arque\u00f3loga, Magister en Historia y Doctora en Historia con menci\u00f3n en Estudios Andinos (Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa). Diplomada en Arqueometr\u00eda (Universidad Nacional Mayor de San Marcos). Especialista en metalurgia prehisp\u00e1nica y colonial. \u00daltimos libros: Los metales en nuestra historia. IFEA y Academia Colombiana de Historia. Lima, 2021; Plateros y saberes andinos: el arte orfebre en los siglos XVI y XVII. Centro Bartolom\u00e9 de las Casas y Academia Nacional de Ciencias. Lima, 2016. Docente de la Pontificia Universidad Cat\u00f3lica del Per\u00fa. Miembro de N\u00famero de la Academia Nacional de Ciencias y miembro del Consejo Directivo 2021-2024. Investigadora calificada por RENACYT en el grupo Carlos Monge III. Ganadora del premio L\u00d3real-UNESCO-Concytec-ANC \"Por las Mujeres en la Ciencia\" 2016. Reconocimiento como Personalidad Meritoria de la Cultura por parte del Ministerio de Cultura, 2023. Ha sido Directora General de Museos del Ministerio de Cultura, Directora T\u00e9cnica de la Biblioteca Nacional del Per\u00fa y Jefa Institucional del Archivo General de la Naci\u00f3n.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "55362797400",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=55362797400&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "3047594",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "8",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "8",
                    "year": "2023",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-4708-0488",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "Luisa Vetter"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1701816404644
}