{
    "title": "JOHN SIMBAQUEBA URIBE (0000-0002-8991-0435) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "JOHN SIMBAQUEBA URIBE",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "JOHN",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "SIMBAQUEBA URIBE",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Durante la \u00faltima d\u00e9cada he estado comprometido en proyectos y emprendimientos digitales en Latam orientados a performance con clientes de diversos sectores de la econom\u00eda dirigiendo diferentes \u00e1reas tales como Estrategia digital / Growth Hacker / Medios Digitales / Commerce / Social Media / Dise\u00f1o centrado en el usuario / Desarrollo de APP - sitios web / Negocios con enfoque digital basados en el an\u00e1lisis de data.\n\nMe he capacitado y finalizado estudios de Maestr\u00eda en Marketing Digital & Ecommerce posteriores a mi formaci\u00f3n como Administrador de Empresas y Comunicador Social.\n\nHe sido emprendedor desarrollando empresas relacionadas con Marketing Digital, Coaching Empresarial y Gesti\u00f3n de Recursos Humanos.\n\nMe encanta la din\u00e1mica del proceso educativo por ello me desempe\u00f1o como Docente del \u00e1rea de Maestr\u00eda en Centrum, Pacifico y Postgrado en UPC\n\nComo comunicador social y periodista desarroll\u00e9 un programa de televisi\u00f3n TRO y fui Director de noticias en Radio Primavera de la Cadena Caracol en Bucaramanga (Colombia)\n\nHe vivido y trabajado internacionalmente lo que me ha permitido desarrollar una perspectiva cultural hol\u00edstica complementaria a mi educaci\u00f3n y experiencia.\n\nClientes clave gestionados: Renault Group (Col), Movistar (Col -Pa), Grupo Intercorp (Pe), Ripley (Pe) Motorola (Pe/Ch), Lenovo (Pe), Entel (Pe), Derco (Ch), Autostock (Pa), Panarental (Pa) Parque Arauco (Pe), RB (Pe), Banco Solidario (Ec), Cinemark (Pe), Avon (Pe), Colloky (Pe), Mevoydeviaje(Pe), L\u00b4Oreal (Pe), Implementos (Pe), RB (Pe), Coke (Pe), Avon (Pe), entre otras...",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "2660653",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8991-0435",
                "sourceName": "JOHN SIMBAQUEBA URIBE",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "CO"
                },
                "countryName": "Colombia",
                "putCode": "2660652",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8991-0435",
                "sourceName": "JOHN SIMBAQUEBA URIBE",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "url": {
                    "errors": [],
                    "value": "https://www.linkedin.com/in/johnsimbaquevauribe/",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "urlName": "Linkedin",
                "putCode": "3344167",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "5",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-8991-0435",
                "sourceName": "JOHN SIMBAQUEBA URIBE",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1688693968951
}