{
    "title": "G\u00f3mez-Galindo, Wilfredo (0000-0002-9946-0538) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "G\u00f3mez-Galindo, Wilfredo",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Wilfredo",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "G\u00f3mez-Galindo",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": {
            "errors": [],
            "value": "G\u00f3mez-Galindo, Wilfredo",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        }
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Docente, Director de la Unidad de Gesti\u00f3n de la Calidad, Coordinador del Programa de Estudios Generales UNCP Filial Tarma. Cargos desempe\u00f1ados: Director de la Escuela Acad\u00e9mico Profesional de Educaci\u00f3n, Director de Proyecci\u00f3n Social y Extensi\u00f3n Universitaria y Coordinador Acad\u00e9mico de la Unidad de Posgrado de la Facultad de Ciencias Aplicadas de la Universidad Nacional del Centro del Per\u00fa. Licenciado en Pedagog\u00eda y Humanidades, especialidad Ciencias Sociales e Historia. Segunda Especialidad Profesional en Tecnolog\u00edas de Informaci\u00f3n y Comunicaci\u00f3n (en proceso). Mag\u00edster en Did\u00e1ctica y Gesti\u00f3n Educativa. Doctor en Educaci\u00f3n. Diplomados en; Diplomatura internacional en investigaci\u00f3n cient\u00edfica, Tecnolog\u00edas digitales, Fundamentos y evaluaci\u00f3n del aprendizaje adulto, Rutas del aprendizaje: did\u00e1ctica de la comunicaci\u00f3n, did\u00e1ctica de la matem\u00e1tica y did\u00e1ctica de la ciudadan\u00eda para docentes de educaci\u00f3n secundaria, Gesti\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en salud. Docente de pre y posgrado.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "commonName": "Scopus Author ID",
                "reference": "57286226300",
                "url": "http://www.scopus.com/inward/authorDetails.url?authorID=57286226300&partnerID=MN8TOARS",
                "source": "0000-0002-5982-8983",
                "sourceName": "Scopus - Elsevier",
                "displayIndex": 0,
                "putCode": "2538656",
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "19",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "19",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "assertionOriginOrcid": "0000-0002-9946-0538",
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": "G\u00f3mez-Galindo, Wilfredo"
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1700889850956
}