{
    "title": "DORIS MARLENE MU\u00d1OZ S\u00c1ENZ (0000-0002-2721-9331) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "DORIS MARLENE MU\u00d1OZ S\u00c1ENZ",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "DORIS MARLENE",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "MU\u00d1OZ S\u00c1ENZ",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Especialista en Estad\u00edstica e Investigaci\u00f3n Cient\u00edfica, especialista en \nMICROSOFT EXCEL; estudios de doctorado concluidos en Ciencias de la Educaci\u00f3n, \ngrado en proceso de obtenci\u00f3n; Magister en Gesti\u00f3n y Administraci\u00f3n de la \nEducaci\u00f3n; Licenciada en Pedagog\u00eda y Ciencias Humanas de la Especialidad de \nBiolog\u00eda y Qu\u00edmica, especialista en secretariado Ejecutivo y de Gerencia, especialista en Did\u00e1ctica Universitaria. Especialista en t\u00e9cnicas americanas de estudio (Lectura  veloz); dominio del idioma ingl\u00e9s, portugu\u00e9s. Gerente General de la CIA \u201cRM\u0002MASTER PRO QUALITY S.A.C. con disposici\u00f3n a enfrentar desaf\u00edos futuros previsibles  e imprevisibles.\nLas caracter\u00edsticas b\u00e1sicas como acad\u00e9mico es que tengo 27 a\u00f1os de experiencia \nprofesional y laboral en docencia universitaria y 6 a\u00f1os realizando investigaci\u00f3n\ncient\u00edfica y publicaciones de art\u00edculos en la revista Scorpus.\nTengo pensamiento cr\u00edtico y domino en las estructuras de los saberes para facilitar \nexperiencias de aprendizaje por competencias, evaluando los procesos de ense\u00f1anza y aprendizaje con un enfoque formativo y practico de manera efectiva, creativa e innovadora a su contexto institucional, estableciendo par\u00e1metros de evaluaci\u00f3n para \nel aprendizaje de los estudiantes. \nCon un compromiso hacia la CALIDAD y establezco altos est\u00e1ndares en mejora de la universidad. INICIATIVA con tendencia a preferir un resultado logrado TRABAJO EN EQUIPO, reconozco el logro, aptitudes y niveles de inter\u00e9s de las personas, en \nbeneficios mutuos.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "2498628",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "21",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "18",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-2721-9331",
                "sourceName": "DORIS MARLENE MU\u00d1OZ S\u00c1ENZ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "2482594",
                "content": "SLE complications, exogenous factors,common diseases",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "18",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "5",
                    "day": "18",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-2721-9331",
                "sourceName": "DORIS MARLENE MU\u00d1OZ S\u00c1ENZ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "d.mmsaenz@gmail.com",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-2721-9331",
                "sourceName": "DORIS MARLENE MU\u00d1OZ S\u00c1ENZ",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "3",
                    "day": "11",
                    "year": "2021",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "4",
                    "day": "21",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1679392947780
}