{
    "title": "Elsa Galarza (0000-0002-0698-4106) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Elsa Galarza",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Elsa",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Galarza",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Economista de la Universidad del Pac\u00edfico. Master of Science en Econom\u00eda Agr\u00edcola en Iowa State University, Estados Unidos, con estudios de especializaci\u00f3n en temas ambientales en el Harvard Institute of International Development (HIID), Harvard University, EEUU (Workshop on Environmental Economics and Policy Analysis); en INCAE, Costa Rica (Curso en Financiamiento del Desarrollo Sostenible); en el World Bank Institute - Red de Econom\u00eda Ambiental de Am\u00e9rica Latina y el Caribe \u2013 REALAC (Political Economics of the Environment); y en Wageningen University UR, Holanda (Ecosystem Appproach to Fisheries).  \nFue Directora del Centro de Investigaci\u00f3n de la Universidad del Pac\u00edfico y es Docente principal en cursos de Microeconom\u00eda Intermedia y Avanzada y Econom\u00eda de los Recursos Naturales y Ambiente, a nivel de postgrado y pregrado en la misma casa de estudios.  \nHa desarrollado diversas investigaciones en temas de econom\u00eda de la producci\u00f3n, forestales, pesca y acuicultura y cambio clim\u00e1tico para organismos nacionales e internacionales.  Adem\u00e1s, cuenta con experiencia en el desarrollo de capacidades para gobiernos locales y organizaciones sociales en evaluaciones ambientales integrales en Per\u00fa como en pa\u00edses de la regi\u00f3n Andina.  \nEn el \u00e1mbito de la administraci\u00f3n p\u00fablica ha sido Ministra del Ambiente (2016-2018) y Viceministra de Pesquer\u00eda del Ministerio de la Producci\u00f3n (2009-2010). Adem\u00e1s, ha desarrollado labores de Asesora para el Despacho Ministerial del Ministerio de Agricultura, y del Ministerio de Econom\u00eda y Finanzas. Ha integrado tambi\u00e9n diversos comit\u00e9s de apoyo t\u00e9cnico para instituciones del sector p\u00fablico como el Ministerio del Ambiente, COFIDE, INDECOPI, SENACE, entre otros.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "putCode": "1364016",
                "content": "Pesca , Forestal, cambio clim\u00e1tico, finanzas y evaluaci\u00f3n ambientales, miner\u00eda, desarroll",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "23",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "9",
                    "day": "23",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-0698-4106",
                "sourceName": "Elsa Galarza",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": null,
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1675200757445
}