{
    "title": "Juan A. Reyes Larico (0000-0002-1814-2950) - ORCID | Connecting Research and Researchers",
    "displayName": "Juan A. Reyes Larico",
    "names": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "errors": [],
        "givenNames": {
            "errors": [],
            "value": "Juan A.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "familyName": {
            "errors": [],
            "value": "Reyes Larico",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "creditName": null
    },
    "biography": {
        "visibility": {
            "errors": [],
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null,
            "visibility": "PUBLIC"
        },
        "biography": {
            "errors": [],
            "value": "Egresado de la Escuela Profesional de Qu\u00edmica de la UNSA en el a\u00f1o de 1986, ocupando el tercio superior, inicie mis estudios de Maestr\u00eda en Qu\u00edmica en el marco del convenio UNSA - Surrrey (Inglaterra) el a\u00f1o 1986 graduandom\u00e9 como MSc en Qu\u00edmica el a\u00f1o de 1990 (segunda promoci\u00f3n del convenio), ingreso a la docencia en la UNSA el a\u00f1o 1990 como profesor auxiliar, en el a\u00f1o 1997 sigo estudios de doctorado en ciencias energ\u00e9ticas convenio UNSA- Rusia (primera promoci\u00f3n) obteniendo el grado de Doctor en ciencias con menci\u00f3n en Ingenier\u00eda Energ\u00e9tica. Actualmente trabajo en el Departamento Acad\u00e9mico de Qu\u00edmica, profesor principal a dedicaci\u00f3n exclusiva de la UNSA. Dicto el curso b\u00e1sico de Qu\u00edmica General para estudiantes de Ingenier\u00edas y biom\u00e9dicas, los curso especializados de Qu\u00edmica Org\u00e1nica y de Fisicoquimica para la escuela Profesional de Qu\u00edmica. A la fecha se esta trabajando sobre el tema de contaminaci\u00f3n ambiental, espec\u00edficamente sobre material particulado PM10 y PM2.5 para su posterior caracterizaci\u00f3n por m\u00e9todos espectrosc\u00f3picos.",
            "required": true,
            "getRequiredMessage": null
        },
        "errors": []
    },
    "otherNames": {
        "errors": [],
        "otherNames": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Juan Reyes Larico",
                "putCode": "1341438",
                "displayIndex": 2,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "24",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "20",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-1814-2950",
                "sourceName": "Juan A. Reyes Larico",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            },
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "content": "Juan Amilcar Reyes Larico",
                "putCode": "1776412",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "20",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "20",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-1814-2950",
                "sourceName": "Juan A. Reyes Larico",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "countries": {
        "errors": [],
        "addresses": [
            {
                "visibility": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "visibility": "PUBLIC"
                },
                "errors": [],
                "iso2Country": {
                    "errors": [],
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null,
                    "value": "PE"
                },
                "countryName": "Peru",
                "putCode": "1473578",
                "displayIndex": 1,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "24",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "12",
                    "day": "24",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "source": "0000-0002-1814-2950",
                "sourceName": "Juan A. Reyes Larico",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null
            }
        ],
        "visibility": null
    },
    "keyword": {
        "errors": [],
        "keywords": [],
        "visibility": null
    },
    "emails": {
        "emails": [
            {
                "value": "jreyesl@unsa.edu.pe",
                "primary": true,
                "current": true,
                "verified": true,
                "visibility": "PUBLIC",
                "source": "0000-0002-1814-2950",
                "sourceName": "Juan A. Reyes Larico",
                "assertionOriginOrcid": null,
                "assertionOriginClientId": null,
                "assertionOriginName": null,
                "createdDate": {
                    "errors": [],
                    "month": "11",
                    "day": "15",
                    "year": "2019",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "lastModified": {
                    "errors": [],
                    "month": "7",
                    "day": "20",
                    "year": "2022",
                    "required": true,
                    "getRequiredMessage": null
                },
                "errors": []
            }
        ],
        "errors": []
    },
    "externalIdentifier": {
        "errors": [],
        "externalIdentifiers": [],
        "visibility": null
    },
    "website": {
        "errors": [],
        "websites": [],
        "visibility": null
    },
    "lastModifiedTime": 1659323477015
}