"{'pageref': 'renacyt_profile', 'startedDateTime': '2023-11-28T12:48:44.275-05:00', 'request': {'method': 'GET', 'url': 'https://ctivitae.concytec.gob.pe/renacyt-backend/usuario/obtenerInformacionCriteriosFiltroCc/217745', 'httpVersion': 'HTTP/1.1', 'cookies': [], 'headers': [{'name': 'Host', 'value': 'ctivitae.concytec.gob.pe'}, {'name': 'Connection', 'value': 'keep-alive'}, {'name': 'sec-ch-ua', 'value': '\"Google Chrome\";v=\"119\", \"Chromium\";v=\"119\", \"Not?A_Brand\";v=\"24\"'}, {'name': 'Accept', 'value': 'application/json, text/plain, */*'}, {'name': 'Content-Type', 'value': 'application/json'}, {'name': 'sec-ch-ua-mobile', 'value': '?0'}, {'name': 'Authorization', 'value': 'Bearer undefined'}, {'name': 'User-Agent', 'value': 'Mozilla/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_15_7) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/119.0.0.0 Safari/537.36'}, {'name': 'sec-ch-ua-platform', 'value': '\"macOS\"'}, {'name': 'Sec-Fetch-Site', 'value': 'same-origin'}, {'name': 'Sec-Fetch-Mode', 'value': 'cors'}, {'name': 'Sec-Fetch-Dest', 'value': 'empty'}, {'name': 'Referer', 'value': 'https://ctivitae.concytec.gob.pe/buscador-ui/'}, {'name': 'Accept-Encoding', 'value': 'gzip, deflate, br'}, {'name': 'Accept-Language', 'value': 'es-419,es;q=0.9'}], 'queryString': [], 'headersSize': 710, 'bodySize': 0, 'comment': ''}, 'response': {'status': 200, 'statusText': 'OK', 'httpVersion': 'HTTP/1.1', 'cookies': [], 'headers': [{'name': 'Server', 'value': 'GlassFish Server Open Source Edition  4.0.1'}, {'name': 'X-Powered-By', 'value': 'Servlet/3.1 JSP/2.3 (GlassFish Server Open Source Edition  4.0.1  Java/Oracle Corporation/1.8)'}, {'name': 'X-Content-Type-Options', 'value': 'nosniff'}, {'name': 'X-XSS-Protection', 'value': '1; mode=block'}, {'name': 'Cache-Control', 'value': 'no-cache, no-store, max-age=0, must-revalidate'}, {'name': 'Pragma', 'value': 'no-cache'}, {'name': 'Expires', 'value': '0'}, {'name': 'Strict-Transport-Security', 'value': 'max-age=31536000 ; includeSubDomains'}, {'name': 'Content-Type', 'value': 'application/json;charset=UTF-8'}, {'name': 'Date', 'value': 'Tue, 28 Nov 2023 17:48:44 GMT'}, {'name': 'Transfer-Encoding', 'value': 'chunked'}], 'content': {'size': 14087, 'mimeType': 'application/json;charset=UTF-8', 'text': '{\"solicitudId\":null,\"comentario\":null,\"criterioARequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional\",\"formacionesAcademicas\":[{\"formacionAcademicaPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":257986,\"comentarios\":null,\"descCentroEstudios\":\"UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES\",\"descGradoAcademico\":\"Bachiller\",\"fechaInicio\":null,\"fechaFin\":null,\"idGradoAcademico\":4,\"indicadorImportado\":true,\"titulo\":\"BACHILLER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION\",\"urlAdjuntos\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"puntajeObtenido\":2.0,\"puntajeRenacyt\":null,\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":true,\"consideradoParaCCValue\":true,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false,\"esCalificado\":false,\"tipoRecursoAdmin\":null},{\"formacionAcademicaPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":257987,\"comentarios\":null,\"descCentroEstudios\":\"UNIVERSIDAD TECNOL\u00d3GICA DE LOS ANDES\",\"descGradoAcademico\":\"Licenciado / T\u00edtulo\",\"fechaInicio\":null,\"fechaFin\":null,\"idGradoAcademico\":3,\"indicadorImportado\":true,\"titulo\":\"LICENCIADO EN EDUCACION, ESPECIALIDAD: LENGUA Y LITERATURA\",\"urlAdjuntos\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"puntajeObtenido\":4.0,\"puntajeRenacyt\":null,\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":true,\"consideradoParaCCValue\":true,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false,\"esCalificado\":false,\"tipoRecursoAdmin\":null},{\"formacionAcademicaPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":257988,\"comentarios\":null,\"descCentroEstudios\":\"UNIVERSIDAD NACIONAL DE EDUCACI\u00d3N ENRIQUE GUZM\u00c1N Y VALLE\",\"descGradoAcademico\":\"Magister\",\"fechaInicio\":null,\"fechaFin\":null,\"idGradoAcademico\":2,\"indicadorImportado\":true,\"titulo\":\"MAGISTER EN CIENCIAS DE LA EDUCACION, ESPECIALIDAD: MENCION: DIDACTICA DE LA COMUNICACION\",\"urlAdjuntos\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"puntajeObtenido\":6.0,\"puntajeRenacyt\":6.0,\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":true,\"consideradoParaCCValue\":true,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false,\"esCalificado\":false,\"tipoRecursoAdmin\":null}],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null,\"puntajeTotalCriterio\":6.0,\"gradoAcademicoMayor\":\"Magister\",\"puntajeTotalMaximo\":10.0,\"puntajeTotalMinimo\":0.0,\"categoriaSolicitud\":\"INCORPORACION\",\"subCategoriaSolicitud\":\"\"},\"criterioBRequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.\",\"produccionesBibliograficas\":[{\"produccionBibliograficaPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":341467,\"articulos\":null,\"autor\":\"Edgar Luis Mart\u00ednez Human \",\"coautor\":null,\"comentarios\":\"SCOPUS\",\"criterio\":null,\"descCategoria\":\"Publicaci\u00f3n\",\"descFuenteBibliografica\":\"Scielo\",\"descRol\":\"Coautor\",\"descTipoProduccionBibliografica\":\"Art\u00edculo en revista cient\u00edfica\",\"fechaProduccion\":1664600400000,\"idCategoria\":1,\"idFuentebibliografica\":4,\"idRol\":4,\"idTipoproduccionbibliografica\":1,\"indicadorImportado\":0,\"pts\":null,\"revista\":\"Revista Universidad y Sociedad \",\"subtitulo\":\"\",\"tipoCongreso\":null,\"tipoPublicacionorcid\":\"\",\"titulo\":\"ELABORACI\u00d3N Y VALIDACI\u00d3N DE UNA R\u00daBRICA PARA MEDIR COMPETENCIAS DE COMUNICACI\u00d3N ESCRITA\",\"urlPublicacion\":\"https://rus.ucf.edu.cu/index.php/rus/article/view/3317\",\"urlAdjuntos\":\"http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15363/20230107202346-ARTCULOsCOPUSQ4.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0\",\"idDoi\":\"24152897\",\"arrayUrlAdjuntos\":[\"http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15363/20230107202346-ARTCULOsCOPUSQ4.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0\"],\"quartil\":\"Q4\",\"urlQuartil\":\"https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null\",\"puntajeObtenido\":2.0,\"gradoConfianza\":95,\"urlRevsionPares\":null,\"urlConstanciaInvestigacion\":null,\"isbn\":\"24152897\",\"editorial\":\"Editorial \\\\\"Universo Sur\\\\\"\",\"idPais\":null,\"descPais\":\"\",\"fechaActualizacion\":1674602122622,\"afiliacion\":null,\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":true,\"consideradoParaCCValue\":true,\"ultimosAnios\":true,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false,\"esCalificado\":false,\"tipoRecursoAdmin\":null},{\"produccionBibliograficaPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":341468,\"articulos\":null,\"autor\":\"Benites E.D.F.\",\"coautor\":null,\"comentarios\":null,\"criterio\":null,\"descCategoria\":\"Publicaci\u00f3n\",\"descFuenteBibliografica\":\"Scopus\",\"descRol\":null,\"descTipoProduccionBibliografica\":\"Art\u00edculo en revista cient\u00edfica\",\"fechaProduccion\":1641013200000,\"idCategoria\":1,\"idFuentebibliografica\":1,\"idRol\":null,\"idTipoproduccionbibliografica\":1,\"indicadorImportado\":1,\"pts\":null,\"revista\":\"Revista Electronica de Investigacion Educativa\",\"subtitulo\":null,\"tipoCongreso\":null,\"tipoPublicacionorcid\":\"\",\"titulo\":\"Translation into the Mother Tongue and Written Communication in Education with an Intercultural Approach\",\"urlPublicacion\":\"http://www.scopus.com/inward/record.url?partnerID=HzOxMe3b&scp=85140656582\",\"urlAdjuntos\":null,\"idDoi\":\"www.doi.org/10.24320/REDIE.2022.24.E19.3957\",\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"quartil\":\"Q3\",\"urlQuartil\":\"\",\"puntajeObtenido\":3.0,\"gradoConfianza\":75,\"urlRevsionPares\":null,\"urlConstanciaInvestigacion\":null,\"isbn\":null,\"editorial\":null,\"idPais\":null,\"descPais\":\"\",\"fechaActualizacion\":1674602122623,\"afiliacion\":null,\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":true,\"consideradoParaCCValue\":true,\"ultimosAnios\":true,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false,\"esCalificado\":false,\"tipoRecursoAdmin\":null},{\"produccionBibliograficaPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":341470,\"articulos\":null,\"autor\":\"Manuel Alfonso Navarrete Salazar \",\"coautor\":null,\"comentarios\":\"Web Of Science\",\"criterio\":null,\"descCategoria\":\"Publicaci\u00f3n\",\"descFuenteBibliografica\":\"Scielo\",\"descRol\":\"Coautor\",\"descTipoProduccionBibliografica\":\"Art\u00edculo en revista cient\u00edfica\",\"fechaProduccion\":1638334800000,\"idCategoria\":1,\"idFuentebibliografica\":4,\"idRol\":4,\"idTipoproduccionbibliografica\":1,\"indicadorImportado\":0,\"pts\":null,\"revista\":\"Lengua y Sociedad \",\"subtitulo\":\"\",\"tipoCongreso\":null,\"tipoPublicacionorcid\":\"\",\"titulo\":\"La estructura discursiva de denuncia en el cuento \u00abAgua\u00bb de Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas\",\"urlPublicacion\":\"http://www.scielo.org.pe/scielo.php?pid=S2413-26592021000200016&script=sci_abstract&tlng=pt\",\"urlAdjuntos\":\"http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15363/20230107204608-Laestructuradiscursivadedenunciaenelcuento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0\",\"idDoi\":\"http://dx.doi.org/10.15381/lengsoc.v20i2.22257\",\"arrayUrlAdjuntos\":[\"http://44.197.255.103:9106/v1/dina/file/investigadores/15363/20230107204608-Laestructuradiscursivadedenunciaenelcuento.pdf/dXNyUmVuYWN5dDp1c3JSZW5hY3l0\"],\"quartil\":\"Sin Cuartil / Conference Proceeding\",\"urlQuartil\":\"https://www.scimagojr.com/journalsearch.php?q=null\",\"puntajeObtenido\":1.0,\"gradoConfianza\":95,\"urlRevsionPares\":null,\"urlConstanciaInvestigacion\":null,\"isbn\":\"http://dx.doi.org/10.15381/lengsoc.v20i2.22257\",\"editorial\":\"Lengua y Sociedad\",\"idPais\":null,\"descPais\":\"\",\"fechaActualizacion\":1674602122624,\"afiliacion\":null,\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":true,\"consideradoParaCCValue\":true,\"ultimosAnios\":true,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false,\"esCalificado\":false,\"tipoRecursoAdmin\":null}],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null,\"puntajeTotalCriterio\":6.0,\"puntajeTotalQ1\":0.0,\"puntajeTotalQ2\":0.0,\"puntajeTotalQ3\":3.0,\"puntajeTotalQ4\":2.0,\"puntajeTotalCPScielo\":1.0,\"puntajeQ1\":5.0,\"puntajeQ2\":4.0,\"puntajeQ3\":3.0,\"puntajeQ4\":2.0,\"puntajeCP\":1.0,\"puntajeTotalMaximo\":10.0,\"puntajeTotalMinimo\":6.0,\"categoriaSolicitud\":\"INCORPORACION\",\"subCategoriaSolicitud\":\"\"},\"criterioCRequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Publicaciones de libros, cap\u00edtulos de libros, registros de propiedad intelectual, (como patentes, u otras modalidades de protecci\u00f3n de invenci\u00f3n o nuevas tecnolog\u00edas)\",\"produccionesBibliograficas\":[],\"derechosPropiedadesIntelectuales\":[],\"productosIndustriales\":[],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null,\"puntajeTotalCriterio\":0.0,\"puntajeTotalA\":0.0,\"puntajeTotalB\":0.0,\"puntajeTotalMaximo\":900000.0,\"puntajeTotalMinimo\":6.0,\"puntajeTipo1\":3.0,\"puntajeTipo2\":1.0,\"puntajeTipo5\":3.0,\"puntajeTipo10\":1.0,\"puntajeTipo11\":3.0,\"categoriaSolicitud\":\"INCORPORACION\",\"subCategoriaSolicitud\":\"\"},\"criterioDRequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n\",\"proyectos\":[],\"listArchivoRegistroSimplificado\":[]},\"criterioDDRequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Tener un n\u00famero de art\u00edculos cient\u00edficos en revistas indexadas en base de datos que cumplan con un proceso de revisi\u00f3n de pares externos y otros est\u00e1ndares internacionales.\",\"produccionesBibliograficas\":[],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null,\"puntajeTotalCriterio\":0.0,\"puntajeTotalLibro\":0.0,\"puntajeTotalCapitulo\":0.0,\"puntajeTotalMaximo\":10.0,\"puntajeTotalMinimo\":6.0,\"categoriaSolicitud\":\"INCORPORACION\",\"subCategoriaSolicitud\":\"\"},\"criterioERequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Participaci\u00f3n del investigador en proyectos de investigaci\u00f3n desarrollados para la empresa.\",\"proyectos\":[],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null},\"criterioFRequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Haber asesorado o co-asesorado un n\u00famero m\u00ednimo de tesis sustentadas de pregrado y/o posgrado, en el caso de GCM, haber liderado o estar liderando un grupo de investigaci\u00f3n o laboratorio de investigaci\u00f3n\",\"datosLaborales\":[{\"datosLaboralesPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":274535,\"cargo\":\"JEFE DE DEPARTAMENTO ACAD\u00c9MICO DE CIENCIAS B\u00c1SICAS Y HUMANIDADES \",\"comentarios\":null,\"criterio\":null,\"descDepartamento\":\"APURIMAC\",\"descDistrito\":\"ANDAHUAYLAS\",\"descInstitucionLaboral\":\"UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS\",\"descPais\":\"PER\u00da\",\"descProvincia\":\"ANDAHUAYLAS\",\"descripcion\":\"Docente nombrado en las materias de Metodolog\u00eda de Investigaci\u00f3n, T\u00e9cnicas de Estudio y Redacci\u00f3n Acad\u00e9mica. Actualmente asume el cargo de Jefe de Departamento Acad\u00e9mico de Ciencias B\u00e1sicas y Humanidades de la Universidad Nacional Jos\u00e9 Mar\u00eda Arguedas de Apur\u00edmac. \",\"emailLaboral\":\"edfebe28@yahoo.com\",\"estado\":1,\"fechaFin\":1385874000000,\"fechaInicio\":1346475600000,\"idDepartamento\":3,\"idDistrito\":223,\"idInstitucionLaboral\":14,\"idProvincia\":25,\"idPais\":164,\"institucionPrincipal\":false,\"pts\":null,\"trabajaAquiaActualmente\":false,\"urlAdjuntos\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"descIdTipoCargoIdi\":\"\",\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":false},{\"datosLaboralesPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":274536,\"cargo\":\"DOCENTE\",\"comentarios\":null,\"criterio\":null,\"descDepartamento\":\"APURIMAC\",\"descDistrito\":\"ANDAHUAYLAS\",\"descInstitucionLaboral\":\"UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS\",\"descPais\":\"PER\u00da\",\"descProvincia\":\"ANDAHUAYLAS\",\"descripcion\":\"Docente en las Materias de T\u00e9cnicas de Estudios, Investigaci\u00f3n y Redacci\u00f3n Acad\u00e9mica en la Universidad Nacional Jos\u00e9 Mar\u00eda ARguedas\",\"emailLaboral\":\"995337772\",\"estado\":1,\"fechaFin\":null,\"fechaInicio\":1175403600000,\"idDepartamento\":3,\"idDistrito\":223,\"idInstitucionLaboral\":14,\"idProvincia\":25,\"idPais\":164,\"institucionPrincipal\":false,\"pts\":null,\"trabajaAquiaActualmente\":false,\"urlAdjuntos\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"descIdTipoCargoIdi\":\"\",\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":false},{\"datosLaboralesPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":274537,\"cargo\":\"DOCENTE DE AULA\",\"comentarios\":null,\"criterio\":null,\"descDepartamento\":\"APURIMAC\",\"descDistrito\":\"ANDAHUAYLAS\",\"descInstitucionLaboral\":\"UNIVERSIDAD NACIONAL JOS\u00c9 MAR\u00cdA ARGUEDAS\",\"descPais\":\"PER\u00da\",\"descProvincia\":\"ANDAHUAYLAS\",\"descripcion\":\" \",\"emailLaboral\":\"edfebe28@yahoo.com\",\"estado\":1,\"fechaFin\":null,\"fechaInicio\":1175403600000,\"idDepartamento\":3,\"idDistrito\":223,\"idInstitucionLaboral\":14,\"idProvincia\":25,\"idPais\":164,\"institucionPrincipal\":false,\"pts\":null,\"trabajaAquiaActualmente\":true,\"urlAdjuntos\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[],\"descIdTipoCargoIdi\":\"\",\"tipoRecursoAdmin\":null},\"consideradoParaCC\":false}],\"experienciasAsesorTesis\":[],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null,\"puntajeTotalCriterio\":0.0,\"puntajeTotalDoctor\":0.0,\"puntajeTotalMagister\":0.0,\"puntajeTotalTituloBachiller\":0.0,\"puntajeTotalMaximo\":10.0,\"puntajeTotalMinimo\":0.0,\"categoriaSolicitud\":\"INCORPORACION\",\"subCategoriaSolicitud\":\"\"},\"criterioHRequest\":{\"descripcionCriterio\":\"Tener grado acad\u00e9mico de Doctor, Maestro o T\u00edtulo Profesional\",\"postulacion\":[{\"sessionKey\":null,\"datalist\":null,\"listDeleteIds\":null,\"data\":null,\"postulacionPOJO\":{\"linkSustento\":null,\"id\":215062,\"apellidoMaterno\":\"BENITES\",\"apellidoPaterno\":\"FELIX\",\"descTipoPerfil\":\"Investigador\",\"email\":\"edfebe28@yahoo.com\",\"idInvestigador\":\"15363\",\"idOrcid\":\"0000-0001-8690-354X\",\"idPerfilScopus\":\"57942033900\",\"indiceH\":\"0\",\"nombres\":\"EDWIN DANIEL\",\"paisNacimiento\":\"PER\u00da\",\"sexo\":\"Masculino\",\"tematicaAmbiental\":\"\",\"idTipoDocumento\":1,\"descTipoDocumento\":\"DNI\",\"nroDocumento\":\"06673433\",\"fechaNacimiento\":128581200000,\"direccion\":\"AV. JOSE GALVEZ 424\",\"telefonoFijo\":\" 995337772\",\"telefonoCelular\":\" 995337772\",\"idDepartamento\":3,\"descDepartamento\":\"APURIMAC\",\"idProvincia\":25,\"descProvincia\":\"ANDAHUAYLAS\",\"idDistrito\":223,\"descDistrito\":\"ANDAHUAYLAS\",\"accessToken\":\"{\\\\\"name\\\\\":\\\\\"EDWIN  F\u00c9LIX-BENITES\\\\\",\\\\\"access_token\\\\\":\\\\\"048e2ed3-8a74-4920-b129-fadbab30c80c\\\\\",\\\\\"token_type\\\\\":\\\\\"bearer\\\\\",\\\\\"refresh_token\\\\\":\\\\\"607c22d7-1580-423f-bee7-cf2eeccc1505\\\\\",\\\\\"expires_in\\\\\":631138518,\\\\\"scope\\\\\":\\\\\"/orcid-bio/update /read-limited /activities/update\\\\\",\\\\\"orcid\\\\\":\\\\\"0000-0001-8690-354X\\\\\"}\",\"categoria\":null,\"arrayUrlAdjuntos\":[]},\"consideradoParaCC\":false,\"esNuevo\":false,\"esModificable\":false}],\"condicionActivoList\":[{\"indicador\":\"B\",\"tipo\":\"Art\u00edculo en revista cient\u00edfica\",\"fechaProduccion\":1664600400000,\"titulo\":\"ELABORACI\u00d3N Y VALIDACI\u00d3N DE UNA R\u00daBRICA PARA MEDIR COMPETENCIAS DE COMUNICACI\u00d3N ESCRITA\"}],\"listArchivoRegistroSimplificado\":null,\"categoriaSolicitud\":null,\"subCategoriaSolicitud\":null},\"criterioAERequest\":{\"descripcionCriterioE\":\"Tener estudios de T\u00e9cnico , Constancia Matricula o T\u00edtulo Profesional\",\"estudiosEnCurso\":[],\"listArchivoRegistroSimplificadoE\":[],\"puntajeTotalCriterioE\":0.0,\"gradoAcademicoMayorE\":null,\"puntajeTotalMaximoE\":1.0,\"puntajeTotalMinimoE\":0.0,\"categoriaSolicitudE\":null,\"subCategoriaSolicitudE\":null},\"solicitudIdAnterior\":null,\"convocatoriaIdAnterior\":null,\"esActivo\":true,\"habilita\":false,\"esMayorNivel\":null,\"esMayorProd\":null,\"esMayorInd_ABC\":true}', 'comment': ''}, 'redirectURL': '', 'headersSize': 519, 'bodySize': 14087, 'comment': ''}, 'cache': {}, 'timings': {'comment': '', 'send': 0, 'wait': 370, 'dns': -1, 'blocked': -1, 'connect': -1, 'receive': 0, 'ssl': -1}, 'serverIPAddress': '34.230.118.188', 'comment': '', 'time': 370}"